{"b": {"es": "B", "fr": "B", "it": "B", "de": "B", "nl": "B", "pt": "B", "sv": "B", "fi": "B"}, "unknown": {"es": "Desconocido", "fr": "Inconnu", "it": "Sconosciuto", "de": "Unbekannt", "nl": "Onbekend", "pt": "Desconhecido", "sv": "Ok\u00e4nd", "fi": "Tuntematon"}, "en": {"es": "es", "fr": "fr", "it": "en", "de": "de", "pt": "pt", "sv": "sv", "fi": "fi", "nl": "nl"}, "name": {"es": "nombre", "it": "nome", "de": "Name", "sv": "namn", "pt": "nome", "fi": "nimi", "fr": "nom", "nl": "naam"}, "version": {"es": "versi\u00f3n", "fr": "version", "it": "versione", "de": "Version", "nl": "versie", "pt": "vers\u00e3o", "sv": "version", "fi": "versio"}, "path": {"es": "camino", "fr": "chemin", "it": "sentiero", "de": "Weg", "nl": "pad", "pt": "caminho", "sv": "v\u00e4g", "fi": "polku"}, "backup-path": {"es": "ruta de respaldo", "fr": "chemin de sauvegarde", "it": "percorso-backup", "de": "Sicherungspfad", "nl": "back-up-pad", "pt": "caminho de backup", "sv": "backup-s\u00f6kv\u00e4g", "fi": "varapolku"}, "auto-backup": {"es": "copia de seguridad autom\u00e1tica", "fr": "sauvegarde automatique", "it": "backup automatico", "de": "Automatische Sicherung", "nl": "automatische back-up", "pt": "backup autom\u00e1tico", "sv": "automatisk s\u00e4kerhetskopiering", "fi": "automaattinen varmuuskopiointi"}, "max-backup": {"es": "copia de seguridad m\u00e1xima", "fr": "sauvegarde maximale", "it": "backup massimo", "de": "max-backup", "nl": "max-back-up", "pt": "backup m\u00e1ximo", "sv": "max-backup", "fi": "max-varmuuskopio"}, "latest-backup": {"es": "\u00faltima copia de seguridad", "fr": "derni\u00e8re sauvegarde", "it": "ultimo-backup", "de": "Letztes Backup", "nl": "nieuwste back-up", "pt": "backup mais recente", "sv": "senaste s\u00e4kerhetskopia", "fi": "uusin varmuuskopio"}, "total-size": {"es": "tama\u00f1o total", "fr": "taille totale", "it": "dimensione totale", "de": "Gesamtgr\u00f6\u00dfe", "nl": "totale grootte", "pt": "tamanho total", "sv": "totalstorlek", "fi": "kokonaiskoko"}, "total-size-bytes": {"fr": "taille totale-octets", "it": "byte di dimensione totale", "de": "Gesamtgr\u00f6\u00dfe-Bytes", "nl": "totale grootte bytes", "pt": "bytes de tamanho total", "sv": "total-storlek-byte", "fi": "kokonaiskoko-tavuja", "es": "bytes de tama\u00f1o total"}, "backup-list": {"es": "lista de respaldo", "fr": "liste de sauvegarde", "it": "elenco di backup", "de": "Backup-Liste", "nl": "back-uplijst", "pt": "lista de backup", "sv": "backup-lista", "fi": "varmuuskopioluettelo"}, "prompt": {"es": "inmediato", "fr": "rapide", "it": "richiesta", "de": "prompt", "nl": "snel", "pt": "incitar", "sv": "prompt", "fi": "kehote"}, "5": {"es": "5", "fr": "5", "it": "5", "de": "5", "nl": "5", "pt": "5", "sv": "5", "fi": "5"}, "save": {"es": "ahorrar", "fr": "sauvegarder", "it": "salva", "de": "speichern", "nl": "redden ", "pt": "salvar", "sv": "spara", "fi": "tallentaa"}, "restore": {"es": "restaurar", "fr": "restaurer", "it": "ripristinare", "de": "wiederherstellen", "nl": "herstellen", "pt": "restaurar", "sv": "\u00e5terst\u00e4lla", "fi": "palauttaa"}, "bkup": {"es": "bkup", "fr": "bkup", "it": "bkup", "de": "bkup", "nl": "bkup", "pt": "bkup", "sv": "bkup", "fi": "bkup"}, "bkupdir": {"es": "bkupDir", "fr": "bkupDir", "it": "bkupDir", "de": "bkupDir", "nl": "bkupDir", "pt": "bkupDir", "sv": "bkupDir", "fi": "bkupDir"}, "migrate": {"es": "emigrar", "fr": "\u00e9migrer", "it": "migrare", "de": "wandern", "nl": "migreren", "pt": "migrar", "sv": "flytta", "fi": "siirty\u00e4"}, "bkupauto": {"es": "bkupAuto", "fr": "bkupAuto", "it": "bkupAuto", "de": "bkupAuto", "nl": "bkupAuto", "pt": "bkupAuto", "sv": "bkupAuto", "fi": "bkupAuto"}, "sunday": {"es": "Domingo", "fr": "Dimanche", "it": "Domenica", "de": "Sonntag", "nl": "Zondag", "pt": "Domingo", "sv": "s\u00f6ndag", "fi": "sunnuntai"}, "monday": {"es": "Lunes", "fr": "Lundi", "it": "Lunedi", "de": "Montag", "nl": "Maandag", "pt": "Segunda-feira", "sv": "m\u00e5ndag", "fi": "maanantai"}, "tuesday": {"es": "Martes", "fr": "Mardi", "it": "Marted\u00ec", "de": "Dienstag", "nl": "Dinsdag", "pt": "Ter\u00e7a-feira", "sv": "tisdag", "fi": "tiistai"}, "wednesday": {"fr": "Mercredi", "sv": "onsdag", "fi": "keskiviikko", "it": "Mercoled\u00ec", "de": "Mittwoch", "nl": "Woensdag", "pt": "Quarta-feira", "es": "Mi\u00e9rcoles"}, "thursday": {"es": "Jueves", "fr": "Jeudi", "it": "Gioved\u00ec", "de": "Donnerstag", "nl": "Donderdag", "pt": "Quinta-feira", "sv": "torsdag", "fi": "torstai"}, "friday": {"es": "Viernes", "fr": "Vendredi", "it": "Venerd\u00ec", "de": "Freitag", "nl": "Vrijdag", "pt": "Sexta-feira", "sv": "fredag", "fi": "perjantai"}, "saturday": {"es": "S\u00e1bado", "fr": "Samedi", "it": "Sabato", "de": "Samstag", "nl": "Zaterdag", "pt": "S\u00e1bado", "sv": "l\u00f6rdag", "fi": "lauantai"}, "k": {"es": "k", "fr": "K", "it": "K", "de": "K", "nl": "K", "pt": "K", "sv": "K", "fi": "K"}, "0 b": {"es": "0B", "fr": "0B", "it": "0 B", "de": "0 B", "nl": "0 B", "pt": "0B", "sv": "0 B", "fi": "0 B"}, "servers": {"es": "Servidores", "nl": "Servers", "pt": "Servidores", "it": "Server", "de": "Server", "fi": "Palvelimet", "fr": "Serveurs", "sv": "Servrar"}, "unlimited": {"es": "ilimitado", "fr": "illimit\u00e9", "it": "illimitato", "de": "unbegrenzt", "nl": "onbeperkt", "pt": "ilimitado", "sv": "obegr\u00e4nsat", "fi": "rajoittamaton"}, "bkupmax": {"es": "bkupMax", "fr": "bkupMax", "it": "bkupMax", "de": "bkupMax", "nl": "bkupMax", "pt": "bkupMax", "sv": "bkupMax", "fi": "bkupMax"}, "tar -xvf \"": {"es": "alquitr\u00e1n -xvf \"", "fr": "tar-xvf \"", "it": "tar -xvf \"", "de": "tar -xvf \"", "nl": "tar -xvf \"", "pt": "alcatr\u00e3o -xvf \"", "sv": "tar -xvf \"", "fi": "tar -xvf \""}, "paths": {"pt": "caminhos", "fi": "polkuja", "fr": "chemins", "it": "percorsi", "de": "Wege", "nl": "paden", "sv": "v\u00e4gar", "es": "caminos"}, "m": {"es": "METRO", "fr": "M", "it": "M", "de": "M", "nl": "M", "pt": "M", "sv": "M", "fi": "M"}, "general": {"es": "general", "fr": "g\u00e9n\u00e9ral", "it": "generale", "de": "allgemein", "nl": "algemeen", "pt": "em geral", "sv": "allm\u00e4n", "fi": "yleist\u00e4"}, "servername": {"es": "nombredelservidor", "fr": "Nom du serveur", "it": "nomeserver", "de": "Servername", "nl": "servernaam", "pt": "nome do servidor", "sv": "servernamn", "fi": "palvelimenNimi"}, "serverversion": {"es": "versi\u00f3n del servidor", "fr": "Version du serveur", "it": "serverVersion", "de": "serverVersion", "nl": "serverversie", "pt": "vers\u00e3o do servidor", "sv": "serverversion", "fi": "palvelinversio"}, "save-all flush": {"es": "guardar todo", "fr": "Sauvegarder tout", "it": "salva tutto a filo", "de": "Save-All-Flush", "nl": "alles doorspoelen", "pt": "descarga salva-tudo", "sv": "spara-alla spolning", "fi": "tallenna kaikki huuhtele"}, "save-off": {"fi": "s\u00e4\u00e4st\u00e4minen", "es": "ahorro", "it": "salva-fuori", "de": "sparen", "nl": "sparen", "pt": "economia", "sv": "r\u00e4ddning", "fr": "\u00e9conomie"}, "save-on": {"pt": "economizar", "sv": "spara p\u00e5", "es": "ahorrar", "it": "risparmiare", "de": "sparen", "nl": "besparen", "fr": "\u00e9conomiser sur", "fi": "s\u00e4\u00e4st\u00e4\u00e4"}, "updateauto": {"pt": "atualizarAuto", "es": "actualizarAuto", "fr": "mise \u00e0 jourAuto", "it": "aggiornamentoAuto", "de": "updateAuto", "nl": "updateAuto", "sv": "uppdateraAuto", "fi": "p\u00e4ivitysAuto"}, "false": {"fr": "FAUX", "de": "FALSCH", "sv": "falsk", "es": "FALSO", "it": "falso", "pt": "falso", "fi": "v\u00e4\u00e4r\u00e4", "nl": "vals"}, "type": {"es": "tipo", "fr": "taper", "it": "tipo", "de": "Typ", "nl": "type", "pt": "tipo", "sv": "typ", "fi": "tyyppi"}, "today": {"es": "Hoy", "fr": "Aujourd'hui", "it": "Oggi", "de": "Heute", "nl": "Vandaag", "pt": "Hoje", "sv": "I dag", "fi": "T\u00e4n\u00e4\u00e4n"}, "g": {"es": "GRAMO", "fr": "G", "it": "G", "de": "G", "nl": "G", "pt": "G", "sv": "G", "fi": "G"}, "tar --exclude=\"*session.lock\" -cvf \"": {"es": "tar --exclude=\"*sesi\u00f3n.lock\" -cvf \"", "fr": "tar --exclude=\"*session.lock\" -cvf \"", "it": "tar --exclude=\"*session.lock\" -cvf \"", "de": "tar --exclude=\"*session.lock\" -cvf \"", "nl": "tar --exclude=\"*session.lock\" -cvf \"", "pt": "tar --exclude=\"*session.lock\" -cvf \"", "sv": "tar --exclude=\"*session.lock\" -cvf \"", "fi": "tar --exclude=\"*session.lock\" -cvf \""}, "tar -xf \"": {"es": "alquitr\u00e1n -xf \"", "fr": "tar-xf \"", "it": "tar -xf \"", "de": "tar -xf \"", "nl": "tar -xf \"", "pt": "alcatr\u00e3o -xf \"", "sv": "tar -xf \"", "fi": "tar -xf \""}, "servertype": {"es": "tipo de servidor", "fr": "Type de serveur", "it": "serverType", "de": "serverType", "nl": "serverType", "pt": "tipo de servidor", "sv": "serverTyp", "fi": "palvelintyyppi"}, "yesterday": {"es": "Ayer", "fr": "Hier", "it": "Ieri", "de": "Gestern", "nl": "Gisteren", "pt": "Ontem", "sv": "I g\u00e5r", "fi": "Eilen"}, "t": {"it": "T", "fi": "T", "es": "t", "fr": "T", "de": "T", "pt": "T", "sv": "T", "nl": "T"}, "backups": {"es": "Copias de seguridad", "fr": "Sauvegardes", "it": "Backup", "de": "Backups", "nl": "Back-ups", "pt": "C\u00f3pias de seguran\u00e7a", "sv": "S\u00e4kerhetskopieringar", "fi": "Varmuuskopiot"}, "serverbuild": {"sv": "serverBuild", "nl": "serverBuild", "es": "servidorConstruir", "it": "serverBuild", "de": "serverBuild", "fr": "serveurBuild", "pt": "servidorBuild", "fi": "serverBuild"}, "attrib +h \"": {"es": "atributo +H \"", "fr": "attribut +H \"", "it": "attributo +H \"", "de": "Attribut +H \"", "nl": "attribuut +H \"", "pt": "atribuir +H \"", "sv": "attribut +H \"", "fi": "attrib + H \""}, "w": {"de": "w", "es": "w", "fr": "w", "it": "w", "nl": "w", "sv": "w", "fi": "w", "pt": "c"}, "tar -cvf \"": {"it": "tar -cvf \"", "nl": "tar -cvf \"", "fi": "tar -cvf \"", "fr": "tar-cvf \"", "sv": "tar -cvf \"", "es": "alquitr\u00e1n -cvf \"", "de": "tar -cvf \"", "pt": "alcatr\u00e3o -cvf \""}, "error deleting file/folder during restore:": {"it": "Errore durante l'eliminazione di file/cartelle durante il ripristino:", "es": "Error al eliminar el archivo/carpeta durante la restauraci\u00f3n:", "fr": "Erreur lors de la suppression du fichier/dossier lors de la restauration\u00a0:", "de": "Fehler beim L\u00f6schen der Datei/des Ordners w\u00e4hrend der Wiederherstellung:", "pt": "Erro ao excluir arquivo/pasta durante a restaura\u00e7\u00e3o:", "sv": "Fel vid borttagning av fil/mapp under \u00e5terst\u00e4llning:", "fi": "Virhe poistettaessa tiedostoa/kansiota palautuksen aikana:", "nl": "Fout bij verwijderen van bestand/map tijdens herstel:"}, "default": {"es": "por defecto", "fr": "d\u00e9faut", "it": "predefinito", "de": "Standard", "nl": "standaard", "pt": "padr\u00e3o", "sv": "standard", "fi": "oletuksena"}, "world": {"es": "mundo", "fr": "monde", "de": "Welt", "nl": "wereld", "pt": "mundo", "sv": "v\u00e4rld", "fi": "maailman-", "it": "mondo"}, "config.yml": {"es": "configuraci\u00f3n.yml", "pt": "configura\u00e7\u00e3o.yml", "sv": "config.yml", "fr": "config.yml", "de": "config.yml", "nl": "config.yml", "fi": "config.yml", "it": "config.yml"}, "auto": {"de": "Auto", "fi": "auto", "es": "auto", "it": "auto", "nl": "auto", "sv": "bil", "fr": "auto", "pt": "auto"}, "vanilla": {"es": "vainilla", "fr": "vanille", "it": "vaniglia", "de": "Vanille", "nl": "vanille", "pt": "baunilha", "sv": "vanilj", "fi": "vanilja"}, "forge": {"pt": "forja", "es": "fragua", "fr": "forge", "it": "fucina", "de": "Schmiede", "nl": "smederij", "fi": "takoa", "sv": "smedja"}, "neoforge": {"es": "neoforja", "fr": "n\u00e9oforge", "it": "neoforge", "de": "neoforge", "nl": "neoforge", "pt": "neoforja", "sv": "neoforge", "fi": "neoforge"}, "paper": {"es": "papel", "fr": "papier", "it": "carta", "de": "Papier", "nl": "papier", "pt": "papel", "sv": "papper", "fi": "paperia"}, "purpur": {"es": "p\u00farpura", "fr": "purpur", "it": "viola", "de": "purpur", "nl": "purperen", "pt": "p\u00farpura", "sv": "purpur", "fi": "purpur"}, "spigot": {"es": "espiga", "fr": "robinet", "it": "rubinetto", "de": "Zapfen", "nl": "kraan", "pt": "torneira", "sv": "tapp", "fi": "tappi"}, "craftbukkit": {"es": "kit de manualidades", "fr": "artisanatbukkit", "it": "craftbukkit", "de": "craftbukkit", "nl": "ambachtelijke boekkit", "pt": "kit de artesanato", "sv": "craftbukkit", "fi": "craftbukkit"}, "fabric": {"es": "tela", "fr": "tissu", "it": "tessuto", "de": "Stoff", "nl": "stof", "pt": "tecido", "sv": "tyg", "fi": "kangas"}, "quilt": {"es": "colcha", "fr": "\u00e9dredon", "it": "trapunta", "de": "Decke", "nl": "dekbed", "pt": "colcha", "sv": "t\u00e4cke", "fi": "peitto"}, "html.parser": {"es": "html.parser", "fr": "html.analyseur", "it": "html.parser", "de": "html.parser", "nl": "html.parser", "pt": "html.parser", "sv": "html.parser", "fi": "html.parser"}, "table": {"es": "mesa", "fr": "tableau", "it": "tavolo", "de": "Tisch", "nl": "tafel", "pt": "mesa", "sv": "tabell", "fi": "taulukko"}, "tr": {"es": "tr", "fr": "tr", "it": "tr", "de": "tr", "nl": "tr", "pt": "tr", "sv": "tr", "fi": "tr"}, "cache": {"es": "Cache", "fr": "Cache", "it": "Cache", "de": "Cache", "nl": "Cache", "pt": "Cache", "sv": "Cache", "fi": "V\u00e4limuisti"}, "nothing is impossible, unless you can't do it.": {"es": "Nada es imposible, a menos que no puedas hacerlo.", "fr": "Rien n'est impossible, \u00e0 moins que vous ne puissiez pas le faire.", "it": "Niente \u00e8 impossibile, a meno che tu non possa farlo.", "de": "Nichts ist unm\u00f6glich, es sei denn, man kann es nicht.", "nl": "Niets is onmogelijk, tenzij je het niet kunt.", "pt": "Nada \u00e9 imposs\u00edvel, a menos que voc\u00ea n\u00e3o consiga.", "sv": "Ingenting \u00e4r om\u00f6jligt, om du inte kan g\u00f6ra det.", "fi": "Mik\u00e4\u00e4n ei ole mahdotonta, ellet pysty siihen."}, "every 60 seconds in africa, a minute goes by.": {"es": "Cada 60 segundos en \u00c1frica pasa un minuto.", "fr": "Toutes les 60 secondes en Afrique, une minute s'\u00e9coule.", "it": "Ogni 60 secondi in Africa passa un minuto.", "de": "Alle 60 Sekunden vergeht in Afrika eine Minute.", "nl": "Elke 60 seconden gaat er in Afrika een minuut voorbij.", "pt": "A cada 60 segundos em \u00c1frica, passa um minuto.", "sv": "Var 60:e sekund i Afrika g\u00e5r en minut.", "fi": "Joka 60 sekunti Afrikassa kuluu minuutti."}, "did you know: you were born on your birthday.": {"fr": "Le saviez-vous\u00a0: vous \u00eates n\u00e9 le jour de votre anniversaire.", "pt": "Voc\u00ea sabia: voc\u00ea nasceu no seu anivers\u00e1rio.", "sv": "Visste du: du f\u00f6ddes p\u00e5 din f\u00f6delsedag.", "it": "Lo sapevi: sei nato il giorno del tuo compleanno.", "nl": "Wist je dat: je bent geboren op je verjaardag.", "es": "\u00bfSab\u00edas que naciste el d\u00eda de tu cumplea\u00f1os?", "de": "Wussten Sie schon: Sie wurden an Ihrem Geburtstag geboren.", "fi": "Tiesitk\u00f6: olet syntynyt syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4n\u00e4si."}, "okay, i'm here. what are your other two wishes?": {"es": "Bien, estoy aqu\u00ed. \u00bfCu\u00e1les son tus otros dos deseos?", "fr": "D'accord, je suis l\u00e0. Quels sont vos deux autres souhaits ?", "it": "Ok, sono qui. Quali sono gli altri due desideri?", "de": "Okay, ich bin hier. Was sind deine anderen beiden W\u00fcnsche?", "nl": "Ok\u00e9, ik ben hier. Wat zijn je andere twee wensen?", "pt": "Ok, estou aqui. Quais s\u00e3o seus outros dois desejos?", "sv": "Okej, jag \u00e4r h\u00e4r. Vilka \u00e4r dina andra tv\u00e5 \u00f6nskem\u00e5l?", "fi": "Okei, olen t\u00e4\u00e4ll\u00e4. Mitk\u00e4 ovat kaksi muuta toiveesi?"}, "sometimes when you close your eyes, you may not be able to see.": {"es": "A veces, cuando cierras los ojos, es posible que no puedas ver.", "fr": "Parfois, lorsque vous fermez les yeux, vous ne parvenez pas \u00e0 voir.", "it": "A volte quando chiudi gli occhi potresti non essere in grado di vedere.", "de": "Wenn Sie die Augen schlie\u00dfen, k\u00f6nnen Sie manchmal nichts sehen.", "nl": "Soms kun je niet zien als je je ogen sluit.", "pt": "\u00c0s vezes, quando voc\u00ea fecha os olhos, pode n\u00e3o conseguir ver.", "sv": "Ibland n\u00e4r du blundar kanske du inte kan se.", "fi": "Joskus kun suljet silm\u00e4si, et ehk\u00e4 n\u00e4e."}, "common sense is the most limited of all natural resources.": {"es": "El sentido com\u00fan es el m\u00e1s limitado de todos los recursos naturales.", "fr": "Le bon sens est la plus limit\u00e9e de toutes les ressources naturelles.", "it": "Il buon senso \u00e8 la pi\u00f9 limitata di tutte le risorse naturali.", "de": "Der gesunde Menschenverstand ist die begrenzteste aller nat\u00fcrlichen Ressourcen.", "nl": "Gezond verstand is de meest beperkte van alle natuurlijke hulpbronnen.", "pt": "O bom senso \u00e9 o mais limitado de todos os recursos naturais.", "sv": "Sunt f\u00f6rnuft \u00e4r den mest begr\u00e4nsade av alla naturresurser.", "fi": "Maalaisj\u00e4rki on kaikista luonnonvaroista rajallisin."}, "ah, yes. that will be $$69,420.00": {"es": "Ah, s\u00ed. Ser\u00edan $$69,420.00", "fr": "Ah, oui. Ce sera 69 420,00\u00a0$", "it": "Ah, s\u00ec. Sar\u00e0 $ $ 69.420,00", "de": "Ah ja. Das sind 69.420,00 $", "nl": "Ach, ja. Dat wordt $69.420,00", "pt": "Ah, sim. Isso ser\u00e1 $ $ 69.420,00", "sv": "Ah, ja. Det blir $69 420,00", "fi": "Ah, kyll\u00e4. Se on 69 420,00 dollaria"}, "some mints can be very dangerous.": {"es": "Algunas mentas pueden ser muy peligrosas.", "fr": "Certaines menthes peuvent \u00eatre tr\u00e8s dangereuses.", "it": "Alcune zecche possono essere molto pericolose.", "de": "Einige Pfefferminzbonbons k\u00f6nnen sehr gef\u00e4hrlich sein.", "nl": "Sommige pepermuntjes kunnen erg gevaarlijk zijn.", "pt": "Algumas balas podem ser muito perigosas.", "sv": "Vissa myntor kan vara mycket farliga.", "fi": "Jotkut mintut voivat olla eritt\u00e4in vaarallisia."}, "paper grows on trees.": {"es": "El papel crece en los \u00e1rboles.", "fr": "Le papier pousse sur les arbres.", "it": "La carta cresce sugli alberi.", "de": "Papier w\u00e4chst auf B\u00e4umen.", "nl": "Papier groeit aan bomen.", "pt": "O papel cresce nas \u00e1rvores.", "sv": "Papper v\u00e4xer p\u00e5 tr\u00e4d.", "fi": "Paperi kasvaa puissa."}, "you forgot? no problem. it's username password123.": {"es": "\u00bfLo olvidaste? Ning\u00fan problema. Es NOMBRE DE USUARIO CONTRASE\u00d1A123.", "fr": "Vous avez oubli\u00e9 ? Aucun probl\u00e8me. Il s'agit du NOM D'UTILISATEUR MOT DE PASSE123.", "it": "Hai dimenticato? Nessun problema. \u00c8 NOME UTENTE PASSWORD123.", "de": "Du hast es vergessen? Kein Problem. Es ist BENUTZERNAME PASSWORT123.", "nl": "Ben je het vergeten? Geen probleem. Het is GEBRUIKERSNAAM WACHTWOORD123.", "pt": "Voc\u00ea esqueceu? Sem problemas. \u00c9 NOME DE USU\u00c1RIO SENHA123.", "sv": "Har du gl\u00f6mt? inga problem. Det \u00e4r USERNAME PASSWORD123.", "fi": "Unohditko? Ei h\u00e4t\u00e4\u00e4. Se on K\u00c4YTT\u00c4J\u00c4NIMI SALASANA123."}, "this is just like my yamaha motorcycle!": {"es": "\u00a1Esto es como mi motocicleta Yamaha!", "fr": "C'est comme ma moto Yamaha\u00a0!", "it": "\u00c8 proprio come la mia moto Yamaha!", "de": "Das ist genau wie mein Yamaha-Motorrad!", "nl": "Dit is net als mijn Yamaha-motorfiets!", "pt": "Isto \u00e9 igualzinho \u00e0 minha motocicleta Yamaha!", "sv": "Det h\u00e4r \u00e4r precis som min Yamaha-motorcykel!", "fi": "T\u00e4m\u00e4 on aivan kuin Yamaha-moottoripy\u00f6r\u00e4ni!"}, "n o t  c o o l  m a n!": {"fi": "n o t c o o l m a n!", "es": "\u00a1No es un hombre genial!", "it": "non \u00e8 un bell'uomo!", "de": "Nicht cool, Mann!", "nl": "niet cool m a n!", "pt": "n\u00e3o \u00e9 legal, cara!", "sv": "n o t k o o l m a n!", "fr": "pas cool, mec !"}, "existing is prohibited from the premises.": {"es": "Est\u00e1 prohibido existir en el local.", "fr": "L'existant est interdit dans les locaux.", "it": "E' vietato uscire dai locali.", "de": "Der Aufenthalt auf dem Gel\u00e4nde ist untersagt.", "nl": "Het is verboden aanwezig te zijn op het terrein.", "pt": "\u00c9 proibido existir nas instala\u00e7\u00f5es.", "sv": "Existerande \u00e4r f\u00f6rbjudet fr\u00e5n lokalen.", "fi": "Olemassaolo on kielletty tiloista."}, "no": {"es": "No", "fr": "Non", "it": "NO", "de": "NEIN", "nl": "Nee", "pt": "n\u00e3o", "sv": "inga", "fi": "ei"}, "oh no, the monster died!": {"es": "\u00a1Oh no, el monstruo muri\u00f3!", "fr": "Oh non, le monstre est mort !", "it": "Oh no, il mostro \u00e8 morto!", "de": "Oh nein, das Monster ist gestorben!", "nl": "Oh nee, het monster stierf!", "pt": "Oh n\u00e3o, o monstro morreu!", "sv": "\u00c5h nej, monstret dog!", "fi": "Voi ei, hirvi\u00f6 kuoli!"}, "black holes are essentially god divided by 0": {"es": "Los agujeros negros son esencialmente Dios dividido por 0", "fr": "Les trous noirs sont essentiellement Dieu divis\u00e9 par 0", "it": "I buchi neri sono essenzialmente Dio diviso per 0", "de": "Schwarze L\u00f6cher sind im Wesentlichen Gott geteilt durch 0", "nl": "Zwarte gaten zijn in wezen God gedeeld door 0", "pt": "Os buracos negros s\u00e3o essencialmente Deus dividido por 0", "sv": "Svarta h\u00e5l \u00e4r i princip Gud dividerad med 0", "fi": "Mustat aukot ovat pohjimmiltaan Jumala jaettuna nollalla"}, "if you try and don't succeed, you probably shouldn't skydive": {"es": "Si lo intentas y no lo consigues, probablemente no deber\u00edas tirarte en paraca\u00eddas", "fr": "Si vous essayez et ne r\u00e9ussissez pas, vous ne devriez probablement pas sauter en parachute", "it": "Se provi e non ci riesci, probabilmente non dovresti fare paracadutismo", "de": "Wenn Sie es versuchen und keinen Erfolg haben, sollten Sie wahrscheinlich keinen Fallschirmsprung machen", "nl": "Als je het probeert en er niet in slaagt, moet je waarschijnlijk niet skydiven", "pt": "Se voc\u00ea tentar e n\u00e3o conseguir, provavelmente n\u00e3o deveria saltar de paraquedas", "sv": "Om du f\u00f6rs\u00f6ker och inte lyckas, b\u00f6r du f\u00f6rmodligen inte hoppa fallsk\u00e4rm", "fi": "Jos yrit\u00e4t, mutta et onnistu, sinun ei todenn\u00e4k\u00f6isesti pit\u00e4isi hyp\u00e4t\u00e4 laskuvarjolla"}, "on the other hand, you have different fingers.": {"es": "Por otro lado, tienes dedos diferentes.", "fr": "Par contre, vous avez des doigts diff\u00e9rents.", "it": "D'altra parte, hai dita diverse.", "de": "Andererseits hat man unterschiedliche Finger.", "nl": "Aan de andere kant heb je verschillende vingers.", "pt": "Por outro lado, voc\u00ea tem dedos diferentes.", "sv": "\u00c5 andra sidan har man olika fingrar.", "fi": "Toisaalta sinulla on erilaiset sormet."}, "a day without sunshine is like night.": {"es": "Un d\u00eda sin sol es como la noche.", "fr": "Une journ\u00e9e sans soleil est comme la nuit.", "it": "Un giorno senza sole \u00e8 come la notte.", "de": "Ein Tag ohne Sonnenschein ist wie eine Nacht.", "nl": "Een dag zonder zonneschijn is als de nacht.", "pt": "Um dia sem sol \u00e9 como a noite.", "sv": "En dag utan solsken \u00e4r som natt.", "fi": "P\u00e4iv\u00e4 ilman auringonpaistetta on kuin y\u00f6."}, "?what are you doing here stranger\u00bf": {"es": "?Qu\u00e9 haces aqu\u00ed extra\u00f1o?", "fr": "?Que fais-tu ici \u00e9tranger\u00bf", "it": "?Che ci fai qui, straniero?\u00bf", "de": "?Was machst du hier, Fremder\u00bf", "nl": "?Wat doe jij hier vreemdeling\u00bf", "pt": "?O que voc\u00ea est\u00e1 fazendo aqui, estranho?", "sv": "?Vad g\u00f6r du h\u00e4r fr\u00e4mling\u00bf", "fi": "?Mit\u00e4 sin\u00e4 teet t\u00e4\u00e4ll\u00e4 muukalainen\u00bf"}, "get outta my swamp!": {"es": "\u00a1Sal de mi pantano!", "fr": "Sortez de mon marais\u00a0!", "it": "Esci dalla mia palude!", "de": "Raus aus meinem Sumpf!", "nl": "Ga uit mijn moeras!", "pt": "Saia do meu p\u00e2ntano!", "sv": "Ut ur mitt tr\u00e4sk!", "fi": "Pois suostani!"}, "whoever put the word fun in funeral?": {"it": "Chi ha messo la parola divertimento al funerale?", "pt": "Quem colocou a palavra divers\u00e3o no funeral?", "es": "\u00bfQui\u00e9n puso la palabra diversi\u00f3n en funeral?", "fr": "Qui a mis le mot plaisir lors des fun\u00e9railles ?", "de": "Wer hat bei einer Beerdigung das Wort \u201eSpa\u00df\u201c verwendet?", "sv": "Vem som uttryckte ordet roligt i begravning?", "nl": "Wie heeft het woord 'plezier' op een begrafenis geplaatst?", "fi": "Kuka laittoi sanan hauska hautajaisiin?"}, "a new day is like a new day.": {"es": "Un nuevo d\u00eda es como un nuevo d\u00eda.", "fr": "Un nouveau jour est comme un nouveau jour.", "it": "Un nuovo giorno \u00e8 come un nuovo giorno.", "de": "Ein neuer Tag ist wie ein neuer Tag.", "nl": "Een nieuwe dag is als een nieuwe dag.", "pt": "Um novo dia \u00e9 como um novo dia.", "sv": "En ny dag \u00e4r som en ny dag.", "fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 on kuin uusi p\u00e4iv\u00e4."}, "everywhere is within walking distance if you have the time.": {"es": "Todo est\u00e1 a poca distancia si tienes tiempo.", "fr": "Partout est accessible \u00e0 pied si vous avez le temps.", "it": "Ovunque \u00e8 raggiungibile a piedi se hai tempo.", "de": "Alles ist zu Fu\u00df erreichbar, wenn Sie Zeit haben.", "nl": "Overal is op loopafstand als je de tijd hebt.", "pt": "Todos os lugares ficam a uma curta dist\u00e2ncia a p\u00e9, se voc\u00ea tiver tempo.", "sv": "\u00d6verallt \u00e4r inom g\u00e5ngavst\u00e5nd om du har tid.", "fi": "Kaikki on k\u00e4velymatkan p\u00e4\u00e4ss\u00e4, jos sinulla on aikaa."}, "empty blank": {"es": "vac\u00edo en blanco", "fr": "vide vide", "it": "vuoto vuoto", "de": "leer leer", "nl": "leeg leeg", "pt": "vazio em branco", "sv": "tomt tomt", "fi": "tyhj\u00e4 tyhj\u00e4"}, "money doesn\u2019t buy happiness, but it does buy everything else.": {"es": "El dinero no compra la felicidad, pero s\u00ed compra todo lo dem\u00e1s.", "fr": "L\u2019argent ne fait pas le bonheur, mais il ach\u00e8te tout le reste.", "it": "Il denaro non compra la felicit\u00e0, ma compra tutto il resto.", "de": "Mit Geld kann man kein Gl\u00fcck kaufen, aber es kauft alles andere.", "nl": "Geld koopt geen geluk, maar wel al het andere.", "pt": "O dinheiro n\u00e3o compra felicidade, mas compra todo o resto.", "sv": "Pengar k\u00f6per inte lycka, men de k\u00f6per allt annat.", "fi": "Raha ei osta onnea, mutta se ostaa kaiken muun."}, "congratulations! it's a pizza!": {"es": "\u00a1Felicidades! \u00a1Es una pizza!", "fr": "F\u00e9licitations! C'est une pizza !", "it": "Congratulazioni! \u00c8 una pizza!", "de": "Gl\u00fcckwunsch! Es ist eine Pizza!", "nl": "Gefeliciteerd! Het is een pizza!", "pt": "Parab\u00e9ns! \u00c9 uma pizza!", "sv": "Grattis! Det \u00e4r en pizza!", "fi": "Onnittelut! Se on pizza!"}, "silence is golden, but duck tape is silver.": {"es": "El silencio es oro, pero la cinta adhesiva es plateada.", "fr": "Le silence est d'or, mais le ruban adh\u00e9sif est d'argent.", "it": "Il silenzio \u00e8 d'oro, ma il nastro adesivo \u00e8 d'argento.", "de": "Schweigen ist Gold, aber Klebeband ist Silber.", "nl": "Stilte is goud, maar ducttape is zilver.", "pt": "O sil\u00eancio vale ouro, mas a fita adesiva \u00e9 prateada.", "sv": "Tystnad \u00e4r gyllene, men tejp \u00e4r silver.", "fi": "Hiljaisuus on kultaa, mutta ilmastointiteippi on hopeaa."}, "welcome to flavortown!": {"es": "\u00a1Bienvenido a Flavortown!", "fr": "Bienvenue \u00e0 la ville des saveurs\u00a0!", "it": "Benvenuti nella citt\u00e0 dei sapori!", "de": "Willkommen in Flavourtown!", "nl": "Welkom bij smaakstad!", "pt": "Bem vindo \u00e0 Sabortown!", "sv": "V\u00e4lkommen till Flavortown!", "fi": "Tervetuloa makukyl\u00e4\u00e4n!"}, "i get enough exercise pushing my luck.": {"es": "Hago suficiente ejercicio para probar mi suerte.", "fr": "Je fais suffisamment d\u2019exercice pour tenter ma chance.", "it": "Faccio abbastanza esercizio sfidando la mia fortuna.", "de": "Ich bekomme genug Bewegung, um mein Gl\u00fcck herauszufordern.", "nl": "Ik krijg voldoende beweging om mijn geluk te vergroten.", "pt": "Eu fa\u00e7o exerc\u00edcios suficientes para abusar da sorte.", "sv": "Jag f\u00e5r tillr\u00e4ckligt med motion som driver min lycka.", "fi": "Harrastan tarpeeksi liikuntaa, mik\u00e4 lis\u00e4\u00e4 onneani."}, "unicorns are real, they\u2019re just fat, grey, and we call them rhinos.": {"es": "Los unicornios SON reales, simplemente son gordos, grises y los llamamos rinocerontes.", "fr": "Les licornes SONT r\u00e9elles, elles sont juste grosses, grises, et nous les appelons des rhinoc\u00e9ros.", "it": "Gli unicorni SONO reali, sono solo grassi, grigi e li chiamiamo rinoceronti.", "de": "Einh\u00f6rner SIND echt, sie sind nur dick, grau und wir nennen sie Nash\u00f6rner.", "nl": "Eenhoorns ZIJN echt, ze zijn gewoon dik, grijs, en we noemen ze neushoorns.", "pt": "Os unic\u00f3rnios S\u00c3O reais, s\u00e3o apenas gordos e cinzentos, e n\u00f3s os chamamos de rinocerontes.", "sv": "Enh\u00f6rningar \u00c4R riktiga, de \u00e4r bara feta, gr\u00e5a och vi kallar dem nosh\u00f6rningar.", "fi": "Yksisarviset OVAT todellisia, ne ovat vain lihavia, harmaita, ja me kutsumme heit\u00e4 sarvikuonoksi."}, "i\u2019d like to help you out. which way did you come in?": {"es": "Me gustar\u00eda ayudarte. \u00bfPor d\u00f3nde entraste?", "fr": "J'aimerais vous aider. Par o\u00f9 es-tu entr\u00e9 ?", "it": "Vorrei aiutarti. Da che parte sei entrato?", "de": "Ich m\u00f6chte Ihnen helfen. Auf welchem \u200b\u200bWeg bist du reingekommen?", "nl": "Ik wil je graag helpen. Op welke manier ben je binnengekomen?", "pt": "Eu gostaria de ajud\u00e1-lo. Por qual caminho voc\u00ea entrou?", "sv": "Jag skulle vilja hj\u00e4lpa dig. Vilken v\u00e4g kom du in?", "fi": "Haluaisin auttaa sinua. Mill\u00e4 tavalla tulit sis\u00e4\u00e4n?"}, "there are too many dogs in your inventory.": {"es": "Hay demasiados perros en tu inventario.", "fr": "Il y a trop de chiens dans votre inventaire.", "it": "Ci sono troppi cani nel tuo inventario.", "de": "Es sind zu viele Hunde in Ihrem Inventar.", "nl": "Er zijn te veel honden in je inventaris.", "pt": "Existem muitos c\u00e3es em seu invent\u00e1rio.", "sv": "Det finns f\u00f6r m\u00e5nga hundar i ditt lager.", "fi": "Varastossasi on liikaa koiria."}, "careful man, there's a beverage present.": {"es": "Cuidado, hay una bebida presente.", "fr": "Attention mec, il y a une boisson en cadeau.", "it": "Attento amico, c'\u00e8 una bevanda in regalo.", "de": "Vorsicht, da ist ein Getr\u00e4nk dabei.", "nl": "Voorzichtig man, er is drank aanwezig.", "pt": "Cuidado cara, h\u00e1 uma bebida presente.", "sv": "F\u00f6rsiktig man, det finns en dryck.", "fi": "Varo mies, siell\u00e4 on juomalahja."}, "fool me once, fool me twice, fool me chicken soup with rice.": {"es": "Eng\u00e1\u00f1ame una vez, enga\u00f1ame dos veces, enga\u00f1ame sopa de pollo con arroz.", "fr": "Trompez-moi une fois, trompez-moi deux fois, trompez-moi avec une soupe au poulet avec du riz.", "it": "Ingannami una volta, ingannami due volte, ingannami zuppa di pollo con riso.", "de": "T\u00e4usche mich einmal, t\u00e4usche mich zweimal, t\u00e4usche mich H\u00fchnersuppe mit Reis.", "nl": "Houd me \u00e9\u00e9n keer voor de gek, houd me twee keer voor de gek, houd me voor de gek kippensoep met rijst.", "pt": "Engane-me uma vez, engane-me duas vezes, engane-me canja de galinha com arroz.", "sv": "Lura mig en g\u00e5ng, lura mig tv\u00e5 g\u00e5nger, lura mig kycklingsoppa med ris.", "fi": "Huijaa minua kerran, huijaa minua kahdesti, huijaa minua kanakeittoa riisin kanssa."}, "60% of the time, it works everytime!": {"es": "\u00a1El 60% de las veces, funciona SIEMPRE!", "fr": "60% du temps, \u00e7a marche \u00e0 TOUS LES FOIS !", "it": "Il 60% delle volte funziona OGNI VOLTA!", "de": "In 60 % der F\u00e4lle klappt es IMMER!", "nl": "60% van de tijd werkt het ELKE KEER!", "pt": "60% das vezes, funciona SEMPRE!", "sv": "60% av tiden fungerar det VARJE G\u00c5NG!", "fi": "60 % ajasta se toimii AINA!"}, "imagine how is touch the sky.": {"es": "Imag\u00ednate c\u00f3mo es tocar el cielo.", "fr": "Imaginez comment on touche le ciel.", "it": "Immagina come \u00e8 toccare il cielo.", "de": "Stellen Sie sich vor, wie es ist, den Himmel zu ber\u00fchren.", "nl": "Stel je voor hoe het de lucht raakt.", "pt": "Imagine como \u00e9 tocar o c\u00e9u.", "sv": "F\u00f6rest\u00e4ll dig hur \u00e4r touch the sky.", "fi": "Kuvittele kuinka koskettaa taivasta."}, "i can't find my keyboard, it must be here somewhere...": {"es": "No puedo encontrar mi teclado, debe estar aqu\u00ed en alguna parte...", "fr": "Je ne trouve pas mon clavier, il doit \u00eatre ici quelque part...", "it": "Non riesco a trovare la mia tastiera, deve essere qui da qualche parte...", "de": "Ich kann meine Tastatur nicht finden, sie muss hier irgendwo sein ...", "nl": "Ik kan mijn toetsenbord niet vinden, het moet hier ergens zijn...", "pt": "N\u00e3o consigo encontrar meu teclado, ele deve estar aqui em algum lugar...", "sv": "Jag kan inte hitta mitt tangentbord, det m\u00e5ste vara h\u00e4r n\u00e5gonstans...", "fi": "En l\u00f6yd\u00e4 n\u00e4pp\u00e4imist\u00f6\u00e4ni, sen t\u00e4ytyy olla t\u00e4\u00e4ll\u00e4 jossain..."}, "the quick brown fox jumped over the lazy dog.": {"es": "El veloz zorro marr\u00f3n salt\u00f3 sobre el perro perezoso.", "fr": "Le rapide renard brun sauta par-dessus le chien paresseux.", "it": "La veloce volpe marrone salt\u00f2 sopra il cane pigro.", "de": "Der schnelle Braunfuchs sprang \u00fcber den faulen Hund.", "nl": "De snelle bruine vos sprong over de luie hond heen.", "pt": "A r\u00e1pida raposa marrom saltou sobre o cachorro pregui\u00e7oso.", "sv": "Den kvicka bruna r\u00e4ven hoppade \u00f6ver den lata hunden.", "fi": "Nopea ruskea kettu hypp\u00e4si laiskan koiran yli."}, "no, this is patrick.": {"es": "No, este es Patricio.", "fr": "Non, c'est Patrick.", "it": "No, questo \u00e8 Patrick.", "de": "Nein, das ist Patrick.", "nl": "Nee, dit is Patrick.", "pt": "N\u00e3o, este \u00e9 Patrick.", "sv": "Nej, det h\u00e4r \u00e4r Patrick.", "fi": "Ei, t\u00e4m\u00e4 on Patrick."}, "my spirit animal will eat yours.": {"es": "Mi animal espiritual se comer\u00e1 el tuyo.", "fr": "Mon animal spirituel mangera le v\u00f4tre.", "it": "Il mio spirito animale manger\u00e0 il tuo.", "de": "Mein Geistertier wird deines fressen.", "nl": "Mijn geestdier zal de jouwe opeten.", "pt": "Meu esp\u00edrito animal comer\u00e1 o seu.", "sv": "Mitt andedjur kommer att \u00e4ta ditt.", "fi": "Henkiel\u00e4imeni sy\u00f6 sinun."}, "roses are red, violets are blue, lmao xd uwu!": {"es": "Las rosas son rojas, las violetas son azules, lmao XD UWU!", "fr": "Les roses sont rouges, les violettes sont bleues, lmao XD UWU\u00a0!", "it": "Le rose sono rosse, le viole sono blu, lmao XD UWU!", "de": "Rosen sind rot, Veilchen sind blau, lmao XD UWU!", "nl": "Rozen zijn rood, viooltjes zijn blauw, lmao XD UWU!", "pt": "As rosas s\u00e3o vermelhas, as violetas s\u00e3o azuis, lmao XD UWU!", "sv": "Rosor \u00e4r r\u00f6da, violer \u00e4r bl\u00e5, lmao XD UWU!", "fi": "Ruusut ovat punaisia, orvokit ovat sinisi\u00e4, lmao XD UWU!"}, "[!] bite hazard [!]": {"es": "[!] peligro de mordedura [!]", "fr": "[!] risque de morsure [!]", "it": "[!] pericolo di morso [!]", "de": "[!] Bissgefahr [!]", "nl": "[!] bijtgevaar [!]", "pt": "[!] perigo de mordida [!]", "sv": "[!] bitrisk [!]", "fi": "[!] pureman vaara [!]"}, "build": {"es": "construir", "fr": "construire", "it": "costruire", "de": "bauen", "nl": "bouwen", "pt": "construir", "sv": "bygga", "fi": "rakentaa"}, "zip": {"es": "cremallera", "fr": "fermeture \u00e9clair", "it": "cerniera lampo", "de": "Rei\u00dfverschluss", "nl": "ritssluiting", "pt": "zip", "sv": "blixtl\u00e5s", "fi": "postinumero"}, "mrpack": {"es": "mrpack", "fr": "monsieurpack", "it": "Mrpack", "de": "mrpack", "nl": "mrpack", "pt": "mrpack", "sv": "mrpack", "fi": "mrpack"}, "importtest": {"es": "prueba de importaci\u00f3n", "fr": "test d'importation", "it": "importtest", "de": "Importtest", "nl": "importtest", "pt": "teste de importa\u00e7\u00e3o", "sv": "importtest", "fi": "tuontitesti"}, "normal": {"es": "normal", "fr": "normale", "it": "normale", "de": "Normal", "nl": "normaal", "pt": "normal", "sv": "normal", "fi": "normaali"}, "level-name": {"es": "nombre-nivel", "fr": "nom du niveau", "it": "nome-livello", "de": "Levelname", "nl": "niveaunaam", "pt": "nome do n\u00edvel", "sv": "niv\u00e5-namn", "fi": "taso-nimi"}, "level-type": {"es": "tipo de nivel", "fr": "type de niveau", "it": "tipo di livello", "de": "Level-Typ", "nl": "niveau-type", "pt": "tipo de n\u00edvel", "sv": "niv\u00e5-typ", "fi": "tasotyyppinen"}, "level-seed": {"es": "semilla nivelada", "fr": "graine de niveau", "it": "seme di livello", "de": "Level-Samen", "nl": "niveau-zaad", "pt": "semente de n\u00edvel", "sv": "j\u00e4mnt fr\u00f6", "fi": "tasainen siemen"}, "isfavorite": {"es": "es favorito", "fr": "estFavori", "it": "\u00e8Preferito", "de": "istFavorit", "nl": "isFavoriet", "pt": "\u00e9Favorito", "sv": "\u00e4r favorit", "fi": "on Suosikki"}, "bukkit": {"es": "bukkit", "fr": "bukkit", "it": "bukkit", "de": "Bukkit", "nl": "bukkit", "pt": "bukkit", "sv": "bukkit", "fi": "bukkit"}, "; don't modify the contents of this file": {"fr": "; NE MODIFIEZ PAS LE CONTENU DE CE FICHIER", "nl": "; WIJZIG DE INHOUD VAN DIT BESTAND NIET", "fi": "; \u00c4L\u00c4 MUOKKAA T\u00c4M\u00c4N TIEDOSTON SIS\u00c4LT\u00d6\u00c4", "es": "; NO MODIFICAR EL CONTENIDO DE ESTE ARCHIVO", "pt": "; N\u00c3O MODIFIQUE O CONTE\u00daDO DESTE ARQUIVO", "it": "; NON MODIFICARE IL CONTENUTO DI QUESTO FILE", "de": "; \u00c4NDERN SIE DEN INHALT DIESER DATEI NICHT", "sv": "; \u00c4NDRA INTE INNEH\u00c5LLET I DENNA FIL"}, "allocatedmemory": {"es": "Memoria asignada", "fr": "M\u00e9moire allou\u00e9e", "it": "memoria allocata", "de": "zugewiesener Speicher", "nl": "toegewezen geheugen", "pt": "mem\u00f3ria alocada", "sv": "tilldelat minne", "fi": "varattu muisti"}, "server.properties": {"es": "propiedades.servidor", "fr": "serveur.propri\u00e9t\u00e9s", "it": "server.properties", "de": "server.properties", "nl": "server.eigenschappen", "pt": "servidor.propriedades", "sv": "server.egenskaper", "fi": "server.properties"}, "motd": {"es": "motd", "fr": "mot", "it": "mod", "de": "motd", "nl": "mot", "pt": "motd", "sv": "motd", "fi": "motd"}, "resource-pack": {"es": "paquete de recursos", "fr": "pack de ressources", "it": "pacchetto di risorse", "de": "Ressourcenpaket", "nl": "resource-pakket", "pt": "pacote de recursos", "sv": "resurspaket", "fi": "resurssipaketti"}, "resource-pack-prompt": {"es": "mensaje-paquete-de-recursos", "fr": "invite de pack de ressources", "it": "richiesta-pacchetto-risorse", "de": "Ressourcenpaket-Eingabeaufforderung", "nl": "resource-pack-prompt", "pt": "prompt do pacote de recursos", "sv": "resurspaket-prompt", "fi": "resurssipakkauskehote"}, "resource-pack-sha1": {"es": "paquete de recursos-sha1", "fr": "pack de ressources-sha1", "it": "pacchetto-risorse-sha1", "de": "Ressourcenpaket-sha1", "nl": "resource-pack-sha1", "pt": "pacote de recursos-sha1", "sv": "resurspaket-sha1", "fi": "resurssipaketti-sha1"}, "\"\n  motd2: \"": {"de": "\"\n  motd2: \"", "nl": "\"\n  motd2: \"", "fi": "\"\n  motd2: \"", "es": "\"\n  motd2: \"", "it": "\"\n  motd2: \"", "fr": "\"\n  mot2\u00a0: \"", "pt": "\"\n  motd2: \"", "sv": "\"\n  motd2: \""}, "\"\n  server-name: \"": {"es": "\"\n  nombre-servidor: \"", "fr": "\"\n  nom du serveur\u00a0: \"", "it": "\"\n  nome-server: \"", "de": "\"\n  Servername: \"", "nl": "\"\n  servernaam: \"", "pt": "\"\n  nome do servidor: \"", "sv": "\"\n  servernamn: \"", "fi": "\"\n  palvelimen nimi: \""}, "latest": {"es": "el \u00faltimo", "fr": "dernier", "it": "ultimo", "de": "letzte", "nl": "laatste", "pt": "mais recente", "sv": "senast", "fi": "uusin"}, "address": {"es": "DIRECCI\u00d3N", "fr": "adresse", "it": "indirizzo", "de": "Adresse", "nl": "adres", "pt": "endere\u00e7o", "sv": "adress", "fi": "osoite"}, "eula=true": {"es": "eula=verdadero", "fr": "eula = vrai", "it": "eula=vero", "de": "eula=wahr", "nl": "eula=waar", "pt": "eula = verdadeiro", "sv": "eula=sant", "fi": "eula = totta"}, "successfully updated the icon": {"es": "actualiz\u00f3 exitosamente el \u00edcono", "fr": "l'ic\u00f4ne a \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 jour avec succ\u00e8s", "it": "aggiornato con successo l'icona", "de": "Das Symbol wurde erfolgreich aktualisiert", "nl": "het pictogram is succesvol bijgewerkt", "pt": "atualizou com sucesso o \u00edcone", "sv": "har uppdaterat ikonen", "fi": "kuvakkeen p\u00e4ivitys onnistui"}, "playit": {"es": "jugar", "fr": "jouer", "it": "giocaci", "de": "spiel es", "nl": "speel het", "pt": "jogar", "sv": "spela det", "fi": "playit"}, "tcp": {"es": "TCP", "fr": "tcp", "it": "tcp", "de": "TCP", "nl": "TCP", "pt": "tcp", "sv": "tcp", "fi": "tcp"}, "undefined": {"es": "indefinido", "fr": "ind\u00e9fini", "it": "indefinito", "de": "undefiniert", "nl": "ongedefinieerd", "pt": "indefinido", "sv": "odefinierad", "fi": "m\u00e4\u00e4rittelem\u00e4t\u00f6n"}, "setting": {"es": "configuraci\u00f3n", "fr": "param\u00e8tre", "it": "collocamento", "de": "Einstellung", "nl": "instelling", "pt": "contexto", "sv": "milj\u00f6", "fi": "asetusta"}, "guide": {"es": "gu\u00eda", "fr": "guide", "it": "guida", "de": "F\u00fchrung", "nl": "gids", "pt": "guia", "sv": "guide", "fi": "opas"}, "server": {"es": "servidor", "fr": "serveur", "it": "server", "de": "Server", "nl": "server", "pt": "servidor", "sv": "server", "fi": "palvelin"}, "screen": {"es": "pantalla", "fr": "\u00e9cran", "it": "schermo", "de": "Bildschirm", "nl": "scherm", "pt": "tela", "sv": "sk\u00e4rm", "fi": "n\u00e4ytt\u00f6"}, "\\$$]+)\\$": {"es": "\\$([^\\$]+)\\$", "fr": "\\$([^\\$]+)\\$", "it": "\\$([^\\$]+)\\$", "de": "\\$([^\\$]+)\\$", "nl": "\\$([^\\$]+)\\$", "pt": "\\$([^\\$]+)\\$", "sv": "\\$([^\\$]+)\\$", "fi": "\\$([^\\$]+)\\$"}, "\\$$": {"es": "\\$(.*)\\$", "fr": "\\$(.*)\\$", "it": "\\$(.*)\\$", "de": "\\$(.*)\\$", "nl": "\\$(.*)\\$", "pt": "\\$(.*)\\$", "sv": "\\$(.*)\\$", "fi": "\\$(.*)\\$"}, "class": {"es": "clase", "fr": "classe", "it": "classe", "de": "Klasse", "nl": "klas", "pt": "aula", "sv": "klass", "fi": "luokkaa"}, "wikitable sortable jquery-tablesorter": {"es": "wikitable ordenable jquery-tablesorter", "fr": "jquery-tablesorter triable wikitable", "it": "jquery-tablesorter ordinabile su wikitable", "de": "Wikitable sortierbarer JQuery-Tablesorter", "nl": "wikitable sorteerbare jquery-tablesorter", "pt": "wikitable classific\u00e1vel jquery-tablesorter", "sv": "wikitable sorterbar jquery-tablesorter", "fi": "wikiable lajitteleva jquery-tablesorter"}, "java": {"es": "Java", "fr": "Java", "it": "Giava", "de": "Java", "nl": "Java", "pt": "Java", "sv": "java", "fi": "java"}, "versions": {"es": "versiones", "fr": "versions", "it": "versioni", "de": "Versionen", "nl": "versies", "pt": "vers\u00f5es", "sv": "versioner", "fi": "versiot"}, "jvm": {"es": "jvm", "fr": "jvm", "it": "jvm", "de": "jvm", "nl": "jvm", "pt": "jvm", "sv": "jvm", "fi": "jvm"}, "args": {"es": "argumentos", "fr": "arguments", "it": "arg", "de": "args", "nl": "arg", "pt": "argumentos", "sv": "args", "fi": "args"}, "arguments": {"es": "argumentos", "fr": "arguments", "it": "argomenti", "de": "Argumente", "nl": "argumenten", "pt": "argumentos", "sv": "argument", "fi": "argumentteja"}, "param": {"fr": "param\u00e8tre", "es": "par\u00e1metro", "it": "param", "nl": "param", "pt": "par\u00e2metro", "sv": "param", "fi": "param", "de": "param"}, "true": {"es": "verdadero", "fr": "vrai", "it": "VERO", "de": "WAHR", "nl": "WAAR", "pt": "verdadeiro", "sv": "sann", "fi": "totta"}, "enablegeyser": {"es": "habilitarGeyser", "fr": "activerGeyser", "it": "abilitaGeyser", "de": "Geyser aktivieren", "nl": "schakelGeiser in", "pt": "ativarGeyser", "sv": "aktivera Geyser", "fi": "ota Geyser k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n"}, "enableproxy": {"es": "habilitarProxy", "fr": "activerProxy", "it": "abilitaProxy", "de": "enableProxy", "nl": "schakelProxy in", "pt": "ativarProxy", "sv": "aktivera proxy", "fi": "Ota v\u00e4lityspalvelin k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n"}, "customflags": {"es": "banderas personalizadas", "fr": "Drapeaux personnalis\u00e9s", "it": "Bandiere personalizzate", "de": "benutzerdefinierte Flaggen", "nl": "aangepaste vlaggen", "pt": "bandeiras personalizadas", "sv": "anpassade flaggor", "fi": "mukautetut liput"}, "ismodpack": {"es": "esModpack", "fr": "estModpack", "it": "isModpack", "de": "istModpack", "nl": "isModpack", "pt": "isModpack", "sv": "isModpack", "fi": "isModpack"}, "config": {"es": "configuraci\u00f3n", "fr": "configuration", "it": "config", "de": "config", "nl": "configuratie", "pt": "configura\u00e7\u00e3o", "sv": "config", "fi": "config"}, "geyser-fabric": {"es": "Tela-geyser", "fr": "Tissu Geyser", "it": "Tessuto Geyser", "de": "Geysir-Stoff", "nl": "Geiser-stof", "pt": "Tecido G\u00eaiser", "sv": "Geyser-tyg", "fi": "Geysir-kangas"}, "plugins": {"es": "complementos", "fr": "plugins", "it": "plugin", "de": "Plugins", "nl": "plug-ins", "pt": "plug-ins", "sv": "plugins", "fi": "laajennuksia"}, "geyser-spigot": {"es": "Grifo-G\u00e9iser", "fr": "Geyser-Spigot", "it": "Geyser-spigot", "de": "Geysir-Zapfen", "nl": "Geiser-kraan", "pt": "Torneira de g\u00eaiser", "sv": "Geyser-Spigot", "fi": "Geysir-tappi"}, "libraries/net/neoforged/neoforge/": {"es": "bibliotecas/net/neoforged/neoforge/", "fr": "biblioth\u00e8ques/net/neoforged/neoforge/", "it": "librerie/net/neoforged/neoforge/", "de": "Bibliotheken/net/neoforged/neoforge/", "nl": "bibliotheken/net/neoforged/neoforge/", "pt": "bibliotecas/net/neoforged/neoforge/", "sv": "libraries/net/neoforged/neoforge/", "fi": "kirjastot/net/neoforged/neoforge/"}, "\" -xmx": {"es": "\"-Xmx", "fr": "\"-Xmx", "it": "\" -Xmx", "de": "\" -Xmx", "nl": "\" -Xmx", "pt": "\"-Xmx", "sv": "\" -Xmx", "fi": "\"-Xmx"}, "g -xms": {"es": "G -Xms", "fr": "G-Xms", "it": "G-Xms", "de": "G -Xms", "nl": "G-Xms", "pt": "G-Xms", "sv": "G -Xms", "fi": "G-Xms"}, "-dlog4j2.formatmsgnolookups=true @": {"es": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true @", "fr": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true @", "it": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=vero @", "de": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true @", "nl": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true @", "pt": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true @", "sv": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true @", "fi": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true @"}, "nogui": {"es": "nogui", "fr": "nogui", "it": "nogui", "de": "nogui", "nl": "nogui", "pt": "nogui", "sv": "nogui", "fi": "nogui"}, "ip": {"fi": "ip", "es": "IP", "it": "ip", "de": "IP", "nl": "ip", "pt": "IP", "sv": "ip", "fr": "adresse IP"}, "port": {"es": "puerto", "fr": "port", "it": "porta", "de": "Hafen", "nl": "haven", "pt": "porta", "sv": "hamn", "fi": "portti"}, "mcs": {"es": "MCS", "fr": "MCS", "it": "MCS", "de": "MCS", "nl": "MCS", "pt": "MCS", "sv": "MCS", "fi": "MCS"}, "w+": {"es": "w+", "fr": "w+", "it": "w+", "de": "w+", "nl": "w+", "pt": "c+", "sv": "w+", "fi": "w+"}, "rgba": {"es": "RGBA", "fr": "RVBA", "it": "RGBA", "de": "RGBA", "nl": "RGBA", "pt": "RGBA", "sv": "RGBA", "fi": "RGBA"}, "rgb": {"es": "RGB", "fr": "RVB", "it": "RGB", "de": "RGB", "nl": "RGB", "pt": "RGB", "sv": "RGB", "fi": "RGB"}, "png": {"es": "PNG", "fr": "PNG", "it": "PNG", "de": "PNG", "nl": "PNG", "pt": "png", "sv": "PNG", "fi": "PNG"}, "heads": {"es": "cabezas", "fr": "t\u00eates", "it": "teste", "de": "K\u00f6pfe", "nl": "hoofden", "pt": "cabe\u00e7as", "sv": "huvuden", "fi": "p\u00e4\u00e4t"}, "icons": {"es": "iconos", "fr": "ic\u00f4nes", "it": "icone", "de": "Symbole", "nl": "pictogrammen", "pt": "\u00edcones", "sv": "ikoner", "fi": "kuvakkeet"}, "enable-api": {"es": "habilitar-api", "fr": "activer l'API", "it": "abilita-api", "de": "enable-api", "nl": "enable-api", "pt": "habilitar-api", "sv": "aktivera-api", "fi": "enable-api"}, "api-host": {"de": "API-Host", "es": "api-host", "fr": "h\u00f4te API", "it": "API-host", "pt": "host da API", "sv": "api-v\u00e4rd", "fi": "api-is\u00e4nt\u00e4", "nl": "API-host"}, "api-port": {"es": "puerto API", "fr": "port API", "it": "api-porto", "de": "API-Port", "nl": "api-poort", "pt": "porta API", "sv": "api-port", "fi": "api-portti"}, "show-banners": {"es": "pancartas de espect\u00e1culo", "fr": "banni\u00e8res de spectacle", "it": "striscioni per spettacoli", "de": "Show-Banner", "nl": "show-banners", "pt": "banners de exibi\u00e7\u00e3o", "sv": "show-banners", "fi": "show-bannerit"}, "fullscreen": {"es": "pantalla completa", "fr": "plein \u00e9cran", "it": "a schermo intero", "de": "Vollbild", "nl": "volledig scherm", "pt": "tela cheia", "sv": "helsk\u00e4rm", "fi": "koko n\u00e4ytt\u00f6"}, "font-size": {"es": "tama\u00f1o de fuente", "fr": "taille de police", "it": "dimensione del carattere", "de": "Schriftgr\u00f6\u00dfe", "nl": "lettergrootte", "pt": "tamanho da fonte", "sv": "teckenstorlek", "fi": "fontin kokoinen"}, "geometry": {"es": "geometr\u00eda", "fr": "g\u00e9om\u00e9trie", "it": "geometria", "de": "Geometrie", "nl": "geometrie", "pt": "geometria", "sv": "geometri", "fi": "geometria"}, "[info] [auto-mcs] failed to read global configuration, resetting...": {"de": "[INFO] [auto-mcs] Fehler beim Lesen der globalen Konfiguration, Zur\u00fccksetzen ...", "fi": "[INFO] [auto-mcs] Yleisten asetusten lukeminen ep\u00e4onnistui, nollataan...", "es": "[INFO] [auto-mcs] Error al leer la configuraci\u00f3n global, reiniciando...", "it": "[INFO] [auto-mcs] Impossibile leggere la configurazione globale, reimpostare...", "nl": "[INFO] [auto-mcs] Kan de globale configuratie niet lezen, resetten...", "sv": "[INFO] [auto-mcs] Det gick inte att l\u00e4sa global konfiguration, \u00e5terst\u00e4llning...", "fr": "[INFO] [auto-mcs] \u00c9chec de la lecture de la configuration globale, r\u00e9initialisation...", "pt": "[INFO] [auto-mcs] Falha ao ler a configura\u00e7\u00e3o global, redefinindo..."}, "playit.toml": {"es": "playit.toml", "fr": "jouer.toml", "it": "playit.toml", "de": "playit.toml", "nl": "playit.toml", "pt": "playit.toml", "sv": "playit.toml", "fi": "playit.toml"}, "udp": {"es": "udp", "fr": "UDP", "it": "udp", "de": "udp", "nl": "udp", "pt": "UDP", "sv": "utp", "fi": "udp"}, "both": {"es": "ambos", "fr": "les deux", "it": "Entrambi", "de": "beide", "nl": "beide", "pt": "ambos", "sv": "b\u00e5de", "fi": "molemmat"}, "tools": {"es": "Herramientas", "fr": "Outils", "it": "Utensili", "de": "Werkzeuge", "nl": "Hulpmiddelen", "pt": "Ferramentas", "sv": "Verktyg", "fi": "Ty\u00f6kalut"}, "email": {"fi": "s\u00e4hk\u00f6posti", "es": "correo electr\u00f3nico", "it": "e-mail", "de": "E-Mail", "nl": "e-mail", "pt": "e-mail", "sv": "e-post", "fr": "e-mail"}, "password": {"es": "contrase\u00f1a", "fr": "mot de passe", "it": "password", "de": "Passwort", "nl": "wachtwoord", "pt": "senha", "sv": "l\u00f6senord", "fi": "salasana"}, "confirm-password": {"es": "confirmar Contrase\u00f1a", "fr": "Confirmez le mot de passe", "it": "Conferma password", "de": "Passwort best\u00e4tigen", "nl": "bevestig wachtwoord", "pt": "Confirme sua senha", "sv": "bekr\u00e4fta-l\u00f6senord", "fi": "Vahvista-salasana"}, "guest": {"de": "Gast", "nl": "gast", "es": "invitado", "fr": "invit\u00e9", "it": "ospite", "fi": "vieras", "pt": "convidado", "sv": "g\u00e4st"}, "cookie": {"pt": "Biscoito", "es": "Galleta", "fr": "Biscuit", "it": "Biscotto", "de": "Pl\u00e4tzchen", "nl": "Koekje", "fi": "Ev\u00e4ste", "sv": "Kaka"}, "fail": {"es": "fallar", "fr": "\u00e9chouer", "it": "fallire", "de": "scheitern", "nl": "mislukking", "pt": "falhar", "sv": "misslyckas", "fi": "ep\u00e4onnistua"}, "/accept?type=self-managed&_data=routes/claim/$$claimcode/accept": {"es": "/accept?type=autogestionado&_data=rutas/claim/$$claimCode/accept", "fr": "/accept?type=self-managed&_data=routes/claim/$$claimCode/accept", "it": "/accept?type=autogestito&_data=routes/claim/$$claimCode/accept", "de": "/accept?type=self-managed&_data=routes/claim/$$claimCode/accept", "nl": "/accept?type=zelfbeheerd&_data=routes/claim/$$claimCode/accept", "pt": "/accept?type=autogerenciado&_data=routes/claim/$$claimCode/accept", "sv": "/accept?type=self-managed&_data=routes/claim/$$claimCode/accept", "fi": "/accept?type=self-managed&_data=routes/claim/$$claimCode/accept"}, "success": {"es": "\u00e9xito", "fr": "succ\u00e8s", "it": "successo", "de": "Erfolg", "nl": "succes", "pt": "sucesso", "sv": "framg\u00e5ng", "fi": "menestys"}, "create-tunnel": {"fi": "luo-tunneli", "es": "crear-tunel", "it": "crea-tunnel", "de": "Tunnel erstellen", "nl": "maak-tunnel", "pt": "criar t\u00fanel", "sv": "skapa-tunnel", "fr": "cr\u00e9er un tunnel"}, "authorization": {"es": "Autorizaci\u00f3n", "fr": "Autorisation", "it": "Autorizzazione", "de": "Genehmigung", "nl": "Autorisatie", "pt": "Autoriza\u00e7\u00e3o", "sv": "Tillst\u00e5nd", "fi": "Valtuutus"}, "agent-key": {"es": "clave de agente", "fr": "cl\u00e9 d'agent", "it": "chiave-agente", "de": "Agentenschl\u00fcssel", "nl": "agent-sleutel", "pt": "chave do agente", "sv": "agent-nyckel", "fi": "agentti-avain"}, "playit-tunnel": {"es": "t\u00fanel-playit", "fr": "tunnel de jeu", "it": "playit-tunnel", "de": "Playit-Tunnel", "nl": "speeltunnel", "pt": "t\u00fanel playit", "sv": "playit-tunnel", "fi": "playit-tunneli"}, "mainmenu": {"es": "Men\u00fa principal", "fr": "Menu principal", "it": "Menu principale", "de": "Hauptmen\u00fc", "nl": "Hoofdmenu", "pt": "Menu Principal", "sv": "Huvudmeny", "fi": "P\u00e4\u00e4valikko"}, "createserver": {"es": "CrearServidor", "fr": "Cr\u00e9er un serveur", "it": "CreaServer", "de": "CreateServer", "nl": "Cre\u00eberServer", "pt": "CriarServidor", "sv": "Skapa Server", "fi": "Luo palvelin"}, "serverimport": {"es": "Importaci\u00f3n de servidor", "fr": "Importation de serveur", "it": "Importazione server", "de": "ServerImport", "nl": "ServerImporteren", "pt": "Importa\u00e7\u00e3o de Servidor", "sv": "ServerImport", "fi": "Palvelimen tuonti"}, "a": {"es": "a", "fr": "un", "it": "UN", "de": "A", "nl": "A", "pt": "um", "sv": "a", "fi": "a"}, "sm": {"es": "sm", "fr": "sm", "it": "sm", "de": "sm", "nl": "sm", "pt": "sm", "sv": "sm", "fi": "sm"}, "$$": {"es": "$$", "fr": "$$", "it": "$$", "de": "$$", "nl": "$$", "pt": "$$", "sv": "$$", "fi": "$$"}, "get_data_versions() error: failed to retrieve data versions": {"es": "Error get_data_versions(): no se pudieron recuperar las versiones de datos", "fr": "Erreur get_data_versions()\u00a0: \u00e9chec de la r\u00e9cup\u00e9ration des versions de donn\u00e9es", "it": "errore get_data_versions(): impossibile recuperare le versioni dei dati", "de": "get_data_versions()-Fehler: Datenversionen konnten nicht abgerufen werden", "nl": "get_data_versions() fout: Kan gegevensversies niet ophalen", "pt": "Erro get_data_versions(): falha ao recuperar vers\u00f5es de dados", "sv": "get_data_versions()-fel: Det gick inte att h\u00e4mta dataversioner", "fi": "get_data_versions() -virhe: Tietoversioiden haku ep\u00e4onnistui"}, "td": {"es": "td", "fr": "td", "it": "td", "de": "td", "nl": "td", "pt": "td", "sv": "td", "fi": "td"}, "check_data_cache() error: latest vanilla version could not be found, skipping": {"es": "Error check_data_cache(): No se pudo encontrar la \u00faltima versi\u00f3n de Vanilla, omitiendo", "fr": "Erreur check_data_cache()\u00a0: la derni\u00e8re version de Vanilla est introuvable, ignor\u00e9e", "it": "Errore check_data_cache(): impossibile trovare l'ultima versione di Vanilla, saltata", "de": "check_data_cache()-Fehler: Die neueste Vanilla-Version konnte nicht gefunden werden, wird \u00fcbersprungen", "nl": "check_data_cache() fout: De nieuwste Vanilla-versie kon niet worden gevonden, overslaan", "pt": "Erro check_data_cache(): a vers\u00e3o mais recente do Vanilla n\u00e3o foi encontrada, ignorando", "sv": "check_data_cache()-fel: Den senaste Vanilla-versionen kunde inte hittas, hoppar \u00f6ver", "fi": "check_data_cache() virhe: Uusinta Vanilla-versiota ei l\u00f6ydy, ohitetaan"}, "r": {"es": "r", "fr": "r", "it": "R", "de": "R", "nl": "R", "pt": "R", "sv": "r", "fi": "r"}, "urls": {"es": "URL", "fr": "URL", "it": "URL", "de": "URLs", "nl": "URL's", "pt": "urls", "sv": "webbadresser", "fi": "URL-osoitteet"}, "auto-mcs.dmg": {"es": "auto-mcs.dmg", "fr": "auto-mcs.dmg", "it": "auto-mcs.dmg", "de": "auto-mcs.dmg", "nl": "auto-mcs.dmg", "pt": "auto-mcs.dmg", "sv": "auto-mcs.dmg", "fi": "auto-mcs.dmg"}, "auto-mcs.app": {"es": "auto-mcs.app", "fr": "auto-mcs.app", "it": "auto-mcs.app", "de": "auto-mcs.app", "nl": "auto-mcs.app", "pt": "auto-mcs.app", "sv": "auto-mcs.app", "fi": "auto-mcs.app"}, "auto-mcs.zip": {"es": "auto-mcs.zip", "fr": "auto-mcs.zip", "it": "auto-mcs.zip", "de": "auto-mcs.zip", "nl": "auto-mcs.zip", "pt": "auto-mcs.zip", "sv": "auto-mcs.zip", "fi": "auto-mcs.zip"}, "scripts": {"fr": "scripts", "pt": "roteiros", "sv": "skript", "es": "guiones", "nl": "scripts", "it": "script", "de": "Skripte", "fi": "k\u00e4sikirjoituksia"}, "mods": {"es": "modificaciones", "fr": "mods", "it": "mod", "de": "Mods", "nl": "mods", "pt": "moda", "sv": "mods", "fi": "modit"}, "a minecraft server": {"es": "un servidor minecraft", "fr": "un serveur minecraft", "it": "un server Minecraft", "de": "ein Minecraft-Server", "nl": "een minecraft-server", "pt": "um servidor minecraft", "sv": "en minecraft-server", "fi": "minecraft-palvelin"}, "modpack server": {"es": "Servidor Modpack", "fr": "Serveur de modules", "it": "Server Modpack", "de": "Modpack-Server", "nl": "Modpack-server", "pt": "Servidor Modpack", "sv": "Modpack Server", "fi": "Modpack-palvelin"}, "start-cmd.tmp": {"es": "inicio-cmd.tmp", "fr": "d\u00e9marrer-cmd.tmp", "it": "start-cmd.tmp", "de": "start-cmd.tmp", "nl": "start-cmd.tmp", "pt": "iniciar-cmd.tmp", "sv": "start-cmd.tmp", "fi": "start-cmd.tmp"}, "freedomchat": {"es": "chat de libertad", "fr": "chat en libert\u00e9", "it": "FreedomChat", "de": "Freiheitschat", "nl": "vrijheidchat", "pt": "bate-papo da liberdade", "sv": "freedomchat", "fi": "vapauschat"}, "no-chat-reports": {"es": "informes-sin-chat", "fr": "rapports sans chat", "it": "rapporti no-chat", "de": "No-Chat-Berichte", "nl": "geen-chat-rapporten", "pt": "relat\u00f3rios sem bate-papo", "sv": "inga chatt-rapporter", "fi": "ei-chat-raportit"}, "viaversion": {"es": "v\u00edaversi\u00f3n", "fr": "viaversion", "it": "viaversion", "de": "viaversion", "nl": "viaversie", "pt": "viavers\u00e3o", "sv": "viaversion", "fi": "viaversio"}, "geysermc": {"es": "g\u00e9isermc", "fr": "geysermc", "it": "geysermc", "de": "Geysermc", "nl": "geisermc", "pt": "geysermc", "sv": "geysermc", "fi": "geysermc"}, "enablengrok": {"es": "habilitarNgrok", "fr": "activerNgrok", "it": "abilitaNgrok", "de": "enableNgrok", "nl": "inschakelenNgrok", "pt": "habilitarNgrok", "sv": "aktiveraNgrok", "fi": "enableNgrok"}, "^<java\\d+>": {"es": "^<java\\d+>", "fr": "^<java\\d+>", "it": "^<Java\\d+>", "de": "^<java\\d+>", "nl": "^<java\\d+>", "pt": "^<java\\d+>", "sv": "^<java\\d+>", "fi": "^<java\\d+>"}, "modern": {"es": "moderno", "fr": "moderne", "it": "moderno", "de": "modern", "nl": "modern", "pt": "moderno", "sv": "modern", "fi": "moderni"}, "-dlog4j2.formatmsgnolookups=true": {"es": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=verdadero", "fr": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true", "it": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=vero", "de": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true", "nl": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=waar", "pt": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true", "sv": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true", "fi": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true"}, "-dpaper.ignorejavaversion=true": {"es": "-DPaper.ignoreJavaVersion=true", "fr": "-DPaper.ignoreJavaVersion=true", "it": "-DPaper.ignoreJavaVersion=true", "de": "-DPaper.ignoreJavaVersion=true", "nl": "-DPaper.ignoreJavaVersion=waar", "pt": "-DPaper.ignoreJavaVersion=true", "sv": "-DPaper.ignoreJavaVersion=true", "fi": "-DPaper.ignoreJavaVersion=true"}, "--add-modules=jdk.incubator.vector": {"es": "--add-modules=jdk.incubator.vector", "fr": "--add-modules=jdk.incubator.vector", "it": "--add-modules=jdk.incubator.vettore", "de": "--add-modules=jdk.incubator.vector", "nl": "--add-modules=jdk.incubator.vector", "pt": "--add-modules=jdk.incubator.vector", "sv": "--add-modules=jdk.incubator.vector", "fi": "--add-modules=jdk.incubator.vector"}, "quilt.jar": {"es": "edred\u00f3n.jar", "fr": "quilt.jar", "it": "quilt.jar", "de": "Quilt.jar", "nl": "quilt.jar", "pt": "colcha.jar", "sv": "t\u00e4cke.burk", "fi": "peitto.purkki"}, "server.jar": {"es": "servidor.jar", "fr": "serveur.jar", "it": "server.jar", "de": "server.jar", "nl": "server.jar", "pt": "servidor.jar", "sv": "server.jar", "fi": "server.jar"}, "-jar": {"es": "-frasco", "fr": "-pot", "it": "-vaso", "de": "-Krug", "nl": "-kan", "pt": "-jar", "sv": "-burk", "fi": "-purkki"}, "needsupdate": {"es": "necesita actualizaci\u00f3n", "fr": "besoinsMise \u00e0 jour", "it": "necessita di aggiornamento", "de": "brauchtUpdate", "nl": "heeft een update nodig", "pt": "precisa de atualiza\u00e7\u00e3o", "sv": "beh\u00f6ver uppdatering", "fi": "tarvitsee p\u00e4ivityksen"}, "updatestring": {"es": "cadena de actualizaci\u00f3n", "fr": "cha\u00eene de mise \u00e0 jour", "it": "updateString", "de": "updateString", "nl": "updateString", "pt": "atualizarString", "sv": "updateString", "fi": "p\u00e4ivitysmerkkijono"}, "updateurl": {"es": "actualizarURL", "fr": "URL de mise \u00e0 jour", "it": "aggiornamentoUrl", "de": "updateUrl", "nl": "updateUrl", "pt": "atualizarUrl", "sv": "updateUrl", "fi": "updateUrl"}, "%y": {"es": "%Y", "fr": "%Y", "it": "%Y", "de": "%Y", "nl": "%J", "pt": "%Y", "sv": "%Y", "fi": "%Y"}, "icon removed successfully": {"es": "icono eliminado exitosamente", "fr": "ic\u00f4ne supprim\u00e9e avec succ\u00e8s", "it": "icona rimossa con successo", "de": "Symbol erfolgreich entfernt", "nl": "icoon succesvol verwijderd", "pt": "\u00edcone removido com sucesso", "sv": "ikonen har tagits bort", "fi": "kuvake poistettu onnistuneesti"}, "something went wrong, please try again": {"es": "algo sali\u00f3 mal, por favor int\u00e9ntalo de nuevo", "fr": "quelque chose s'est mal pass\u00e9, veuillez r\u00e9essayer", "it": "qualcosa \u00e8 andato storto, riprova", "de": "Es ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut", "nl": "Er is iets misgegaan. Probeer het opnieuw", "pt": "algo deu errado, tente novamente", "sv": "n\u00e5got gick fel, f\u00f6rs\u00f6k igen", "fi": "jotain meni pieleen, yrit\u00e4 uudelleen"}, "\" is not a valid extension": {"es": "\"no es una extensi\u00f3n v\u00e1lida", "fr": "\" n'est pas une extension valide", "it": "\" non \u00e8 un'estensione valida", "de": "\" ist keine g\u00fcltige Erweiterung", "nl": "\" is geen geldige extensie", "pt": "\"n\u00e3o \u00e9 uma extens\u00e3o v\u00e1lida", "sv": "\" \u00e4r inte en giltig f\u00f6rl\u00e4ngning", "fi": "\" ei ole kelvollinen laajennus"}, "failed to convert the icon": {"es": "no se pudo convertir el \u00edcono", "fr": "n'a pas r\u00e9ussi \u00e0 convertir l'ic\u00f4ne", "it": "impossibile convertire l'icona", "de": "Das Symbol konnte nicht konvertiert werden", "nl": "Kan het pictogram niet converteren", "pt": "n\u00e3o foi poss\u00edvel converter o \u00edcone", "sv": "misslyckades med att konvertera ikonen", "fi": "kuvakkeen muuntaminen ep\u00e4onnistui"}, "icon-path": {"es": "ruta-icono", "fr": "chemin d'ic\u00f4ne", "it": "percorso-icona", "de": "Symbolpfad", "nl": "pictogram-pad", "pt": "caminho do \u00edcone", "sv": "ikon-s\u00f6kv\u00e4g", "fi": "kuvake-polku"}, "' object has no attribute '": {"es": "'el objeto no tiene atributo'", "fr": "'l'objet n'a pas d'attribut'", "it": "'l'oggetto non ha attributi'", "de": "' Objekt hat kein Attribut '", "nl": "'object heeft geen attribuut'", "pt": "'objeto n\u00e3o tem atributo'", "sv": "\"objekt har inget attribut\"", "fi": "'objektilla ei ole attribuuttia'"}, "playitmanager": {"es": "PlayitManager", "fr": "Gestionnaire de lecture", "it": "PlayitManager", "de": "PlayitManager", "nl": "Speel het Manager", "pt": "PlayitManager", "sv": "PlayitManager", "fi": "PlayitManager"}, "id": {"es": "identificaci\u00f3n", "fr": "identifiant", "it": "id", "de": "Ausweis", "nl": "Identiteitskaart", "pt": "eu ia", "sv": "id", "fi": "id"}, "region": {"es": "regi\u00f3n", "fr": "r\u00e9gion", "it": "regione", "de": "Region", "nl": "regio", "pt": "regi\u00e3o", "sv": "omr\u00e5de", "fi": "alueella"}, "playit.exe": {"es": "playit.exe", "fr": "playit.exe", "it": "playit.exe", "de": "playit.exe", "nl": "playit.exe", "pt": "playit.exe", "sv": "playit.exe", "fi": "playit.exe"}, "downloading playit requires an internet connection": {"es": "Descargar playit requiere una conexi\u00f3n a Internet", "fr": "Le t\u00e9l\u00e9chargement de Playit n\u00e9cessite une connexion Internet", "it": "Il download di playit richiede una connessione Internet", "de": "Zum Herunterladen von Playit ist eine Internetverbindung erforderlich", "nl": "Voor het downloaden van playit is een internetverbinding vereist", "pt": "Baixar o playit requer uma conex\u00e3o com a internet", "sv": "Att ladda ner playit kr\u00e4ver en internetanslutning", "fi": "Playitin lataaminen vaatii Internet-yhteyden"}, "can't re-install while playit is running": {"es": "No puedo reinstalar mientras se est\u00e1 ejecutando el juego.", "fr": "Impossible de r\u00e9installer pendant que Playit est en cours d'ex\u00e9cution", "it": "Impossibile reinstallare mentre playit \u00e8 in esecuzione", "de": "Eine Neuinstallation ist nicht m\u00f6glich, w\u00e4hrend Playit ausgef\u00fchrt wird", "nl": "Kan niet opnieuw installeren terwijl playit actief is", "pt": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel reinstalar enquanto o playit est\u00e1 em execu\u00e7\u00e3o", "sv": "Det g\u00e5r inte att installera om medan playit k\u00f6rs", "fi": "Ei voi asentaa uudelleen toiston aikana"}, "ngrok-v3.exe": {"es": "ngrok-v3.exe", "fr": "ngrok-v3.exe", "it": "ngrok-v3.exe", "de": "ngrok-v3.exe", "nl": "ngrok-v3.exe", "pt": "ngrok-v3.exe", "sv": "ngrok-v3.exe", "fi": "ngrok-v3.exe"}, "ngrok-v3": {"es": "ngrok-v3", "fr": "ngrok-v3", "it": "ngrok-v3", "de": "ngrok-v3", "nl": "ngrok-v3", "pt": "ngrok-v3", "sv": "ngrok-v3", "fi": "ngrok-v3"}, "can't delete while playit is running": {"es": "No se puede eliminar mientras se est\u00e1 ejecutando la reproducci\u00f3n.", "fr": "Impossible de supprimer pendant que Playit est en cours d'ex\u00e9cution", "it": "Impossibile eliminare mentre Playit \u00e8 in esecuzione", "de": "W\u00e4hrend Playit ausgef\u00fchrt wird, kann es nicht gel\u00f6scht werden", "nl": "Kan niet verwijderen terwijl playit actief is", "pt": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel excluir enquanto o playit est\u00e1 em execu\u00e7\u00e3o", "sv": "Det g\u00e5r inte att radera medan playit k\u00f6rs", "fi": "Ei voi poistaa toiston aikana"}, "status": {"es": "estado", "fr": "statut", "it": "stato", "de": "Status", "nl": "status", "pt": "status", "sv": "status", "fi": "status"}, "data": {"es": "datos", "fr": "donn\u00e9es", "it": "dati", "de": "Daten", "nl": "gegevens", "pt": "dados", "sv": "data", "fi": "tiedot"}, "tunnels": {"fr": "tunnels", "it": "tunnel", "de": "Tunnel", "nl": "tunnels", "pt": "t\u00faneis", "sv": "tunnlar", "fi": "tunnelit", "es": "t\u00faneles"}, "minecraft-java": {"es": "minecraft-java", "fr": "minecraft-java", "it": "minecraft-java", "de": "Minecraft-Java", "nl": "minecraft-java", "pt": "minecraft-java", "sv": "minecraft-java", "fi": "minecraft-java"}, "minecraft-bedrock": {"es": "Minecraft-base", "fr": "minecraft-substrat", "it": "Minecraft-bedrock", "de": "Minecraft-Grundgestein", "nl": "minecraft-basis", "pt": "base de minecraft", "sv": "minecraft-berggrunden", "fi": "minecraft-kallioper\u00e4"}, "portfolio-hover-item": {"es": "elemento flotante de cartera", "de": "Portfolio-Hover-Item", "sv": "portf\u00f6lj-hover-objekt", "it": "elemento del portafoglio al passaggio del mouse", "pt": "item suspenso do portf\u00f3lio", "fi": "portfolio-hover-kohde", "nl": "portfolio-hover-item", "fr": "\u00e9l\u00e9ment de survol du portefeuille"}, "div": {"es": "div", "fr": "div", "it": "div", "de": "div", "nl": "div", "pt": "divis\u00e3o", "sv": "div", "fi": "div"}, "section": {"es": "secci\u00f3n", "fr": "section", "it": "sezione", "de": "Abschnitt", "nl": "sectie", "pt": "se\u00e7\u00e3o", "sv": "avsnitt", "fi": "osio"}, "code": {"es": "c\u00f3digo", "fr": "code", "it": "codice", "de": "Code", "nl": "code", "pt": "c\u00f3digo", "sv": "koda", "fi": "koodi"}, "h1": {"es": "h1", "fr": "h1", "it": "h1", "de": "h1", "nl": "h1", "pt": "h1", "sv": "h1", "fi": "h1"}, "h2": {"es": "h2", "fr": "h2", "it": "h2", "de": "h2", "nl": "h2", "pt": "h2", "sv": "h2", "fi": "h2"}, "h3": {"es": "h3", "fr": "h3", "it": "h3", "de": "h3", "nl": "h3", "pt": "h3", "sv": "h3", "fi": "h3"}, "url": {"es": "URL", "fr": "URL", "it": "URL", "de": "URL", "nl": "URL", "pt": "url", "sv": "url", "fi": "url"}, "content": {"es": "contenido", "fr": "contenu", "it": "contenuto", "de": "Inhalt", "nl": "inhoud", "pt": "contente", "sv": "inneh\u00e5ll", "fi": "sis\u00e4lt\u00f6\u00e4"}, "the": {"es": "el", "fr": "le", "it": "IL", "de": "Die", "nl": "de", "pt": "o", "sv": "de", "fi": "the"}, "be": {"es": "ser", "fr": "\u00eatre", "it": "Essere", "de": "Sei", "nl": "zijn", "pt": "ser", "sv": "vara", "fi": "olla"}, "to": {"es": "a", "fr": "\u00e0", "it": "A", "de": "Zu", "nl": "naar", "pt": "para", "sv": "till", "fi": "to"}, "of": {"es": "de", "fr": "de", "it": "Di", "de": "von", "nl": "van", "pt": "de", "sv": "av", "fi": "/"}, "and": {"fr": "et", "nl": "En", "sv": "och", "it": "E", "de": "Und", "es": "y", "pt": "e", "fi": "ja"}, "in": {"es": "en", "fr": "dans", "it": "In", "de": "In", "nl": "in", "pt": "em", "sv": "i", "fi": "sis\u00e4\u00e4n"}, "that": {"es": "eso", "fr": "que", "it": "Quello", "de": "Das", "nl": "Dat", "pt": "que", "sv": "att", "fi": "ett\u00e4"}, "have": {"es": "tener", "fr": "avoir", "it": "Avere", "de": "haben", "nl": "hebben", "pt": "ter", "sv": "ha", "fi": "on"}, "i": {"fr": "je", "it": "IO", "pt": "EU", "sv": "jag", "es": "I", "de": "ICH", "nl": "I", "fi": "min\u00e4"}, "it": {"es": "\u00e9l", "fr": "il", "it": "Esso", "de": "Es", "nl": "Het", "pt": "isto", "sv": "det", "fi": "se"}, "for": {"es": "para", "fr": "pour", "it": "per", "de": "f\u00fcr", "nl": "voor", "pt": "para", "sv": "f\u00f6r", "fi": "varten"}, "not": {"fr": "pas", "it": "non", "es": "no", "pt": "n\u00e3o", "sv": "inte", "fi": "ei", "de": "nicht", "nl": "niet"}, "on": {"es": "en", "fr": "sur", "it": "SU", "de": "An", "nl": "op", "pt": "sobre", "sv": "p\u00e5", "fi": "p\u00e4\u00e4ll\u00e4"}, "with": {"es": "con", "nl": "met", "pt": "com", "fr": "avec", "de": "mit", "it": "con", "sv": "med", "fi": "kanssa"}, "he": {"es": "\u00e9l", "fr": "il", "it": "Lui", "de": "Er", "nl": "Hij", "pt": "ele", "sv": "han", "fi": "h\u00e4n"}, "as": {"es": "como", "fr": "comme", "it": "COME", "de": "als", "nl": "als", "pt": "como", "sv": "som", "fi": "kuten"}, "you": {"es": "t\u00fa", "fr": "toi", "it": "Voi", "de": "Du", "nl": "Jij", "pt": "voc\u00ea", "sv": "du", "fi": "sin\u00e4"}, "do": {"es": "hacer", "fr": "faire", "it": "Fare", "de": "Tun", "nl": "Doen", "pt": "fazer", "sv": "do", "fi": "tehd\u00e4"}, "at": {"es": "en", "fr": "\u00e0", "it": "A", "de": "bei", "nl": "bij", "pt": "no", "sv": "p\u00e5", "fi": "klo"}, "this": {"es": "este", "fr": "ce", "it": "Questo", "de": "Das", "nl": "dit", "pt": "esse", "sv": "detta", "fi": "t\u00e4m\u00e4"}, "but": {"es": "pero", "fr": "mais", "it": "Ma", "de": "Aber", "nl": "Maar", "pt": "mas", "sv": "men", "fi": "mutta"}, "his": {"es": "su", "fr": "son", "it": "il suo", "de": "sein", "nl": "zijn", "pt": "dele", "sv": "hans", "fi": "h\u00e4nen"}, "by": {"es": "por", "fr": "par", "it": "di", "de": "von", "nl": "door", "pt": "por", "sv": "av", "fi": "kirjoittaja"}, "from": {"es": "de", "fr": "depuis", "it": "da", "de": "aus", "nl": "van", "pt": "de", "sv": "fr\u00e5n", "fi": "alkaen"}, "they": {"fi": "ne", "fr": "ils", "it": "Essi", "de": "Sie", "nl": "zij", "pt": "eles", "sv": "de", "es": "ellos"}, "we": {"es": "nosotros", "fr": "nous", "it": "Noi", "de": "Wir", "nl": "Wij", "pt": "n\u00f3s", "sv": "vi", "fi": "me"}, "say": {"nl": "inspraak", "es": "decir", "fr": "dire", "it": "Dire", "de": "sagen", "pt": "dizer", "fi": "sanoa", "sv": "s\u00e4ga"}, "her": {"es": "su", "nl": "haar", "fi": "h\u00e4nen", "it": "suo", "de": "ihr", "sv": "hennes", "pt": "dela", "fr": "son"}, "she": {"es": "ella", "fr": "elle", "it": "Lei", "de": "sie", "nl": "zij", "pt": "ela", "sv": "hon", "fi": "h\u00e4n"}, "or": {"es": "o", "fr": "ou", "it": "O", "de": "oder", "nl": "of", "pt": "ou", "sv": "eller", "fi": "tai"}, "an": {"es": "un", "fr": "un", "it": "UN", "de": "ein", "nl": "een", "pt": "um", "sv": "en", "fi": "an"}, "will": {"es": "voluntad", "fr": "volont\u00e9", "it": "Volere", "de": "Wille", "nl": "zullen", "pt": "vai", "sv": "vilja", "fi": "tahtoa"}, "my": {"es": "mi", "fr": "mon", "it": "Mio", "de": "Mein", "nl": "Mijn", "pt": "meu", "sv": "min", "fi": "minun"}, "one": {"es": "uno", "fr": "un", "it": "uno", "de": "eins", "nl": "een", "pt": "um", "sv": "en", "fi": "yksi"}, "all": {"sv": "alla", "fr": "tous", "it": "Tutto", "de": "alle", "nl": "alle", "pt": "todos", "es": "todo", "fi": "kaikki"}, "would": {"fi": "olisi", "fr": "serait", "it": "volevo", "de": "w\u00fcrde", "nl": "zou", "pt": "seria", "sv": "skulle", "es": "quer\u00eda"}, "there": {"es": "all\u00e1", "fr": "l\u00e0", "it": "L\u00e0", "de": "Dort", "nl": "daar", "pt": "l\u00e1", "sv": "det", "fi": "siell\u00e4"}, "their": {"es": "su", "fr": "leur", "it": "loro", "de": "ihre", "nl": "hun", "pt": "deles", "sv": "deras", "fi": "niiden"}, "what": {"es": "qu\u00e9", "fr": "quoi", "it": "Che cosa", "de": "Was", "nl": "Wat", "pt": "o que", "sv": "vad", "fi": "mit\u00e4"}, "so": {"nl": "Dus", "es": "entonces", "fr": "donc", "it": "COS\u00cc", "de": "Also", "sv": "s\u00e5", "fi": "niin", "pt": "ent\u00e3o"}, "up": {"es": "arriba", "fr": "en haut", "it": "su", "de": "hoch", "nl": "omhoog", "pt": "acima", "sv": "upp", "fi": "yl\u00f6s"}, "out": {"es": "afuera", "fr": "dehors", "it": "fuori", "de": "aus", "nl": "uit", "pt": "fora", "sv": "ut", "fi": "ulos"}, "if": {"es": "si", "fr": "si", "it": "Se", "de": "Wenn", "nl": "als", "pt": "se", "sv": "om", "fi": "jos"}, "about": {"nl": "over", "es": "acerca de", "fr": "\u00e0 propos", "it": "Di", "de": "um", "pt": "sobre", "fi": "noin", "sv": "om"}, "who": {"es": "OMS", "fr": "OMS", "it": "Chi", "de": "WHO", "nl": "WHO", "pt": "Quem", "sv": "WHO", "fi": "WHO"}, "get": {"es": "conseguir", "fr": "obtenir", "it": "Ottenere", "de": "erhalten", "nl": "krijgen", "pt": "pegar", "sv": "f\u00e5", "fi": "saada"}, "which": {"es": "cual", "fr": "lequel", "it": "Quale", "de": "welche", "nl": "welke", "pt": "qual", "sv": "som", "fi": "joka"}, "go": {"fr": "aller", "es": "ir", "it": "andare", "nl": "gaan", "pt": "ir", "sv": "g\u00e5", "fi": "menn\u00e4", "de": "gehen"}, "me": {"es": "a m\u00ed", "fr": "moi", "it": "Me", "de": "Mich", "nl": "mij", "pt": "meu", "sv": "mig", "fi": "minulle"}, "when": {"es": "cuando", "fr": "quand", "it": "Quando", "de": "Wann", "nl": "wanneer", "pt": "quando", "sv": "n\u00e4r", "fi": "kun"}, "make": {"es": "hacer", "fr": "faire", "it": "Fare", "de": "machen", "nl": "maken", "pt": "fazer", "sv": "g\u00f6ra", "fi": "tehd\u00e4"}, "can": {"es": "poder", "fr": "peut", "it": "Potere", "de": "d\u00fcrfen", "nl": "kan", "pt": "pode", "sv": "burk", "fi": "voi"}, "like": {"es": "como", "fr": "comme", "it": "Piace", "de": "wie", "nl": "leuk vinden", "pt": "como", "sv": "som", "fi": "pit\u00e4\u00e4"}, "time": {"es": "tiempo", "fr": "temps", "it": "tempo", "de": "Zeit", "nl": "tijd", "pt": "tempo", "sv": "tid", "fi": "aika"}, "just": {"es": "justo", "fr": "juste", "de": "Nur", "nl": "zojuist", "pt": "apenas", "sv": "precis", "fi": "vain", "it": "Appena"}, "him": {"es": "a \u00e9l", "fr": "lui", "it": "lui", "de": "ihn", "nl": "hem", "pt": "ele", "sv": "honom", "fi": "h\u00e4nt\u00e4"}, "know": {"es": "saber", "fr": "savoir", "it": "Sapere", "de": "wissen", "nl": "weten", "pt": "saber", "sv": "veta", "fi": "tiet\u00e4\u00e4"}, "take": {"sv": "ta", "fr": "prendre", "it": "Prendere", "de": "nehmen", "nl": "nemen", "pt": "pegar", "es": "llevar", "fi": "ota"}, "people": {"fr": "personnes", "it": "persone", "de": "Menschen", "nl": "mensen", "pt": "pessoas", "sv": "personer", "fi": "ihmiset", "es": "gente"}, "into": {"es": "en", "fr": "dans", "it": "in", "de": "hinein", "nl": "naar binnen", "pt": "em", "sv": "till", "fi": "sis\u00e4\u00e4n"}, "year": {"es": "a\u00f1o", "fr": "ann\u00e9e", "it": "anno", "de": "Jahr", "nl": "jaar", "pt": "ano", "sv": "\u00e5r", "fi": "vuosi"}, "your": {"es": "su", "fr": "ton", "it": "tuo", "de": "dein", "nl": "jouw", "pt": "seu", "sv": "din", "fi": "sinun"}, "good": {"es": "bien", "fr": "bien", "it": "Bene", "de": "Gut", "nl": "Goed", "pt": "bom", "sv": "bra", "fi": "hyv\u00e4"}, "some": {"es": "alguno", "fr": "quelques", "it": "Alcuni", "de": "manche", "nl": "sommige", "pt": "alguns", "sv": "n\u00e5gra", "fi": "joitakin"}, "could": {"es": "podr\u00eda", "fr": "pourrait", "it": "Potevo", "de": "k\u00f6nnte", "nl": "zou kunnen", "pt": "poderia", "sv": "kunde", "fi": "voisi"}, "them": {"es": "a ellos", "fr": "eux", "it": "loro", "de": "ihnen", "nl": "hen", "pt": "eles", "sv": "dem", "fi": "niit\u00e4"}, "see": {"es": "ver", "fr": "voir", "it": "Vedere", "de": "sehen", "nl": "zien", "pt": "ver", "sv": "se", "fi": "katso"}, "other": {"es": "otro", "fr": "autre", "it": "altro", "de": "andere", "nl": "ander", "pt": "outro", "sv": "andra", "fi": "muu"}, "than": {"es": "que", "fr": "que", "it": "di", "de": "als", "nl": "dan", "pt": "que", "sv": "\u00e4n", "fi": "kuin"}, "then": {"es": "entonces", "fr": "alors", "it": "Poi", "de": "Dann", "nl": "Dan", "pt": "ent\u00e3o", "sv": "sedan", "fi": "sitten"}, "now": {"es": "ahora", "fr": "maintenant", "it": "Ora", "de": "Jetzt", "nl": "nu", "pt": "agora", "sv": "nu", "fi": "nyt"}, "look": {"es": "mirar", "fr": "regarder", "it": "Aspetto", "de": "sehen", "nl": "Look", "pt": "olhar", "sv": "titt", "fi": "Katso"}, "only": {"es": "solo", "fr": "seulement", "it": "soltanto", "de": "nur", "nl": "alleen", "pt": "apenas", "sv": "endast", "fi": "vain"}, "come": {"es": "venir", "fr": "viens", "it": "Venire", "de": "kommen", "nl": "komen", "pt": "vir", "sv": "komma", "fi": "tule"}, "its": {"es": "es", "fr": "c'est", "it": "suo", "de": "es ist", "nl": "zijn", "pt": "isso \u00e9", "sv": "dess", "fi": "sen"}, "over": {"fi": "yli", "es": "encima", "it": "Sopra", "de": "\u00fcber", "nl": "over", "pt": "sobre", "sv": "\u00f6ver", "fr": "sur"}, "think": {"es": "pensar", "fr": "pense", "it": "pensare", "de": "denken", "nl": "denken", "pt": "pensar", "sv": "t\u00e4nka", "fi": "ajatella"}, "also": {"es": "tambi\u00e9n", "fr": "aussi", "it": "Anche", "de": "Auch", "nl": "Ook", "pt": "tamb\u00e9m", "sv": "ocks\u00e5", "fi": "my\u00f6s"}, "back": {"es": "atr\u00e1s", "fr": "dos", "it": "Indietro", "de": "zur\u00fcck", "nl": "rug", "pt": "voltar", "sv": "tillbaka", "fi": "takaisin"}, "after": {"es": "despu\u00e9s", "fr": "apr\u00e8s", "it": "Dopo", "de": "nach", "nl": "na", "pt": "depois", "sv": "efter", "fi": "j\u00e4lkeen"}, "two": {"es": "dos", "fr": "deux", "it": "due", "de": "zwei", "nl": "twee", "pt": "dois", "sv": "tv\u00e5", "fi": "kaksi"}, "how": {"es": "c\u00f3mo", "fr": "comment", "it": "Come", "de": "Wie", "nl": "Hoe", "pt": "como", "sv": "hur", "fi": "miten"}, "our": {"es": "nuestro", "fr": "notre", "it": "Nostro", "de": "unser", "nl": "ons ", "pt": "nosso", "sv": "v\u00e5r", "fi": "meid\u00e4n"}, "work": {"es": "trabajar", "fr": "travail", "it": "lavoro", "de": "arbeiten", "nl": "werk", "pt": "trabalhar", "sv": "arbete", "fi": "ty\u00f6t\u00e4"}, "first": {"es": "primero", "fr": "d'abord", "it": "Primo", "de": "Erste", "nl": "Eerst", "pt": "primeiro", "sv": "f\u00f6rsta", "fi": "ensimm\u00e4inen"}, "well": {"es": "Bueno", "fr": "Bien", "it": "BENE", "de": "Also", "nl": "Goed", "pt": "bem", "sv": "v\u00e4l", "fi": "hyvin"}, "way": {"es": "forma", "fr": "chemin", "it": "modo", "de": "Weg", "nl": "manier", "pt": "caminho", "sv": "s\u00e4tt", "fi": "tapa"}, "even": {"es": "incluso", "fr": "m\u00eame", "it": "Anche", "de": "sogar", "nl": "zelfs", "pt": "at\u00e9", "sv": "\u00e4ven", "fi": "jopa"}, "new": {"es": "nuevo", "fr": "nouveau", "it": "nuovo", "de": "neu", "nl": "nieuw", "pt": "novo", "sv": "ny", "fi": "uusi"}, "want": {"es": "desear", "fr": "vouloir", "it": "Volere", "de": "wollen", "nl": "wil", "pt": "querer", "sv": "brist", "fi": "halua"}, "because": {"es": "porque", "fr": "parce que", "it": "Perch\u00e9", "de": "Weil", "nl": "omdat", "pt": "porque", "sv": "d\u00e4rf\u00f6r att", "fi": "koska"}, "any": {"es": "cualquier", "fr": "n'importe lequel", "it": "Qualunque", "de": "beliebig", "nl": "elk", "pt": "qualquer", "sv": "n\u00e5gra", "fi": "mik\u00e4 tahansa"}, "these": {"es": "estos", "fr": "ces", "it": "questi", "de": "diese", "nl": "deze", "pt": "esses", "sv": "dessa", "fi": "n\u00e4m\u00e4"}, "give": {"es": "dar", "fr": "donner", "it": "Dare", "de": "geben", "nl": "geven", "pt": "dar", "sv": "ge", "fi": "antaa"}, "day": {"es": "d\u00eda", "fr": "jour", "it": "giorno", "de": "Tag", "nl": "dag", "pt": "dia", "sv": "dag", "fi": "p\u00e4iv\u00e4"}, "most": {"es": "mayor\u00eda", "fr": "la plupart", "it": "maggior parte", "de": "am meisten", "nl": "meest", "pt": "maioria", "sv": "mest", "fi": "useimmat"}, "us": {"es": "a nosotros", "fr": "nous", "it": "noi", "de": "uns", "nl": "ons", "pt": "n\u00f3s", "sv": "oss", "fi": "meille"}, "is": {"es": "es", "fr": "est", "it": "\u00c8", "de": "Ist", "nl": "is", "pt": "\u00e9", "sv": "\u00e4r", "fi": "on"}, "getting started": {"es": "empezando", "fr": "commencer", "it": "iniziare", "de": "Erste Schritte", "nl": "aan de slag", "pt": "come\u00e7ando", "sv": "komma ig\u00e5ng", "fi": "aloittaaksesi"}, "addonpack": {"es": "paquete adicional", "fr": "pack compl\u00e9mentaire", "it": "pacchetto aggiuntivo", "de": "Addonpack", "nl": "add-onpakket", "pt": "pacote de complementos", "sv": "addonpack", "fi": "lis\u00e4paketti"}, "modpack": {"es": "paquete de mods", "fr": "pack de modules", "it": "modpack", "de": "Modpack", "nl": "modpack", "pt": "modpack", "sv": "modpack", "fi": "modpack"}, "directory": {"es": "directorio", "fr": "annuaire", "it": "directory", "de": "Verzeichnis", "nl": "map", "pt": "diret\u00f3rio", "sv": "katalog", "fi": "hakemistosta"}, "host": {"es": "anfitri\u00f3n", "fr": "h\u00f4te", "it": "ospite", "de": "Gastgeber", "nl": "gastheer", "pt": "hospedar", "sv": "v\u00e4rd", "fi": "is\u00e4nt\u00e4"}, "java edition": {"es": "edici\u00f3n java", "fr": "\u00e9dition java", "it": "edizione java", "de": "Java-Edition", "nl": "Java-editie", "pt": "edi\u00e7\u00e3o java", "sv": "java utg\u00e5va", "fi": "java versio"}, "ignore": {"es": "ignorar", "fr": "ignorer", "it": "ignorare", "de": "ignorieren", "nl": "negeren", "pt": "ignorar", "sv": "ignorera", "fi": "sivuuttaa"}, "auto-mcs.exe": {"es": "auto-mcs.exe", "fr": "auto-mcs.exe", "it": "auto-mcs.exe", "de": "auto-mcs.exe", "nl": "auto-mcs.exe", "pt": "auto-mcs.exe", "sv": "auto-mcs.exe", "fi": "auto-mcs.exe"}, "auto-mcs": {"es": "auto-mcs", "fr": "auto-mcs", "it": "auto-mcs", "de": "Auto-MCS", "nl": "auto-mcs", "pt": "auto-mcs", "sv": "auto-mcs", "fi": "auto-mcs"}, "serverstarter": {"es": "iniciador del servidor", "fr": "d\u00e9marreur de serveur", "it": "serverstarter", "de": "Serverstarter", "nl": "serverstarter", "pt": "servidorstarter", "sv": "serverstartare", "fi": "palvelimen k\u00e4ynnistin"}, "yml": {"es": "yml", "fr": "yml", "it": "yml", "de": "yml", "nl": "yml", "pt": "yml", "sv": "yml", "fi": "yml"}, "yaml": {"es": "yaml", "fr": "yaml", "it": "yaml", "de": "Yaml", "nl": "jaml", "pt": "yaml", "sv": "jaml", "fi": "yaml"}, "mcversion": {"es": "mcVersi\u00f3n", "fr": "Version Mc", "it": "mcVersion", "de": "mcVersion", "nl": "mcVersie", "pt": "mcVers\u00e3o", "sv": "mcVersion", "fi": "mcVersion"}, "loaderversion": {"es": "versi\u00f3n del cargador", "fr": "Version du chargeur", "it": "caricatoreVersione", "de": "LoaderVersion", "nl": "loaderVersie", "pt": "vers\u00e3o do carregador", "sv": "loaderVersion", "fi": "loaderVersion"}, "javaargs": {"es": "javaArgs", "fr": "javaArgs", "it": "javaArgs", "de": "javaArgs", "nl": "javaArgs", "pt": "javaArgs", "sv": "javaArgs", "fi": "javaArgs"}, "forge-*.jar": {"es": "forjar-*.jar", "fr": "forger-*.jar", "it": "forge-*.jar", "de": "forge-*.jar", "nl": "smeden-*.jar", "pt": "forjar-*.jar", "sv": "forge-*.jar", "fi": "tako-*.purkki"}, "fabric-*.jar": {"sv": "tyg-*.burk", "fr": "tissu-*.jar", "it": "tessuto-*.jar", "de": "fabric-*.jar", "nl": "stof-*.pot", "pt": "tecido-*.jar", "fi": "kangas-*.purkki", "es": "tela-*.jar"}, "update": {"es": "actualizar", "fr": "mise \u00e0 jour", "it": "aggiornamento", "de": "aktualisieren", "nl": "update", "pt": "atualizar", "sv": "uppdatera", "fi": "p\u00e4ivitt\u00e4\u00e4"}, "changing world:": {"es": "Mundo cambiante:", "fr": "Un monde en mutation\u00a0:", "it": "Mondo che cambia:", "de": "Welt im Wandel:", "nl": "Veranderende wereld:", "pt": "Mudando o mundo:", "sv": "F\u00f6r\u00e4nderlig v\u00e4rld:", "fi": "Muuttuva maailma:"}, "attrib -h \"": {"nl": "kenmerk -H \"", "es": "atributo -H \"", "fr": "attribut -H \"", "it": "attributo -H \"", "de": "Attribut -H \"", "sv": "attribut -H \"", "fi": "attrib -H \"", "pt": "atribuir -H \""}, "max-players": {"es": "jugadores m\u00e1ximos", "fr": "joueurs maximum", "it": "max-giocatori", "de": "Max-Spieler", "nl": "max-spelers", "pt": "m\u00e1ximo de jogadores", "sv": "max-spelare", "fi": "max-pelaajia"}, "libraries/net/minecraftforge/forge/": {"es": "bibliotecas/net/minecraftforge/forge/", "fr": "biblioth\u00e8ques/net/minecraftforge/forge/", "it": "librerie/net/minecraftforge/forge/", "de": "Bibliotheken/net/minecraftforge/forge/", "nl": "bibliotheken/net/minecraftforge/forge/", "pt": "bibliotecas/net/minecraftforge/forge/", "sv": "libraries/net/minecraftforge/forge/", "fi": "kirjastot/net/minecraftforge/forge/"}, "chmod +x": {"es": "chmod+x", "fr": "chmod +x", "it": "chmod +x", "de": "chmod +x", "nl": "chmod+x", "pt": "chmod +x", "sv": "chmod +x", "fi": "chmod +x"}, "versionid": {"es": "ID de versi\u00f3n", "fr": "ID de version", "it": "versioneId", "de": "versionId", "nl": "versieId", "pt": "ID da vers\u00e3o", "sv": "versionId", "fi": "versionId"}, "server-port=": {"es": "puerto-servidor=", "fr": "port-serveur=", "it": "porta-server=", "de": "server-port=", "nl": "server-poort=", "pt": "porta do servidor=", "sv": "server-port=", "fi": "server-port="}, "la": {"es": "LA", "fr": "LA", "it": "LA", "de": "LA", "nl": "LA", "pt": "Los Angeles", "sv": "LA", "fi": "LA"}, "z": {"es": "z", "fr": "Z", "it": "Z", "de": "Z", "nl": "Z", "pt": "Z", "sv": "Z", "fi": "Z"}, "chmod +x \"": {"es": "chmod +x \"", "fr": "chmod +x\"", "it": "chmod +x \"", "de": "chmod +x \"", "nl": "chmod +x \"", "pt": "chmod +x\"", "sv": "chmod +x \"", "fi": "chmod +x \""}, "\" -s --secret_path \"": {"es": "\" -s --ruta_secreta \"", "fr": "\" -s --chemin_secret \"", "it": "\" -s --percorso_segreto \"", "de": "\" -s --secret_path \"", "nl": "\" -s --geheim_pad \"", "pt": "\" -s --caminho_secreto \"", "sv": "\" -s --hemlig_s\u00f6kv\u00e4g \"", "fi": "\" -s --salainen_polku\""}, "source": {"es": "fuente", "fr": "source", "it": "fonte", "de": "Quelle", "nl": "bron", "pt": "fonte", "sv": "k\u00e4lla", "fi": "l\u00e4hde"}, "accept": {"fr": "accepter", "es": "aceptar", "it": "accettare", "nl": "accepteren", "pt": "aceitar", "sv": "acceptera", "fi": "hyv\u00e4ksy\u00e4", "de": "akzeptieren"}, "self-managed": {"es": "autogestionado", "fr": "autog\u00e9r\u00e9", "it": "autogestito", "de": "selbstverwaltet", "nl": "zelfbeheerd", "pt": "autogerenciado", "sv": "sj\u00e4lvf\u00f6rvaltande", "fi": "itse hallittu"}, "your account can't create more than": {"es": "Su cuenta no puede crear m\u00e1s de", "fr": "Votre compte ne peut pas cr\u00e9er plus de", "it": "Il tuo account non pu\u00f2 creare pi\u00f9 di", "de": "Mit Ihrem Konto k\u00f6nnen nicht mehr als erstellt werden", "nl": "Je account kan niet meer dan aanmaken", "pt": "Sua conta n\u00e3o pode criar mais de", "sv": "Ditt konto kan inte skapa mer \u00e4n", "fi": "Tilill\u00e4si ei voi luoda enemp\u00e4\u00e4 kuin"}, "home": {"es": "Hogar", "fr": "Maison", "it": "Casa", "de": "Heim", "nl": "Thuis", "pt": "Lar", "sv": "Hem", "fi": "Kotiin"}, "server manager": {"es": "Administrador del servidor", "fr": "Gestionnaire de serveur", "it": "Gestore del server", "de": "Servermanager", "nl": "Serverbeheerder", "pt": "Gerenciador de servidores", "sv": "Serverhanterare", "fi": "Palvelimen hallinta"}, "create server (step 1)": {"es": "Crear servidor (paso 1)", "fr": "Cr\u00e9er un serveur (\u00e9tape 1)", "it": "Crea server (passaggio 1)", "de": "Server erstellen (Schritt 1)", "nl": "Server maken (stap 1)", "pt": "Criar servidor (etapa 1)", "sv": "Skapa server (steg 1)", "fi": "Luo palvelin (vaihe 1)"}, "create server (step 2)": {"es": "Crear servidor (paso 2)", "fr": "Cr\u00e9er un serveur (\u00e9tape 2)", "it": "Crea server (passaggio 2)", "de": "Server erstellen (Schritt 2)", "nl": "Server maken (stap 2)", "pt": "Criar servidor (etapa 2)", "sv": "Skapa server (steg 2)", "fi": "Luo palvelin (vaihe 2)"}, "create server (step 3)": {"es": "Crear servidor (paso 3)", "fr": "Cr\u00e9er un serveur (\u00e9tape 3)", "it": "Crea server (passaggio 3)", "de": "Server erstellen (Schritt 3)", "nl": "Server maken (stap 3)", "pt": "Criar servidor (etapa 3)", "sv": "Skapa server (steg 3)", "fi": "Luo palvelin (vaihe 3)"}, "create server (step 4)": {"es": "Crear servidor (paso 4)", "fr": "Cr\u00e9er un serveur (\u00e9tape 4)", "it": "Crea server (passaggio 4)", "de": "Server erstellen (Schritt 4)", "nl": "Server maken (stap 4)", "pt": "Criar servidor (etapa 4)", "sv": "Skapa server (steg 4)", "fi": "Luo palvelin (vaihe 4)"}, "create server (step 5)": {"nl": "Server maken (stap 5)", "es": "Crear servidor (paso 5)", "fr": "Cr\u00e9er un serveur (\u00e9tape 5)", "it": "Crea server (passaggio 5)", "de": "Server erstellen (Schritt 5)", "pt": "Criar servidor (etapa 5)", "fi": "Luo palvelin (vaihe 5)", "sv": "Skapa server (steg 5)"}, "create server (access control)": {"es": "Crear servidor (control de acceso)", "fr": "Cr\u00e9er un serveur (contr\u00f4le d'acc\u00e8s)", "it": "Crea server (controllo accessi)", "de": "Server erstellen (Zugriffskontrolle)", "nl": "Server aanmaken (toegangscontrole)", "pt": "Criar Servidor (Controle de Acesso)", "sv": "Skapa server (\u00e5tkomstkontroll)", "fi": "Luo palvelin (p\u00e4\u00e4synhallinta)"}, "create server (add-on manager)": {"es": "Crear servidor (Administrador de complementos)", "fr": "Cr\u00e9er un serveur (gestionnaire de modules compl\u00e9mentaires)", "it": "Crea server (Gestione componenti aggiuntivi)", "de": "Server erstellen (Add-on-Manager)", "nl": "Server maken (Add-onbeheer)", "pt": "Criar servidor (gerenciador de complementos)", "sv": "Skapa server (till\u00e4ggshanterare)", "fi": "Luo palvelin (lis\u00e4osien hallinta)"}, "create server (step 6)": {"es": "Crear servidor (paso 6)", "fr": "Cr\u00e9er un serveur (\u00e9tape 6)", "it": "Crea server (passaggio 6)", "de": "Server erstellen (Schritt 6)", "nl": "Server maken (stap 6)", "pt": "Criar servidor (etapa 6)", "sv": "Skapa server (steg 6)", "fi": "Luo palvelin (vaihe 6)"}, "create server (step 7)": {"sv": "Skapa server (steg 7)", "fr": "Cr\u00e9er un serveur (\u00e9tape 7)", "it": "Crea server (passaggio 7)", "de": "Server erstellen (Schritt 7)", "nl": "Server aanmaken (stap 7)", "pt": "Criar servidor (Etapa 7)", "fi": "Luo palvelin (vaihe 7)", "es": "Crear servidor (paso 7)"}, "import server": {"es": "Servidor de importaci\u00f3n", "fr": "Serveur d'importation", "it": "Importa server", "de": "Server importieren", "nl": "Importserver", "pt": "Servidor de importa\u00e7\u00e3o", "sv": "Importera server", "fi": "Tuo palvelin"}, "back-up manager": {"fr": "Gestionnaire de sauvegarde", "nl": "Back-up beheerder", "es": "Gerente de respaldo", "it": "Responsabile del backup", "sv": "Backup Manager", "fi": "Varmuuskopion hallinta", "de": "Backup-Manager", "pt": "Gerenciador de backup"}, "access control": {"es": "Control de acceso", "fr": "Contr\u00f4le d'acc\u00e8s", "it": "Controllo degli accessi", "de": "Zugangskontrolle", "nl": "Toegangscontrole", "pt": "Controle de acesso", "sv": "\u00c5tkomstkontroll", "fi": "Kulunvalvonta"}, "add-on manager": {"es": "Administrador de complementos", "fr": "Gestionnaire de modules compl\u00e9mentaires", "it": "Gestione componenti aggiuntivi", "de": "Add-on-Manager", "nl": "Add-onbeheerder", "pt": "Gerenciador de complementos", "sv": "Till\u00e4ggshanterare", "fi": "Lis\u00e4osien hallinta"}, "script manager": {"es": "Administrador de guiones", "fr": "Gestionnaire de scripts", "it": "Gestore degli script", "de": "Skriptmanager", "nl": "Scriptbeheerder", "pt": "Gerenciador de scripts", "sv": "Skripthanterare", "fi": "Script Manager"}, "server settings": {"es": "Configuraci\u00f3n del servidor", "fr": "Param\u00e8tres du serveur", "it": "Impostazioni del server", "de": "Servereinstellungen", "nl": "Serverinstellingen", "pt": "Configura\u00e7\u00f5es do servidor", "sv": "Serverinst\u00e4llningar", "fi": "Palvelimen asetukset"}, "guides/": {"es": "gu\u00edas/", "fr": "guides/", "it": "guide/", "de": "F\u00fchrer/", "nl": "gidsen/", "pt": "guias/", "sv": "guider/", "fi": "oppaat/"}, "toc": {"es": "toc", "fr": "toc", "it": "toc", "de": "toc", "nl": "toc", "pt": "toc", "sv": "toc", "fi": "toc"}, "itempagination": {"es": "paginaci\u00f3n de elementos", "fr": "articlePagination", "it": "itemPaginazione", "de": "itemPagination", "nl": "itemPaginatie", "pt": "itemPagina\u00e7\u00e3o", "sv": "artikelPaginering", "fi": "itemPagination"}, "page-section": {"es": "secci\u00f3n de p\u00e1gina", "fr": "section de page", "it": "sezione di pagina", "de": "Seitenabschnitt", "nl": "pagina-sectie", "pt": "se\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina", "sv": "sidavsnitt", "fi": "sivu-osio"}, "permissions**\n\n!`auto-mcs --launch \"server 1, server 2\"`": {"es": "permisos**\n\n!`auto-mcs --launch \"Servidor 1, Servidor 2\"`", "fr": "autorisations**\n\n!`auto-mcs --launch \"Serveur 1, Serveur 2\"`", "de": "Berechtigungen**\n\n!`auto-mcs --launch \u201eServer 1, Server 2\u201c`", "nl": "rechten**\n\n!`auto-mcs --start \"Server 1, Server 2\"`", "pt": "permiss\u00f5es**\n\n!`auto-mcs --launch \"Servidor 1, Servidor 2\"`", "sv": "beh\u00f6righeter**\n\n!`auto-mcs --starta \"Server 1, Server 2\"`", "fi": "luvat**\n\n!`auto-mcs --k\u00e4ynnist\u00e4 \"Palvelin 1, Palvelin 2\"`", "it": "permessi**\n\n!`auto-mcs --launch \"Server 1, Server 2\"`"}, "permissions! `auto-mcs --launch \"server 1, server 2\"`**": {"es": "permisos! `auto-mcs --launch \"Servidor 1, Servidor 2\"`**", "fr": "autorisations ! `auto-mcs --launch \"Serveur 1, Serveur 2\"`**", "it": "permessi! `auto-mcs --launch \"Server 1, Server 2\"`**", "de": "Berechtigungen! `auto-mcs --launch \u201eServer 1, Server 2\u201c`**", "nl": "machtigingen! `auto-mcs --launch \"Server 1, Server 2\"`**", "pt": "permiss\u00f5es! `auto-mcs --launch \"Servidor 1, Servidor 2\"`**", "sv": "beh\u00f6righeter! `auto-mcs --starta \"Server 1, Server 2\"`**", "fi": "luvat! `auto-mcs -- k\u00e4ynnist\u00e4 \"Palvelin 1, Palvelin 2\"`**"}, "`java.lang.outofmemoryerror: java heap space`**": {"es": "`java.lang.OutOfMemoryError: espacio de almacenamiento din\u00e1mico de Java`**", "fr": "`java.lang.OutOfMemoryError\u00a0: espace de tas Java`**", "it": "`java.lang.OutOfMemoryError: spazio heap Java`**", "de": "\u201ejava.lang.OutOfMemoryError: Java-Heap-Speicherplatz\u201c**", "nl": "`java.lang.OutOfMemoryError: Java-heapruimte`**", "pt": "`java.lang.OutOfMemoryError: espa\u00e7o de heap Java`**", "sv": "`java.lang.OutOfMemoryError: Java-h\u00f6gutrymme`**", "fi": "`java.lang.OutOfMemoryError: Java-kekotila`**"}, "installation": {"es": "instalaci\u00f3n", "fr": "installation", "it": "installazione", "de": "Installation", "nl": "installatie", "pt": "instala\u00e7\u00e3o", "sv": "installation", "fi": "asennus"}, "help": {"es": "ayuda", "fr": "aide", "it": "aiuto", "de": "helfen", "nl": "hulp", "pt": "ajuda", "sv": "hj\u00e4lp", "fi": "auttaa"}, "title": {"es": "t\u00edtulo", "fr": "titre", "it": "titolo", "de": "Titel", "nl": "titel", "pt": "t\u00edtulo", "sv": "titel", "fi": "otsikko"}, "destination": {"es": "destino", "fr": "destination", "it": "destinazione", "de": "Ziel", "nl": "bestemming", "pt": "destino", "sv": "destination", "fi": "m\u00e4\u00e4r\u00e4np\u00e4\u00e4h\u00e4n"}, "install": {"es": "instalar", "fr": "installer", "it": "installare", "de": "installieren", "nl": "installeren", "pt": "instalar", "sv": "installera", "fi": "asentaa"}, "launch": {"es": "lanzamiento", "fr": "lancement", "it": "lancio", "de": "Start", "nl": "launch", "fi": "k\u00e4ynnist\u00e4\u00e4", "sv": "lansera", "pt": "lan\u00e7ar"}, "modpackurl": {"es": "modpackUrl", "fr": "URL du pack de modules", "it": "modpackUrl", "de": "modpackUrl", "nl": "modpackUrl", "pt": "modpackUrl", "sv": "modpackUrl", "fi": "modpackUrl"}, "mc.": {"it": "mc.", "fr": "mc.", "de": "mc.", "nl": "mc.", "pt": "mc.", "sv": "mc.", "fi": "mc.", "es": "mc."}, "loader.": {"es": "cargador.", "fr": "chargeur.", "it": "caricatore.", "de": "Lader.", "nl": "lader.", "pt": "carregador.", "sv": "lastare.", "fi": "kuormaaja."}, "motd=": {"es": "mot=", "fr": "mot=", "it": "motd=", "de": "motd=", "nl": "motd=", "pt": "mot =", "sv": "motd=", "fi": "motd="}, "libraries": {"es": "bibliotecas", "fr": "biblioth\u00e8ques", "it": "biblioteche", "de": "Bibliotheken", "nl": "bibliotheken", "pt": "bibliotecas", "sv": "bibliotek", "fi": "kirjastot"}, "net": {"es": "neto", "fr": "filet", "it": "netto", "de": "netto", "nl": "netto", "pt": "l\u00edquido", "sv": "netto", "fi": "net"}, "neoforged": {"es": "neoforjado", "fr": "n\u00e9oforg\u00e9", "it": "neoforgiato", "de": "neogeschmiedet", "nl": "nieuw gesmeed", "pt": "neoforjado", "sv": "nysmidd", "fi": "neotakoitu"}, "-dlog4j2.formatmsgnolookups=true -jar server.jar nogui": {"es": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true -jar server.jar nogui", "fr": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true -jar server.jar nogui", "it": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true -jar server.jar nogui", "de": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true -jar server.jar nogui", "nl": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true -jar server.jar nogui", "pt": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true -jar server.jar nogui", "sv": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true -jar server.jar nogui", "fi": "-Dlog4j2.formatMsgNoLookups=true -jar server.jar nogui"}, "legacy": {"es": "legado", "fr": "h\u00e9ritage", "it": "eredit\u00e0", "de": "Verm\u00e4chtnis", "nl": "nalatenschap", "pt": "legado", "sv": "arv", "fi": "perint\u00f6\u00e4"}, "b-": {"es": "b-", "fr": "b-", "it": "B-", "de": "B-", "nl": "B-", "pt": "b-", "sv": "b-", "fi": "b-"}, "server-ip=": {"es": "IP del servidor =", "fr": "IP du serveur =", "it": "ip-server=", "de": "server-ip=", "nl": "server-ip=", "pt": "ip do servidor =", "sv": "server-ip=", "fi": "server-ip="}, "failed to convert icon:": {"es": "No se pudo convertir el icono:", "fr": "\u00c9chec de la conversion de l'ic\u00f4ne\u00a0:", "it": "Impossibile convertire l'icona:", "de": "Symbol konnte nicht konvertiert werden:", "nl": "Kon het pictogram niet converteren:", "pt": "Falha ao converter \u00edcone:", "sv": "Det gick inte att konvertera ikon:", "fi": "Kuvakkeen muuntaminen ep\u00e4onnistui:"}, "error retrieving head for '": {"es": "Error al recuperar el encabezado de '", "fr": "Erreur lors de la r\u00e9cup\u00e9ration de la t\u00eate de '", "it": "Errore durante il recupero dell'intestazione per '", "de": "Fehler beim Abrufen des Headers f\u00fcr \u201e", "nl": "Fout bij ophalen van hoofd voor '", "pt": "Erro ao recuperar o cabe\u00e7alho para '", "sv": "Det gick inte att h\u00e4mta huvudet f\u00f6r '", "fi": "Virhe haettaessa p\u00e4\u00e4t\u00e4 '"}, "error retrieving icon for '": {"es": "Error al recuperar el icono de '", "fr": "Erreur lors de la r\u00e9cup\u00e9ration de l'ic\u00f4ne pour '", "it": "Errore durante il recupero dell'icona per \"", "de": "Fehler beim Abrufen des Symbols f\u00fcr \u201e", "nl": "Fout bij ophalen van pictogram voor '", "pt": "Erro ao recuperar \u00edcone para '", "sv": "Det gick inte att h\u00e4mta ikonen f\u00f6r '", "fi": "Virhe haettaessa kuvaketta kohteelle '"}, "' does not support '": {"es": "'no es compatible'", "fr": "'ne prend pas en charge'", "it": "'non supporta'", "de": "\u201eunterst\u00fctzt nicht\u201c", "nl": "' ondersteunt niet '", "pt": "'n\u00e3o suporta'", "sv": "'st\u00f6der inte'", "fi": "'ei tue'"}, "alloc": {"es": "asignar", "fr": "allouer", "it": "alloc", "de": "zuordnen", "nl": "toewijzen", "pt": "alocar", "sv": "alloc", "fi": "allok"}, "set-cookie": {"es": "configurar-galleta", "fr": "set-cookie", "it": "set-cookie", "de": "Set-Cookie", "nl": "set-cookie", "pt": "definir cookie", "sv": "set-cookie", "fi": "set-cookie"}, "from-key-": {"pt": "da-chave-", "es": "desde-clave-", "fr": "de-cl\u00e9-", "it": "da-tasto-", "de": "Von-Taste-", "nl": "van-sleutel-", "fi": "avaimesta-", "sv": "fr\u00e5n-nyckel-"}, "network": {"es": "red", "fr": "r\u00e9seau", "it": "rete", "de": "Netzwerk", "nl": "netwerk", "pt": "rede", "sv": "n\u00e4tverk", "fi": "verkkoon"}, "update auto-mcs": {"es": "Actualizar auto-mcs", "fr": "Mettre \u00e0 jour auto-mcs", "it": "Aggiorna auto-mcs", "de": "Auto-MCs aktualisieren", "nl": "Update auto-mcs", "pt": "Atualizar mcs autom\u00e1ticos", "sv": "Uppdatera auto-mcs", "fi": "P\u00e4ivit\u00e4 auto-mcs"}, "view changelog": {"es": "Ver registro de cambios", "fr": "Afficher le journal des modifications", "it": "Visualizza il registro delle modifiche", "de": "\u00c4nderungsprotokoll anzeigen", "nl": "Bekijk het wijzigingslogboek", "pt": "Ver registro de altera\u00e7\u00f5es", "sv": "Visa \u00e4ndringslogg", "fi": "N\u00e4yt\u00e4 muutosloki"}, "create a new server": {"es": "Crear un nuevo servidor", "fr": "Cr\u00e9er un nouveau serveur", "it": "Crea un nuovo server", "de": "Erstellen Sie einen neuen Server", "nl": "Maak een nieuwe server", "pt": "Crie um novo servidor", "sv": "Skapa en ny server", "fi": "Luo uusi palvelin"}, "import a server": {"es": "Importar un servidor", "fr": "Importer un serveur", "it": "Importa un server", "de": "Importieren Sie einen Server", "nl": "Importeer een server", "pt": "Importar um servidor", "sv": "Importera en server", "fi": "Tuo palvelin"}, "change language": {"es": "Cambiar idioma", "fr": "Changer de langue", "it": "Cambia lingua", "de": "Sprache \u00e4ndern", "nl": "Taal wijzigen", "pt": "Alterar idioma", "sv": "Byt spr\u00e5k", "fi": "Vaihda kieli"}, "telepath": {"es": "tel\u00e9pata", "fr": "T\u00e9l\u00e9pathe", "it": "Telepate", "de": "Telepath", "nl": "Telepaat", "pt": "Telepata", "sv": "Telepat", "fi": "Telepath"}, "import modpack": {"es": "importar paquete de mods", "fr": "importer un pack de modules", "it": "importa il pacchetto mod", "de": "Modpack importieren", "nl": "modpack importeren", "pt": "importar modpack", "sv": "importera modpack", "fi": "tuonti modpack"}, "server name": {"es": "Nombre del servidor", "fr": "Nom du serveur", "it": "Nome del server", "de": "Servername", "nl": "Servernaam", "pt": "Nome do servidor", "sv": "Servernamn", "fi": "Palvelimen nimi"}, "select vanilla": {"es": "Seleccione Vainilla", "fr": "S\u00e9lectionnez Vanille", "it": "Seleziona Vaniglia", "de": "W\u00e4hlen Sie Vanille", "nl": "Selecteer Vanille", "pt": "Selecione Baunilha", "sv": "V\u00e4lj Vanilj", "fi": "Valitse Vanilja"}, "select paper": {"es": "Seleccionar papel", "fr": "S\u00e9lectionnez le papier", "it": "Seleziona Carta", "de": "W\u00e4hlen Sie Papier", "nl": "Selecteer Papier", "pt": "Selecione papel", "sv": "V\u00e4lj Papper", "fi": "Valitse Paperi"}, "select purpur": {"es": "Seleccione P\u00farpuro", "fr": "S\u00e9lectionnez Purpur", "it": "Seleziona Purpur", "de": "W\u00e4hlen Sie Purpur", "nl": "Selecteer Purpur", "pt": "Selecione P\u00farpura", "sv": "V\u00e4lj Purpur", "fi": "Valitse Purpur"}, "select fabric": {"es": "Seleccionar tela", "fr": "S\u00e9lectionnez le tissu", "it": "Seleziona tessuto", "de": "W\u00e4hlen Sie Stoff", "nl": "Selecteer Stof", "pt": "Selecione Tecido", "sv": "V\u00e4lj Tyg", "fi": "Valitse Kangas"}, "select craftbukkit": {"es": "Seleccione CraftBukkit", "fr": "S\u00e9lectionnez CraftBukkit", "it": "Seleziona CraftBukkit", "de": "W\u00e4hlen Sie CraftBukkit", "nl": "Selecteer CraftBukkit", "pt": "Selecione CraftBukkit", "sv": "V\u00e4lj CraftBukkit", "fi": "Valitse CraftBukkit"}, "select forge": {"pt": "Selecione Forja", "sv": "V\u00e4lj Forge", "es": "Seleccione Forja", "it": "Seleziona Forgia", "de": "W\u00e4hlen Sie Schmieden", "nl": "Selecteer Smeden", "fr": "S\u00e9lectionnez Forger", "fi": "Valitse Forge"}, "select spigot": {"es": "Seleccionar grifo", "sv": "V\u00e4lj Tapp", "it": "Seleziona Rubinetto", "de": "W\u00e4hlen Sie Zapfen", "nl": "Selecteer Spigot", "pt": "Selecione Spigot", "fi": "Valitse Spigot", "fr": "S\u00e9lectionnez le robinet"}, "type in version": {"fr": "Tapez la version", "it": "Digita la versione", "fi": "Kirjoita versio", "es": "Escriba la versi\u00f3n", "nl": "Typ de versie", "pt": "Digite a vers\u00e3o", "sv": "Skriv in version", "de": "Geben Sie die Version ein"}, "browse for a world": {"es": "Navegar por un mundo", "fr": "Naviguez pour un monde", "it": "Cerca un mondo", "de": "Suchen Sie nach einer Welt", "nl": "Blader naar een wereld", "pt": "Navegue por um mundo", "sv": "S\u00f6k efter en v\u00e4rld", "fi": "Selaa maailmaa"}, "type in seed": {"fi": "Kirjoita siemen", "es": "Escriba la semilla", "it": "Digita seme", "de": "Samen eintippen", "nl": "Typ zaad in", "pt": "Digite a semente", "sv": "Skriv in fr\u00f6", "fr": "Tapez la graine"}, "select world type": {"de": "W\u00e4hlen Sie den Welttyp aus", "sv": "V\u00e4lj v\u00e4rldstyp", "fr": "S\u00e9lectionnez le type de monde", "it": "Seleziona il tipo di mondo", "nl": "Selecteer wereldtype", "es": "Seleccionar tipo de mundo", "fi": "Valitse maailman tyyppi", "pt": "Selecione o tipo de mundo"}, "specify ip/port": {"es": "Especificar IP/puerto", "fr": "Sp\u00e9cifiez l'IP/le port", "it": "Specificare IP/porta", "de": "Geben Sie IP/Port an", "nl": "Geef IP/poort op", "pt": "Especifique IP/porta", "sv": "Ange IP/port", "fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 IP/portti"}, "type in message of the day": {"es": "Escriba el mensaje del d\u00eda", "fr": "Tapez le message du jour", "it": "Digita il messaggio del giorno", "de": "Geben Sie \u201eNachricht des Tages\u201c ein", "nl": "Typ het bericht van de dag", "pt": "Digite a mensagem do dia", "sv": "Skriv in Dagens meddelande", "fi": "Kirjoita P\u00e4iv\u00e4n Viesti"}, "configure access control": {"es": "Configurar el control de acceso", "fr": "Configurer le contr\u00f4le d'acc\u00e8s", "it": "Configura il controllo degli accessi", "de": "Konfigurieren Sie die Zugriffskontrolle", "nl": "Configureer toegangscontrole", "pt": "Configurar controle de acesso", "sv": "Konfigurera \u00e5tkomstkontroll", "fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 kulunvalvonta"}, "configure bans": {"es": "Configurar prohibiciones", "fr": "Configurer les interdictions", "it": "Configura i divieti", "de": "Konfigurieren Sie Verbote", "nl": "Configureer verboden", "pt": "Configurar proibi\u00e7\u00f5es", "sv": "Konfigurera f\u00f6rbud", "fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 kiellot"}, "configure operators": {"de": "Konfigurieren Sie Operatoren", "es": "Configurar operadores", "fr": "Configurer les op\u00e9rateurs", "it": "Configurare gli operatori", "pt": "Configurar operadores", "sv": "Konfigurera operat\u00f6rer", "fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 operaattorit", "nl": "Operators configureren"}, "configure the whitelist": {"fr": "Configurer la liste blanche", "pt": "Configurar a lista de permiss\u00f5es", "sv": "Konfigurera vitlistan", "it": "Configura la lista bianca", "de": "Konfigurieren Sie die Whitelist", "nl": "Configureer de witte lijst", "es": "Configurar la lista blanca", "fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 sallittujen luettelo"}, "player": {"nl": "speler", "es": "jugador", "fr": "joueur", "it": "giocatore", "de": "Spieler", "pt": "jogador", "fi": "pelaaja", "sv": "spelare"}, "user": {"sv": "anv\u00e4ndare", "es": "usuario", "fr": "utilisateur", "it": "utente", "de": "Benutzer", "nl": "gebruiker", "pt": "usu\u00e1rio", "fi": "k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4"}, "ban": {"fr": "interdire", "es": "prohibici\u00f3n", "it": "divieto", "nl": "verbieden", "pt": "proibir", "sv": "f\u00f6rbjuda", "fi": "kielt\u00e4\u00e4", "de": "Verbot"}, "white": {"es": "blanco", "fr": "blanc", "it": "bianco", "de": "Wei\u00df", "nl": "wit", "pt": "branco", "sv": "vit", "fi": "valkoinen"}, "op": {"es": "op", "fr": "op", "it": "op", "de": "op", "nl": "op", "pt": "opera\u00e7\u00e3o", "sv": "op", "fi": "op"}, "rule": {"es": "regla", "fr": "r\u00e8gle", "it": "regola", "de": "Regel", "nl": "regel", "pt": "regra", "sv": "regel", "fi": "s\u00e4\u00e4nt\u00f6"}, "acl": {"es": "accl", "fr": "acl", "it": "acl", "de": "acl", "nl": "incl", "pt": "acl", "sv": "acl", "fi": "acl"}, "download add-ons": {"it": "Scarica componenti aggiuntivi", "de": "Laden Sie Add-ons herunter", "fi": "Lataa lis\u00e4osat", "es": "Descargar complementos", "pt": "Baixe complementos", "fr": "T\u00e9l\u00e9charger des modules compl\u00e9mentaires", "nl": "Add-ons downloaden", "sv": "Ladda ner till\u00e4gg"}, "import add-ons": {"fi": "Tuo lis\u00e4osat", "es": "Importar complementos", "it": "Importa componenti aggiuntivi", "de": "Add-ons importieren", "nl": "Add-ons importeren", "pt": "Importar complementos", "sv": "Importera till\u00e4gg", "fr": "Importer des modules compl\u00e9mentaires"}, "toggle add-on state": {"es": "Alternar estado de complemento", "fr": "Basculer l'\u00e9tat du module compl\u00e9mentaire", "it": "Attiva/disattiva lo stato del componente aggiuntivo", "de": "Add-on-Status umschalten", "nl": "Schakel de status van de add-on in", "pt": "Alternar estado do complemento", "sv": "V\u00e4xla till\u00e4ggsstatus", "fi": "Vaihda lis\u00e4osan tila"}, "mod": {"es": "modo", "fr": "module", "it": "mod", "de": "Mod", "nl": "mod", "pt": "moda", "sv": "mod", "fi": "mod"}, "plugin": {"fr": "plugin", "it": "collegare", "de": "Plugin", "nl": "plug-in", "pt": "plug-in", "sv": "plugin", "fi": "laajennus", "es": "complemento"}, "addon": {"es": "A\u00f1adir", "fr": "Ajouter sur", "it": "Aggiungi su", "de": "hinzuf\u00fcgen Auf", "nl": "add-on", "pt": "adicionar", "sv": "till\u00e4gg", "fi": "lis\u00e4osa"}, "extension": {"fi": "laajennus", "es": "extensi\u00f3n", "it": "estensione", "de": "Verl\u00e4ngerung", "nl": "verlenging", "pt": "extens\u00e3o", "sv": "f\u00f6rl\u00e4ngning", "fr": "extension"}, "change gamemode": {"es": "Cambiar modo de juego", "fr": "Changer de mode de jeu", "it": "Cambia modalit\u00e0 di gioco", "de": "Spielmodus \u00e4ndern", "nl": "Verander de spelmodus", "pt": "Alterar modo de jogo", "sv": "Byt spell\u00e4ge", "fi": "Vaihda pelitilaa"}, "change difficulty": {"es": "Cambiar dificultad", "fr": "Changer la difficult\u00e9", "it": "Cambia difficolt\u00e0", "de": "Schwierigkeitsgrad \u00e4ndern", "nl": "Moeilijkheidsgraad wijzigen", "pt": "Alterar dificuldade", "sv": "\u00c4ndra sv\u00e5righetsgrad", "fi": "Muuta vaikeusastetta"}, "specify maximum players": {"de": "Geben Sie die maximale Anzahl an Spielern an", "es": "Especificar jugadores m\u00e1ximos", "fr": "Sp\u00e9cifiez le nombre maximum de joueurs", "it": "Specifica il numero massimo di giocatori", "nl": "Geef het maximale aantal spelers op", "sv": "Ange maximalt antal spelare", "fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 pelaajien enimm\u00e4ism\u00e4\u00e4r\u00e4", "pt": "Especifique o m\u00e1ximo de jogadores"}, "enable spawn protection": {"fr": "Activer la protection contre le spawn", "es": "Habilitar la protecci\u00f3n de generaci\u00f3n", "de": "Aktivieren Sie den Spawn-Schutz", "nl": "Schakel spawn-bescherming in", "pt": "Ativar prote\u00e7\u00e3o contra spawn", "sv": "Aktivera spawn-skydd", "fi": "Ota kutemissuoja k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n", "it": "Abilita la protezione dallo spawn"}, "configure gamerules": {"es": "Configurar reglas de juego", "fr": "Configurer les r\u00e8gles du jeu", "it": "Configura le regole del gioco", "de": "Spielregeln konfigurieren", "nl": "Configureer spelregels", "pt": "Configurar regras do jogo", "sv": "Konfigurera spelregler", "fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 pelis\u00e4\u00e4nn\u00f6t"}, "specify randomtickspeed": {"es": "Especificar velocidad de tictac aleatoria", "fr": "Sp\u00e9cifiez randomTickSpeed", "it": "Specificare randomTickSpeed", "de": "Geben Sie randomTickSpeed \u200b\u200ban", "nl": "Geef willekeurigeTickSpeed \u200b\u200bop", "pt": "Especifique randomTickSpeed", "sv": "Ange randomTickSpeed", "fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 randomTickSpeed"}, "enable bedrock support": {"es": "Habilitar el soporte de Bedrock", "fr": "Activer la prise en charge de Bedrock", "it": "Abilita il supporto Bedrock", "de": "Aktivieren Sie die Bedrock-Unterst\u00fctzung", "nl": "Schakel Bedrock-ondersteuning in", "pt": "Habilitar suporte Bedrock", "sv": "Aktivera berggrundsst\u00f6d", "fi": "Ota Bedrock-tuki k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n"}, "review & create server": {"es": "Revisar y crear servidor", "fr": "V\u00e9rifier et cr\u00e9er un serveur", "it": "Rivedi e crea server", "de": "\u00dcberpr\u00fcfen und erstellen Sie einen Server", "nl": "Controleer en maak een server", "pt": "Revise e crie servidor", "sv": "Granska och skapa server", "fi": "Tarkista ja luo palvelin"}, "import a server folder": {"es": "Importar una carpeta del servidor", "fr": "Importer un dossier de serveur", "it": "Importa una cartella del server", "de": "Importieren Sie einen Serverordner", "nl": "Importeer een servermap", "pt": "Importe uma pasta do servidor", "sv": "Importera en servermapp", "fi": "Tuo palvelinkansio"}, "import an auto-mcs back-up": {"es": "Importar una copia de seguridad de Auto-MCS", "fr": "Importer une sauvegarde auto-mcs", "it": "Importa un backup di auto-mcs", "de": "Importieren Sie ein Auto-MCS-Backup", "nl": "Importeer een automatische MCS-back-up", "pt": "Importe um backup autom\u00e1tico do MCS", "sv": "Importera en auto-mcs-s\u00e4kerhetskopia", "fi": "Tuo auto-mcs-varmuuskopio"}, "import a modpack": {"pt": "Importe um Modpack", "es": "Importar un paquete de modificaciones", "fr": "Importer un Modpack", "it": "Importa un pacchetto di modifiche", "de": "Importieren Sie ein Modpack", "nl": "Importeer een Modpack", "fi": "Tuo Modpack", "sv": "Importera ett Modpack"}, "download a modpack": {"nl": "Download een Modpack", "es": "Descargar un paquete de modificaciones", "fr": "T\u00e9l\u00e9chargez un Modpack", "it": "Scarica un pacchetto di modifiche", "de": "Laden Sie ein Modpack herunter", "pt": "Baixe um Modpack", "fi": "Lataa Modpack", "sv": "Ladda ner ett Modpack"}, "launch server": {"fi": "K\u00e4ynnist\u00e4 palvelin", "es": "Servidor de lanzamiento", "it": "Avvia il server", "de": "Server starten", "nl": "Startserver", "pt": "Servidor de inicializa\u00e7\u00e3o", "sv": "Starta server", "fr": "Serveur de lancement"}, "stop server": {"es": "Detener servidor", "fr": "Arr\u00eater le serveur", "it": "Arresta il server", "de": "Stoppen Sie den Server", "nl": "Server stoppen", "pt": "Parar servidor", "sv": "Stoppa servern", "fi": "Pys\u00e4yt\u00e4 palvelin"}, "restart server": {"es": "Reiniciar el servidor", "fr": "Red\u00e9marrer le serveur", "it": "Riavviare il server", "de": "Starten Sie den Server neu", "nl": "Start de server opnieuw", "pt": "Reiniciar servidor", "sv": "Starta om servern", "fi": "K\u00e4ynnist\u00e4 palvelin uudelleen"}, "enter console commands": {"sv": "Ange konsolkommandon", "es": "Ingrese los comandos de la consola", "fr": "Entrez les commandes de la console", "it": "Inserisci i comandi della console", "de": "Geben Sie Konsolenbefehle ein", "nl": "Voer consoleopdrachten in", "pt": "Insira comandos do console", "fi": "Anna konsolin komennot"}, "save a back-up now": {"es": "Guarde una copia de seguridad ahora", "fr": "Enregistrez une sauvegarde maintenant", "it": "Salva un backup adesso", "de": "Speichern Sie jetzt ein Backup", "nl": "Sla nu een back-up op", "pt": "Salve um backup agora", "sv": "Spara en s\u00e4kerhetskopia nu", "fi": "Tallenna varmuuskopio nyt"}, "restore from a back-up": {"fr": "Restaurer \u00e0 partir d'une sauvegarde", "fi": "Palauta varmuuskopiosta", "es": "Restaurar desde una copia de seguridad", "nl": "Herstellen vanaf een back-up", "pt": "Restaurar de um backup", "sv": "\u00c5terst\u00e4ll fr\u00e5n en s\u00e4kerhetskopia", "it": "Ripristina da un backup", "de": "Von einem Backup wiederherstellen"}, "enable automatic back-ups": {"es": "Habilitar copias de seguridad autom\u00e1ticas", "fr": "Activer les sauvegardes automatiques", "it": "Abilita i backup automatici", "de": "Aktivieren Sie automatische Backups", "nl": "Schakel automatische back-ups in", "pt": "Habilite backups autom\u00e1ticos", "sv": "Aktivera automatiska s\u00e4kerhetskopieringar", "fi": "Ota automaattinen varmuuskopiointi k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n"}, "specify maximum back-ups": {"es": "Especificar copias de seguridad m\u00e1ximas", "fr": "Sp\u00e9cifier le nombre maximum de sauvegardes", "it": "Specificare il numero massimo di backup", "de": "Geben Sie maximale Backups an", "nl": "Geef het maximale aantal back-ups op", "pt": "Especifique backups m\u00e1ximos", "sv": "Ange maximala s\u00e4kerhetskopieringar", "fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 varmuuskopioiden enimm\u00e4ism\u00e4\u00e4r\u00e4"}, "open back-up directory": {"fr": "Ouvrir le r\u00e9pertoire de sauvegarde", "es": "Abrir directorio de respaldo", "it": "Apri la directory di backup", "nl": "Open de back-upmap", "pt": "Abra o diret\u00f3rio de backup", "sv": "\u00d6ppna s\u00e4kerhetskopieringskatalogen", "fi": "Avaa varmuuskopiohakemisto", "de": "Backup-Verzeichnis \u00f6ffnen"}, "migrate back-up directory": {"fi": "Siirr\u00e4 varmuuskopiohakemisto", "es": "Migrar directorio de respaldo", "it": "Migrare la directory di backup", "de": "Backup-Verzeichnis migrieren", "nl": "Back-upmap migreren", "pt": "Migrar diret\u00f3rio de backup", "sv": "Migrera backupkatalog", "fr": "Migrer le r\u00e9pertoire de sauvegarde"}, "backup": {"es": "respaldo", "fr": "sauvegarde", "it": "backup", "de": "Sicherung", "nl": "back-up", "pt": "backup", "sv": "s\u00e4kerhetskopiering", "fi": "varmuuskopio"}, "revert": {"es": "revertir", "fr": "revenir", "it": "ripristinare", "de": "zur\u00fccksetzen", "nl": "terugdraaien", "pt": "reverter", "sv": "\u00e5terg\u00e5", "fi": "palautua"}, "snapshot": {"es": "instant\u00e1nea", "fr": "instantan\u00e9", "it": "istantanea", "de": "Schnappschuss", "nl": "momentopname", "pt": "instant\u00e2neo", "sv": "\u00f6gonblicksbild", "fi": "tilannekuva"}, "update add-ons": {"es": "Actualizar complementos", "fr": "Mettre \u00e0 jour les modules compl\u00e9mentaires", "it": "Aggiorna i componenti aggiuntivi", "de": "Add-ons aktualisieren", "nl": "Update add-ons", "pt": "Atualizar complementos", "sv": "Uppdatera till\u00e4gg", "fi": "P\u00e4ivit\u00e4 lis\u00e4osat"}, "download scripts": {"es": "Descargar guiones", "fr": "T\u00e9l\u00e9charger des scripts", "it": "Scarica gli script", "de": "Laden Sie Skripte herunter", "nl": "Scripts downloaden", "pt": "Baixar scripts", "sv": "Ladda ner skript", "fi": "Lataa skriptit"}, "import scripts": {"es": "Importar scripts", "fr": "Importer des scripts", "it": "Importa script", "de": "Skripte importieren", "nl": "Scripts importeren", "pt": "Importar scripts", "sv": "Importera skript", "fi": "Tuo skriptit"}, "create a new script": {"pt": "Crie um novo script", "es": "Crear un nuevo gui\u00f3n", "fr": "Cr\u00e9er un nouveau script", "it": "Crea un nuovo copione", "de": "Erstellen Sie ein neues Skript", "nl": "Maak een nieuw script", "sv": "Skapa ett nytt skript", "fi": "Luo uusi skripti"}, "edit a script": {"es": "Editar un gui\u00f3n", "fr": "Modifier un script", "it": "Modifica una sceneggiatura", "de": "Bearbeiten Sie ein Skript", "nl": "Bewerk een script", "pt": "Editar um script", "sv": "Redigera ett skript", "fi": "Muokkaa skripti\u00e4"}, "open script directory": {"es": "Abrir directorio de secuencias de comandos", "fr": "Ouvrir le r\u00e9pertoire des scripts", "it": "Apri la directory degli script", "de": "Skriptverzeichnis \u00f6ffnen", "nl": "Open de scriptdirectory", "pt": "Abrir diret\u00f3rio de script", "sv": "\u00d6ppna skriptkatalogen", "fi": "Avaa komentosarjahakemisto"}, "amscript": {"es": "ampscript", "fr": "ampscript", "it": "ampscript", "de": "Ampscript", "nl": "ampscript", "pt": "Ampscript", "sv": "ampscript", "fi": "ampscript"}, "script": {"es": "guion", "fr": "sc\u00e9nario", "it": "sceneggiatura", "de": "Skript", "nl": "script", "pt": "roteiro", "sv": "manus", "fi": "k\u00e4sikirjoitus"}, "ide": {"es": "idea", "fr": "id\u00e9e", "it": "ide", "de": "Idee", "nl": "Idee", "pt": "ideia", "sv": "id", "fi": "ide"}, "develop": {"nl": "ontwikkelen", "fi": "kehitt\u00e4\u00e4", "es": "desarrollar", "it": "sviluppare", "de": "entwickeln", "pt": "desenvolver", "fr": "d\u00e9velopper", "sv": "utveckla"}, "edit 'server.properties'": {"es": "Editar 'servidor.properties'", "fr": "Modifier 'server.properties'", "it": "Modifica \"server.properties\"", "de": "Bearbeiten Sie \u201eserver.properties\u201c", "nl": "Bewerk 'server.properties'", "pt": "Edite 'server.properties'", "sv": "Redigera \"server.properties\"", "fi": "Muokkaa \"server.properties\""}, "open server directory": {"es": "Abrir directorio del servidor", "fr": "Ouvrir le r\u00e9pertoire du serveur", "it": "Apri la directory del server", "de": "Serververzeichnis \u00f6ffnen", "nl": "Open de servermap", "pt": "Abra o diret\u00f3rio do servidor", "sv": "\u00d6ppna serverkatalogen", "fi": "Avaa palvelinhakemisto"}, "specify memory usage": {"es": "Especificar el uso de memoria", "fr": "Sp\u00e9cifier l'utilisation de la m\u00e9moire", "it": "Specificare l'utilizzo della memoria", "de": "Geben Sie die Speichernutzung an", "nl": "Geef het geheugengebruik op", "pt": "Especifique o uso de mem\u00f3ria", "sv": "Ange minnesanv\u00e4ndning", "fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 muistin k\u00e4ytt\u00f6"}, "change motd": {"es": "Cambiar MODT", "fr": "Changer le MOTD", "it": "Cambia MOTD", "de": "MOTD \u00e4ndern", "nl": "Wijzig MOTD", "pt": "Alterar MOTD", "sv": "\u00c4ndra MOTD", "fi": "Vaihda MOTD"}, "change launch flags": {"fi": "Vaihda laukaisulippuja", "fr": "Changer les drapeaux de lancement", "it": "Cambia i flag di lancio", "de": "Startflags \u00e4ndern", "nl": "Wijzig de lanceervlaggen", "pt": "Alterar sinalizadores de lan\u00e7amento", "sv": "\u00c4ndra lanseringsflaggor", "es": "Cambiar banderas de lanzamiento"}, "enable proxy (playit)": {"es": "Habilitar proxy (playit)", "fr": "Activer le proxy (playit)", "it": "Abilita proxy (riproduci)", "de": "Proxy aktivieren (playit)", "nl": "Proxy inschakelen (playit)", "pt": "Habilitar proxy (playit)", "sv": "Aktivera proxy (playit)", "fi": "Ota v\u00e4lityspalvelin k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n (playit)"}, "install proxy (playit)": {"es": "Instalar proxy (playit)", "fr": "Installer le proxy (playit)", "it": "Installa proxy (riproduci)", "de": "Proxy installieren (playit)", "nl": "Proxy installeren (playit)", "pt": "Instalar proxy (playit)", "sv": "Installera proxy (playit)", "fi": "Asenna v\u00e4lityspalvelin (playit)"}, "enable automatic updates": {"sv": "Aktivera automatiska uppdateringar", "fr": "Activer les mises \u00e0 jour automatiques", "it": "Abilita gli aggiornamenti automatici", "de": "Aktivieren Sie automatische Updates", "nl": "Schakel automatische updates in", "pt": "Habilite atualiza\u00e7\u00f5es autom\u00e1ticas", "fi": "Ota automaattiset p\u00e4ivitykset k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n", "es": "Habilitar actualizaciones autom\u00e1ticas"}, "update this server": {"fr": "Mettre \u00e0 jour ce serveur", "nl": "Update deze server", "fi": "P\u00e4ivit\u00e4 t\u00e4m\u00e4 palvelin", "it": "Aggiorna questo server", "sv": "Uppdatera denna server", "de": "Aktualisieren Sie diesen Server", "es": "Actualizar este servidor", "pt": "Atualizar este servidor"}, "change 'server.jar'": {"es": "Cambiar 'servidor.jar'", "fr": "Changer 'server.jar'", "it": "Modifica \"server.jar\"", "de": "\u00c4ndern Sie 'server.jar'", "nl": "Wijzig 'server.jar'", "pt": "Alterar 'servidor.jar'", "sv": "\u00c4ndra 'server.jar'", "fi": "Muuta \"server.jar\""}, "rename this server": {"es": "Cambiar el nombre de este servidor", "fr": "Renommer ce serveur", "it": "Rinominare questo server", "de": "Benennen Sie diesen Server um", "nl": "Hernoem deze server", "pt": "Renomeie este servidor", "sv": "Byt namn p\u00e5 denna server", "fi": "Nime\u00e4 t\u00e4m\u00e4 palvelin uudelleen"}, "change world file": {"es": "Cambiar archivo mundial", "fr": "Changer le fichier mondial", "it": "Cambia file del mondo", "de": "Weltdatei \u00e4ndern", "nl": "Verander het wereldbestand", "pt": "Alterar arquivo mundial", "sv": "Byt v\u00e4rldsfil", "fi": "Muuta maailmaa -tiedosto"}, "delete this server": {"es": "Eliminar este servidor", "fr": "Supprimer ce serveur", "it": "Elimina questo server", "de": "L\u00f6schen Sie diesen Server", "nl": "Verwijder deze server", "pt": "Excluir este servidor", "sv": "Ta bort den h\u00e4r servern", "fi": "Poista t\u00e4m\u00e4 palvelin"}, "ram": {"es": "RAM", "fr": "b\u00e9lier", "it": "ariete", "de": "RAM", "nl": "ram", "pt": "bater", "sv": "ram", "fi": "ram"}, "memory": {"fi": "muisti", "es": "memoria", "it": "memoria", "de": "Erinnerung", "nl": "geheugen", "pt": "mem\u00f3ria", "sv": "minne", "fr": "m\u00e9moire"}, "rename": {"es": "rebautizar", "fr": "rebaptiser", "it": "rinominare", "de": "umbenennen", "nl": "hernoemen", "pt": "renomear", "sv": "d\u00f6pa om", "fi": "nimet\u00e4 uudelleen"}, "delete": {"es": "borrar", "fr": "supprimer", "it": "eliminare", "de": "l\u00f6schen", "nl": "verwijderen", "pt": "excluir", "sv": "radera", "fi": "poistaa"}, "bedrock": {"es": "base", "fr": "base", "it": "fondamento roccioso", "de": "Grundgestein", "nl": "gesteente", "pt": "alicerce", "sv": "berggrund", "fi": "kallioper\u00e4"}, "proxy": {"es": "apoderado", "fr": "procuration", "it": "procura", "de": "Proxy", "nl": "volmacht", "pt": "procurador", "sv": "ombud", "fi": "v\u00e4lityspalvelin"}, "ngrok": {"pt": "ngrok", "es": "ngrok", "fr": "ngrok", "it": "ngrok", "de": "ngrok", "nl": "ngrok", "fi": "ngrok", "sv": "ngrok"}, "<  guides": {"es": "< gu\u00edas", "fr": "<guides", "it": "<guide", "de": "< F\u00fchrer", "nl": "< gidsen", "pt": "< guias", "sv": "< guider", "fi": "< oppaat"}, "help@auto-mcs.com": {"es": "ayuda@auto-mcs.com", "fr": "help@auto-mcs.com", "it": "help@auto-mcs.com", "de": "help@auto-mcs.com", "nl": "help@auto-mcs.com", "pt": "help@auto-mcs.com", "sv": "help@auto-mcs.com", "fi": "help@auto-mcs.com"}, "href": {"de": "href", "es": "href", "fr": "href", "it": "href", "pt": "href", "sv": "href", "fi": "href", "nl": "href"}, "span": {"es": "durar", "fr": "port\u00e9e", "it": "arco", "de": "Spanne", "nl": "span", "pt": "per\u00edodo", "sv": "sp\u00e4nna", "fi": "j\u00e4nnev\u00e4li"}, "ul": {"fi": "ul", "fr": "ul", "it": "ul", "de": "ul", "nl": "ul", "pt": "ul", "sv": "ul", "es": "ul"}, "img": {"es": "imagen", "fr": "img", "it": "imm", "de": "Bild", "nl": "afb", "pt": "imagem", "sv": "img", "fi": "img"}, "configuration page": {"es": "P\u00e1gina de configuraci\u00f3n", "fr": "Page de configuration", "it": "Pagina di configurazione", "de": "Konfigurationsseite", "nl": "Configuratiepagina", "pt": "P\u00e1gina de configura\u00e7\u00e3o", "sv": "Konfigurationssida", "fi": "Asetussivu"}, "automcs": {"es": "automoviles", "fr": "automcs", "it": "automcs", "de": "automcs", "nl": "automc's", "pt": "automcs", "sv": "automcs", "fi": "automcs"}, "change the world": {"es": "cambiar el mundo", "fr": "changer le monde", "it": "cambiare il mondo", "de": "die Welt ver\u00e4ndern", "nl": "verander de wereld", "pt": "mudar o mundo", "sv": "f\u00f6r\u00e4ndra v\u00e4rlden", "fi": "muuttaa maailmaa"}, "folder": {"fr": "dossier", "nl": "map", "es": "carpeta", "de": "Ordner", "sv": "mapp", "fi": "kansio", "it": "cartella", "pt": "pasta"}, "view guide from auto-mcs.com": {"es": "Ver gu\u00eda de auto-mcs.com", "fr": "Voir le guide sur auto-mcs.com", "it": "Visualizza la guida da auto-mcs.com", "de": "Sehen Sie sich den Leitfaden von auto-mcs.com an", "nl": "Bekijk de gids van auto-mcs.com", "pt": "Veja o guia em auto-mcs.com", "sv": "Se guide fr\u00e5n auto-mcs.com", "fi": "Katso opas osoitteesta auto-mcs.com"}, "display-name": {"fi": "n\u00e4ytt\u00f6nimi", "fr": "nom d'affichage", "it": "nome da visualizzare", "de": "Anzeigename", "nl": "weergavenaam", "pt": "nome de exibi\u00e7\u00e3o", "sv": "visningsnamn", "es": "nombre para mostrar"}, "files": {"de": "Dateien", "sv": "filer", "es": "archivos", "fr": "fichiers", "it": "file", "nl": "bestanden", "pt": "arquivos", "fi": "tiedostot"}, "lts": {"es": "es", "fr": "c'est", "it": "cos\u00ec", "de": "lts", "nl": "Het is", "pt": "\u00c9", "sv": "Dess", "fi": "lts"}, "bad": {"es": "malo", "fr": "mauvais", "it": "Cattivo", "de": "schlecht", "nl": "slecht", "pt": "ruim", "sv": "d\u00e5lig", "fi": "huono"}, "ide-settings": {"es": "configuraci\u00f3n ide", "fr": "param\u00e8tres d'id\u00e9e", "it": "impostazioni ide", "de": "ide-einstellungen", "nl": "ide-instellingen", "pt": "configura\u00e7\u00f5es ideais", "sv": "ide-inst\u00e4llningar", "fi": "ide-asetukset"}, "origin": {"fr": "origine", "nl": "oorsprong", "es": "origen", "it": "origine", "pt": "origem", "sv": "ursprung", "de": "Herkunft", "fi": "alkuper\u00e4\u00e4"}, "aarch": {"es": "aarco", "fr": "aarche", "it": "aarch", "de": "aarch", "nl": "aar", "pt": "arco", "sv": "aarch", "fi": "aarch"}, "amd": {"es": "amd", "fr": "et", "it": "amd", "de": "amd", "nl": "amd", "pt": "amd", "sv": "amd", "fi": "amd"}, "arm": {"es": "brazo", "fr": "bras", "it": "braccio", "de": "Arm", "nl": "arm", "pt": "bra\u00e7o", "sv": "\u00e4rm", "fi": "k\u00e4sivarsi"}, "intel": {"pt": "informa\u00e7\u00f5es", "es": "inteligencia", "fr": "renseignements", "it": "informazioni", "de": "Intel", "nl": "informatie", "fi": "intel", "sv": "intel"}, "secret_key = \"": {"es": "clave_secreta = \"", "fr": "cl\u00e9_secr\u00e8te = \"", "it": "chiave_segreta = \"", "de": "Secret_key = \"", "nl": "geheime_sleutel = \"", "pt": "chave_secreta = \"", "sv": "hemlig_nyckel = \"", "fi": "Secret_key = \""}, "p": {"es": "pag", "fr": "p", "it": "P", "de": "P", "nl": "P", "pt": "p", "sv": "sid", "fi": "s"}, "controls": {"es": "controles", "fr": "contr\u00f4les", "it": "controlli", "de": "Kontrollen", "nl": "controles", "pt": "controles", "sv": "kontroller", "fi": "s\u00e4\u00e4timet"}, "some notable features include": {"fi": "joitain merkitt\u00e4vi\u00e4 ominaisuuksia ovat mm", "fr": "certaines fonctionnalit\u00e9s notables incluent", "it": "alcune caratteristiche degne di nota includono", "de": "Einige bemerkenswerte Funktionen umfassen", "nl": "enkele opvallende kenmerken zijn onder meer", "pt": "alguns recursos not\u00e1veis \u200b\u200b\u200b\u200bincluem", "sv": "n\u00e5gra anm\u00e4rkningsv\u00e4rda funktioner inkluderar", "es": "algunas caracter\u00edsticas notables incluyen"}, "remote": {"es": "remoto", "fr": "t\u00e9l\u00e9commande", "it": "remoto", "de": "Fernbedienung", "nl": "op afstand", "pt": "remoto", "sv": "avl\u00e4gsen", "fi": "kauko-"}, "import": {"es": "Importar", "fr": "Importer", "it": "Importare", "de": "Import", "nl": "Importeren", "pt": "Importar", "sv": "Importera", "fi": "Tuoda"}, "download": {"es": "descargar", "fr": "t\u00e9l\u00e9charger", "it": "scaricamento", "de": "herunterladen", "nl": "downloaden", "pt": "download", "sv": "ladda ner", "fi": "lataa"}, "use": {"es": "usar", "fr": "utiliser", "it": "utilizzo", "de": "verwenden", "nl": "gebruik", "pt": "usar", "sv": "anv\u00e4nda", "fi": "k\u00e4ytt\u00e4\u00e4"}, "allocate memory": {"es": "asignar memoria", "fr": "allouer de la m\u00e9moire", "it": "allocare memoria", "de": "Speicher zuweisen", "nl": "geheugen toewijzen", "pt": "alocar mem\u00f3ria", "sv": "allokera minne", "fi": "varaa muistia"}, "- overview": {"fi": "- Yleiskatsaus", "fr": "- Aper\u00e7u", "it": "- Panoramica", "de": "- \u00dcbersicht", "nl": "- Overzicht", "pt": "- Vis\u00e3o geral", "sv": "- \u00d6versikt", "es": "- Descripci\u00f3n general"}, "downloads": {"es": "descargas", "fr": "t\u00e9l\u00e9chargements", "it": "download", "de": "Downloads", "nl": "downloads", "pt": "downloads", "sv": "nedladdningar", "fi": "lataukset"}, "modloader": {"sv": "modloader", "es": "cargador de mods", "fr": "chargeur de modules", "it": "modloader", "de": "Modloader", "nl": "modloader", "pt": "carregador de mods", "fi": "modloader"}, "error: can't create thumbnail for server icon": {"es": "Error: no se puede crear una miniatura para el icono del servidor", "pt": "Erro: n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel criar miniatura para o \u00edcone do servidor", "fr": "Erreur\u00a0: impossible de cr\u00e9er une miniature pour l'ic\u00f4ne du serveur", "de": "Fehler: Miniaturansicht f\u00fcr Serversymbol kann nicht erstellt werden", "nl": "Fout: kan geen miniatuur maken voor het serverpictogram", "fi": "Virhe: palvelinkuvakkeen pikkukuvaa ei voi luoda", "it": "Errore: impossibile creare la miniatura per l'icona del server", "sv": "Fel: det g\u00e5r inte att skapa miniatyrbild f\u00f6r serverikonen"}, "minecraftforge": {"de": "Minecraftforge", "es": "forja minecraft", "fr": "minecraftforge", "it": "minecraftforge", "nl": "minecraftforge", "sv": "minecraftforge", "fi": "minecraftforge", "pt": "minecraftforge"}, "taskkill /f /pid": {"es": "tareakill /f /pid", "fr": "taskkill /f /pid", "it": "taskkill /f /pid", "de": "taskkill /f /pid", "nl": "taakkill /f /pid", "pt": "taskkill /f /pid", "sv": "taskkill /f /pid", "fi": "taskkill /f /pid"}, "kill": {"es": "matar", "fr": "tuer", "it": "uccisione", "de": "t\u00f6ten", "nl": "doden", "pt": "matar", "sv": "d\u00f6da", "fi": "tappaa"}, "location": {"sv": "plats", "it": "posizione", "fi": "sijainti", "nl": "locatie", "pt": "localiza\u00e7\u00e3o", "es": "ubicaci\u00f3n", "de": "Standort", "fr": "emplacement"}, "li": {"es": "li", "fr": "li", "it": "li", "de": "li", "nl": "li", "pt": "li", "sv": "li", "fi": "li"}, "nickname": {"es": "apodo", "fr": "surnom", "it": "soprannome", "de": "Spitzname", "nl": "bijnaam", "pt": "apelido", "sv": "smeknamn", "fi": "lempinimi"}, "telepath server": {"sv": "Telepath-server", "fr": "Serveur t\u00e9l\u00e9pathe", "it": "Server telepatico", "de": "Telepath-Server", "nl": "Telepath-server", "pt": "Servidor telepata", "fi": "Telepath-palvelin", "es": "Servidor tel\u00e9pata"}, "installed server": {"es": "Servidor instalado", "fr": "Serveur install\u00e9", "it": "Server installato", "de": "Installierter Server", "nl": "Ge\u00efnstalleerde server", "pt": "Servidor instalado", "sv": "Installerad server", "fi": "Asennettu palvelin"}, "level": {"es": "nivel", "fr": "niveau", "it": "livello", "de": "Ebene", "nl": "niveau", "pt": "n\u00edvel", "sv": "niv\u00e5", "fi": "taso"}, "amscript ide": {"es": "ide de escritura", "fr": "id\u00e9e amscript", "it": "amscript ide", "de": "Amscript-Idee", "nl": "amscript ide", "pt": "ID amscript", "sv": "amscript-id", "fi": "amscript ide"}, "resources": {"es": "recursos", "fr": "ressources", "it": "risorse", "de": "Ressourcen", "nl": "bronnen", "pt": "recursos", "sv": "resurser", "fi": "resursseja"}, "1.": {"es": "1.", "fr": "1.", "it": "1.", "de": "1.", "nl": "1.", "pt": "1.", "sv": "1.", "fi": "1."}, "builds": {"es": "construye", "fr": "construit", "de": "baut", "nl": "bouwt", "pt": "constr\u00f3i", "sv": "bygger", "fi": "rakentaa", "it": "costruisce"}, "configuration page (": {"es": "P\u00e1gina de configuraci\u00f3n (", "fr": "Page de configuration (", "it": "Pagina di configurazione (", "de": "Konfigurationsseite (", "nl": "Configuratiepagina (", "pt": "P\u00e1gina de configura\u00e7\u00e3o (", "sv": "Konfigurationssida (", "fi": "Asetussivu ("}, "action in": {"es": "Acci\u00f3n en", "fr": "Action dans", "it": "Azione dentro", "de": "Aktion in", "nl": "Actie binnen", "pt": "A\u00e7\u00e3o em", "sv": "Action in", "fi": "Toiminta sis\u00e4\u00e4n"}, "modding": {"pt": "modifica\u00e7\u00e3o", "es": "modificaci\u00f3n", "fr": "modding", "it": "modifica", "de": "Modding", "nl": "modden", "sv": "modding", "fi": "modifiointi"}, "installing addons": {"es": "instalando complementos", "fr": "installer des modules compl\u00e9mentaires", "it": "installazione di componenti aggiuntivi", "de": "Addons installieren", "nl": "add-ons installeren", "pt": "instalando complementos", "sv": "installera till\u00e4gg", "fi": "lis\u00e4osien asentaminen"}, "src": {"es": "src", "fr": "src", "it": "src", "de": "src", "nl": "src", "pt": "fonte", "sv": "src", "fi": "src"}, "distribution": {"es": "distribuci\u00f3n", "fr": "distribution", "it": "distribuzione", "de": "Verteilung", "nl": "verdeling", "pt": "distribui\u00e7\u00e3o", "sv": "distribution", "fi": "jakelu"}, "server type": {"es": "tipo de servidor", "fr": "type de serveur", "it": "tipo di server", "de": "Servertyp", "nl": "servertype", "pt": "tipo de servidor", "sv": "servertyp", "fi": "palvelimen tyyppi"}, "<img src=\"": {"es": "<imgsrc=\"", "fr": "<img src=\"", "it": "<imgsrc=\"", "de": "<img src=\"", "nl": "<img src=\"", "pt": "<img src=\"", "sv": "<img src=\"", "fi": "<img src=\""}, "what are rules": {"es": "\u00bfCu\u00e1les son las reglas?", "fr": "quelles sont les r\u00e8gles", "it": "quali sono le regole", "de": "Was sind Regeln?", "nl": "wat zijn regels", "pt": "o que s\u00e3o regras", "sv": "vad \u00e4r regler", "fi": "mitk\u00e4 ovat s\u00e4\u00e4nn\u00f6t"}, "downloadurl": {"sv": "downloadUrl", "fr": "URL de t\u00e9l\u00e9chargement", "it": "downloadUrl", "de": "downloadURL", "nl": "downloadUrl", "pt": "baixarUrl", "es": "URL de descarga", "fi": "downloadUrl"}, "create a server": {"nl": "maak een server aan", "es": "crear un servidor", "fr": "cr\u00e9er un serveur", "it": "creare un server", "de": "Erstellen Sie einen Server", "pt": "criar um servidor", "fi": "luo palvelin", "sv": "skapa en server"}, "stable": {"es": "estable", "fr": "\u00e9curie", "it": "stabile", "de": "stabil", "nl": "stabiel", "pt": "est\u00e1vel", "sv": "stabil", "fi": "vakaa"}, "beta": {"es": "beta", "fr": "b\u00eata", "it": "beta", "de": "Beta", "nl": "b\u00e8ta", "pt": "beta", "sv": "beta", "fi": "beeta"}, "manager": {"es": "gerente", "fr": "directeur", "it": "manager", "de": "Manager", "nl": "manager", "pt": "gerente", "sv": "chef", "fi": "johtaja"}, "create": {"es": "crear", "fr": "cr\u00e9er", "it": "creare", "de": "erstellen", "nl": "cre\u00ebren", "pt": "criar", "sv": "skapa", "fi": "luoda"}, "what is": {"fi": "mik\u00e4 on", "fr": "qu'est-ce que", "it": "cosa \u00e8", "de": "was ist", "nl": "wat is", "pt": "o que \u00e9", "sv": "vad \u00e4r", "es": "qu\u00e9 es"}, "wan config": {"es": "configuraci\u00f3n p\u00e1lida", "fr": "configuration bl\u00eame", "it": "configurazione debole", "de": "WAN-Konfiguration", "nl": "wan-configuratie", "pt": "configura\u00e7\u00e3o desejada", "sv": "wan config", "fi": "wan config"}, "port forward": {"es": "puerto hacia adelante", "fr": "transfert de port", "it": "babordo in avanti", "de": "Port weiterleiten", "nl": "poort naar voren", "pt": "porta para frente", "sv": "hamn fram\u00e5t", "fi": "portti eteenp\u00e4in"}, "nat": {"es": "nat", "fr": "Nat", "it": "nat", "de": "nat", "nl": "nat", "pt": "natural", "sv": "nat", "fi": "nat"}, "address translation": {"it": "traduzione dell'indirizzo", "pt": "tradu\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o", "es": "traducci\u00f3n de direcciones", "fr": "traduction d'adresse", "de": "Adress\u00fcbersetzung", "sv": "adress\u00f6vers\u00e4ttning", "fi": "osoitteen k\u00e4\u00e4nn\u00f6s", "nl": "adres vertaling"}, "port trigger": {"es": "disparador de puerto", "fr": "d\u00e9clencheur de port", "it": "trigger della porta", "de": "Port-Trigger", "nl": "poort trigger", "pt": "gatilho de porta", "sv": "port trigger", "fi": "portin liipaisin"}, "lan config": {"es": "configuraci\u00f3n de red", "fr": "configuration r\u00e9seau", "it": "configurazione lan", "de": "LAN-Konfiguration", "nl": "LAN-configuratie", "pt": "configura\u00e7\u00e3o de rede", "sv": "lan config", "fi": "lan konfiguraatio"}, "amscript getting started": {"es": "ampscript empezando", "fr": "ampscript pour commencer", "it": "ampscript per iniziare", "de": "Erste Schritte mit ampscript", "nl": "ampscript aan de slag", "pt": "amscript come\u00e7ando", "sv": "ampscript kommer ig\u00e5ng", "fi": "ampscript alkaa"}, "pil,sdl2": {"es": "pil,sdl2", "fr": "pil, sdl2", "it": "pil,sdl2", "de": "pil,sdl2", "nl": "pil,sdl2", "pt": "pi,sdl2", "sv": "pil,sdl2", "fi": "pil, sdl2"}, "1": {"es": "1", "fr": "1", "it": "1", "de": "1", "nl": "1", "pt": "1", "sv": "1", "fi": "1"}, "meta": {"fi": "meta", "es": "meta", "it": "meta", "de": "Meta", "nl": "meta", "pt": "meta", "sv": "meta", "fr": "m\u00e9ta"}, "ctrl": {"es": "control", "fr": "Ctrl", "it": "Ctrl", "de": "Strg", "nl": "ctrl", "pt": "Ctrl", "sv": "ctrl", "fi": "ctrl"}, "debug": {"es": "depurar", "fr": "d\u00e9boguer", "it": "eseguire il debug", "de": "debuggen", "nl": "debuggen", "pt": "depurar", "sv": "fels\u00f6ka", "fi": "debug"}, "info": {"es": "informaci\u00f3n", "fr": "infos", "it": "informazioni", "de": "Info", "nl": "informatie", "pt": "informa\u00e7\u00f5es", "sv": "info", "fi": "tiedot"}, "graphics": {"es": "gr\u00e1ficos", "fr": "graphique", "it": "grafica", "de": "Grafik", "nl": "afbeeldingen", "pt": "gr\u00e1ficos", "sv": "grafik", "fi": "grafiikkaa"}, "maxfps": {"fr": "fps max", "nl": "maxfps", "es": "maxfps", "de": "maxfps", "sv": "maxfps", "fi": "maxfps", "it": "maxfps", "pt": "m\u00e1ximo fps"}, "vsync": {"es": "vsync", "fr": "vsync", "it": "vsync", "de": "vsync", "nl": "vsync", "pt": "vsync", "sv": "vsync", "fi": "vsync"}, "input": {"es": "aporte", "fr": "saisir", "it": "ingresso", "de": "Eingang", "nl": "invoer", "pt": "entrada", "sv": "input", "fi": "sy\u00f6tt\u00f6"}, "mouse": {"de": "Maus", "pt": "rato", "es": "rat\u00f3n", "fr": "souris", "it": "topo", "fi": "hiiri", "nl": "muis", "sv": "mus"}, "hidden": {"es": "oculto", "fr": "cach\u00e9", "it": "nascosto", "de": "versteckt", "nl": "verborgen", "pt": "escondido", "sv": "dold", "fi": "piilotettu"}, "kivy": {"es": "kivy", "fr": "kivy", "it": "Kivy", "de": "Kivy", "nl": "Kivy", "pt": "Kivy", "sv": "kivy", "fi": "kivy"}, "0": {"es": "0", "fr": "0", "it": "0", "de": "0", "nl": "0", "pt": "0", "sv": "0", "fi": "0"}, "down": {"es": "abajo", "fr": "vers le bas", "it": "gi\u00f9", "de": "runter", "nl": "omlaag", "pt": "abaixo", "sv": "ner", "fi": "alas"}, "contains the last relevant point received by the hoverable. this can\n    be used in `on_enter` or `on_leave` in order to know where was dispatched the event.": {"de": "Enth\u00e4lt den letzten relevanten Punkt, den das Hoverable empfangen hat. Das kann\n    in \u201eon_enter\u201c oder \u201eon_leave\u201c verwendet werden, um zu wissen, wohin das Ereignis gesendet wurde.", "fi": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 viimeisen Hoverablen vastaanottaman asiaankuuluvan pisteen. T\u00e4m\u00e4 voi\n    k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n \"on_enter\"- tai \"on_leave\"-kohdassa, jotta tiedet\u00e4\u00e4n, minne tapahtuma l\u00e4hetettiin.", "fr": "Contient le dernier point pertinent re\u00e7u par le Hoverable. Cela peut\n    \u00eatre utilis\u00e9 dans `on_enter` ou `on_leave` afin de savoir o\u00f9 a \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9 l'\u00e9v\u00e9nement.", "it": "Contiene l'ultimo punto rilevante ricevuto dall'Hoverable. Questo pu\u00f2\n    essere utilizzato in `on_enter` o `on_leave` per sapere dove \u00e8 stato inviato l'evento.", "nl": "Bevat het laatste relevante punt dat door de Hoverable is ontvangen. Dit kan\n    worden gebruikt in `on_enter` of `on_leave` om te weten waar de gebeurtenis naartoe is verzonden.", "pt": "Cont\u00e9m o \u00faltimo ponto relevante recebido pelo Hoverable. Isso pode\n    ser usado em `on_enter` ou `on_leave` para saber onde foi despachado o evento.", "sv": "Inneh\u00e5ller den sista relevanta punkten som mottogs av sv\u00e4varen. Detta kan\n    anv\u00e4ndas i `on_enter` eller `on_leave` f\u00f6r att veta vart evenemanget skickades.", "es": "Contiene el \u00faltimo punto relevante recibido por el Hoverable. esto puede\n    usarse en `on_enter` o `on_leave` para saber d\u00f3nde se envi\u00f3 el evento."}, "hoverbehavior": {"es": "Comportamiento de desplazamiento", "fr": "Comportement de survol", "it": "Comportamento al passaggio del mouse", "de": "Schwebeverhalten", "nl": "Zweefgedrag", "pt": "HoverBehavior", "sv": "HoverBehavior", "fi": "HoverBehavior"}, "text": {"es": "texto", "fr": "texte", "it": "testo", "de": "Text", "nl": "tekst", "pt": "texto", "sv": "text", "fi": "teksti"}, "center": {"fr": "centre", "es": "centro", "de": "Center", "nl": "centrum", "pt": "centro", "sv": "centrum", "fi": "keskusta", "it": "centro"}, "icon": {"nl": "icon", "es": "icono", "fr": "ic\u00f4ne", "it": "icona", "de": "Symbol", "sv": "ikon", "fi": "kuvake", "pt": "\u00edcone"}, "knob": {"es": "perilla", "fr": "bouton", "it": "manopola", "de": "Knopf", "nl": "knop", "pt": "bot\u00e3o", "sv": "knopp", "fi": "nuppi"}, "main": {"es": "principal", "fr": "principal", "it": "principale", "de": "haupts\u00e4chlich", "nl": "voornaamst", "pt": "principal", "sv": "huvud", "fi": "p\u00e4\u00e4"}, "back-ups": {"sv": "s\u00e4kerhetskopior", "fr": "sauvegardes", "it": "backup", "de": "Backups", "nl": "back-ups", "pt": "backups", "es": "copias de seguridad", "fi": "varmuuskopiot"}, "add rules...": {"it": "AGGIUNGI REGOLE...", "es": "A\u00d1ADIR REGLAS...", "fr": "AJOUTER DES R\u00c8GLES...", "nl": "REGELS TOEVOEGEN...", "pt": "ADICIONAR REGRAS...", "sv": "L\u00c4GG TILL REGLER...", "fi": "LIS\u00c4\u00c4 S\u00c4\u00c4NN\u00d6T...", "de": "REGELN HINZUF\u00dcGEN..."}, "quit": {"es": "ABANDONAR", "fr": "QUITTER", "it": "ESENTATO", "de": "AUFH\u00d6REN", "nl": "ONTSLAG NEMEN", "pt": "DESISTIR", "sv": "SLUTA", "fi": "LOPETTAA"}, "translate": {"es": "traducir", "fr": "traduire", "it": "tradurre", "de": "\u00fcbersetzen", "nl": "vertalen", "pt": "traduzir", "sv": "\u00f6vers\u00e4tta", "fi": "k\u00e4\u00e4nt\u00e4\u00e4"}, "left": {"es": "izquierda", "fr": "gauche", "it": "Sinistra", "de": "links", "nl": "links", "pt": "esquerda", "sv": "v\u00e4nster", "fi": "vasemmalle"}, "inputlabel": {"es": "Etiqueta de entrada", "fr": "\u00c9tiquette d'entr\u00e9e", "it": "Etichetta di input", "de": "InputLabel", "nl": "Invoerlabel", "pt": "Etiqueta de entrada", "sv": "InputLabel", "fi": "InputLabel"}, "invalid input": {"es": "Entrada no v\u00e1lida", "fr": "Entr\u00e9e invalide", "it": "Immissione non valida", "de": "Ung\u00fcltige Eingabe", "nl": "Ongeldige invoer", "pt": "Entrada inv\u00e1lida", "sv": "Ogiltig inmatning", "fi": "Virheellinen sy\u00f6te"}, "inputtitle": {"es": "T\u00edtulo de entrada", "fr": "Titre d'entr\u00e9e", "it": "Titolo di input", "de": "Eingabetitel", "nl": "Invoertitel", "pt": "T\u00edtulo de entrada", "sv": "InputTitle", "fi": "InputTitle"}, "enter a query...": {"es": "ingrese una consulta...", "fr": "entrez une requ\u00eate...", "it": "inserisci una domanda...", "de": "Geben Sie eine Abfrage ein...", "nl": "voer een vraag in...", "pt": "insira uma consulta...", "sv": "ange en fr\u00e5ga...", "fi": "kirjoita kysely..."}, "animations": {"es": "animaciones", "fr": "animations", "it": "animazioni", "de": "Animationen", "nl": "animaties", "pt": "anima\u00e7\u00f5es", "sv": "animationer", "fi": "animaatioita"}, "enter a name...": {"es": "introduce un nombre...", "fr": "entrez un nom...", "it": "inserisci un nome...", "de": "Geben Sie einen Namen ein...", "nl": "voer een naam in...", "pt": "digite um nome...", "sv": "ange ett namn...", "fi": "sy\u00f6t\u00e4 nimi..."}, "enter a new name...": {"es": "introduce un nuevo nombre...", "fr": "entrez un nouveau nom...", "it": "inserisci un nuovo nome...", "de": "Geben Sie einen neuen Namen ein...", "nl": "voer een nieuwe naam in...", "pt": "digite um novo nome...", "sv": "ange ett nytt namn...", "fi": "sy\u00f6t\u00e4 uusi nimi..."}, "world file": {"es": "archivo mundial", "fr": "fichier mondial", "it": "dossier mondiale", "de": "Weltdatei", "nl": "wereld bestand", "pt": "arquivo mundial", "sv": "v\u00e4rldsfil", "fi": "maailman tiedosto"}, "create a new world": {"es": "crear un mundo nuevo", "fr": "cr\u00e9er un nouveau monde", "it": "creare un nuovo mondo", "de": "eine neue Welt erschaffen", "nl": "een nieuwe wereld cre\u00ebren", "pt": "criar um novo mundo", "sv": "skapa en ny v\u00e4rld", "fi": "luoda uusi maailma"}, "world seed": {"pt": "semente mundial", "es": "semilla mundial", "fr": "graine du monde", "it": "seme del mondo", "de": "Weltsamen", "nl": "wereld zaad", "fi": "maailman siemen", "sv": "v\u00e4rldsfr\u00f6"}, "enter a seed...": {"pt": "insira uma semente...", "es": "introduce una semilla...", "fr": "entrez une graine...", "it": "inserisci un seme...", "de": "Geben Sie einen Samen ein...", "nl": "voer een zaadje in...", "sv": "ange ett fr\u00f6...", "fi": "sy\u00f6t\u00e4 siemen..."}, "server path": {"es": "ruta del servidor", "fr": "chemin du serveur", "it": "percorso del server", "de": "Serverpfad", "nl": "serverpad", "pt": "caminho do servidor", "sv": "servers\u00f6kv\u00e4g", "fi": "palvelimen polku"}, "type a path, or click browse...": {"sv": "skriv en s\u00f6kv\u00e4g eller klicka p\u00e5 bl\u00e4ddra...", "fr": "saisissez un chemin ou cliquez sur Parcourir...", "it": "digitare un percorso o fare clic su Sfoglia...", "de": "Geben Sie einen Pfad ein oder klicken Sie auf Durchsuchen...", "nl": "typ een pad of klik op Bladeren...", "pt": "digite um caminho ou clique em procurar...", "fi": "kirjoita polku tai napsauta selaa...", "es": "escriba una ruta o haga clic en Examinar..."}, "import from a file...": {"es": "importar desde un archivo...", "fr": "importer \u00e0 partir d'un fichier...", "it": "importa da un file...", "de": "aus einer Datei importieren...", "nl": "importeren uit een bestand...", "pt": "importar de um arquivo...", "sv": "importera fr\u00e5n en fil...", "fi": "tuoda tiedostosta..."}, "ipv4/port": {"it": "IPv4/porta", "pt": "IPv4/porta", "es": "IPv4/puerto", "fr": "IPv4/port", "nl": "IPv4/poort", "sv": "IPv4/port", "de": "IPv4/Port", "fi": "IPv4/portti"}, "enter ipv4 or port  (localhost:25565)": {"es": "ingrese IPv4 o puerto (localhost:25565)", "fr": "entrez IPv4 ou le port (localhost:25565)", "it": "inserisci IPv4 o porta (localhost:25565)", "de": "Geben Sie IPv4 oder Port ein (localhost:25565)", "nl": "voer IPv4 of poort in (localhost:25565)", "pt": "insira IPv4 ou porta (localhost:25565)", "sv": "ange IPv4 eller port (localhost:25565)", "fi": "kirjoita IPv4 tai portti (localhost:25565)"}, "enter a message of the day...": {"es": "introduce un mensaje del d\u00eda...", "fr": "entrez un message du jour...", "it": "inserisci il messaggio del giorno...", "de": "Geben Sie eine Nachricht des Tages ein...", "nl": "voer een bericht van de dag in...", "pt": "digite uma mensagem do dia...", "sv": "ange dagens meddelande...", "fi": "sy\u00f6t\u00e4 p\u00e4iv\u00e4n viesti..."}, "max players": {"fi": "max pelaajia", "fr": "joueurs maximum", "it": "massimo giocatori", "de": "Maximale Anzahl an Spielern", "nl": "maximale spelers", "pt": "m\u00e1ximo de jogadores", "sv": "max spelare", "es": "jugadores m\u00e1ximos"}, "max players  (20)": {"es": "jugadores m\u00e1ximos (20)", "fr": "joueurs maximum (20)", "it": "numero massimo di giocatori (20)", "de": "Maximale Anzahl an Spielern (20)", "nl": "maximaal aantal spelers (20)", "pt": "m\u00e1ximo de jogadores (20)", "sv": "max spelare (20)", "fi": "max pelaajat (20)"}, "tick speed": {"es": "velocidad de tic", "fr": "vitesse de tick", "it": "velocit\u00e0 di spunta", "de": "Tick-Geschwindigkeit", "nl": "tik snelheid", "pt": "velocidade do tick", "sv": "tick hastighet", "fi": "tikkunopeus"}, "random tick speed  (3)": {"es": "velocidad de tick aleatoria (3)", "fr": "vitesse de tick al\u00e9atoire (3)", "it": "velocit\u00e0 del tick casuale (3)", "de": "zuf\u00e4llige Tickgeschwindigkeit (3)", "nl": "willekeurige tiksnelheid (3)", "pt": "velocidade de tick aleat\u00f3ria (3)", "sv": "slumpm\u00e4ssig tickhastighet (3)", "fi": "satunnainen tikitusnopeus (3)"}, "search for rules...": {"es": "buscar reglas...", "fr": "chercher des r\u00e8gles...", "it": "cercare regole...", "de": "Suche nach Regeln...", "nl": "zoek naar regels...", "pt": "procure regras...", "sv": "s\u00f6k efter regler...", "fi": "etsi s\u00e4\u00e4nt\u00f6j\u00e4..."}, "enter rules": {"es": "introducir reglas", "fr": "entrer les r\u00e8gles", "it": "inserire le regole", "de": "Regeln eingeben", "nl": "regels invoeren", "pt": "inserir regras", "sv": "ange regler", "fi": "sy\u00f6t\u00e4 s\u00e4\u00e4nn\u00f6t"}, "enter rules...": {"es": "introducir reglas...", "fr": "entrez les r\u00e8gles...", "it": "inserisci le regole...", "de": "Regeln eingeben...", "nl": "regels invoeren...", "pt": "insira as regras...", "sv": "ange regler...", "fi": "sy\u00f6t\u00e4 s\u00e4\u00e4nn\u00f6t..."}, "flags": {"es": "banderas", "fr": "drapeaux", "it": "bandiere", "de": "Flaggen", "nl": "vlaggen", "pt": "bandeiras", "sv": "flaggor", "fi": "liput"}, "small-icon.ico": {"it": "small-icon.ico", "de": "small-icon.ico", "fi": "small-icon.ico", "fr": "petite-icon.ico", "pt": "\u00edcone pequeno.ico", "es": "icono-peque\u00f1o.ico", "nl": "klein-icon.ico", "sv": "small-icon.ico"}, "file": {"sv": "fil", "es": "archivo", "fr": "d\u00e9poser", "it": "file", "de": "Datei", "nl": "bestand", "pt": "arquivo", "fi": "tiedosto"}, "fonts": {"sv": "teckensnitt", "fr": "polices", "it": "caratteri", "de": "Schriftarten", "nl": "lettertypen", "pt": "fontes", "fi": "fontit", "es": "fuentes"}, "dejavusans.otf": {"es": "DejaVuSans.otf", "fr": "DejaVuSans.otf", "it": "DejaVuSans.otf", "de": "DejaVuSans.otf", "nl": "DejaVuSans.otf", "pt": "DejaVuSans.otf", "sv": "DejaVuSans.otf", "fi": "DejaVuSans.otf"}, "auto-mcs[size=": {"fr": "auto-mcs[taille=", "pt": "auto-mcs[tamanho=", "es": "auto-mcs[tama\u00f1o=", "it": "auto-mcs[dimensione=", "nl": "auto-mcs[grootte=", "sv": "auto-mcs[storlek=", "de": "auto-mcs[size=", "fi": "auto-mcs[size="}, "]  [/size]v": {"es": "] [/tama\u00f1o]v", "fr": "] [/taille]v", "it": "] [/taglia]v", "de": "] [/size]v", "nl": "] [/grootte]v", "pt": "] [/tamanho]v", "sv": "] [/storlek]v", "fi": "] [/koko]v"}, "splash": {"es": "chapoteo", "fr": "\u00e9clabousser", "it": "spruzzo", "de": "Spritzen", "nl": "plons", "pt": "respingo", "sv": "st\u00e4nk", "fi": "roiskua"}, "main menu": {"es": "Men\u00fa principal", "fr": "Menu principal", "it": "Men\u00f9 principale", "de": "Hauptmen\u00fc", "nl": "Hoofdmenu", "pt": "Menu Principal", "sv": "Huvudmeny", "fi": "P\u00e4\u00e4valikko"}, "paragraph": {"pt": "Par\u00e1grafo", "es": "P\u00e1rrafo", "fr": "Paragraphe", "it": "Paragrafo", "de": "Absatz", "nl": "Paragraaf", "fi": "Kohta", "sv": "Stycke"}, "color": {"es": "color", "fr": "couleur", "it": "colore", "de": "Farbe", "nl": "kleur", "pt": "cor", "sv": "f\u00e4rg", "fi": "v\u00e4ri"}, "image": {"es": "imagen", "fr": "image", "it": "immagine", "de": "Bild", "nl": "afbeelding", "pt": "imagem", "sv": "bild", "fi": "kuva"}, "separator": {"es": "separador", "fr": "s\u00e9parateur", "it": "separatore", "de": "Separator", "nl": "scheidingsteken", "pt": "separador", "sv": "separator", "fi": "erotin"}, "dropdown": {"es": "men\u00fa desplegable", "fr": "d\u00e9rouler", "it": "cadere in picchiata", "de": "runterfallen", "nl": "vervolgkeuzelijst", "pt": "suspenso", "sv": "rullgardinsmenyn", "fi": "pudotusvalikosta"}, "right": {"es": "bien", "fr": "droite", "it": "Giusto", "de": "Rechts", "nl": "rechts", "pt": "certo", "sv": "r\u00e4tt", "fi": "oikein"}, "label": {"nl": "label", "fi": "etiketti", "fr": "\u00e9tiquette", "it": "etichetta", "de": "Etikett", "sv": "m\u00e4rka", "es": "etiqueta", "pt": "r\u00f3tulo"}, "top": {"fi": "alkuun", "fr": "haut", "it": "superiore", "de": "Spitze", "nl": "bovenkant", "pt": "principal", "sv": "b\u00e4sta", "es": "arriba"}, "0%": {"es": "0%", "fr": "0%", "it": "0%", "de": "0%", "nl": "0%", "pt": "0%", "sv": "0 %", "fi": "0 %"}, "init": {"fi": "init", "fr": "initialisation", "it": "init", "de": "init", "nl": "begin", "pt": "iniciar", "sv": "init", "es": "inicio"}, "please wait...": {"es": "espere por favor...", "fr": "S'il vous pla\u00eet, attendez...", "it": "attendere prego...", "de": "Bitte warten...", "nl": "even geduld a.u.b....", "pt": "por favor, aguarde...", "sv": "sn\u00e4lla v\u00e4nta...", "fi": "ole hyv\u00e4 ja odota..."}, "language": {"es": "Idioma", "fr": "Langue", "it": "Lingua", "de": "Sprache", "nl": "Taal", "pt": "Linguagem", "sv": "Spr\u00e5k", "fi": "Kieli"}, "subtitle": {"es": "subtitular", "fr": "sous-titre", "it": "sottotitolo", "de": "Untertitel", "nl": "ondertitel", "pt": "legenda", "sv": "texta", "fi": "alaotsikko"}, "select a template to use": {"es": "Seleccione una plantilla para usar", "fr": "S\u00e9lectionnez un mod\u00e8le \u00e0 utiliser", "it": "Seleziona un modello da utilizzare", "de": "W\u00e4hlen Sie eine Vorlage zur Verwendung aus", "nl": "Selecteer een sjabloon om te gebruiken", "pt": "Selecione um modelo para usar", "sv": "V\u00e4lj en mall att anv\u00e4nda", "fi": "Valitse k\u00e4ytett\u00e4v\u00e4 malli"}, "horizontal": {"de": "horizontal", "fi": "vaakasuoraan", "es": "horizontal", "it": "orizzontale", "nl": "horizontaal", "sv": "horisontell", "fr": "horizontal", "pt": "horizontal"}, "local": {"nl": "lokaal", "fi": "paikallinen", "es": "local", "it": "locale", "de": "lokal", "sv": "lokal", "fr": "locale", "pt": "local"}, "background": {"es": "fondo", "fr": "arri\u00e8re-plan", "it": "sfondo", "de": "Hintergrund", "nl": "achtergrond", "pt": "fundo", "sv": "bakgrund", "fi": "tausta"}, "right-click a rule to view": {"es": "Haga clic derecho en una regla para ver", "fr": "Cliquez avec le bouton droit sur une r\u00e8gle pour l'afficher", "it": "Fare clic con il pulsante destro del mouse su una regola per visualizzarla", "de": "Klicken Sie mit der rechten Maustaste auf eine Regel, um sie anzuzeigen", "nl": "Klik met de rechtermuisknop op een regel om deze weer te geven", "pt": "Clique com o bot\u00e3o direito em uma regra para visualizar", "sv": "H\u00f6gerklicka p\u00e5 en regel f\u00f6r att visa", "fi": "Napsauta hiiren kakkospainikkeella s\u00e4\u00e4nt\u00f6\u00e4 n\u00e4hd\u00e4ksesi"}, "added": {"es": "Agregado", "fr": "Ajout\u00e9", "it": "Aggiunto", "de": "Hinzugef\u00fcgt", "nl": "Toegevoegd", "pt": "Adicionado", "sv": "Tillagd", "fi": "Lis\u00e4tty"}, "added '$$'": {"es": "A\u00f1adido '$$'", "fr": "Ajout de '$$'", "it": "Aggiunto \"$$\"", "de": "\u201e$$\u201c hinzugef\u00fcgt", "nl": "'$$' toegevoegd", "pt": "Adicionado '$$'", "sv": "Lade till '$$'", "fi": "Lis\u00e4tty '$$'"}, "middle": {"es": "medio", "fr": "milieu", "it": "mezzo", "de": "Mitte", "nl": "midden", "pt": "meio", "sv": "mitten", "fi": "keskell\u00e4"}, "installed": {"nl": "ge\u00efnstalleerd", "fi": "asennettu", "es": "instalado", "it": "installato", "de": "installiert", "sv": "installerat", "fr": "install\u00e9", "pt": "instalado"}, "import or download add-ons below": {"es": "Importe o descargue complementos a continuaci\u00f3n", "fr": "Importez ou t\u00e9l\u00e9chargez des modules compl\u00e9mentaires ci-dessous", "it": "Importa o scarica i componenti aggiuntivi di seguito", "de": "Unten k\u00f6nnen Sie Add-ons importieren oder herunterladen", "nl": "Importeer of download hieronder add-ons", "pt": "Importe ou baixe os complementos abaixo", "sv": "Importera eller ladda ner till\u00e4gg nedan", "fi": "Tuo tai lataa lis\u00e4osat alla"}, "search for add-ons above": {"es": "buscar complementos arriba", "fr": "recherchez les modules compl\u00e9mentaires ci-dessus", "it": "cerca i componenti aggiuntivi sopra", "de": "Suchen Sie oben nach Add-ons", "nl": "zoek hierboven naar add-ons", "pt": "procure por complementos acima", "sv": "s\u00f6k efter till\u00e4gg ovan", "fi": "etsi lis\u00e4osia yll\u00e4"}, "craft": {"es": "artesan\u00eda", "fr": "artisanat", "it": "mestiere", "de": "Handwerk", "nl": "ambacht", "pt": "arte", "sv": "hantverk", "fi": "k\u00e4sity\u00f6"}, "big": {"fr": "grand", "it": "grande", "de": "gro\u00df", "nl": "groot", "pt": "grande", "sv": "stor", "fi": "iso", "es": "grande"}, "search for modpacks above": {"es": "buscar modpacks arriba", "fr": "recherchez les modpacks ci-dessus", "it": "cerca i modpack sopra", "de": "Suchen Sie oben nach Modpacks", "nl": "zoek hierboven naar modpacks", "pt": "procure por modpacks acima", "sv": "s\u00f6k efter modpack ovan", "fi": "etsi modpackeja yll\u00e4"}, "install a modpack, download": {"fi": "Asenna modpack, lataa", "es": "Instalar un modpack, descargar", "it": "Installa un modpack, Scarica", "de": "Installieren Sie ein Modpack, laden Sie es herunter", "nl": "Installeer een modpack, download", "pt": "Instale um modpack, baixe", "sv": "Installera ett modpack, ladda ner", "fr": "Installer un modpack, T\u00e9l\u00e9charger"}, "select a server to manage": {"es": "Seleccione un servidor para administrar", "fr": "S\u00e9lectionnez un serveur \u00e0 g\u00e9rer", "it": "Seleziona un server da gestire", "de": "W\u00e4hlen Sie einen Server zur Verwaltung aus", "nl": "Selecteer een server om te beheren", "pt": "Selecione um servidor para gerenciar", "sv": "V\u00e4lj en server att hantera", "fi": "Valitse hallinnoitava palvelin"}, "select a server in which to manage": {"es": "Seleccione un servidor en el que administrar", "fr": "S\u00e9lectionnez un serveur sur lequel g\u00e9rer", "it": "Seleziona un server in cui gestire", "de": "W\u00e4hlen Sie einen Server aus, auf dem verwaltet werden soll", "nl": "Selecteer een server die u wilt beheren", "pt": "Selecione um servidor para gerenciar", "sv": "V\u00e4lj en server d\u00e4r du vill hantera", "fi": "Valitse palvelin, jolla hallitaan"}, "animate": {"es": "animar", "fr": "animer", "it": "animare", "de": "animieren", "nl": "animeren", "pt": "animar", "sv": "animera", "fi": "animoida"}, "enter command...": {"es": "introduce el comando...", "fr": "entrez la commande...", "it": "inserisci il comando...", "de": "Befehl eingeben...", "nl": "voer commando in...", "pt": "digite o comando...", "sv": "ange kommando...", "fi": "anna komento..."}, "viewing last run...": {"es": "viendo la \u00faltima ejecuci\u00f3n...", "fr": "visualisation de la derni\u00e8re ex\u00e9cution...", "it": "visualizzazione dell'ultima esecuzione...", "de": "Letzten Lauf ansehen...", "nl": "laatste run bekijken...", "pt": "vendo a \u00faltima execu\u00e7\u00e3o...", "sv": "tittar p\u00e5 senaste k\u00f6rningen...", "fi": "katsotaan viimeist\u00e4 lenkki\u00e4..."}, "select a back-up to restore": {"es": "Seleccione una copia de seguridad para restaurar", "fr": "S\u00e9lectionnez une sauvegarde \u00e0 restaurer", "it": "Seleziona un backup da ripristinare", "de": "W\u00e4hlen Sie ein Backup zur Wiederherstellung aus", "nl": "Selecteer een back-up om te herstellen", "pt": "Selecione um backup para restaurar", "sv": "V\u00e4lj en s\u00e4kerhetskopia att \u00e5terst\u00e4lla", "fi": "Valitse palautettava varmuuskopio"}, "select a back-up to download": {"es": "Seleccione una copia de seguridad para descargar", "fr": "S\u00e9lectionnez une sauvegarde \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger", "it": "Seleziona un backup da scaricare", "de": "W\u00e4hlen Sie ein Backup zum Herunterladen aus", "nl": "Selecteer een back-up om te downloaden", "pt": "Selecione um backup para baixar", "sv": "V\u00e4lj en s\u00e4kerhetskopia att ladda ner", "fi": "Valitse ladattava varmuuskopio"}, "updating": {"es": "Actualizando", "fr": "Mise \u00e0 jour", "it": "Aggiornamento", "de": "Aktualisierung", "nl": "Updaten", "pt": "Atualizando", "sv": "Uppdaterar", "fi": "P\u00e4ivitet\u00e4\u00e4n"}, "updated": {"es": "Actualizado", "fr": "Mis \u00e0 jour", "it": "Aggiornato", "de": "Aktualisiert", "nl": "Bijgewerkt", "pt": "Atualizado", "sv": "Uppdaterad", "fi": "P\u00e4ivitetty"}, "suggestions": {"es": "sugerencias", "fr": "suggestions", "it": "suggerimenti", "de": "Vorschl\u00e4ge", "nl": "suggesties", "pt": "sugest\u00f5es", "sv": "f\u00f6rslag", "fi": "ehdotuksia"}, "manage scripts below": {"es": "Administrar scripts a continuaci\u00f3n", "fr": "G\u00e9rer les scripts ci-dessous", "it": "Gestisci gli script di seguito", "de": "Verwalten Sie die Skripte unten", "nl": "Beheer onderstaande scripts", "pt": "Gerenciar scripts abaixo", "sv": "Hantera skript nedan", "fi": "Hallitse skriptej\u00e4 alla"}, "search for scripts above": {"es": "buscar scripts arriba", "fr": "recherchez les scripts ci-dessus", "it": "cercare gli script sopra", "de": "Suchen Sie oben nach Skripten", "nl": "zoek naar scripts hierboven", "pt": "procure pelos scripts acima", "sv": "s\u00f6k efter skript ovan", "fi": "etsi skriptej\u00e4 yll\u00e4"}, "0 matches": {"es": "0 coincidencias", "fr": "0 correspondances", "it": "0 partite", "de": "0 \u00dcbereinstimmungen", "nl": "0 wedstrijden", "pt": "0 partidas", "sv": "0 matcher", "fi": "0 ottelua"}, "modify server configuration": {"es": "Modificar la configuraci\u00f3n del servidor", "fr": "Modifier la configuration du serveur", "it": "Modifica la configurazione del server", "de": "Serverkonfiguration \u00e4ndern", "nl": "Wijzig de serverconfiguratie", "pt": "Modificar configura\u00e7\u00e3o do servidor", "sv": "\u00c4ndra serverkonfigurationen", "fi": "Muokkaa palvelimen kokoonpanoa"}, "offline": {"it": "Non in linea", "es": "Desconectado", "fr": "Hors ligne", "nl": "Offline", "pt": "Off-line", "sv": "Off-line", "fi": "Offline-tilassa", "de": "Offline"}, "select an instance to manage": {"es": "Seleccione una instancia para administrar", "fr": "S\u00e9lectionnez une instance \u00e0 g\u00e9rer", "de": "W\u00e4hlen Sie eine zu verwaltende Instanz aus", "nl": "Selecteer een exemplaar dat u wilt beheren", "pt": "Selecione uma inst\u00e2ncia para gerenciar", "sv": "V\u00e4lj en instans att hantera", "fi": "Valitse hallittava esiintym\u00e4", "it": "Seleziona un'istanza da gestire"}, "instance manager": {"es": "Administrador de instancias", "fr": "Gestionnaire d'instances", "it": "Gestore delle istanze", "de": "Instanzmanager", "nl": "Instantiebeheer", "pt": "Gerenciador de inst\u00e2ncias", "sv": "Instanshanterare", "fi": "Instanssip\u00e4\u00e4llikk\u00f6"}, "pair code": {"es": "c\u00f3digo de par", "fr": "code de paire", "it": "codice di coppia", "de": "Paarcode", "nl": "paarcode", "pt": "c\u00f3digo de par", "sv": "parkod", "fi": "parikoodi"}, "simplified remote access": {"es": "acceso remoto simplificado", "fr": "acc\u00e8s \u00e0 distance simplifi\u00e9", "it": "accesso remoto semplificato", "de": "vereinfachter Fernzugriff", "nl": "vereenvoudigde toegang op afstand", "pt": "acesso remoto simplificado", "sv": "f\u00f6renklad fj\u00e4rr\u00e5tkomst", "fi": "yksinkertaistettu et\u00e4k\u00e4ytt\u00f6"}, "headertext": {"es": "Texto del encabezado", "fr": "Texte d'en-t\u00eate", "it": "Testointestazione", "de": "HeaderText", "nl": "Koptekst", "pt": "Texto do cabe\u00e7alho", "sv": "HeaderText", "fi": "Otsikkoteksti"}, "click 'next' for latest  ($$)": {"es": "haga clic en 'siguiente' para ver lo \u00faltimo ($$)", "fr": "cliquez sur \u00ab\u00a0suivant\u00a0\u00bb pour les derni\u00e8res ($$)", "it": "fare clic su \"successivo\" per l'ultimo ($$)", "de": "Klicken Sie auf \u201eWeiter\u201c, um die neuesten Informationen anzuzeigen ($$).", "nl": "klik op 'volgende' voor de laatste ($$)", "pt": "clique em 'pr\u00f3ximo' para ver o mais recente ($$)", "sv": "klicka p\u00e5 \"n\u00e4sta\" f\u00f6r senaste ($$)", "fi": "napsauta 'seuraava' n\u00e4hd\u00e4ksesi uusimmat ($$)"}, "users": {"es": "Usuarios", "fr": "Utilisateurs", "it": "Utenti", "de": "Benutzer", "nl": "Gebruikers", "pt": "Usu\u00e1rios", "sv": "Anv\u00e4ndare", "fi": "K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4t"}, "appdata": {"es": "Datos de aplicaci\u00f3n", "fr": "Donn\u00e9es d'application", "it": "AppData", "de": "AppData", "nl": "Appgegevens", "pt": "Dados do aplicativo", "sv": "AppData", "fi": "AppData"}, "roaming": {"es": "Itinerancia", "fr": "Itin\u00e9rance", "it": "Il roaming", "de": "Wandernd", "nl": "Roamen", "pt": "Roaming", "sv": "Roaming", "fi": "Roaming"}, "saves": {"fi": "s\u00e4\u00e4st\u00e4\u00e4", "fr": "enregistre", "it": "salva", "de": "spart", "nl": "bespaart", "pt": "salva", "sv": "sparar", "es": "guarda"}, "seed": {"es": "semilla", "fr": "graine", "it": "seme", "de": "Samen", "nl": "zaad", "pt": "semente", "sv": "uts\u00e4de", "fi": "siemen"}, "backspace": {"es": "retroceso", "fr": "retour arri\u00e8re", "it": "backspace", "de": "R\u00fccktaste", "nl": "backspace", "pt": "retroceder", "sv": "backsteg", "fi": "askelpalautin"}, "3": {"es": "3", "fr": "3", "it": "3", "de": "3", "nl": "3", "pt": "3", "sv": "3", "fi": "3"}, "enter custom launch flags...": {"nl": "voer aangepaste startvlaggen in...", "es": "ingrese banderas de lanzamiento personalizadas...", "fr": "entrez les indicateurs de lancement personnalis\u00e9s...", "it": "inserisci flag di lancio personalizzati...", "de": "Geben Sie benutzerdefinierte Startflags ein ...", "pt": "insira sinalizadores de inicializa\u00e7\u00e3o personalizados...", "fi": "sy\u00f6t\u00e4 mukautetut k\u00e4ynnistysliput...", "sv": "ange anpassade lanseringsflaggor..."}, "launch flags...": {"es": "lanzar banderas...", "fr": "lancer des drapeaux...", "it": "lanciare bandiere...", "de": "Flaggen starten...", "nl": "vlaggen lanceren...", "pt": "lan\u00e7ar bandeiras...", "sv": "lansera flaggor...", "fi": "laukaista liput..."}, "warning": {"es": "advertencia", "fr": "avertissement", "it": "avvertimento", "de": "Warnung", "nl": "waarschuwing", "pt": "aviso", "sv": "varning", "fi": "Varoitus"}, "no file provider": {"es": "Sin proveedor de archivos", "fr": "Aucun fournisseur de fichiers", "it": "Nessun fornitore di file", "de": "Kein Dateianbieter", "nl": "Geen bestandsprovider", "pt": "Nenhum provedor de arquivos", "sv": "Ingen filleverant\u00f6r", "fi": "Ei tiedostotoimittajaa"}, "auto-mcs was unable to open a file pop-up.\n\nplease install the package 'zenity' and try again, or input a path to the input manually.": {"es": "auto-mcs no pudo abrir una ventana emergente de archivo.\n\nInstale el paquete 'zenity' e int\u00e9ntelo nuevamente, o ingrese una ruta a la entrada manualmente.", "fr": "auto-mcs n'a pas pu ouvrir une fen\u00eatre contextuelle de fichier.\n\nVeuillez installer le package \u00ab zenity \u00bb et r\u00e9essayer, ou saisir manuellement un chemin d'acc\u00e8s \u00e0 l'entr\u00e9e.", "it": "auto-mcs non \u00e8 riuscito ad aprire un file popup.\n\nInstalla il pacchetto \"zenity\" e riprova oppure inserisci manualmente un percorso per l'input.", "de": "auto-mcs konnte kein Datei-Popup \u00f6ffnen.\n\nBitte installieren Sie das Paket \u201ezenity\u201c und versuchen Sie es erneut, oder geben Sie manuell einen Pfad zur Eingabe ein.", "nl": "auto-mcs kon geen pop-upbestand openen.\n\nInstalleer het pakket 'zenity' en probeer het opnieuw, of voer handmatig een pad naar de invoer in.", "pt": "auto-mcs n\u00e3o conseguiu abrir um pop-up de arquivo.\n\nInstale o pacote 'zenity' e tente novamente ou insira um caminho para a entrada manualmente.", "sv": "auto-mcs kunde inte \u00f6ppna en fil-popup.\n\nInstallera paketet 'zenity' och f\u00f6rs\u00f6k igen, eller ange en s\u00f6kv\u00e4g till ing\u00e5ngen manuellt.", "fi": "auto-mcs ei voinut avata tiedoston ponnahdusikkunaa.\n\nAsenna paketti \"zenity\" ja yrit\u00e4 uudelleen tai sy\u00f6t\u00e4 polku sy\u00f6tteeseen manuaalisesti."}, "dir": {"es": "directorio", "fr": "dir", "it": "dir", "de": "dir", "nl": "richt", "pt": "diret\u00f3rio", "sv": "dir", "fi": "ohj"}, "close": {"es": "cerca", "fr": "fermer", "it": "vicino", "de": "schlie\u00dfen", "nl": "dichtbij", "pt": "fechar", "sv": "n\u00e4ra", "fi": "l\u00e4hell\u00e4"}, "settings": {"es": "ajustes", "fr": "param\u00e8tres", "it": "impostazioni", "de": "Einstellungen", "nl": "instellingen", "pt": "configura\u00e7\u00f5es", "sv": "inst\u00e4llningar", "fi": "asetukset"}, "bottom": {"es": "abajo", "fr": "bas", "it": "metter il fondo a", "de": "unten", "nl": "onderkant", "pt": "fundo", "sv": "botten", "fi": "pohja"}, "search": {"es": "buscar", "fr": "recherche", "it": "ricerca", "de": "suchen", "nl": "zoekopdracht", "pt": "procurar", "sv": "s\u00f6ka", "fi": "haku"}, ", launch": {"es": ", Lanzamiento", "fr": ", Lancement", "it": ", Lancio", "de": ", Start", "nl": ", Launch", "pt": ", Lan\u00e7ar", "sv": ", Lansering", "fi": ", K\u00e4ynnist\u00e4"}, ", access control": {"es": ", Control de acceso", "fr": ", Contr\u00f4le d'acc\u00e8s", "it": ", Controllo degli accessi", "de": ", Zugangskontrolle", "nl": ", Toegangscontrole", "pt": ", Controle de acesso", "sv": ", \u00c5tkomstkontroll", "fi": ", Kulunvalvonta"}, ", back-ups": {"sv": ", S\u00e4kerhetskopieringar", "es": ", Copias de seguridad", "fr": ", sauvegardes", "it": ", Backup", "de": ", Backups", "nl": ", Back-ups", "pt": ", Backups", "fi": ", Varmuuskopiot"}, ", add-ons": {"fr": ", modules compl\u00e9mentaires", "de": ", Add-ons", "sv": ", Till\u00e4gg", "pt": ", Complementos", "fi": ", Lis\u00e4osat", "es": ", Complementos", "it": ", Componenti aggiuntivi", "nl": ", Add-ons"}, ", amscript": {"pt": ", ampscript", "es": ", ampscript", "fr": ", ampscript", "it": ", ampscript", "de": ", Ampscript", "nl": ", amscript", "sv": ", ampskript", "fi": ", ampscript"}, ", settings": {"es": ", Ajustes", "fr": ", Param\u00e8tres", "it": ", Impostazioni", "de": ", Einstellungen", "nl": ", Instellingen", "pt": ", Configura\u00e7\u00f5es", "sv": ", Inst\u00e4llningar", "fi": ", Asetukset"}, "server manager >": {"es": "Administrador del servidor >", "fr": "Gestionnaire de serveur >", "it": "Gestione server >", "de": "Server-Manager >", "nl": "Serverbeheer >", "pt": "Gerenciador de servidores >", "sv": "Server Manager >", "fi": "Palvelimen hallinta >"}, "create new server": {"sv": "Skapa ny server", "es": "Crear nuevo servidor", "fr": "Cr\u00e9er un nouveau serveur", "it": "Crea nuovo server", "de": "Neuen Server erstellen", "nl": "Maak een nieuwe server", "pt": "Criar novo servidor", "fi": "Luo uusi palvelin"}, "more": {"es": "m\u00e1s", "fr": "plus", "it": "Di pi\u00f9", "de": "mehr", "nl": "meer", "pt": "mais", "sv": "mer", "fi": "lis\u00e4\u00e4"}, "centurygothic.ttf": {"es": "SigloGothic.ttf", "fr": "CenturyGothic.ttf", "it": "CenturyGothic.ttf", "de": "CenturyGothic.ttf", "nl": "CenturyGothic.ttf", "pt": "CenturyGothic.ttf", "sv": "CenturyGothic.ttf", "fi": "CenturyGothic.ttf"}, "create a server on": {"es": "crear un servidor en", "fr": "cr\u00e9er un serveur sur", "it": "creare un server su", "de": "Erstellen Sie einen Server auf", "nl": "maak een server aan", "pt": "crie um servidor em", "sv": "skapa en server p\u00e5", "fi": "luo palvelin"}, "this machine": {"es": "esta maquina", "fr": "cette machine", "it": "questa macchina", "de": "diese Maschine", "nl": "deze machine", "pt": "esta m\u00e1quina", "sv": "denna maskin", "fi": "t\u00e4m\u00e4 kone"}, "togglebutton": {"sv": "ToggleButton", "fr": "Bouton bascule", "it": "ToggleButton", "de": "ToggleButton", "nl": "Schakelknop", "pt": "Bot\u00e3o de altern\u00e2ncia", "fi": "ToggleButton", "es": "Bot\u00f3n de alternancia"}, "live": {"es": "vivir", "fr": "en direct", "it": "vivere", "de": "live", "nl": "live", "pt": "ao vivo", "sv": "bo", "fi": "el\u00e4\u00e4"}, "okay": {"pt": "entendido", "fi": "ymm\u00e4rt\u00e4nyt", "es": "comprendido", "it": "inteso", "de": "verstanden", "nl": "begrepen", "fr": "compris", "sv": "f\u00f6rst\u00e5tt"}, "yes": {"nl": "JA", "es": "S\u00cd", "fr": "OUI", "it": "S\u00cc", "de": "JA", "sv": "JA", "fi": "KYLL\u00c4", "pt": "SIM"}, "view log": {"es": "VER REGISTRO", "fr": "VOIR LE JOURNAL", "it": "VISUALIZZA REGISTRO", "de": "PROTOKOLL ANZEIGEN", "nl": "BEKIJK LOGBOEK", "pt": "VER REGISTRO", "sv": "VISA LOGG", "fi": "N\u00c4YT\u00c4 LOKIA"}, "$$ pair request": {"es": "$Telepath$ Solicitud de par", "fr": "Demande de paire $T\u00e9l\u00e9pathe$", "it": "Richiesta di coppia $Telepath$", "de": "$Telepath$ Paarungsanfrage", "nl": "$Telepath$ Koppelverzoek", "pt": "Solicita\u00e7\u00e3o de par $Telepath$", "sv": "$Telepath$ Beg\u00e4ran om par", "fi": "$Telepath$ -paripyynt\u00f6"}, "cancel": {"es": "CANCELAR", "fr": "ANNULER", "it": "CANCELLARE", "de": "STORNIEREN", "nl": "ANNULEREN", "pt": "CANCELAR", "sv": "AVBOKA", "fi": "PERUUTTAA"}, "no content available": {"es": "No hay contenido disponible", "fr": "Aucun contenu disponible", "it": "Nessun contenuto disponibile", "de": "Kein Inhalt verf\u00fcgbar", "nl": "Geen inhoud beschikbaar", "pt": "Nenhum conte\u00fado dispon\u00edvel", "sv": "Inget inneh\u00e5ll tillg\u00e4ngligt", "fi": "Sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 ei ole saatavilla"}, "click to view more": {"es": "haga clic para ver m\u00e1s", "fr": "cliquez pour en voir plus", "it": "fare clic per vedere di pi\u00f9", "de": "Klicken Sie hier, um mehr anzuzeigen", "nl": "klik om meer te bekijken", "pt": "clique para ver mais", "sv": "klicka f\u00f6r att se mer", "fi": "napsauta n\u00e4hd\u00e4ksesi lis\u00e4\u00e4"}, "description unavailable": {"de": "Beschreibung nicht verf\u00fcgbar", "es": "descripci\u00f3n no disponible", "fr": "description indisponible", "it": "descrizione non disponibile", "nl": "beschrijving niet beschikbaar", "sv": "beskrivning inte tillg\u00e4nglig", "fi": "kuvaus ei ole saatavilla", "pt": "descri\u00e7\u00e3o indispon\u00edvel"}, "update available": {"es": "Actualizaci\u00f3n disponible", "fr": "Mise \u00e0 jour disponible", "it": "Aggiornamento disponibile", "de": "Update verf\u00fcgbar", "nl": "Update beschikbaar", "pt": "Atualiza\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel", "sv": "Uppdatering tillg\u00e4nglig", "fi": "P\u00e4ivitys saatavilla"}, "hello!": {"es": "\u00a1Hola!", "fr": "Bonjour!", "it": "Ciao!", "de": "Hallo!", "nl": "Hallo!", "pt": "Ol\u00e1!", "sv": "Hej!", "fi": "Hei!"}, "i'm a subtitle": {"fr": "je suis un sous-titre", "es": "soy un subt\u00edtulo", "it": "Sono un sottotitolo", "nl": "Ik ben een ondertitel", "pt": "Eu sou uma legenda", "sv": "Jag \u00e4r en undertext", "fi": "Olen tekstitt\u00e4j\u00e4", "de": "Ich bin ein Untertitel"}, "search for anything": {"es": "buscar cualquier cosa", "fr": "chercher n'importe quoi", "it": "cercare qualsiasi cosa", "de": "nach irgendetwas suchen", "nl": "zoek naar wat dan ook", "pt": "procure por qualquer coisa", "sv": "s\u00f6ka efter vad som helst", "fi": "etsi\u00e4 mit\u00e4 tahansa"}, "pos": {"es": "posici\u00f3n", "fr": "position", "it": "pos", "de": "Pos", "nl": "pos", "pt": "posi\u00e7\u00e3o", "sv": "pos", "fi": "pos"}, "size": {"es": "tama\u00f1o", "fr": "taille", "it": "misurare", "de": "Gr\u00f6\u00dfe", "nl": "maat", "pt": "tamanho", "sv": "storlek", "fi": "koko"}, "query": {"es": "consulta", "fr": "requ\u00eate", "it": "domanda", "de": "Abfrage", "nl": "vraag", "pt": "consulta", "sv": "fr\u00e5ga", "fi": "kysely"}, "header": {"es": "encabezamiento", "fr": "en-t\u00eate", "it": "intestazione", "de": "Kopfzeile", "nl": "koptekst", "pt": "cabe\u00e7alho", "sv": "rubrik", "fi": "otsikko"}, "progress screen": {"it": "Schermata di avanzamento", "es": "Pantalla de progreso", "fr": "\u00c9cran de progression", "nl": "Voortgangsscherm", "pt": "Tela de progresso", "sv": "Framstegssk\u00e4rm", "fi": "Edistymisn\u00e4ytt\u00f6", "de": "Fortschrittsbildschirm"}, "sit back and relax, it's automation time": {"es": "Si\u00e9ntate y rel\u00e1jate, es hora de la automatizaci\u00f3n", "fr": "Asseyez-vous et d\u00e9tendez-vous, c'est l'heure de l'automatisation", "it": "Siediti e rilassati, \u00e8 tempo di automazione", "de": "Lehnen Sie sich zur\u00fcck und entspannen Sie sich, es ist Zeit f\u00fcr die Automatisierung", "nl": "Leun achterover en ontspan, het is tijd voor automatisering", "pt": "Sente-se e relaxe, \u00e9 hora de automa\u00e7\u00e3o", "sv": "Luta dig tillbaka och koppla av, det \u00e4r dags f\u00f6r automatisering", "fi": "Istu alas ja rentoudu, on automaation aika"}, "there was an issue, please try again later": {"es": "Hubo un problema, por favor intenta nuevamente m\u00e1s tarde.", "fr": "Un probl\u00e8me est survenu, veuillez r\u00e9essayer plus tard", "it": "Si \u00e8 verificato un problema, riprova pi\u00f9 tardi", "de": "Es ist ein Problem aufgetreten. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter noch einmal", "nl": "Er is een probleem opgetreden. Probeer het later opnieuw", "pt": "Ocorreu um problema, tente novamente mais tarde", "sv": "Det uppstod ett problem, f\u00f6rs\u00f6k igen senare", "fi": "Tapahtui ongelma. Yrit\u00e4 my\u00f6hemmin uudelleen"}, "initializing, please wait...": {"es": "Inicializando, espere...", "fr": "Initialisation, veuillez patienter...", "it": "Inizializzazione in corso, attendere...", "de": "Initialisierung, bitte warten...", "nl": "Initialiseren, even geduld a.u.b....", "pt": "Inicializando, aguarde...", "sv": "Initierar, v\u00e4nta...", "fi": "Alustetaan, odota..."}, "reboot-msg": {"es": "mensaje de reinicio", "fr": "message de red\u00e9marrage", "it": "riavvio-msg", "de": "Neustart-Nachricht", "nl": "reboot-bericht", "pt": "mensagem de reinicializa\u00e7\u00e3o", "sv": "reboot-msg", "fi": "uudelleenk\u00e4ynnistysviesti"}, "v": {"pt": "v", "es": "v", "fr": "v", "it": "v", "de": "v", "nl": "v", "fi": "v", "sv": "v"}, "sit back and relax, it's automation time...": {"es": "Si\u00e9ntate y rel\u00e1jate, es hora de la automatizaci\u00f3n...", "fr": "Asseyez-vous et d\u00e9tendez-vous, c'est l'heure de l'automatisation...", "it": "Sedetevi e rilassatevi, \u00e8 tempo di automazione...", "de": "Lehnen Sie sich zur\u00fcck und entspannen Sie sich, es ist Zeit f\u00fcr Automatisierung ...", "nl": "Leun achterover en ontspan, het is tijd voor automatisering...", "pt": "Sente-se e relaxe, \u00e9 hora de automa\u00e7\u00e3o...", "sv": "Luta dig tillbaka och koppla av, det \u00e4r dags f\u00f6r automatisering...", "fi": "Istu alas ja rentoudu, on automaation aika..."}, "alignlabel": {"es": "AlinearEtiqueta", "fr": "Aligner\u00c9tiquette", "it": "Allinea etichetta", "de": "AlignLabel", "nl": "LijnLabel uit", "pt": "AlignLabel", "sv": "AlignLabel", "fi": "TasaaLabel"}, "description": {"es": "descripci\u00f3n", "fr": "description", "it": "descrizione", "de": "Beschreibung", "nl": "beschrijving", "pt": "descri\u00e7\u00e3o", "sv": "beskrivning", "fi": "kuvaus"}, "instant server": {"es": "Servidor instant\u00e1neo", "fr": "Serveur instantan\u00e9", "it": "Server istantaneo", "de": "Instant-Server", "nl": "Instantserver", "pt": "Servidor Instant\u00e2neo", "sv": "Instant Server", "fi": "V\u00e4lit\u00f6n palvelin"}, "create '": {"es": "Crear '", "fr": "Cr\u00e9er '", "it": "Crea '", "de": "Erstellen '", "nl": "Cre\u00ebren '", "pt": "Criar '", "sv": "Skapa '", "fi": "Luo '"}, "ops": {"es": "operaciones", "fr": "op\u00e9rations", "it": "ops", "de": "ops", "nl": "ops", "pt": "opera\u00e7\u00f5es", "sv": "ops", "fi": "ops"}, "global": {"fi": "maailmanlaajuisesti", "fr": "mondial", "it": "globale", "de": "global", "nl": "mondiaal", "pt": "global", "sv": "global", "es": "global"}, "hover text": {"es": "texto flotante", "fr": "survoler le texte", "it": "testo al passaggio del mouse", "de": "Hover-Text", "nl": "zwevende tekst", "pt": "texto flutuante", "sv": "sv\u00e4va text", "fi": "hover teksti\u00e4"}, "blue": {"es": "azul", "fr": "bleu", "it": "blu", "de": "Blau", "nl": "blauw", "pt": "azul", "sv": "bl\u00e5", "fi": "sininen"}, "red": {"es": "rojo", "fr": "rouge", "it": "rosso", "de": "Rot", "nl": "rood", "pt": "vermelho", "sv": "r\u00f6d", "fi": "punainen"}, "green": {"es": "verde", "fr": "vert", "it": "verde", "de": "Gr\u00fcn", "nl": "groente", "pt": "verde", "sv": "gr\u00f6n", "fi": "vihre\u00e4"}, "gray": {"es": "gris", "fr": "gris", "it": "grigio", "de": "grau", "nl": "grijs", "pt": "cinza", "sv": "gr\u00e5", "fi": "harmaa"}, "yellow": {"it": "giallo", "es": "amarillo", "fr": "jaune", "nl": "geel", "pt": "amarelo", "sv": "gul", "fi": "keltainen", "de": "Gelb"}, "purple": {"es": "p\u00farpura", "fr": "violet", "it": "viola", "de": "lila", "nl": "paars", "pt": "roxo", "sv": "purpur", "fi": "violetti"}, "options": {"it": "OPZIONI", "es": "OPCIONES", "fr": "OPTIONS", "nl": "OPTIES", "pt": "OP\u00c7\u00d5ES", "sv": "ALTERNATIV", "fi": "VAIHTOEHDOT", "de": "OPTIONEN"}, "uuid": {"it": "UUID", "sv": "UUID", "fr": "UUID", "de": "UUID", "pt": "UUID", "fi": "UUID", "es": "UUID", "nl": "UUID"}, "rule type": {"es": "Tipo de regla", "fr": "Type de r\u00e8gle", "it": "Tipo di regola", "de": "Regeltyp", "nl": "Regeltype", "pt": "Tipo de regra", "sv": "Regeltyp", "fi": "S\u00e4\u00e4nn\u00f6n tyyppi"}, "affected": {"es": "Afectado", "fr": "Affect\u00e9", "it": "Ricercato", "de": "Betroffen", "nl": "Aangetast", "pt": "Afetado", "sv": "P\u00e5verkad", "fi": "Vaikuttaa"}, "tab": {"es": "pesta\u00f1a", "fr": "languette", "it": "scheda", "de": "Tab", "nl": "tabblad", "pt": "guia", "sv": "flik", "fi": "-v\u00e4lilehti"}, "bans": {"es": "prohibiciones", "fr": "interdictions", "it": "divieti", "de": "Verbote", "nl": "verbiedt", "pt": "proibi\u00e7\u00f5es", "sv": "f\u00f6rbud", "fi": "kiellot"}, "operators": {"es": "operadores", "fr": "op\u00e9rateurs", "it": "operatori", "de": "Betreiber", "nl": "exploitanten", "pt": "operadores", "sv": "operat\u00f6rer", "fi": "operaattorit"}, "whitelist": {"es": "lista blanca", "fr": "liste blanche", "it": "lista bianca", "de": "Whitelist", "nl": "witte lijst", "pt": "lista branca", "sv": "vitlista", "fi": "sallittujen luettelo"}, "this menu shows enabled rules from files like 'ops.json', and disabled rules as others who have joined. global rules are applied to every server. rules can be modified in a few different ways:\n\n\u2022 right-click a rule to view, and see more options\n\n\u2022 left-click a rule to toggle permission\n\n\u2022 press middle-mouse to toggle globally\n\nrules can be filtered with the search bar, and can be added with the 'add rules' button or by pressing 'tab'. the visible list can be switched between operators, bans, and the whitelist from the drop-down at the top.": {"es": "Este men\u00fa muestra reglas habilitadas de archivos como 'ops.json' y reglas deshabilitadas como otras que se han unido. Las reglas globales se aplican a cada servidor. Las reglas se pueden modificar de diferentes maneras:\n\n\u2022 Haga clic derecho en una regla para verla y ver m\u00e1s opciones\n\n\u2022 Haga clic izquierdo en una regla para alternar el permiso\n\n\u2022 Presione el bot\u00f3n central del mouse para alternar globalmente\n\nLas reglas se pueden filtrar con la barra de b\u00fasqueda y se pueden agregar con el bot\u00f3n 'Agregar reglas' o presionando 'TAB'. La lista visible se puede cambiar entre operadores, prohibiciones y la lista blanca desde el men\u00fa desplegable en la parte superior.", "fr": "Ce menu affiche les r\u00e8gles activ\u00e9es \u00e0 partir de fichiers tels que \u00ab ops.json \u00bb et les r\u00e8gles d\u00e9sactiv\u00e9es comme celles des autres personnes qui l'ont rejoint. Des r\u00e8gles globales sont appliqu\u00e9es \u00e0 chaque serveur. Les r\u00e8gles peuvent \u00eatre modifi\u00e9es de diff\u00e9rentes mani\u00e8res\u00a0:\n\n\u2022 Cliquez avec le bouton droit sur une r\u00e8gle pour l'afficher et afficher plus d'options.\n\n\u2022\u00a0Cliquez avec le bouton gauche sur une r\u00e8gle pour activer/d\u00e9sactiver l'autorisation.\n\n\u2022 Appuyez sur le bouton du milieu de la souris pour basculer globalement.\n\nLes r\u00e8gles peuvent \u00eatre filtr\u00e9es avec la barre de recherche et ajout\u00e9es avec le bouton \u00ab Ajouter des r\u00e8gles \u00bb ou en appuyant sur \u00ab TAB \u00bb. La liste visible peut \u00eatre bascul\u00e9e entre les op\u00e9rateurs, les interdictions et la liste blanche \u00e0 partir de la liste d\u00e9roulante en haut.", "it": "Questo menu mostra le regole abilitate da file come \"ops.json\" e le regole disabilitate da altri che hanno aderito. Le regole globali vengono applicate a ogni server. Le regole possono essere modificate in diversi modi:\n\n\u2022 Fare clic con il pulsante destro del mouse su una regola per visualizzare ulteriori opzioni\n\n\u2022 Fare clic con il pulsante sinistro del mouse su una regola per attivare/disattivare l'autorizzazione\n\n\u2022 Premere il pulsante centrale del mouse per alternare a livello globale\n\nLe regole possono essere filtrate con la barra di ricerca e possono essere aggiunte con il pulsante \"Aggiungi regole\" o premendo \"TAB\". L'elenco visibile pu\u00f2 essere commutato tra operatori, divieti e lista bianca dal menu a discesa in alto.", "de": "Dieses Men\u00fc zeigt aktivierte Regeln aus Dateien wie \u201eops.json\u201c und deaktivierte Regeln als andere, die beigetreten sind. Globale Regeln werden auf jeden Server angewendet. Regeln k\u00f6nnen auf verschiedene Arten ge\u00e4ndert werden:\n\n\u2022 Klicken Sie mit der rechten Maustaste auf eine Regel, um sie anzuzeigen und weitere Optionen anzuzeigen\n\n\u2022 Klicken Sie mit der linken Maustaste auf eine Regel, um die Berechtigung umzuschalten\n\n\u2022 Dr\u00fccken Sie die mittlere Maustaste, um global umzuschalten\n\nRegeln k\u00f6nnen mit der Suchleiste gefiltert und mit der Schaltfl\u00e4che \u201eRegeln hinzuf\u00fcgen\u201c oder durch Dr\u00fccken der \u201eTAB\u201c-Taste hinzugef\u00fcgt werden. Die sichtbare Liste kann \u00fcber das Dropdown-Men\u00fc oben zwischen Betreibern, Verboten und der Whitelist umgeschaltet werden.", "nl": "Dit menu toont ingeschakelde regels uit bestanden als 'ops.json', en uitgeschakelde regels van anderen die zich hebben aangesloten. Op elke server worden globale regels toegepast. Regels kunnen op verschillende manieren worden gewijzigd:\n\n\u2022 Klik met de rechtermuisknop op een regel om meer opties weer te geven\n\n\u2022 Klik met de linkermuisknop op een regel om de machtiging te wijzigen\n\n\u2022 Druk op de middelste muisknop om globaal te schakelen\n\nRegels kunnen worden gefilterd met de zoekbalk en kunnen worden toegevoegd met de knop 'Regels toevoegen' of door op 'TAB' te drukken. De zichtbare lijst kan via de vervolgkeuzelijst bovenaan worden gewisseld tussen operators, verboden en de witte lijst.", "pt": "Este menu mostra regras habilitadas de arquivos como 'ops.json' e regras desabilitadas de outros que aderiram. As regras globais s\u00e3o aplicadas a todos os servidores. As regras podem ser modificadas de algumas maneiras diferentes:\n\n\u2022 Clique com o bot\u00e3o direito em uma regra para visualiz\u00e1-la e ver mais op\u00e7\u00f5es\n\n\u2022 Clique com o bot\u00e3o esquerdo em uma regra para alternar a permiss\u00e3o\n\n\u2022 Pressione o bot\u00e3o do meio do mouse para alternar globalmente\n\nAs regras podem ser filtradas com a barra de pesquisa e podem ser adicionadas com o bot\u00e3o \u2018Adicionar Regras\u2019 ou pressionando \u2018TAB\u2019. A lista vis\u00edvel pode ser alternada entre operadores, banimentos e lista de permiss\u00f5es no menu suspenso na parte superior.", "sv": "Den h\u00e4r menyn visar aktiverade regler fr\u00e5n filer som 'ops.json' och inaktiverade regler som andra som har g\u00e5tt med. Globala regler till\u00e4mpas p\u00e5 varje server. Reglerna kan \u00e4ndras p\u00e5 n\u00e5gra olika s\u00e4tt:\n\n\u2022 H\u00f6gerklicka p\u00e5 en regel f\u00f6r att visa och se fler alternativ\n\n\u2022 V\u00e4nsterklicka p\u00e5 en regel f\u00f6r att v\u00e4xla beh\u00f6righet\n\n\u2022 Tryck p\u00e5 mitten av musen f\u00f6r att v\u00e4xla globalt\n\nRegler kan filtreras med s\u00f6kf\u00e4ltet och kan l\u00e4ggas till med knappen 'L\u00e4gg till regler' eller genom att trycka p\u00e5 'TAB'. Den synliga listan kan v\u00e4xlas mellan operat\u00f6rer, f\u00f6rbud och vitlistan fr\u00e5n rullgardinsmenyn h\u00f6gst upp.", "fi": "T\u00e4m\u00e4 valikko n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 olevat s\u00e4\u00e4nn\u00f6t tiedostoista, kuten ops.json, ja k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 poistetut s\u00e4\u00e4nn\u00f6t muiden liittyneiden s\u00e4\u00e4nt\u00f6jen mukaan. Yleisi\u00e4 s\u00e4\u00e4nt\u00f6j\u00e4 sovelletaan jokaiseen palvelimeen. S\u00e4\u00e4nt\u00f6j\u00e4 voidaan muuttaa muutamalla eri tavalla:\n\n\u2022 Napsauta hiiren kakkospainikkeella s\u00e4\u00e4nt\u00f6\u00e4 n\u00e4hd\u00e4ksesi ja n\u00e4hd\u00e4ksesi lis\u00e4\u00e4 vaihtoehtoja\n\n\u2022 Napsauta s\u00e4\u00e4nt\u00f6\u00e4 hiiren vasemmalla painikkeella vaihtaaksesi lupaa\n\n\u2022 Paina keskimm\u00e4ist\u00e4 hiiri vaihtaaksesi maailmanlaajuisesti\n\nS\u00e4\u00e4nt\u00f6j\u00e4 voidaan suodattaa hakupalkin avulla ja lis\u00e4t\u00e4 'Lis\u00e4\u00e4 s\u00e4\u00e4nt\u00f6j\u00e4' -painikkeella tai painamalla 'TAB'. N\u00e4kyviss\u00e4 olevaa listaa voi vaihtaa operaattorien, kieltojen ja sallittujen listan v\u00e4lill\u00e4 yl\u00e4reunan pudotusvalikosta."}, "', access control": {"pt": "', Controle de acesso", "es": "', Control de acceso", "fr": "', Contr\u00f4le d'acc\u00e8s", "it": "', Controllo degli accessi", "de": "', Zugangskontrolle", "nl": "', Toegangscontrole", "sv": "', \u00c5tkomstkontroll", "fi": "', kulunvalvonta"}, "enter usernames/ips delimited, by, commas": {"es": "Introduzca nombres de usuario/IP delimitados por comas", "fr": "Entrez les noms d'utilisateur/IP d\u00e9limit\u00e9s par des virgules", "it": "Inserisci nomi utente/IP delimitati da virgole", "de": "Geben Sie Benutzernamen/IPs durch Kommas getrennt ein", "nl": "Voer gebruikersnamen/IP's in, gescheiden door komma's", "pt": "Insira nomes de usu\u00e1rio/IPs delimitados por v\u00edrgulas", "sv": "Ange anv\u00e4ndarnamn/IP:er avgr\u00e4nsade med kommatecken", "fi": "Anna k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4nimet/IP-osoitteet pilkuilla eroteltuina"}, "enter usernames delimited, by, commas": {"es": "Introduzca nombres de usuario delimitados por comas", "fr": "Entrez les noms d'utilisateur d\u00e9limit\u00e9s par des virgules", "it": "Inserisci i nomi utente delimitati da virgole", "de": "Geben Sie Benutzernamen durch Kommas getrennt ein", "nl": "Voer gebruikersnamen in, gescheiden door komma's", "pt": "Insira nomes de usu\u00e1rio delimitados por v\u00edrgulas", "sv": "Ange anv\u00e4ndarnamn avgr\u00e4nsade med kommatecken", "fi": "Anna k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4nimet pilkuilla eroteltuina"}, "loading add-on info...": {"es": "Cargando informaci\u00f3n adicional...", "fr": "Chargement des informations sur le module compl\u00e9mentaire...", "it": "Caricamento informazioni sul componente aggiuntivo...", "de": "Add-on-Informationen werden geladen...", "nl": "Add-on-informatie laden...", "pt": "Carregando informa\u00e7\u00f5es do complemento...", "sv": "Laddar till\u00e4ggsinformation...", "fi": "Ladataan lis\u00e4osan tietoja..."}, "', add-ons": {"es": "', complementos", "fr": "', modules compl\u00e9mentaires", "it": "', Componenti aggiuntivi", "de": "', Add-ons", "nl": "', Add-ons", "pt": "', Complementos", "sv": "', Till\u00e4gg", "fi": "', Lis\u00e4osat"}, "add-on search": {"es": "B\u00fasqueda de complementos", "fr": "Recherche de modules compl\u00e9mentaires", "it": "Ricerca aggiuntiva", "de": "Add-on-Suche", "nl": "Add-on zoeken", "pt": "Pesquisa de complementos", "sv": "Till\u00e4ggss\u00f6kning", "fi": "Lis\u00e4osien haku"}, "', add-ons, download": {"es": "', Complementos, Descargar", "fr": "', Modules compl\u00e9mentaires, T\u00e9l\u00e9chargement", "it": "', Componenti aggiuntivi, Scarica", "de": "', Add-ons, Download", "nl": "', Add-ons, Downloaden", "pt": "', Complementos, Baixar", "sv": "', Till\u00e4gg, Ladda ner", "fi": "', Lis\u00e4osat, Lataa"}, "verifying java installation": {"es": "Verificaci\u00f3n de la instalaci\u00f3n de Java", "fr": "V\u00e9rification de l'installation de Java", "it": "Verifica dell'installazione di Java", "de": "\u00dcberpr\u00fcfen der Java-Installation", "nl": "Java-installatie verifi\u00ebren", "pt": "Verificando a instala\u00e7\u00e3o do Java", "sv": "Verifierar Java-installation", "fi": "Java-asennuksen tarkistaminen"}, "installing java": {"pt": "Instalando Java", "es": "Instalaci\u00f3n de Java", "fr": "Installation de Java", "it": "Installazione di Java", "de": "Java installieren", "nl": "Java installeren", "fi": "Javan asentaminen", "sv": "Installerar Java"}, "external": {"es": "externo", "fr": "externe", "it": "esterno", "de": "extern", "nl": "extern", "pt": "externo", "sv": "extern", "fi": "ulkoinen"}, "next": {"es": "Pr\u00f3ximo", "fr": "Suivant", "it": "Prossimo", "de": "N\u00e4chste", "nl": "Volgende", "pt": "Pr\u00f3ximo", "sv": "N\u00e4sta", "fi": "Seuraavaksi"}, "there was an issue importing this modpack.\n\nthe required resources were unobtainable and will require manual installation.": {"es": "Hubo un problema al importar este modpack.\n\nLos recursos necesarios no se pudieron obtener y requerir\u00e1n instalaci\u00f3n manual.", "fr": "Un probl\u00e8me est survenu lors de l'importation de ce modpack.\n\nLes ressources requises \u00e9taient introuvables et n\u00e9cessiteront une installation manuelle.", "it": "Si \u00e8 verificato un problema durante l'importazione di questo modpack.\n\nLe risorse richieste non erano ottenibili e richiederanno l'installazione manuale.", "de": "Beim Importieren dieses Modpacks ist ein Problem aufgetreten.\n\nDie erforderlichen Ressourcen waren nicht erh\u00e4ltlich und erfordern eine manuelle Installation.", "nl": "Er is een probleem opgetreden bij het importeren van dit modpack.\n\nDe vereiste bronnen waren niet verkrijgbaar en vereisen een handmatige installatie.", "pt": "Ocorreu um problema ao importar este modpack.\n\nOs recursos necess\u00e1rios n\u00e3o foram obtidos e exigir\u00e3o instala\u00e7\u00e3o manual.", "sv": "Det uppstod ett problem med att importera detta modpack.\n\nDe n\u00f6dv\u00e4ndiga resurserna gick inte att f\u00e5 tag p\u00e5 och kommer att kr\u00e4va manuell installation.", "fi": "T\u00e4m\u00e4n modpackin tuomisessa ilmeni ongelma.\n\nTarvittavia resursseja ei ollut saatavilla, ja ne vaativat manuaalisen asennuksen."}, "modpack search": {"fr": "Recherche de packs de modules", "es": "B\u00fasqueda de paquetes de modificaciones", "de": "Modpack-Suche", "nl": "Modpack-zoekopdracht", "pt": "Pesquisa de Modpack", "sv": "Modpack S\u00f6k", "fi": "Modpack haku", "it": "Ricerca modpack"}, "automatic updates": {"es": "Actualizaciones autom\u00e1ticas", "fr": "Mises \u00e0 jour automatiques", "it": "Aggiornamenti automatici", "de": "Automatische Updates", "nl": "Automatische updates", "pt": "Atualiza\u00e7\u00f5es Autom\u00e1ticas", "sv": "Automatiska uppdateringar", "fi": "Automaattiset p\u00e4ivitykset"}, "automatic back-ups": {"es": "Copias de seguridad autom\u00e1ticas", "fr": "Sauvegardes automatiques", "it": "Backup automatici", "de": "Automatische Backups", "nl": "Automatische back-ups", "pt": "Backups autom\u00e1ticos", "sv": "Automatiska s\u00e4kerhetskopieringar", "fi": "Automaattiset varmuuskopiot"}, "maximize": {"es": "maximizar", "fr": "maximiser", "it": "massimizzare", "de": "maximieren", "nl": "maximaliseren", "pt": "maximizar", "sv": "maximera", "fi": "maksimoida"}, "stop": {"es": "detener", "fr": "arr\u00eat", "it": "fermare", "de": "stoppen", "nl": "stop", "pt": "parar", "sv": "stopp", "fi": "Stop"}, "bars": {"pt": "bares", "es": "verja", "fr": "barres", "it": "bar", "de": "Barren", "nl": "balken", "fi": "baareja", "sv": "barer"}, "save back-up now": {"es": "Guardar copia de seguridad ahora", "fr": "Enregistrer la sauvegarde maintenant", "it": "Salva il backup adesso", "de": "Jetzt Backup sichern", "nl": "Sla nu een back-up op", "pt": "Salvar backup agora", "sv": "Spara s\u00e4kerhetskopia nu", "fi": "Tallenna varmuuskopio nyt"}, "restore from back-up": {"sv": "\u00c5terst\u00e4ll fr\u00e5n s\u00e4kerhetskopia", "fr": "Restaurer \u00e0 partir d'une sauvegarde", "it": "Ripristina dal backup", "de": "Aus Backup wiederherstellen", "nl": "Herstellen vanuit back-up", "pt": "Restaurar do backup", "fi": "Palauta varmuuskopiosta", "es": "Restaurar desde copia de seguridad"}, "disable add-on": {"sv": "INAKTIVERA TILL\u00c4GG", "fr": "D\u00c9SACTIVER LE ADD-ON", "it": "DISABILITA COMPONENTI AGGIUNTIVI", "de": "ADD-ON DEAKTIVIEREN", "nl": "ADVERTENTIE UITSCHAKELEN", "pt": "DESATIVAR COMPLEMENTO", "fi": "POISTA LIS\u00c4VARUSTEET K\u00c4YT\u00d6ST\u00c4", "es": "DESACTIVAR COMPLEMENTO"}, "enable add-on": {"es": "HABILITAR COMPLEMENTO", "fr": "ACTIVER LE ADD-ON", "it": "ABILITA COMPONENTI ADD-ON", "de": "ADD-ON AKTIVIEREN", "nl": "TOEVOEGEN INSCHAKELEN", "pt": "ATIVAR COMPLETO", "sv": "AKTIVERA TILLG\u00c5NG", "fi": "K\u00c4YT\u00d6SS\u00c4 LIS\u00c4LAITE"}, ", add-ons, download": {"es": ", Complementos, Descargar", "fr": ", Modules compl\u00e9mentaires, T\u00e9l\u00e9chargement", "it": ", Componenti aggiuntivi, Scarica", "de": ", Add-ons, Download", "nl": ", Add-ons, Downloaden", "pt": ", Complementos, Baixar", "sv": ", Till\u00e4gg, Ladda ner", "fi": ", Lis\u00e4osat, Lataa"}, "headers": {"es": "encabezados", "fr": "en-t\u00eates", "it": "intestazioni", "de": "Kopfzeilen", "nl": "kopteksten", "pt": "cabe\u00e7alhos", "sv": "rubriker", "fi": "otsikot"}, "amscript ide > editing '": {"es": "ampscript VIDEO > Edici\u00f3n '", "fr": "ampscript VID\u00c9O > \u00c9dition '", "it": "ampscript VIDEO > Modifica '", "de": "ampscript VIDEO > Bearbeiten '", "nl": "ampscript VIDEO > Bewerken '", "pt": "ampscript V\u00cdDEO > Edi\u00e7\u00e3o '", "sv": "ampscript VIDEO > Redigering '", "fi": "ampscript VIDEO > Editointi"}, "protected": {"es": "protegido", "fr": "prot\u00e9g\u00e9", "it": "protetto", "de": "gesch\u00fctzt", "nl": "beschermd", "pt": "protegido", "sv": "skyddas", "fi": "suojattu"}, "events": {"fi": "tapahtumia", "fr": "\u00e9v\u00e9nements", "it": "eventi", "de": "Ereignisse", "nl": "evenementen", "pt": "eventos", "sv": "h\u00e4ndelser", "es": "eventos"}, "loading script info...": {"pt": "Carregando informa\u00e7\u00f5es do script...", "es": "Cargando informaci\u00f3n del script...", "fr": "Chargement des informations sur le script...", "it": "Caricamento informazioni sullo script...", "de": "Skriptinformationen werden geladen...", "nl": "Scriptinformatie laden...", "sv": "L\u00e4ser in skriptinformation...", "fi": "Ladataan skriptin tietoja..."}, "disable script": {"es": "DESACTIVAR GUI\u00d3N", "fr": "D\u00c9SACTIVER LE SCRIPT", "it": "DISABILITA SCRIPT", "de": "SCRIPT DEAKTIVIEREN", "nl": "SCHRIPT UITSCHAKELEN", "pt": "DESATIVAR SCRIPT", "sv": "INAKTIVERA SCRIPT", "fi": "POISTA K\u00c4YT\u00d6ST\u00c4"}, "enable script": {"de": "Skript aktivieren", "es": "HABILITAR GUI\u00d3N", "fr": "ACTIVER LE SCRIPT", "it": "ABILITA SCRIPT", "pt": "ATIVAR SCRIPT", "sv": "AKTIVERA SCRIPT", "fi": "K\u00c4YTT\u00d6\u00d6NOTTO", "nl": "SCRIPT INSCHAKELEN"}, "create in ide": {"es": "Crear en IDE", "fr": "Cr\u00e9er dans l'EDI", "it": "Crea nell'IDE", "de": "In der IDE erstellen", "nl": "Cre\u00ebren in IDE", "pt": "Criar no IDE", "sv": "Skapa i IDE", "fi": "Luo IDE:ss\u00e4"}, ", amscript, create script": {"es": ", ampscript, Crear gui\u00f3n", "fr": ", ampscript, Cr\u00e9er un script", "it": ", ampscript, Crea script", "de": ", ampscript, Skript erstellen", "nl": ", ampscript, Script maken", "pt": ", ampscript, Criar script", "sv": ", ampscript, Skapa skript", "fi": ", ampscript, Luo k\u00e4sikirjoitus"}, "import or download scripts below": {"nl": "Importeer of download onderstaande scripts", "es": "Importe o descargue los scripts a continuaci\u00f3n", "fr": "Importer ou t\u00e9l\u00e9charger des scripts ci-dessous", "it": "Importa o scarica gli script di seguito", "de": "Importieren oder laden Sie die Skripte unten herunter", "sv": "Importera eller ladda ner skript nedan", "fi": "Tuo tai lataa komentosarjat alla", "pt": "Importe ou baixe os scripts abaixo"}, "reload scripts": {"es": "recargar guiones", "fr": "recharger les scripts", "it": "ricaricare gli script", "de": "Skripte neu laden", "nl": "scripts opnieuw laden", "pt": "recarregar scripts", "sv": "ladda om skript", "fi": "lataa skriptit uudelleen"}, "open directory": {"es": "directorio abierto", "fr": "ouvrir un r\u00e9pertoire", "it": "directory aperta", "de": "Verzeichnis \u00f6ffnen", "nl": "map openen", "pt": "abrir diret\u00f3rio", "sv": "\u00f6ppna katalogen", "fi": "avaa hakemisto"}, "script search": {"es": "B\u00fasqueda de guiones", "fr": "Recherche de scripts", "it": "Ricerca di script", "de": "Skriptsuche", "nl": "Script zoeken", "pt": "Pesquisa de script", "sv": "Skripts\u00f6kning", "fi": "Script Search"}, ", amscript, download": {"es": ", ampscript, Descargar", "fr": ", ampscript, T\u00e9l\u00e9charger", "it": ", ampscript, Scarica", "de": ", Ampscript, Herunterladen", "nl": ", ampscript, downloaden", "pt": ", Ampscript, Baixar", "sv": ", ampscript, Ladda ner", "fi": ", ampscript, Lataa"}, "search for text...": {"es": "buscar texto...", "fr": "rechercher du texte...", "it": "cercare testo...", "de": "Suche nach Text...", "nl": "zoek naar tekst...", "pt": "procure por texto...", "sv": "s\u00f6k efter text...", "fi": "hae teksti\u00e4..."}, "save & quit": {"es": "guardar y salir", "fr": "sauvegarder et quitter", "it": "salva ed esci", "de": "Speichern und beenden", "nl": "opslaan en afsluiten", "pt": "salvar e sair", "sv": "spara & avsluta", "fi": "tallenna ja lopeta"}, "geyser (unsupported server)": {"pt": "geyser (servidor n\u00e3o suportado)", "es": "g\u00e9iser (servidor no compatible)", "fr": "geyser (serveur non pris en charge)", "it": "geyser (server non supportato)", "de": "Geyser (nicht unterst\u00fctzter Server)", "nl": "geiser (niet-ondersteunde server)", "sv": "geyser (server som inte st\u00f6ds)", "fi": "geysir (palvelinta ei tueta)"}, "bedrock support (geyser)": {"es": "soporte de lecho rocoso (g\u00e9iser)", "fr": "support rocheux (geyser)", "it": "supporto roccioso (geyser)", "de": "Grundgesteinsunterst\u00fctzung (Geysir)", "nl": "gesteentesteun (geiser)", "pt": "suporte rochoso (g\u00eaiser)", "sv": "berggrundsst\u00f6d (gejser)", "fi": "kallioper\u00e4n tuki (geysir)"}, "updates": {"es": "actualizaciones", "fr": "mises \u00e0 jour", "it": "aggiornamenti", "de": "Aktualisierungen", "nl": "updates", "pt": "atualiza\u00e7\u00f5es", "sv": "uppdateringar", "fi": "p\u00e4ivitykset"}, "delete server": {"nl": "Server verwijderen", "es": "Eliminar servidor", "fr": "Supprimer le serveur", "it": "Elimina server", "de": "Server l\u00f6schen", "sv": "Ta bort server", "fi": "Poista palvelin", "pt": "Excluir servidor"}, "transilience": {"es": "transiliencia", "fr": "transilience", "it": "transitoriet\u00e0", "de": "Verg\u00e4nglichkeit", "nl": "vergankelijkheid", "pt": "transili\u00eancia", "sv": "f\u00f6rg\u00e4nglighet", "fi": "ohimenevyys"}, "migrating": {"es": "Migrar", "fr": "Migration", "it": "Migrazione", "de": "Migration", "nl": "Migreren", "pt": "Migrando", "sv": "Migrerar", "fi": "Muutto"}, "migrated": {"es": "Migrado", "fr": "Migr\u00e9", "it": "Migrato", "de": "Migriert", "nl": "Gemigreerd", "pt": "Migrado", "sv": "Migrerade", "fi": "Siirretty"}, "migrating '$$'": {"es": "migrando '$$'", "fr": "migration de '$$'", "it": "migrazione di \"$$\"", "de": "'$$' wird migriert", "nl": "'$$' migreren", "pt": "migrando '$$'", "sv": "migrerar '$$'", "fi": "siirret\u00e4\u00e4n '$$'"}, "migrated '$$' successfully": {"es": "migrado '$$' exitosamente", "fr": "migr\u00e9 '$$' avec succ\u00e8s", "it": "migrazione di \"$$\" riuscita", "de": "'$$' erfolgreich migriert", "nl": "'$$' succesvol gemigreerd", "pt": "migrou '$$' com sucesso", "sv": "migrerade '$$' framg\u00e5ngsrikt", "fi": "'$$' siirretty onnistuneesti"}, "there was an issue updating this modpack.\n\nthe required resources were unobtainable and will require manual installation.": {"es": "Hubo un problema al actualizar este modpack.\n\nLos recursos necesarios no se pudieron obtener y requerir\u00e1n instalaci\u00f3n manual.", "fr": "Un probl\u00e8me est survenu lors de la mise \u00e0 jour de ce modpack.\n\nLes ressources requises \u00e9taient introuvables et n\u00e9cessiteront une installation manuelle.", "it": "Si \u00e8 verificato un problema durante l'aggiornamento di questo modpack.\n\nLe risorse richieste non erano ottenibili e richiederanno l'installazione manuale.", "de": "Beim Aktualisieren dieses Modpacks ist ein Problem aufgetreten.\n\nDie erforderlichen Ressourcen waren nicht erh\u00e4ltlich und erfordern eine manuelle Installation.", "nl": "Er is een probleem opgetreden bij het updaten van dit modpack.\n\nDe vereiste bronnen waren niet verkrijgbaar en vereisen een handmatige installatie.", "pt": "Ocorreu um problema ao atualizar este modpack.\n\nOs recursos necess\u00e1rios n\u00e3o foram obtidos e exigir\u00e3o instala\u00e7\u00e3o manual.", "sv": "Det uppstod ett problem med att uppdatera detta modpack.\n\nDe n\u00f6dv\u00e4ndiga resurserna gick inte att f\u00e5 tag p\u00e5 och kommer att kr\u00e4va manuell installation.", "fi": "T\u00e4m\u00e4n modpackin p\u00e4ivityksess\u00e4 ilmeni ongelma.\n\nTarvittavia resursseja ei ollut saatavilla, ja ne vaativat manuaalisen asennuksen."}, "enter a nickname...": {"es": "introduce un apodo...", "fr": "entrez un pseudo...", "it": "inserisci un soprannome...", "de": "Geben Sie einen Spitznamen ein...", "nl": "voer een bijnaam in...", "pt": "digite um apelido...", "sv": "ange ett smeknamn...", "fi": "anna lempinimi..."}, "macos": {"it": "macOS", "es": "macos", "fr": "macOS", "nl": "macOS", "pt": "macOS", "sv": "macOS", "fi": "macOS", "de": "macOS"}, "invalid code length": {"es": "Longitud de c\u00f3digo no v\u00e1lida", "fr": "Longueur de code invalide", "it": "Lunghezza del codice non valida", "de": "Ung\u00fcltige Codel\u00e4nge", "nl": "Ongeldige codelengte", "pt": "Comprimento de c\u00f3digo inv\u00e1lido", "sv": "Ogiltig kodl\u00e4ngd", "fi": "Virheellinen koodin pituus"}, "$$ is an $$ protocol to control remote sessions seamlessly. for example, $$ can connect a local computer to an instance of $$ running on a different computer, or a vps in the cloud.\n            \nto connect via $$, enable \u201cshare this instance\u201d on the server you intend to connect. then click \u201cpair a server\u201d on the client and follow the prompts.\n\nonce paired, remote servers will appear in the server manager and can be interacted with like normal. you can also import or create a server on a $$ instance.": {"es": "$Telepath$ es un protocolo $auto-mcs$ para controlar sesiones remotas sin problemas. Por ejemplo, $Telepath$ puede conectar una computadora local a una instancia de $auto-mcs$ que se ejecuta en una computadora diferente, o un VPS en la nube.\n            \nPara conectarse a trav\u00e9s de $Telepath$, habilite \"compartir esta instancia\" en el servidor al que desea conectarse. Luego haga clic en \"Emparejar un servidor\" en el cliente y siga las instrucciones.\n\nUna vez emparejados, los servidores remotos aparecer\u00e1n en el Administrador del servidor y se podr\u00e1 interactuar con ellos como de costumbre. Tambi\u00e9n puedes importar o crear un servidor en una instancia de $Telepath$.", "fr": "$Telepath$ est un protocole $auto-mcs$ pour contr\u00f4ler les sessions \u00e0 distance de mani\u00e8re transparente. Par exemple, $Telepath$ peut connecter un ordinateur local \u00e0 une instance de $auto-mcs$ ex\u00e9cut\u00e9e sur un autre ordinateur ou \u00e0 un VPS dans le cloud.\n            \nPour vous connecter via $Telepath$, activez \u00ab partager cette instance \u00bb sur le serveur auquel vous souhaitez vous connecter. Cliquez ensuite sur \u00ab Associer un serveur \u00bb sur le client et suivez les instructions.\n\nUne fois coupl\u00e9s, les serveurs distants appara\u00eetront dans le gestionnaire de serveur et pourront interagir avec eux comme d'habitude. Vous pouvez \u00e9galement importer ou cr\u00e9er un serveur sur une instance $Telepath$.", "it": "$Telepath$ \u00e8 un protocollo $auto-mcs$ per controllare senza problemi le sessioni remote. Ad esempio, $Telepath$ pu\u00f2 connettere un computer locale a un'istanza di $auto-mcs$ in esecuzione su un computer diverso o un VPS nel cloud.\n            \nPer connetterti tramite $Telepath$, abilita \"condividi questa istanza\" sul server a cui intendi connetterti. Quindi fare clic su \"Accoppia un server\" sul client e seguire le istruzioni.\n\nUna volta accoppiati, i server remoti verranno visualizzati nel Server Manager e sar\u00e0 possibile interagire normalmente. Puoi anche importare o creare un server su un'istanza $Telepath$.", "de": "$Telepath$ ist ein $auto-mcs$-Protokoll zur nahtlosen Steuerung von Remote-Sitzungen. Beispielsweise kann $Telepath$ einen lokalen Computer mit einer Instanz von $auto-mcs$ verbinden, die auf einem anderen Computer ausgef\u00fchrt wird, oder mit einem VPS in der Cloud.\n            \nUm eine Verbindung \u00fcber $Telepath$ herzustellen, aktivieren Sie \u201eDiese Instanz teilen\u201c auf dem Server, mit dem Sie eine Verbindung herstellen m\u00f6chten. Klicken Sie dann auf dem Client auf \u201eServer koppeln\u201c und befolgen Sie die Anweisungen.\n\nNach der Kopplung werden Remote-Server im Server-Manager angezeigt und k\u00f6nnen wie gewohnt mit ihnen interagiert werden. Sie k\u00f6nnen auch einen Server auf einer $Telepath$-Instanz importieren oder erstellen.", "nl": "$Telepath$ is een $auto-mcs$-protocol om sessies op afstand naadloos te beheren. $Telepath$ kan bijvoorbeeld een lokale computer verbinden met een exemplaar van $auto-mcs$ dat op een andere computer draait, of met een VPS in de cloud.\n            \nOm verbinding te maken via $Telepath$, schakelt u \u201cshare this instance\u201d in op de server waarmee u verbinding wilt maken. Klik vervolgens op \u201cEen server koppelen\u201d op de client en volg de aanwijzingen.\n\nEenmaal gekoppeld, verschijnen externe servers in Serverbeheer en kan er op de normale manier mee worden gecommuniceerd. U kunt ook een server importeren of maken op een $Telepath$-instantie.", "pt": "$Telepath$ \u00e9 um protocolo $auto-mcs$ para controlar sess\u00f5es remotas perfeitamente. Por exemplo, $Telepath$ pode conectar um computador local a uma inst\u00e2ncia de $auto-mcs$ em execu\u00e7\u00e3o em um computador diferente ou a um VPS na nuvem.\n            \nPara conectar via $Telepath$, habilite \u201ccompartilhar esta inst\u00e2ncia\u201d no servidor que voc\u00ea pretende conectar. Em seguida, clique em \u201cEmparelhar um servidor\u201d no cliente e siga as instru\u00e7\u00f5es.\n\nUma vez emparelhados, os servidores remotos aparecer\u00e3o no Gerenciador do Servidor e poder\u00e3o interagir normalmente. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode importar ou criar um servidor em uma inst\u00e2ncia $Telepath$.", "sv": "$Telepath$ \u00e4r ett $auto-mcs$-protokoll f\u00f6r att kontrollera fj\u00e4rrsessioner s\u00f6ml\u00f6st. Till exempel kan $Telepath$ ansluta en lokal dator till en instans av $auto-mcs$ som k\u00f6rs p\u00e5 en annan dator, eller en VPS i molnet.\n            \nF\u00f6r att ansluta via $Telepath$, aktivera \"dela denna instans\" p\u00e5 servern du t\u00e4nker ansluta. Klicka sedan p\u00e5 \"Para ihop en server\" p\u00e5 klienten och f\u00f6lj anvisningarna.\n\nN\u00e4r de \u00e4r ihopparade visas fj\u00e4rrservrar i serverhanteraren och kan interageras med som vanligt. Du kan ocks\u00e5 importera eller skapa en server p\u00e5 en $Telepath$-instans.", "fi": "$Telepath$ on $auto-mcs$-protokolla, joka ohjaa et\u00e4istuntoja saumattomasti. Esimerkiksi $Telepath$ voi yhdist\u00e4\u00e4 paikallisen tietokoneen esiintym\u00e4\u00e4n $auto-mcs$, joka toimii toisessa tietokoneessa, tai VPS:\u00e4\u00e4n pilvess\u00e4.\n            \nJos haluat muodostaa yhteyden $Telepath$ -palvelun kautta, ota k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n \"jaa t\u00e4m\u00e4 esiintym\u00e4\" palvelimella, johon aiot muodostaa yhteyden. Napsauta sitten asiakaskoneessa \"Pair a Server\" ja seuraa ohjeita.\n\nKun et\u00e4palvelimet on muodostettu pariksi, ne n\u00e4kyv\u00e4t Palvelinhallinnassa, ja niit\u00e4 voidaan k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 normaalisti. Voit my\u00f6s tuoda tai luoda palvelimen $Telepath$-esiintym\u00e4\u00e4n."}, "pair a server": {"sv": "KOPPA EN SERVER", "fr": "APPAIREZ UN SERVEUR", "it": "ABBINARE UN SERVER", "de": "KOPPELN SIE EINEN SERVER", "nl": "KOPPEL EEN SERVER", "pt": "EMPARELHAR UM SERVIDOR", "fi": "Yhdist\u00e4 PALVELIN", "es": "EMPAREJAR UN SERVIDOR"}, "there is currently 1 server running. to continue, it will be closed.\n\nare you sure you want to continue?": {"es": "Actualmente hay 1 servidor en ejecuci\u00f3n. Para continuar estar\u00e1 cerrado.\n\n\u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres continuar?", "de": "Derzeit l\u00e4uft 1 Server. Um fortzufahren, wird es geschlossen.\n\nSind Sie sicher, dass Sie fortfahren m\u00f6chten?", "fr": "Il y a actuellement 1 serveur en cours d'ex\u00e9cution. Pour continuer, il sera ferm\u00e9.\n\n\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir continuer\u00a0?", "it": "Attualmente c'\u00e8 1 server in esecuzione. Per continuare verr\u00e0 chiuso.\n\nSei sicuro di voler continuare?", "sv": "Det finns f\u00f6r n\u00e4rvarande 1 server ig\u00e5ng. F\u00f6r att forts\u00e4tta kommer det att vara st\u00e4ngt.\n\n\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill forts\u00e4tta?", "fi": "T\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 1 palvelin on k\u00e4ynniss\u00e4. Jatkamiseksi se suljetaan.\n\nHaluatko varmasti jatkaa?", "nl": "Er draait momenteel 1 server. Om door te gaan, zal het gesloten zijn.\n\nWeet u zeker dat u wilt doorgaan?", "pt": "Atualmente h\u00e1 1 servidor em execu\u00e7\u00e3o. Para continuar, estar\u00e1 fechado.\n\nTem certeza de que deseja continuar?"}, "rich-presence-icon": {"nl": "rijke-aanwezigheid-icoon", "es": "icono-de-presencia-rica", "fr": "ic\u00f4ne-de-pr\u00e9sence-riche", "it": "icona-ricca-presenza", "de": "Rich-Presence-Symbol", "pt": "\u00edcone de presen\u00e7a rico", "fi": "rikas l\u00e4sn\u00e4olo-kuvake", "sv": "rik-n\u00e4rvaro-ikon"}, "rb": {"es": "rb", "fr": "rb", "it": "RB", "de": "rb", "nl": "rb", "pt": "rb", "sv": "rb", "fi": "rb"}, "upload failed:": {"es": "La carga fall\u00f3:", "fr": "\u00c9chec du t\u00e9l\u00e9chargement\u00a0:", "it": "Caricamento non riuscito:", "de": "Hochladen fehlgeschlagen:", "nl": "Uploaden mislukt:", "pt": "Falha no upload:", "sv": "Uppladdningen misslyckades:", "fi": "Lataus ep\u00e4onnistui:"}, "[ref=none]": {"es": "[ref=ninguno]", "fr": "[r\u00e9f=aucun]", "it": "[rif=nessuno]", "de": "[ref=none]", "nl": "[ref=geen]", "pt": "[ref=nenhum]", "sv": "[ref=ingen]", "fi": "[ref=ei mit\u00e4\u00e4n]"}, "server-ip": {"fi": "palvelin-ip", "fr": "IP du serveur", "it": "IP-server", "de": "Server-IP", "nl": "server-ip", "pt": "ip do servidor", "sv": "server-ip", "es": "IP del servidor"}, "server-port": {"fr": "port du serveur", "de": "Server-Port", "es": "puerto-servidor", "pt": "porta do servidor", "sv": "server-port", "fi": "palvelin-portti", "it": "porta-server", "nl": "server-poort"}, "invalid formatting": {"es": "Formato no v\u00e1lido", "fr": "Formatage invalide", "it": "Formattazione non valida", "de": "Ung\u00fcltige Formatierung", "nl": "Ongeldige opmaak", "pt": "Formata\u00e7\u00e3o inv\u00e1lida", "sv": "Ogiltig formatering", "fi": "Virheellinen muotoilu"}, "(dev)": {"sv": "(dev)", "es": "(desarrollador)", "it": "(sviluppatore)", "de": "(Entwickler)", "nl": "(ontwikkelaar)", "pt": "(desenvolvedor)", "fr": "(d\u00e9veloppement)", "fi": "(kehitt\u00e4j\u00e4)"}, "caret-": {"es": "signo de intercalaci\u00f3n-", "fr": "curseur-", "it": "accento circonflesso", "de": "Caret-", "nl": "dakje-", "pt": "circunflexo-", "sv": "mark\u00f6r-", "fi": "huolta-"}, "modes": {"sv": "l\u00e4gen", "es": "modos", "fr": "Modes", "it": "modalit\u00e0", "de": "Modi", "nl": "modi", "pt": "modos", "fi": "tilat"}, "serverversioninput": {"es": "Entrada de versi\u00f3n del servidor", "fr": "Entr\u00e9eVersionServeur", "it": "ServerVersionInput", "de": "ServerVersionInput", "nl": "ServerVersieInvoer", "pt": "ServerVersionInput", "sv": "ServerVersion Input", "fi": "ServerVersionInput"}, "servermodeinput": {"es": "Entrada de modo de servidor", "fr": "Entr\u00e9eModeServeur", "it": "ServerModeInput", "de": "ServerModeInput", "nl": "ServerModeInvoer", "pt": "ServerModeInput", "sv": "ServerModeInput", "fi": "ServerModeInput"}, "mid": {"es": "medio", "fr": "milieu", "it": "met\u00e0", "de": "Mitte", "nl": "midden", "pt": "meio", "sv": "mitt-", "fi": "mid"}, "install server on": {"es": "instalar el servidor en", "fr": "installer le serveur sur", "it": "installa il server su", "de": "Server installieren auf", "nl": "server installeren", "pt": "instalar servidor em", "sv": "installera servern p\u00e5", "fi": "asenna palvelin p\u00e4\u00e4lle"}, "import server to": {"es": "importar servidor a", "fr": "importer le serveur vers", "it": "importare il server in", "de": "Server importieren auf", "nl": "server importeren naar", "pt": "importar servidor para", "sv": "importera server till", "fi": "tuoda palvelimeen"}, "action": {"es": "acci\u00f3n", "fr": "action", "it": "azione", "de": "Aktion", "nl": "actie", "pt": "A\u00e7\u00e3o", "sv": "handling", "fi": "toimintaa"}, "sounds": {"es": "sonidos", "fr": "des sons", "it": "suoni", "de": "Ger\u00e4usche", "nl": "geluiden", "pt": "sons", "sv": "l\u00e5ter", "fi": "\u00e4\u00e4ni\u00e4"}, "pair '$$' with[size=": {"es": "Emparejar '$$' con[tama\u00f1o=", "fr": "Associez '$$' avec[size=", "it": "Abbina '$$' a[size=", "de": "Paaren Sie '$$' mit[size=", "nl": "Koppel '$$' met [size=", "pt": "Par '$$' com [tamanho =", "sv": "Para '$$' med [size=", "fi": "Yhdist\u00e4 '$$' ja [size="}, "]\n\n[/size][font=": {"es": "]\n\n[/tama\u00f1o][fuente=", "fr": "]\n\n[/size][font=", "it": "]\n\n[/dimensione] [carattere=", "de": "]\n\n[/size][font=", "nl": "]\n\n[/grootte][font=", "pt": "]\n\n[/tamanho][fonte=", "sv": "]\n\n[/storlek][font=", "fi": "]\n\n[/koko][font="}, "pair success": {"fi": "Parin onnistuminen", "es": "\u00c9xito en pareja", "it": "Coppia di successo", "de": "Paarerfolg", "nl": "Paar succes", "pt": "Sucesso do par", "sv": "Par framg\u00e5ng", "fr": "Succ\u00e8s du couple"}, "pair failure": {"es": "Fallo de pareja", "fr": "\u00c9chec de la paire", "it": "Coppia fallita", "de": "Paarfehler", "nl": "Koppelfout", "pt": "Falha no par", "sv": "Parfel", "fi": "Paritusvirhe"}, "partial": {"es": "parcial", "fr": "partiel", "it": "parziale", "de": "teilweise", "nl": "gedeeltelijk", "pt": "parcial", "sv": "partiell", "fi": "osittainen"}, "uninstall": {"nl": "VERWIJDEREN", "fi": "POISTA ASENNUS", "es": "DESINSTALAR", "it": "DISINSTALLA", "de": "DEINSTALLIEREN", "sv": "AVINSTALLERA", "fr": "D\u00c9SINSTALLER", "pt": "DESINSTALAR"}, "help server manager": {"es": "administrador del servidor de ayuda", "fr": "aider le gestionnaire de serveur", "it": "aiutare il gestore del server", "de": "Hilfe-Server-Manager", "nl": "help serverbeheerder", "pt": "ajuda gerente do servidor", "sv": "hj\u00e4lp serverhanteraren", "fi": "auta palvelimen hallintaa"}, "popupwidget (globalsearch)": {"fi": "PopupWidget (GlobalSearch)", "es": "Widget emergente (b\u00fasqueda global)", "it": "PopupWidget (Ricerca Globale)", "de": "PopupWidget (GlobalSearch)", "nl": "PopupWidget (GlobalSearch)", "pt": "PopupWidget (GlobalSearch)", "sv": "PopupWidget (GlobalSearch)", "fr": "PopupWidget (Recherche globale)"}, "popupsearch": {"es": "B\u00fasqueda emergente", "fr": "Recherche contextuelle", "it": "PopupSearch", "de": "PopupSearch", "nl": "Pop-up zoeken", "pt": "Pesquisa pop-up", "sv": "PopupSearch", "fi": "PopupSearch"}, "medium": {"es": "medio", "fr": "moyen", "it": "medio", "de": "Medium", "nl": "medium", "pt": "m\u00e9dio", "sv": "medium", "fi": "keskikokoinen"}, "$$ action": {"es": "Acci\u00f3n $Tel\u00e9pata$", "fr": "Action $T\u00e9l\u00e9pathe$", "it": "Azione $Telepate$", "de": "$Telepath$-Aktion", "nl": "$Telepath$ actie", "pt": "A\u00e7\u00e3o $Telepata$", "sv": "$Telepath$-\u00e5tg\u00e4rd", "fi": "$Telepath$ -toiminto"}, "[font=": {"fr": "[police=", "it": "[carattere=", "de": "[Schriftart=", "nl": "[lettertype=", "pt": "[fonte=", "sv": "[font=", "fi": "[font=", "es": "[fuente="}, "progress": {"es": "Progreso", "fr": "Progr\u00e8s", "it": "Progressi", "de": "Fortschritt", "nl": "Voortgang", "pt": "Progresso", "sv": "Framsteg", "fi": "Edistyminen"}, "banner-failure": {"es": "fracaso del banner", "fr": "\u00e9chec de la banni\u00e8re", "it": "banner-fallimento", "de": "Banner-Fehler", "nl": "banner-mislukking", "pt": "falha de banner", "sv": "banner-misslyckande", "fi": "banneri-ep\u00e4onnistuminen"}, "auto-show": {"es": "exhibici\u00f3n autom\u00e1tica", "fr": "affichage automatique", "it": "visualizzazione automatica", "de": "Auto-Show", "nl": "automatisch weergeven", "pt": "exibi\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica", "sv": "auto-show", "fi": "automaattinen esitys"}, "connect via $$": {"es": "Con\u00e9ctese a trav\u00e9s de $Telepath$", "fr": "Connectez-vous via $Telepath$", "it": "Connettiti tramite $Telepath$", "de": "Verbinden Sie sich \u00fcber $Telepath$", "nl": "Maak verbinding via $Telepath$", "pt": "Conecte-se via $Telepath$", "sv": "Anslut via $Telepath$", "fi": "Yhdist\u00e4 $Telepath$:n kautta"}, "manage auto-mcs servers": {"es": "Administrar servidores Auto-MCS", "fr": "G\u00e9rer les serveurs Auto-MCS", "it": "Gestisci i server Auto-MCS", "de": "Verwalten Sie Auto-MCS-Server", "nl": "Beheer Auto-MCS-servers", "pt": "Gerenciar servidores Auto-MCS", "sv": "Hantera Auto-MCS-servrar", "fi": "Hallitse Auto-MCS-palvelimia"}, "c": {"fi": "c", "es": "do", "it": "C", "de": "C", "nl": "C", "pt": "c", "sv": "c", "fr": "c"}, "shift": {"es": "cambio", "fr": "changement", "it": "spostare", "de": "Schicht", "nl": "verschuiving", "pt": "mudan\u00e7a", "sv": "flytta", "fi": "siirt\u00e4\u00e4"}, "forced a crash for testing (ctrl-shift-c)": {"es": "Se forz\u00f3 un bloqueo durante la prueba (CTRL-SHIFT-C)", "fr": "Crash forc\u00e9 pour les tests (CTRL-SHIFT-C)", "it": "Arresto forzato per test (CTRL-SHIFT-C)", "de": "Zum Testen einen Absturz erzwungen (STRG-UMSCHALT-C)", "nl": "Een crash geforceerd voor testen (CTRL-SHIFT-C)", "pt": "Forcei uma falha para teste (CTRL-SHIFT-C)", "sv": "Framtvingade en krasch f\u00f6r testning (CTRL-SHIFT-C)", "fi": "Pakotettu kaatuminen testausta varten (CTRL-SHIFT-C)"}, "update complete! restarting...": {"es": "\u00a1Actualizaci\u00f3n completa! Reiniciando...", "fr": "Mise \u00e0 jour termin\u00e9e\u00a0! Red\u00e9marrage...", "it": "Aggiornamento completato! Riavvio...", "de": "Update abgeschlossen! Neustart...", "nl": "Update voltooid! Opnieuw opstarten...", "pt": "Atualiza\u00e7\u00e3o conclu\u00edda! Reiniciando...", "sv": "Uppdatering klar! Startar om...", "fi": "P\u00e4ivitys valmis! K\u00e4ynnistet\u00e4\u00e4n uudelleen..."}, "updating auto-mcs": {"es": "Actualizaci\u00f3n de auto-mcs", "fr": "Mise \u00e0 jour d'auto-mcs", "it": "Aggiornamento auto-mcs", "de": "Auto-MCs werden aktualisiert", "nl": "Auto-mcs bijwerken", "pt": "Atualizando auto-mcs", "sv": "Uppdaterar auto-mcs", "fi": "P\u00e4ivitet\u00e4\u00e4n auto-mcs"}, "select a language": {"es": "Seleccione un idioma", "fr": "S\u00e9lectionnez une langue", "it": "Seleziona una lingua", "de": "W\u00e4hlen Sie eine Sprache aus", "nl": "Selecteer een taal", "pt": "Selecione um idioma", "sv": "V\u00e4lj ett spr\u00e5k", "fi": "Valitse kieli"}, "template": {"es": "plantilla", "fr": "mod\u00e8le", "it": "modello", "de": "Vorlage", "nl": "sjabloon", "pt": "modelo", "sv": "mall", "fi": "malli"}, "what type of server do you wish to create?": {"nl": "Welk type server wilt u maken?", "es": "\u00bfQu\u00e9 tipo de servidor desea crear?", "fr": "Quel type de serveur souhaitez-vous cr\u00e9er ?", "it": "Che tipo di server desideri creare?", "de": "Welche Art von Server m\u00f6chten Sie erstellen?", "sv": "Vilken typ av server vill du skapa?", "fi": "Millaisen palvelimen haluat luoda?", "pt": "Que tipo de servidor voc\u00ea deseja criar?"}, "create a pre-configured server": {"es": "crear un servidor preconfigurado", "fr": "cr\u00e9er un serveur pr\u00e9configur\u00e9", "it": "creare un server preconfigurato", "de": "Erstellen Sie einen vorkonfigurierten Server", "nl": "maak een vooraf geconfigureerde server", "pt": "crie um servidor pr\u00e9-configurado", "sv": "skapa en f\u00f6rkonfigurerad server", "fi": "luoda valmiiksi m\u00e4\u00e4ritetty palvelin"}, "instant": {"es": "instante", "fr": "instantan\u00e9", "it": "istante", "de": "sofort", "nl": "onmiddellijk", "pt": "instant\u00e2neo", "sv": "omedelbar", "fi": "v\u00e4lit\u00f6n"}, "install a modpack": {"fi": "asenna modpack", "es": "instalar un paquete de modificaciones", "it": "installa un modpack", "de": "Installiere ein Modpack", "nl": "installeer een modpack", "pt": "instale um modpack", "sv": "installera ett modpack", "fr": "installer un modpack"}, "import an existing server": {"es": "importar un servidor existente", "fr": "importer un serveur existant", "it": "importare un server esistente", "de": "Importieren Sie einen vorhandenen Server", "nl": "importeer een bestaande server", "pt": "importar um servidor existente", "sv": "importera en befintlig server", "fi": "tuoda olemassa oleva palvelin"}, "create a server manually": {"es": "crear un servidor manualmente", "fr": "cr\u00e9er un serveur manuellement", "it": "creare un server manualmente", "de": "Erstellen Sie manuell einen Server", "nl": "handmatig een server aanmaken", "pt": "criar um servidor manualmente", "sv": "skapa en server manuellt", "fi": "luo palvelin manuaalisesti"}, "custom": {"es": "costumbre", "fr": "coutume", "it": "costume", "de": "Brauch", "nl": "aangepast", "pt": "personalizado", "sv": "best\u00e4llnings-", "fi": "mukautettu"}, "runs most plug-ins, optimized": {"es": "ejecuta la mayor\u00eda de los complementos, optimizado", "fr": "ex\u00e9cute la plupart des plug-ins, optimis\u00e9", "it": "esegue la maggior parte dei plug-in, ottimizzati", "de": "L\u00e4uft die meisten Plug-Ins, optimiert", "nl": "draait de meeste plug-ins, geoptimaliseerd", "pt": "executa a maioria dos plug-ins, otimizado", "sv": "k\u00f6r de flesta plugin-program, optimerad", "fi": "k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 useimpia laajennuksia, optimoitu"}, "default, stock experience": {"es": "predeterminado, experiencia en stock", "fr": "par d\u00e9faut, exp\u00e9rience en stock", "it": "predefinito, esperienza in stock", "de": "Standard, Lagererfahrung", "nl": "standaard, aandelenervaring", "pt": "padr\u00e3o, experi\u00eancia em a\u00e7\u00f5es", "sv": "standard, lagerupplevelse", "fi": "oletusarvo, osakekokemus"}, "modded experience": {"de": "modifizierte Erfahrung", "es": "experiencia modificada", "fr": "exp\u00e9rience modifi\u00e9e", "it": "esperienza modificata", "pt": "experi\u00eancia modificada", "sv": "moddad upplevelse", "fi": "modifioitu kokemus", "nl": "gemodificeerde ervaring"}, "performant fork of paper": {"it": "forchetta di carta performante", "es": "tenedor de papel eficaz", "fr": "fourchette de papier performante", "nl": "performante vork van papier", "pt": "garfo de papel de alto desempenho", "sv": "prestanda gaffel av papper", "fi": "suorituskykyinen paperihaarukka", "de": "leistungsf\u00e4hige Gabel aus Papier"}, "modern mod platform": {"es": "plataforma mod moderna", "fr": "plateforme de mod moderne", "it": "piattaforma mod moderna", "de": "moderne Mod-Plattform", "nl": "modern modplatform", "pt": "plataforma mod moderna", "sv": "modern mod-plattform", "fi": "moderni mod-alusta"}, "view more options": {"es": "ver m\u00e1s opciones", "fr": "voir plus d'options", "it": "visualizzare pi\u00f9 opzioni", "de": "Weitere Optionen anzeigen", "nl": "bekijk meer opties", "pt": "veja mais op\u00e7\u00f5es", "sv": "se fler alternativ", "fi": "katso lis\u00e4\u00e4 vaihtoehtoja"}, "modern $$ implementation": {"es": "implementaci\u00f3n moderna de $Forge$", "fr": "impl\u00e9mentation moderne de $Forge$", "it": "moderna implementazione di $Forge$", "de": "moderne $Forge$-Implementierung", "nl": "moderne $Forge$-implementatie", "pt": "implementa\u00e7\u00e3o moderna do $Forge$", "sv": "modern $Forge$ implementering", "fi": "moderni $Forge$-toteutus"}, "enhanced fork of $$": {"pt": "fork aprimorado de $Fabric$", "es": "tenedor mejorado de $Fabric$", "fr": "fourchette am\u00e9lior\u00e9e de $Fabric$", "it": "fork migliorato di $Fabric$", "de": "verbesserte Abzweigung von $Fabric$", "nl": "verbeterde vork van $Fabric$", "sv": "f\u00f6rb\u00e4ttrad gaffel av $Fabric$", "fi": "$Fabric$:n paranneltu haarukka"}, "requires tuning, but efficient": {"es": "requiere sintonizaci\u00f3n, pero eficiente", "fr": "n\u00e9cessite un r\u00e9glage, mais efficace", "it": "richiede messa a punto, ma efficiente", "de": "erfordert Tuning, ist aber effizient", "nl": "vereist afstemming, maar effici\u00ebnt", "pt": "requer ajuste, mas eficiente", "sv": "kr\u00e4ver justering, men effektiv", "fi": "vaatii virityst\u00e4, mutta tehokasta"}, "legacy, supports plug-ins": {"es": "heredado, admite complementos", "fi": "vanha, tukee laajennuksia", "it": "legacy, supporta i plug-in", "de": "Legacy, unterst\u00fctzt Plug-Ins", "nl": "legacy, ondersteunt plug-ins", "pt": "legado, suporta plug-ins", "sv": "\u00e4ldre, st\u00f6der plugin-program", "fr": "h\u00e9ritage, prend en charge les plug-ins"}, "what world would you like to use?": {"fr": "Quel monde aimeriez-vous utiliser ?", "de": "Welche Welt m\u00f6chten Sie nutzen?", "sv": "Vilken v\u00e4rld skulle du vilja anv\u00e4nda?", "fi": "Mit\u00e4 maailmaa haluaisit k\u00e4ytt\u00e4\u00e4?", "pt": "Que mundo voc\u00ea gostaria de usar?", "es": "\u00bfQu\u00e9 mundo te gustar\u00eda usar?", "nl": "Welke wereld zou jij willen gebruiken?", "it": "Quale mondo vorresti usare?"}, "browse...": {"es": "Navegar...", "fr": "Parcourir...", "it": "Sfoglia...", "de": "Durchsuchen...", "nl": "Blader...", "pt": "Navegar...", "sv": "Bl\u00e4ddra...", "fi": "Selaa..."}, "superflat": {"fr": "super plat", "it": "superpiatto", "de": "superflach", "nl": "supervlak", "pt": "superplano", "sv": "superplatt", "fi": "supertasainen", "es": "superplano"}, "large biomes": {"es": "grandes biomas", "fr": "grands biomes", "it": "grandi biomi", "de": "gro\u00dfe Biome", "nl": "grote biomen", "pt": "grandes biomas", "sv": "stora biomer", "fi": "suuret biomit"}, "do you wish to configure network information?": {"es": "\u00bfDesea configurar la informaci\u00f3n de la red?", "fr": "Souhaitez-vous configurer les informations r\u00e9seau\u00a0?", "it": "Desideri configurare le informazioni di rete?", "de": "M\u00f6chten Sie Netzwerkinformationen konfigurieren?", "nl": "Wilt u netwerkinformatie configureren?", "pt": "Deseja configurar informa\u00e7\u00f5es de rede?", "sv": "Vill du konfigurera n\u00e4tverksinformation?", "fi": "Haluatko m\u00e4\u00e4ritt\u00e4\u00e4 verkkotiedot?"}, "italic": {"es": "it\u00e1lico", "fr": "italique", "it": "corsivo", "de": "kursiv", "nl": "cursief", "pt": "it\u00e1lico", "sv": "kursiv", "fi": "kursivoitu"}, "serveracloptionsinput": {"es": "OpcionesAclServidorEntrada", "fr": "ServerAclOptionsInput", "it": "ServerAclOptionsInput", "de": "ServerAclOptionsInput", "nl": "ServerAclOptionsInvoer", "pt": "ServerAclOptionsInput", "sv": "ServerAclOptionsInput", "fi": "ServerAclOptionsInput"}, "currently online": {"sv": "F\u00f6r n\u00e4rvarande online", "es": "Actualmente en l\u00ednea", "fr": "Actuellement en ligne", "it": "Attualmente in linea", "de": "Derzeit online", "nl": "Momenteel online", "pt": "Atualmente on-line", "fi": "T\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 verkossa"}, "][font=": {"es": "][fuente=", "fr": "][font=", "it": "][carattere=", "de": "][Schriftart=", "nl": "][lettertype=", "pt": "][fonte=", "sv": "][font=", "fi": "][font="}, "][size=": {"es": "][tama\u00f1o=", "fr": "][taille=", "it": "][taglia=", "de": "][Gr\u00f6\u00dfe=", "nl": "][grootte=", "pt": "][tamanho=", "sv": "][storlek=", "fi": "][koko="}, "access to '$$'": {"es": "Acceso a '$$'", "fr": "Acc\u00e8s \u00e0 '$$'", "it": "Accesso a \"$$\"", "de": "Zugriff auf \u201e$$\u201c", "nl": "Toegang tot '$$'", "pt": "Acesso a '$$'", "sv": "Tillg\u00e5ng till '$$'", "fi": "P\u00e4\u00e4sy kohteeseen $$"}, "no options": {"de": "keine Optionen", "fi": "ei vaihtoehtoja", "fr": "aucune option", "it": "nessuna opzione", "pt": "sem op\u00e7\u00f5es", "sv": "inga alternativ", "es": "sin opciones", "nl": "geen opties"}, "localize": {"es": "localizar", "fr": "localiser", "it": "localizzare", "de": "lokalisieren", "nl": "lokaliseren", "pt": "localizar", "sv": "lokalisera", "fi": "paikallistaa"}, "wl": {"sv": "wl", "es": "wl", "fr": "wl", "it": "wl", "de": "wl", "nl": "wl", "pt": "wl", "fi": "wl"}, "very-bold": {"es": "muy atrevido", "fr": "tr\u00e8s audacieux", "it": "molto audace", "de": "sehr mutig", "nl": "heel gewaagd", "pt": "muito ousado", "sv": "mycket dj\u00e4rv", "fi": "eritt\u00e4in rohkea"}, "no rules available, add them above": {"es": "No hay reglas disponibles, agr\u00e9galas arriba", "fr": "Aucune r\u00e8gle disponible, ajoutez-les ci-dessus", "it": "Nessuna regola disponibile, aggiungila sopra", "de": "Keine Regeln verf\u00fcgbar, f\u00fcgen Sie sie oben hinzu", "nl": "Er zijn geen regels beschikbaar. Voeg ze hierboven toe", "pt": "Nenhuma regra dispon\u00edvel, adicione-as acima", "sv": "Inga regler tillg\u00e4ngliga, l\u00e4gg till dem ovan", "fi": "S\u00e4\u00e4nt\u00f6j\u00e4 ei ole saatavilla, lis\u00e4\u00e4 ne yll\u00e4"}, "serveracltypeinput": {"es": "ServidorAclTypeEntrada", "fr": "ServerAclTypeInput", "it": "ServerAclTypeInput", "de": "ServerAclTypeInput", "nl": "ServerAclTypeInvoer", "pt": "ServerAclTypeInput", "sv": "ServerAclTypeInput", "fi": "ServerAclTypeInput"}, "'$$'": {"es": "'$$'", "fr": "'$$'", "it": "'$$'", "de": "'$$'", "nl": "'$$'", "pt": "'$$'", "sv": "'$$'", "fi": "'$$'"}, "add rules": {"es": "Agregar reglas", "fr": "Ajouter des r\u00e8gles", "it": "Aggiungi regole", "de": "Regeln hinzuf\u00fcgen", "nl": "Regels toevoegen", "pt": "Adicionar regras", "sv": "L\u00e4gg till regler", "fi": "Lis\u00e4\u00e4 s\u00e4\u00e4nn\u00f6t"}, "pvp": {"fi": "pvp", "fr": "pvp", "it": "pvp", "de": "pvp", "nl": "pvp", "pt": "pvp", "sv": "pvp", "es": "JcJ"}, "daylight & weather cycle": {"es": "ciclo de luz diurna y clima", "fr": "cycle de la lumi\u00e8re du jour et de la m\u00e9t\u00e9o", "fi": "p\u00e4iv\u00e4nvalo ja s\u00e4\u00e4sykli", "it": "ciclo della luce del giorno e del tempo", "sv": "dagsljus och v\u00e4dercykel", "de": "Tageslicht- und Wetterzyklus", "nl": "daglicht- en weercyclus", "pt": "ciclo diurno e clim\u00e1tico"}, "daylight cycle": {"es": "ciclo de luz diurna", "fr": "cycle de la lumi\u00e8re du jour", "it": "ciclo della luce diurna", "de": "Tageslichtzyklus", "nl": "daglicht cyclus", "pt": "ciclo diurno", "sv": "dagsljuscykel", "fi": "p\u00e4iv\u00e4nvalosykli"}, "server error": {"es": "Error del servidor", "fr": "Erreur de serveur", "it": "Errore del server", "de": "Serverfehler", "nl": "Serverfout", "pt": "Erro no servidor", "sv": "Serverfel", "fi": "Palvelinvirhe"}, "there was an issue reaching the add-on repository\n\nplease try again later": {"es": "Hubo un problema al llegar al repositorio de complementos.\n\nPor favor int\u00e9ntalo de nuevo m\u00e1s tarde.", "fr": "Un probl\u00e8me est survenu lors de l'acc\u00e8s au r\u00e9f\u00e9rentiel de modules compl\u00e9mentaires\n\nVeuillez r\u00e9essayer plus tard", "it": "Si \u00e8 verificato un problema durante il raggiungimento del repository dei componenti aggiuntivi\n\nPer favore riprova pi\u00f9 tardi", "de": "Beim Erreichen des Add-on-Repositorys ist ein Problem aufgetreten\n\nBitte versuchen Sie es sp\u00e4ter noch einmal", "nl": "Er is een probleem opgetreden bij het bereiken van de opslagplaats voor add-ons\n\nProbeer het later opnieuw", "pt": "Ocorreu um problema ao acessar o reposit\u00f3rio de complementos\n\nPor favor, tente novamente mais tarde", "sv": "Det uppstod ett problem med att n\u00e5 till\u00e4ggsarkivet\n\nF\u00f6rs\u00f6k igen senare", "fi": "Lis\u00e4osien arkiston saavuttamisessa oli ongelma\n\nYrit\u00e4 my\u00f6hemmin uudelleen"}, "there are no items to display": {"sv": "det finns inga objekt att visa", "fr": "il n'y a aucun \u00e9l\u00e9ment \u00e0 afficher", "it": "non ci sono elementi da visualizzare", "de": "Es sind keine Elemente zum Anzeigen vorhanden", "nl": "er zijn geen items om weer te geven", "pt": "n\u00e3o h\u00e1 itens para exibir", "fi": "n\u00e4ytett\u00e4vi\u00e4 kohteita ei ole", "es": "no hay elementos para mostrar"}, "localhost": {"fr": "h\u00f4te local", "sv": "lokal v\u00e4rd", "es": "servidor local", "it": "localhost", "nl": "lokalehost", "pt": "host local", "de": "localhost", "fi": "paikallinen is\u00e4nt\u00e4"}, "total": {"es": "total", "fr": "total", "it": "totale", "de": "gesamt", "nl": "totaal", "pt": "total", "sv": "total", "fi": "kokonais-"}, "add-ons": {"es": "complementos", "fr": "modules compl\u00e9mentaires", "it": "componenti aggiuntivi", "de": "Add-ons", "nl": "add-ons", "pt": "complementos", "sv": "till\u00e4gg", "fi": "lis\u00e4osat"}, "create server": {"es": "Crear servidor", "fr": "Cr\u00e9er un serveur", "it": "Crea server", "de": "Server erstellen", "nl": "Server maken", "pt": "Criar servidor", "sv": "Skapa server", "fi": "Luo palvelin"}, "'$$' was created successfully": {"es": "'$$' fue creado exitosamente", "fr": "'$$' a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s", "it": "'$$' \u00e8 stato creato correttamente", "de": "\u201e$$\u201c wurde erfolgreich erstellt", "nl": "'$$' is succesvol aangemaakt", "pt": "'$$' foi criado com sucesso", "sv": "'$$' skapades framg\u00e5ngsrikt", "fi": "'$$' luotiin onnistuneesti"}, "creating '$$'": {"fi": "Luodaan '$$'", "es": "Creando '$$'", "it": "Creazione di \"$$\"", "de": "\u201e$$\u201c erstellen", "nl": "'$$' aanmaken", "pt": "Criando '$$'", "sv": "Skapar '$$'", "fr": "Cr\u00e9er '$$'"}, "downloading 'server.jar'": {"fi": "Ladataan palvelin.jar", "fr": "T\u00e9l\u00e9chargement de 'server.jar'", "it": "Download di \"server.jar\"", "de": "\u201eserver.jar\u201c wird heruntergeladen", "nl": "'server.jar' downloaden", "pt": "Baixando 'server.jar'", "sv": "Laddar ner 'server.jar'", "es": "Descargando 'servidor.jar'"}, "applying server configuration": {"fi": "Palvelinm\u00e4\u00e4rityksi\u00e4 otetaan k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n", "fr": "Application de la configuration du serveur", "it": "Applicazione della configurazione del server", "de": "Anwenden der Serverkonfiguration", "nl": "Serverconfiguratie toepassen", "pt": "Aplicando configura\u00e7\u00e3o do servidor", "sv": "Anv\u00e4nder serverkonfiguration", "es": "Aplicar la configuraci\u00f3n del servidor"}, "creating initial back-up": {"es": "Creando una copia de seguridad inicial", "fr": "Cr\u00e9ation d'une sauvegarde initiale", "it": "Creazione del backup iniziale", "de": "Erstes Backup erstellen", "nl": "Eerste back-up maken", "pt": "Criando backup inicial", "sv": "Skapar f\u00f6rsta backup", "fi": "Alkuper\u00e4isen varmuuskopion luominen"}, "'$$' was imported successfully": {"pt": "'$$' foi importado com sucesso", "es": "'$$' se import\u00f3 correctamente", "fr": "'$$' a \u00e9t\u00e9 import\u00e9 avec succ\u00e8s", "it": "'$$' \u00e8 stato importato correttamente", "de": "\u201e$$\u201c wurde erfolgreich importiert", "nl": "'$$' is succesvol ge\u00efmporteerd", "sv": "'$$' importerades framg\u00e5ngsrikt", "fi": "'$$' tuotiin onnistuneesti"}, "importing '": {"fr": "Importation '", "it": "Importazione '", "de": "Importieren '", "pt": "Importando '", "sv": "Importerar '", "fi": "tuodaan", "nl": "Importeren '", "es": "Importando '"}, "importing server": {"fi": "Tuodaan palvelinta", "es": "Importando servidor", "it": "Server di importazione", "de": "Server importieren", "nl": "Server importeren", "pt": "Importando servidor", "sv": "Importerar server", "fr": "Serveur d'importation"}, "validating configuration": {"es": "Validando configuraci\u00f3n", "fr": "Validation de la configuration", "it": "Convalida della configurazione", "de": "Validierung der Konfiguration", "nl": "Configuratie valideren", "pt": "Validando configura\u00e7\u00e3o", "sv": "Validerar konfiguration", "fi": "Vahvistetaan m\u00e4\u00e4rityst\u00e4"}, "which modpack do you wish to install?": {"es": "\u00bfQu\u00e9 modpack deseas instalar?", "fr": "Quel modpack souhaitez-vous installer ?", "it": "Quale modpack desideri installare?", "de": "Welches Modpack m\u00f6chtest du installieren?", "nl": "Welk modpack wil je installeren?", "pt": "Qual modpack voc\u00ea deseja instalar?", "sv": "Vilket modpack vill du installera?", "fi": "Mink\u00e4 modpackin haluat asentaa?"}, "installing modpack": {"fi": "Modpackin asennus", "es": "Instalaci\u00f3n de Modpack", "it": "Installazione di Modpack", "de": "Modpack installieren", "nl": "Modpack installeren", "pt": "Instalando Modpack", "sv": "Installerar Modpack", "fr": "Installation du Modpack"}, "validating modpack": {"es": "Validando paquete de mods", "fr": "Validation du pack de modules", "it": "Convalida del pacchetto mod", "de": "Modpack wird validiert", "nl": "Modpack valideren", "pt": "Validando modpack", "sv": "Validerar modpack", "fi": "Vahvistetaan modpackia"}, "download modpack": {"fr": "T\u00e9l\u00e9charger le pack de modules", "it": "Scarica Modpack", "pt": "Baixar Modpack", "es": "Descargar Modpack", "fi": "Lataa Modpack", "nl": "Modpack downloaden", "de": "Modpack herunterladen", "sv": "Ladda ner Modpack"}, "none": {"fi": "ei yht\u00e4\u00e4n", "fr": "aucun", "it": "nessuno", "de": "keiner", "nl": "geen", "pt": "nenhum", "sv": "ingen", "es": "ninguno"}, "storage error": {"es": "Error de almacenamiento", "fr": "Erreur de stockage", "it": "Errore di archiviazione", "de": "Speicherfehler", "nl": "Opslagfout", "pt": "Erro de armazenamento", "sv": "Lagringsfel", "fi": "Tallennusvirhe"}, "telepath error": {"es": "Error de tel\u00e9pata", "fr": "Erreur t\u00e9l\u00e9pathe", "it": "Errore telepate", "de": "Telepath-Fehler", "nl": "Telepaat fout", "pt": "Erro telepata", "sv": "Telepath fel", "fi": "Telepath Error"}, "a critical operation is currently running through a $$ session.\n\nplease try again later": {"es": "Actualmente se est\u00e1 ejecutando una operaci\u00f3n cr\u00edtica a trav\u00e9s de una sesi\u00f3n de $Telepath$.\n\nPor favor int\u00e9ntalo de nuevo m\u00e1s tarde.", "fr": "Une op\u00e9ration critique est actuellement en cours via une session $Telepath$.\n\nVeuillez r\u00e9essayer plus tard", "it": "Un'operazione critica \u00e8 attualmente in esecuzione attraverso una sessione $Telepath$.\n\nPer favore riprova pi\u00f9 tardi", "de": "Ein kritischer Vorgang wird derzeit in einer $Telepath$-Sitzung ausgef\u00fchrt.\n\nBitte versuchen Sie es sp\u00e4ter noch einmal", "nl": "Er loopt momenteel een kritieke operatie via een $Telepath$-sessie.\n\nProbeer het later opnieuw", "pt": "Uma opera\u00e7\u00e3o cr\u00edtica est\u00e1 sendo executada em uma sess\u00e3o do $Telepath$.\n\nPor favor, tente novamente mais tarde", "sv": "En kritisk operation p\u00e5g\u00e5r f\u00f6r n\u00e4rvarande genom en $Telepath$-session.\n\nF\u00f6rs\u00f6k igen senare", "fi": "Kriittinen toiminto on parhaillaan k\u00e4ynniss\u00e4 $Telepath$-istunnon l\u00e4pi.\n\nYrit\u00e4 my\u00f6hemmin uudelleen"}, "select an image": {"es": "Seleccione una imagen", "fr": "S\u00e9lectionnez une image", "it": "Seleziona un'immagine", "de": "W\u00e4hlen Sie ein Bild aus", "nl": "Selecteer een afbeelding", "pt": "Selecione uma imagem", "sv": "V\u00e4lj en bild", "fi": "Valitse kuva"}, "customservericon": {"fi": "CustomServerIcon", "es": "Icono de servidor personalizado", "it": "CustomServerIcon", "de": "CustomServerIcon", "nl": "AangepastServerIcon", "pt": "CustomServerIcon", "sv": "CustomServerIcon", "fr": "Ic\u00f4ne de serveur personnalis\u00e9"}, "]n[/font]": {"sv": "]N[/font]", "fr": "]N[/font]", "it": "]N[/carattere]", "de": "]N[/font]", "nl": "]N[/lettertype]", "pt": "]N[/font]", "fi": "]E[/font]", "es": "]N[/fuente]"}, "'$$' marked as favorite": {"es": "'$$' marcado como favorito", "fr": "'$$' marqu\u00e9 comme favori", "it": "\"$$\" contrassegnato come preferito", "de": "'$$' als Favorit markiert", "nl": "'$$' gemarkeerd als favoriet", "pt": "'$$' marcado como favorito", "sv": "'$$' markerad som favorit", "fi": "'$$' merkitty suosikiksi"}, "'$$' is no longer marked as favorite": {"es": "'$$' ya no est\u00e1 marcado como favorito", "fr": "'$$' n'est plus marqu\u00e9 comme favori", "it": "\"$$\" non \u00e8 pi\u00f9 contrassegnato come preferito", "de": "\u201e$$\u201c ist nicht mehr als Favorit markiert", "nl": "'$$' is niet langer gemarkeerd als favoriet", "pt": "'$$' n\u00e3o est\u00e1 mais marcado como favorito", "sv": "'$$' \u00e4r inte l\u00e4ngre markerad som favorit", "fi": "'$$' ei ole en\u00e4\u00e4 merkitty suosikiksi"}, "would you like to enable automatic updates for '$$'?\n\nif an update is available, auto-mcs will update this server when opened": {"es": "\u00bfLe gustar\u00eda habilitar las actualizaciones autom\u00e1ticas para '$$'?\n\nSi hay una actualizaci\u00f3n disponible, auto-mcs actualizar\u00e1 este servidor cuando se abra", "fr": "Souhaitez-vous activer les mises \u00e0 jour automatiques pour \u00ab\u00a0$$\u00a0\u00bb\u00a0?\n\nSi une mise \u00e0 jour est disponible, auto-mcs mettra \u00e0 jour ce serveur une fois ouvert", "it": "Desideri abilitare gli aggiornamenti automatici per \"$$\"?\n\nSe \u00e8 disponibile un aggiornamento, auto-mcs aggiorner\u00e0 questo server una volta aperto", "de": "M\u00f6chten Sie automatische Updates f\u00fcr \u201e$$\u201c aktivieren?\n\nWenn ein Update verf\u00fcgbar ist, aktualisiert Auto-MCS diesen Server beim \u00d6ffnen", "nl": "Wilt u automatische updates voor '$$' inschakelen?\n\nAls er een update beschikbaar is, zal auto-mcs deze server updaten wanneer deze wordt geopend", "pt": "Gostaria de ativar atualiza\u00e7\u00f5es autom\u00e1ticas para '$$'?\n\nSe uma atualiza\u00e7\u00e3o estiver dispon\u00edvel, o auto-mcs atualizar\u00e1 este servidor quando aberto", "sv": "Vill du aktivera automatiska uppdateringar f\u00f6r '$$'?\n\nOm en uppdatering \u00e4r tillg\u00e4nglig kommer auto-mcs att uppdatera denna server n\u00e4r den \u00f6ppnas", "fi": "Haluatko ottaa automaattiset p\u00e4ivitykset k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n kohteelle '$$'?\n\nJos p\u00e4ivitys on saatavilla, auto-mcs p\u00e4ivitt\u00e4\u00e4 t\u00e4m\u00e4n palvelimen avattaessa"}, "would you like to enable automatic back-ups for '$$'?\n\nauto-mcs will back up this server when closed": {"es": "\u00bfLe gustar\u00eda habilitar copias de seguridad autom\u00e1ticas para '$$'?\n\nauto-mcs har\u00e1 una copia de seguridad de este servidor cuando est\u00e9 cerrado", "fr": "Souhaitez-vous activer les sauvegardes automatiques pour \u00ab\u00a0$$\u00a0\u00bb\u00a0?\n\nauto-mcs sauvegardera ce serveur une fois ferm\u00e9", "it": "Desideri abilitare i backup automatici per \"$$\"?\n\nauto-mcs eseguir\u00e0 il backup di questo server una volta chiuso", "de": "M\u00f6chten Sie automatische Backups f\u00fcr \u201e$$\u201c aktivieren?\n\nauto-mcs wird diesen Server sichern, wenn er geschlossen wird", "nl": "Wilt u automatische back-ups inschakelen voor '$$'?\n\nauto-mcs maakt een back-up van deze server wanneer deze gesloten is", "pt": "Gostaria de ativar backups autom\u00e1ticos para '$$'?\n\nauto-mcs far\u00e1 backup deste servidor quando fechado", "sv": "Vill du aktivera automatiska s\u00e4kerhetskopieringar f\u00f6r '$$'?\n\nauto-mcs kommer att s\u00e4kerhetskopiera denna server n\u00e4r den st\u00e4ngs", "fi": "Haluatko ottaa automaattiset varmuuskopiot k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n kohteelle '$$'?\n\nauto-mcs varmuuskopioi t\u00e4m\u00e4n palvelimen, kun se suljetaan"}, "cpu": {"es": "UPC", "fr": "Processeur", "it": "processore", "de": "CPU", "nl": "CPU", "pt": "CPU", "sv": "CPU", "fi": "CPU"}, "f": {"nl": "F", "es": "F", "fr": "f", "it": "F", "de": "F", "pt": "f", "fi": "f", "sv": "f"}, "console-panel": {"es": "panel de consola", "fr": "panneau de console", "it": "pannello-consolle", "de": "Konsolenpanel", "nl": "console-paneel", "pt": "painel de console", "sv": "konsolpanel", "fi": "konsoli-paneeli"}, "performance-panel": {"es": "panel de rendimiento", "fr": "panneau de performance", "it": "pannello delle prestazioni", "de": "Performance-Panel", "nl": "prestatiepaneel", "pt": "painel de desempenho", "sv": "prestandapanel", "fi": "suorituskykypaneeli"}, "server manager > launch": {"es": "Administrador del servidor > Iniciar", "fr": "Gestionnaire de serveur > Lancer", "it": "Gestione server > Avvia", "de": "Server-Manager > Starten", "nl": "Serverbeheer > Starten", "pt": "Gerenciador de servidores > Iniciar", "sv": "Serverhanterare > Starta", "fi": "Palvelimenhallinta > K\u00e4ynnist\u00e4"}, "pink": {"es": "rosa", "fr": "rose", "it": "rosa", "de": "Rosa", "nl": "roze", "pt": "rosa", "sv": "rosa", "fi": "vaaleanpunainen"}, "log": {"es": "registro", "fi": "loki", "fr": "enregistrer", "de": "Protokoll", "nl": "loggen", "pt": "registro", "sv": "logga", "it": "tronco d'albero"}, "download a back-up": {"es": "Descargar una copia de seguridad", "fr": "T\u00e9l\u00e9charger une sauvegarde", "it": "Scarica un backup", "de": "Laden Sie ein Backup herunter", "nl": "Download een back-up", "pt": "Baixe um backup", "sv": "Ladda ner en s\u00e4kerhetskopia", "fi": "Lataa varmuuskopio"}, "(b-": {"fr": "(b-", "nl": "(B-", "es": "(b-", "it": "(B-", "sv": "(b-", "fi": "(b-", "de": "(B-", "pt": "(b-"}, "'$$' was restored to $$": {"de": "'$$' wurde auf $$ zur\u00fcckgesetzt", "sv": "'$$' \u00e5terst\u00e4lldes till $$", "es": "'$$' fue restaurado a $$", "fr": "'$$' a \u00e9t\u00e9 restaur\u00e9 \u00e0 $$", "it": "\"$$\" \u00e8 stato ripristinato in $$", "pt": "'$$' foi restaurado para $$", "nl": "'$$' is hersteld naar $$", "fi": "'$$' palautettiin arvoon $$"}, "restoring '$$'": {"es": "Restaurando '$$'", "fr": "Restauration de '$$'", "it": "Ripristino di '$$'", "de": "'$$' wird wiederhergestellt", "nl": "'$$' herstellen", "pt": "Restaurando '$$'", "sv": "\u00c5terst\u00e4ller '$$'", "fi": "Palautetaan '$$'"}, "restoring back-up": {"es": "Restaurando copia de seguridad", "fr": "Restauration de la sauvegarde", "it": "Ripristino del backup", "de": "Backup wird wiederhergestellt", "nl": "Back-up herstellen", "pt": "Restaurando backup", "sv": "\u00c5terst\u00e4ller backup", "fi": "Varmuuskopion palauttaminen"}, "updates complete!": {"nl": "Updates voltooid!", "fi": "P\u00e4ivitykset valmis!", "es": "\u00a1Actualizaciones completas!", "it": "Aggiornamenti completati!", "de": "Aktualisierungen abgeschlossen!", "pt": "Atualiza\u00e7\u00f5es conclu\u00eddas!", "fr": "Mises \u00e0 jour termin\u00e9es\u00a0!", "sv": "Uppdateringar slutf\u00f6rda!"}, "updating add-ons": {"es": "Actualizaci\u00f3n de complementos", "fr": "Mise \u00e0 jour des modules compl\u00e9mentaires", "it": "Aggiornamento dei componenti aggiuntivi", "de": "Add-ons aktualisieren", "nl": "Add-ons bijwerken", "pt": "Atualizando complementos", "sv": "Uppdaterar till\u00e4gg", "fi": "Lis\u00e4osien p\u00e4ivitt\u00e4minen"}, "disabled": {"es": "desactivado", "fr": "d\u00e9sactiv\u00e9", "it": "disabilitato", "de": "deaktiviert", "nl": "gehandicapt", "pt": "desabilitado", "sv": "funktionshindrade", "fi": "pois k\u00e4yt\u00f6st\u00e4"}, "# author:": {"es": "# autor:", "fr": "# auteur:", "it": "#autore:", "de": "# Autor:", "nl": "# auteur:", "pt": "#autor:", "sv": "# f\u00f6rfattare:", "fi": "# kirjoittaja:"}, "# version: 1.0\n# description: \n#!\n\n\n\n#": {"nl": "# versie: 1.0\n# beschrijving: \n#!\n\n\n\n#", "es": "# versi\u00f3n: 1.0\n# descripci\u00f3n: \n#!\n\n\n\n#", "fr": "#version\u00a0: 1.0\n# description: \n#!\n\n\n\n#", "it": "# versione: 1.0\n# descrizione: \n#!\n\n\n\n#", "de": "# Version: 1.0\n# Beschreibung: \n#!\n\n\n\n#", "pt": "# vers\u00e3o: 1.0\n# descri\u00e7\u00e3o: \n#!\n\n\n\n#", "fi": "# versio: 1.0\n#kuvaus: \n#!\n\n\n\n#", "sv": "# version: 1.0\n# beskrivning: \n#!\n\n\n\n#"}, "{server} {player}!\")": {"es": "{servidor} {jugador}!\")", "it": "{server} {giocatore}!\")", "de": "{Server} {Spieler}!\")", "nl": "{server} {speler}!\")", "pt": "{servidor} {jogador}!\")", "sv": "{server} {spelare}!\")", "fi": "{palvelin} {soitin}!\")", "fr": "{serveur} {joueur}!\")"}, "what would you like to name your script?": {"es": "\u00bfC\u00f3mo te gustar\u00eda nombrar tu gui\u00f3n?", "fr": "Comment aimeriez-vous nommer votre script ?", "it": "Come vorresti chiamare la tua sceneggiatura?", "de": "Wie m\u00f6chten Sie Ihr Drehbuch benennen?", "nl": "Hoe zou je je script willen noemen?", "pt": "Como voc\u00ea gostaria de nomear seu roteiro?", "sv": "Vad skulle du vilja d\u00f6pa ditt manus till?", "fi": "Mink\u00e4 nimen haluaisit k\u00e4sikirjoituksellesi?"}, "enabled": {"es": "activado", "fr": "activ\u00e9", "it": "abilitato", "de": "erm\u00f6glicht", "nl": "ingeschakeld", "pt": "habilitado", "sv": "aktiverat", "fi": "k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4"}, "create new": {"fi": "Luo uusi", "es": "Crear nuevo", "it": "Crea nuovo", "de": "Neu erstellen", "nl": "Nieuw maken", "pt": "Criar novo", "sv": "Skapa nytt", "fr": "Cr\u00e9er nouveau"}, "match": {"es": "f\u00f3sforo", "fr": "correspondre", "it": "incontro", "de": "\u00fcbereinstimmen", "nl": "overeenkomst", "pt": "corresponder", "sv": "match", "fi": "ottelu"}, "this menu allows you to edit additional configuration options provided by the 'server.properties' file. refer to the minecraft wiki for more information. shortcuts are provided for ease of use:\n\n\n\u2022 press 'ctrl+z' to undo, and 'ctrl+r'/'ctrl+y' to redo\n\n\u2022 press 'ctrl+s' to save modifications\n\n\u2022 press 'ctrl-q' to quit the editor\n\n\u2022 press 'ctrl+f' to search for data\n\n\u2022 press 'space' to toggle boolean values (e.g. true, false)": {"de": "In diesem Men\u00fc k\u00f6nnen Sie zus\u00e4tzliche Konfigurationsoptionen bearbeiten, die in der Datei \u201eserver.properties\u201c bereitgestellt werden. Weitere Informationen finden Sie im Minecraft-Wiki. Zur Vereinfachung der Verwendung werden Verkn\u00fcpfungen bereitgestellt:\n\n\n\u2022 Dr\u00fccken Sie \u201eSTRG+Z\u201c zum R\u00fcckg\u00e4ngigmachen und \u201eSTRG+R\u201c/\u201eSTRG+Y\u201c zum Wiederherstellen\n\n\u2022 Dr\u00fccken Sie \u201eSTRG+S\u201c, um die \u00c4nderungen zu speichern\n\n\u2022 Dr\u00fccken Sie \u201eSTRG-Q\u201c, um den Editor zu verlassen\n\n\u2022 Dr\u00fccken Sie \u201eSTRG+F\u201c, um nach Daten zu suchen\n\n\u2022 Dr\u00fccken Sie die Leertaste, um boolesche Werte umzuschalten (z. B. wahr, falsch).", "fi": "T\u00e4m\u00e4n valikon avulla voit muokata 'server.properties'-tiedoston tarjoamia lis\u00e4asetuksia. Katso lis\u00e4tietoja Minecraft Wikist\u00e4. K\u00e4ytt\u00f6\u00e4 helpottavat pikakuvakkeet:\n\n\n\u2022 Paina 'CTRL+Z' peruuttaaksesi ja 'CTRL+R'/'CTRL+Y' toistaaksesi\n\n\u2022 Tallenna muutokset painamalla 'CTRL+S'\n\n\u2022 Poistu editorista painamalla 'CTRL-Q'\n\n\u2022 Paina 'CTRL+F' etsi\u00e4ksesi tietoja\n\n\u2022 Paina V\u00c4LILY\u00d6NTI vaihtaaksesi loogisia arvoja (esim. true, false)", "es": "Este men\u00fa le permite editar opciones de configuraci\u00f3n adicionales proporcionadas por el archivo 'server.properties'. Consulta la Wiki de Minecraft para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n. Se proporcionan accesos directos para facilitar su uso:\n\n\n\u2022 Presione 'CTRL+Z' para deshacer y 'CTRL+R'/'CTRL+Y' para rehacer\n\n\u2022 Presione 'CTRL+S' para guardar las modificaciones.\n\n\u2022 Presione 'CTRL-Q' para salir del editor\n\n\u2022 Presione 'CTRL+F' para buscar datos\n\n\u2022 Presione 'ESPACIO' para alternar valores booleanos (por ejemplo, verdadero, falso)", "it": "Questo menu consente di modificare opzioni di configurazione aggiuntive fornite dal file \"server.properties\". Fare riferimento alla Wiki di Minecraft per ulteriori informazioni. Sono forniti collegamenti per facilit\u00e0 d'uso:\n\n\n\u2022 Premi \"CTRL+Z\" per annullare e \"CTRL+R\"/\"CTRL+Y\" per ripetere\n\n\u2022 Premere 'CTRL+S' per salvare le modifiche\n\n\u2022 Premere 'CTRL-Q' per uscire dall'editor\n\n\u2022 Premere 'CTRL+F' per cercare i dati\n\n\u2022 Premi \"SPAZIO\" per attivare/disattivare i valori booleani (ad esempio vero, falso)", "nl": "Met dit menu kunt u aanvullende configuratieopties bewerken die door het bestand 'server.properties' worden aangeboden. Raadpleeg de Minecraft Wiki voor meer informatie. Er zijn snelkoppelingen beschikbaar voor gebruiksgemak:\n\n\n\u2022 Druk op 'CTRL+Z' om ongedaan te maken, en op 'CTRL+R'/'CTRL+Y' om opnieuw uit te voeren\n\n\u2022 Druk op 'CTRL+S' om de wijzigingen op te slaan\n\n\u2022 Druk op 'CTRL-Q' om de editor te verlaten\n\n\u2022 Druk op 'CTRL+F' om naar gegevens te zoeken\n\n\u2022 Druk op 'SPACE' om Booleaanse waarden te wisselen (bijvoorbeeld waar, onwaar)", "sv": "Den h\u00e4r menyn l\u00e5ter dig redigera ytterligare konfigurationsalternativ som tillhandah\u00e5lls av filen 'server.properties'. Se Minecraft Wiki f\u00f6r mer information. Genv\u00e4gar tillhandah\u00e5lls f\u00f6r enkel anv\u00e4ndning:\n\n\n\u2022 Tryck p\u00e5 'CTRL+Z' f\u00f6r att \u00e5ngra och 'CTRL+R'/'CTRL+Y' f\u00f6r att g\u00f6ra om\n\n\u2022 Tryck p\u00e5 'CTRL+S' f\u00f6r att spara \u00e4ndringar\n\n\u2022 Tryck p\u00e5 'CTRL-Q' f\u00f6r att avsluta editorn\n\n\u2022 Tryck p\u00e5 'CTRL+F' f\u00f6r att s\u00f6ka efter data\n\n\u2022 Tryck p\u00e5 MELLANSLAG f\u00f6r att v\u00e4xla booleska v\u00e4rden (t.ex. sant, falskt)", "fr": "Ce menu vous permet de modifier les options de configuration suppl\u00e9mentaires fournies par le fichier 'server.properties'. Reportez-vous au Wiki Minecraft pour plus d'informations. Des raccourcis sont fournis pour faciliter l\u2019utilisation\u00a0:\n\n\n\u2022 Appuyez sur \"CTRL+Z\" pour annuler et sur \"CTRL+R\"/\"CTRL+Y\" pour r\u00e9tablir.\n\n\u2022 Appuyez sur \u00ab CTRL+S \u00bb pour enregistrer les modifications.\n\n\u2022 Appuyez sur \u00ab\u00a0CTRL-Q\u00a0\u00bb pour quitter l'\u00e9diteur.\n\n\u2022 Appuyez sur \u00ab\u00a0CTRL+F\u00a0\u00bb pour rechercher des donn\u00e9es.\n\n\u2022 Appuyez sur \u00ab\u00a0ESPACE\u00a0\u00bb pour basculer entre les valeurs bool\u00e9ennes (par exemple, vrai, faux).", "pt": "Este menu permite editar op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o adicionais fornecidas pelo arquivo 'server.properties'. Consulte o Minecraft Wiki para obter mais informa\u00e7\u00f5es. Atalhos s\u00e3o fornecidos para facilidade de uso:\n\n\n\u2022 Pressione 'CTRL+Z' para desfazer e 'CTRL+R'/'CTRL+Y' para refazer\n\n\u2022 Pressione 'CTRL+S' para salvar as modifica\u00e7\u00f5es\n\n\u2022 Pressione 'CTRL-Q' para sair do editor\n\n\u2022 Pressione 'CTRL+F' para pesquisar dados\n\n\u2022 Pressione 'ESPA\u00c7O' para alternar valores booleanos (por exemplo, verdadeiro, falso)"}, "this menu allows you to edit additional configuration options provided by the 'server.properties' file. refer to the minecraft wiki for more information. shortcuts are provided for ease of use:\n\n\n\u2022 press 'cmd+z' to undo, and 'cmd+r'/'cmd+y' to redo\n\n\u2022 press 'cmd+s' to save modifications\n\n\u2022 press 'cmd+q' to quit the editor\n\n\u2022 press 'cmd+f' to search for data\n\n\u2022 press 'space' to toggle boolean values (e.g. true, false)": {"es": "Este men\u00fa le permite editar opciones de configuraci\u00f3n adicionales proporcionadas por el archivo 'server.properties'. Consulta la Wiki de Minecraft para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n. Se proporcionan accesos directos para facilitar su uso:\n\n\n\u2022 Presione 'CMD+Z' para deshacer y 'CMD+R'/'CMD+Y' para rehacer\n\n\u2022 Presione 'CMD+S' para guardar las modificaciones.\n\n\u2022 Presione 'CMD+Q' para salir del editor\n\n\u2022 Presione 'CMD+F' para buscar datos\n\n\u2022 Presione 'ESPACIO' para alternar valores booleanos (por ejemplo, verdadero, falso)", "fr": "Ce menu vous permet de modifier les options de configuration suppl\u00e9mentaires fournies par le fichier 'server.properties'. Reportez-vous au Wiki Minecraft pour plus d'informations. Des raccourcis sont fournis pour faciliter l\u2019utilisation\u00a0:\n\n\n\u2022 Appuyez sur \"CMD+Z\" pour annuler et \"CMD+R\"/\"CMD+Y\" pour r\u00e9tablir.\n\n\u2022 Appuyez sur \u00ab\u00a0CMD+S\u00a0\u00bb pour enregistrer les modifications.\n\n\u2022 Appuyez sur \u00ab\u00a0CMD+Q\u00a0\u00bb pour quitter l'\u00e9diteur.\n\n\u2022 Appuyez sur \u00ab\u00a0CMD+F\u00a0\u00bb pour rechercher des donn\u00e9es.\n\n\u2022 Appuyez sur \u00ab\u00a0ESPACE\u00a0\u00bb pour basculer entre les valeurs bool\u00e9ennes (par exemple, vrai, faux).", "it": "Questo menu consente di modificare opzioni di configurazione aggiuntive fornite dal file \"server.properties\". Fare riferimento alla Wiki di Minecraft per ulteriori informazioni. Sono forniti collegamenti per facilit\u00e0 d'uso:\n\n\n\u2022 Premi \"CMD+Z\" per annullare e \"CMD+R\"/\"CMD+Y\" per ripetere\n\n\u2022 Premere 'CMD+S' per salvare le modifiche\n\n\u2022 Premere 'CMD+Q' per uscire dall'editor\n\n\u2022 Premere 'CMD+F' per cercare i dati\n\n\u2022 Premi \"SPAZIO\" per attivare/disattivare i valori booleani (ad esempio vero, falso)", "de": "In diesem Men\u00fc k\u00f6nnen Sie zus\u00e4tzliche Konfigurationsoptionen bearbeiten, die in der Datei \u201eserver.properties\u201c bereitgestellt werden. Weitere Informationen finden Sie im Minecraft-Wiki. Zur Vereinfachung der Verwendung werden Verkn\u00fcpfungen bereitgestellt:\n\n\n\u2022 Dr\u00fccken Sie \u201eCMD+Z\u201c zum R\u00fcckg\u00e4ngigmachen und \u201eCMD+R\u201c/\u201eCMD+Y\u201c zum Wiederherstellen\n\n\u2022 Dr\u00fccken Sie \u201eCMD+S\u201c, um die \u00c4nderungen zu speichern\n\n\u2022 Dr\u00fccken Sie \u201eCMD+Q\u201c, um den Editor zu verlassen\n\n\u2022 Dr\u00fccken Sie \u201eCMD+F\u201c, um nach Daten zu suchen\n\n\u2022 Dr\u00fccken Sie die Leertaste, um boolesche Werte umzuschalten (z. B. wahr, falsch).", "nl": "Met dit menu kunt u aanvullende configuratieopties bewerken die door het bestand 'server.properties' worden aangeboden. Raadpleeg de Minecraft Wiki voor meer informatie. Er zijn snelkoppelingen beschikbaar voor gebruiksgemak:\n\n\n\u2022 Druk op 'CMD+Z' om ongedaan te maken, en op 'CMD+R'/'CMD+Y' om opnieuw uit te voeren\n\n\u2022 Druk op 'CMD+S' om de wijzigingen op te slaan\n\n\u2022 Druk op 'CMD+Q' om de editor te verlaten\n\n\u2022 Druk op 'CMD+F' om naar gegevens te zoeken\n\n\u2022 Druk op 'SPACE' om Booleaanse waarden te wisselen (bijvoorbeeld waar, onwaar)", "pt": "Este menu permite editar op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o adicionais fornecidas pelo arquivo 'server.properties'. Consulte o Minecraft Wiki para obter mais informa\u00e7\u00f5es. Atalhos s\u00e3o fornecidos para facilidade de uso:\n\n\n\u2022 Pressione 'CMD+Z' para desfazer e 'CMD+R'/'CMD+Y' para refazer\n\n\u2022 Pressione 'CMD+S' para salvar as modifica\u00e7\u00f5es\n\n\u2022 Pressione 'CMD+Q' para sair do editor\n\n\u2022 Pressione 'CMD+F' para pesquisar dados\n\n\u2022 Pressione 'ESPA\u00c7O' para alternar valores booleanos (por exemplo, verdadeiro, falso)", "sv": "Den h\u00e4r menyn l\u00e5ter dig redigera ytterligare konfigurationsalternativ som tillhandah\u00e5lls av filen 'server.properties'. Se Minecraft Wiki f\u00f6r mer information. Genv\u00e4gar tillhandah\u00e5lls f\u00f6r enkel anv\u00e4ndning:\n\n\n\u2022 Tryck p\u00e5 'CMD+Z' f\u00f6r att \u00e5ngra och 'CMD+R'/'CMD+Y' f\u00f6r att g\u00f6ra om\n\n\u2022 Tryck p\u00e5 'CMD+S' f\u00f6r att spara \u00e4ndringar\n\n\u2022 Tryck p\u00e5 'CMD+Q' f\u00f6r att avsluta editorn\n\n\u2022 Tryck p\u00e5 'CMD+F' f\u00f6r att s\u00f6ka efter data\n\n\u2022 Tryck p\u00e5 MELLANSLAG f\u00f6r att v\u00e4xla booleska v\u00e4rden (t.ex. sant, falskt)", "fi": "T\u00e4m\u00e4n valikon avulla voit muokata 'server.properties'-tiedoston tarjoamia lis\u00e4asetuksia. Katso lis\u00e4tietoja Minecraft Wikist\u00e4. K\u00e4ytt\u00f6\u00e4 helpottavat pikakuvakkeet:\n\n\n\u2022 Kumoa painamalla 'CMD+Z' ja toista painamalla 'CMD+R'/'CMD+Y'.\n\n\u2022 Tallenna muutokset painamalla 'CMD+S'\n\n\u2022 Poistu editorista painamalla 'CMD+Q'\n\n\u2022 Hae tietoja painamalla 'CMD+F'\n\n\u2022 Paina V\u00c4LILY\u00d6NTI vaihtaaksesi loogisia arvoja (esim. true, false)"}, "viewing 'server.properties'": {"es": "Viendo 'server.properties'", "fr": "Affichage de \u00ab serveur.propri\u00e9t\u00e9s \u00bb", "it": "Visualizzazione di \"server.properties\"", "de": "\u201eserver.properties\u201c wird angezeigt", "nl": "'server.properties' bekijken", "pt": "Visualizando 'server.properties'", "sv": "Visa \"server.properties\"", "fi": "Tarkastelee \"server.properties\""}, "pagedown": {"es": "bajar p\u00e1gina", "fr": "page suivante", "it": "pagina gi\u00f9", "de": "Seite nach unten", "nl": "pagina omlaag", "pt": "p\u00e1gina para baixo", "sv": "sida ner", "fi": "sivu alas"}, "pageup": {"es": "p\u00e1gina arriba", "fr": "mise en page", "it": "pagina su", "de": "Seite nach oben", "nl": "pagina omhoog", "pt": "pagina\u00e7\u00e3o", "sv": "sidaup", "fi": "sivu yl\u00f6s"}, "s": {"es": "s", "fr": "s", "it": "S", "de": "S", "nl": "S", "pt": "\u00e9", "sv": "s", "fi": "s"}, "this action will automatically create a back-up": {"es": "Esta acci\u00f3n crear\u00e1 autom\u00e1ticamente una copia de seguridad.", "fr": "Cette action cr\u00e9era automatiquement une sauvegarde", "it": "Questa azione creer\u00e0 automaticamente un backup", "de": "Durch diese Aktion wird automatisch ein Backup erstellt", "nl": "Met deze actie wordt automatisch een back-up gemaakt", "pt": "Esta a\u00e7\u00e3o criar\u00e1 automaticamente um backup", "sv": "Denna \u00e5tg\u00e4rd skapar automatiskt en s\u00e4kerhetskopia", "fi": "T\u00e4m\u00e4 toiminto luo automaattisesti varmuuskopion"}, "download server": {"es": "Descargar servidor", "fr": "Serveur de t\u00e9l\u00e9chargement", "it": "Scarica Server", "de": "Download-Server", "nl": "Server downloaden", "pt": "Servidor de download", "sv": "Ladda ner server", "fi": "Lataa palvelin"}, "install playit": {"fi": "Asenna playit", "es": "instalar playit", "it": "Installa playit", "de": "Playit installieren", "nl": "Installeer playit", "pt": "Instale o playit", "sv": "Installera playit", "fr": "Installer Playit"}, "geyser": {"es": "g\u00e9iser", "fr": "geyser", "it": "geyser", "de": "Geysir", "nl": "geiser", "pt": "g\u00eaiser", "sv": "gejser", "fi": "geysir"}, "auto-update": {"es": "actualizaci\u00f3n autom\u00e1tica", "fr": "mise \u00e0 jour automatique", "it": "aggiornamento automatico", "de": "Automatische Aktualisierung", "nl": "automatische update", "pt": "atualiza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica", "sv": "automatisk uppdatering", "fi": "automaattinen p\u00e4ivitys"}, "update from '.zip'": {"es": "Actualizaci\u00f3n desde '.zip'", "fr": "Mise \u00e0 jour depuis '.zip'", "it": "Aggiornamento da '.zip'", "de": "Update von \u201e.zip\u201c", "nl": "Bijwerken vanaf '.zip'", "pt": "Atualizar de '.zip'", "sv": "Uppdatering fr\u00e5n '.zip'", "fi": "P\u00e4ivitys .zip-tiedostosta"}, "server is running": {"fr": "Le serveur est en cours d'ex\u00e9cution", "it": "Il server \u00e8 in esecuzione", "de": "Server l\u00e4uft", "nl": "Server is actief", "pt": "O servidor est\u00e1 em execu\u00e7\u00e3o", "sv": "Servern k\u00f6rs", "fi": "Palvelin on k\u00e4ynniss\u00e4", "es": "El servidor est\u00e1 funcionando"}, "server settings: '": {"es": "Configuraci\u00f3n del servidor: '", "fr": "Param\u00e8tres du serveur\u00a0:\u00a0'", "it": "Impostazioni del server: '", "de": "Servereinstellungen: '", "nl": "Serverinstellingen: '", "pt": "Configura\u00e7\u00f5es do servidor: '", "sv": "Serverinst\u00e4llningar: '", "fi": "Palvelimen asetukset: '"}, "which distribution would you like to switch to?": {"es": "\u00bfA qu\u00e9 distribuci\u00f3n te gustar\u00eda cambiar?", "fr": "Vers quelle distribution souhaiteriez-vous passer ?", "it": "A quale distribuzione vorresti passare?", "de": "Zu welcher Distribution m\u00f6chten Sie wechseln?", "nl": "Naar welke distributie wilt u overstappen?", "pt": "Para qual distribui\u00e7\u00e3o voc\u00ea gostaria de mudar?", "sv": "Vilken distribution skulle du vilja byta till?", "fi": "Mihin jakeluun haluaisit vaihtaa?"}, "downgrading": {"sv": "Nedgradering", "fr": "D\u00e9classement", "it": "Declassamento", "de": "Herabstufung", "nl": "Downgraden", "pt": "Downgrade", "fi": "Alennetaan", "es": "Degradar"}, "downgraded": {"es": "Degradado", "fr": "D\u00e9class\u00e9", "it": "Declassato", "de": "Herabgestuft", "nl": "Gedegradeerd", "pt": "Rebaixado", "sv": "Nedgraderad", "fi": "Alennettu"}, "downgrading '$$'": {"es": "degradando '$$'", "fr": "r\u00e9trograder '$$'", "it": "declassando '$$'", "de": "'$$' herabstufen", "nl": "'$$' downgraden", "pt": "rebaixando '$$'", "sv": "nedgraderar '$$'", "fi": "'$$' alemmaksi"}, "downgraded '$$' successfully": {"fr": "\"$$\" a \u00e9t\u00e9 r\u00e9trograd\u00e9 avec succ\u00e8s", "nl": "heeft '$$' succesvol gedowngraded", "es": "degradado '$$' exitosamente", "it": "declassato '$$' con successo", "pt": "rebaixado '$$' com sucesso", "fi": "'$$' alentunut onnistuneesti", "de": "'$$' erfolgreich herabgestuft", "sv": "nedgraderat '$$' framg\u00e5ngsrikt"}, "creating pre-install back-up": {"es": "Creando una copia de seguridad previa a la instalaci\u00f3n", "fr": "Cr\u00e9ation d'une sauvegarde de pr\u00e9-installation", "it": "Creazione del backup pre-installazione", "de": "Erstellen eines Backups vor der Installation", "nl": "Back-up v\u00f3\u00f3r installatie maken", "pt": "Criando backup de pr\u00e9-instala\u00e7\u00e3o", "sv": "Skapar s\u00e4kerhetskopia f\u00f6r f\u00f6rinstallation", "fi": "Asennusta edelt\u00e4v\u00e4n varmuuskopion luominen"}, "applying new configuration": {"pt": "Aplicando nova configura\u00e7\u00e3o", "es": "Aplicando nueva configuraci\u00f3n", "fr": "Application d'une nouvelle configuration", "it": "Applicazione della nuova configurazione", "de": "Anwenden der neuen Konfiguration", "nl": "Nieuwe configuratie toepassen", "fi": "Uusia m\u00e4\u00e4rityksi\u00e4 otetaan k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n", "sv": "Till\u00e4mpar ny konfiguration"}, "creating post-install back-up": {"es": "Crear una copia de seguridad posterior a la instalaci\u00f3n", "fr": "Cr\u00e9ation d'une sauvegarde post-installation", "it": "Creazione del backup post-installazione", "de": "Erstellen eines Backups nach der Installation", "nl": "Back-up na installatie maken", "pt": "Criando backup p\u00f3s-instala\u00e7\u00e3o", "sv": "Skapar en s\u00e4kerhetskopia efter installation", "fi": "Asennuksen j\u00e4lkeisen varmuuskopion luominen"}, "updating '$$'": {"es": "Actualizando '$$'", "fr": "Mise \u00e0 jour de '$$'", "it": "Aggiornamento di '$$'", "de": "\u201e$$\u201c wird aktualisiert", "nl": "'$$' bijwerken", "pt": "Atualizando '$$'", "sv": "Uppdaterar '$$'", "fi": "P\u00e4ivitet\u00e4\u00e4n '$$'"}, "connected": {"es": "Conectado", "fr": "Connect\u00e9", "it": "Collegato", "de": "Verbunden", "nl": "Aangesloten", "pt": "Conectado", "sv": "Ansluten", "fi": "Yhdistetty"}, "auto-mcs v": {"es": "auto-mcs v", "fr": "auto-mcs v", "it": "auto-mcs v", "de": "auto-mcs v", "nl": "auto-mcs v", "pt": "auto-mcs v", "sv": "auto-mcs v", "fi": "auto-mcs v"}, "host is already added": {"fi": "Is\u00e4nt\u00e4 on jo lis\u00e4tty", "es": "El anfitri\u00f3n ya est\u00e1 agregado", "it": "L'host \u00e8 gi\u00e0 aggiunto", "de": "Der Host wurde bereits hinzugef\u00fcgt", "nl": "Gastheer is al toegevoegd", "pt": "O host j\u00e1 foi adicionado", "sv": "V\u00e4rden har redan lagts till", "fr": "L'h\u00f4te est d\u00e9j\u00e0 ajout\u00e9"}, "manage instances": {"es": "GESTIONAR INSTANCIAS", "fr": "G\u00c9RER LES INSTANCES", "it": "GESTISCI LE ISTANZE", "de": "INSTANZEN VERWALTEN", "nl": "BEHEER INSTANCTIES", "pt": "GERENCIAR INST\u00c2NCIAS", "sv": "HANTERA INSTANSER", "fi": "HALLINNOI TAPAHTUMIA"}, "share this instance": {"es": "compartir esta instancia", "fr": "partager cette instance", "it": "condividi questa istanza", "de": "Teilen Sie diese Instanz", "nl": "deel dit exemplaar", "pt": "compartilhe esta inst\u00e2ncia", "sv": "dela denna instans", "fi": "jaa t\u00e4m\u00e4 esimerkki"}, "api": {"de": "API", "es": "API", "fr": "API", "it": "API", "pt": "API", "sv": "api", "fi": "api", "nl": "api"}, "successfully paired with '$$'": {"es": "Emparejado exitosamente con '$$'", "fr": "Associ\u00e9 avec succ\u00e8s \u00e0 \u00ab\u00a0$$\u00a0\u00bb", "it": "Accoppiamento con \"$$\" riuscito", "de": "Erfolgreich mit \u201e$$\u201c gepaart", "nl": "Succesvol gekoppeld met '$$'", "pt": "Pareado com sucesso com '$$'", "sv": "Har parats ihop med '$$'", "fi": "Pariliitos '$$' kanssa onnistui"}, "$$ pair request expired": {"es": "La solicitud de par $Telepath$ expir\u00f3", "fr": "La demande de paire $Telepath$ a expir\u00e9", "it": "La richiesta di coppia $Telepath$ \u00e8 scaduta", "de": "Die $Telepath$-Paaranfrage ist abgelaufen", "nl": "$Telepath$-paarverzoek verlopen", "pt": "A solicita\u00e7\u00e3o de par $Telepath$ expirou", "sv": "$Telepath$-parbeg\u00e4ran har l\u00f6pt ut", "fi": "$Telepath$ paripyynt\u00f6 vanhentui"}, "there are currently $$ servers running. to continue, they will be closed.\n\nare you sure you want to continue?": {"sv": "Det finns f\u00f6r n\u00e4rvarande $$-servrar ig\u00e5ng. F\u00f6r att forts\u00e4tta kommer de att vara st\u00e4ngda.\n\n\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill forts\u00e4tta?", "es": "Actualmente hay servidores $$ en ejecuci\u00f3n. De continuar, estar\u00e1n cerrados.\n\n\u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres continuar?", "fr": "Des serveurs $$ sont actuellement en cours d'ex\u00e9cution. Pour continuer, ils seront ferm\u00e9s.\n\n\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir continuer\u00a0?", "it": "Attualmente ci sono server $$ in esecuzione. Per continuare, verranno chiusi.\n\nSei sicuro di voler continuare?", "de": "Derzeit laufen $$-Server. Um fortzufahren, werden sie geschlossen.\n\nSind Sie sicher, dass Sie fortfahren m\u00f6chten?", "nl": "Er zijn momenteel $$-servers actief. Om door te gaan, zullen ze gesloten zijn.\n\nWeet u zeker dat u wilt doorgaan?", "pt": "Atualmente existem servidores $$ em execu\u00e7\u00e3o. Para continuar, eles estar\u00e3o fechados.\n\nTem certeza de que deseja continuar?", "fi": "T\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 $$ palvelimia on k\u00e4ynniss\u00e4. Jatkamiseksi ne suljetaan.\n\nHaluatko varmasti jatkaa?"}, "iconbutton": {"nl": "PictogramKnop", "es": "IconoBot\u00f3n", "fr": "Ic\u00f4neBouton", "it": "Pulsante icona", "de": "IconButton", "sv": "IconButton", "fi": "IconButton", "pt": "Bot\u00e3o de \u00edcone"}, "relativelayout": {"es": "Dise\u00f1o relativo", "fr": "Disposition relative", "it": "Layout relativo", "de": "RelativeLayout", "nl": "RelatieveIndeling", "pt": "Layout relativo", "sv": "Relativ layout", "fi": "RelativeLayout"}, "floatlayout": {"es": "Dise\u00f1o flotante", "fr": "Disposition flottante", "it": "FloatLayout", "de": "FloatLayout", "nl": "Zwevende lay-out", "pt": "FloatLayout", "sv": "FloatLayout", "fi": "FloatLayout"}, "invalid ipv4 address": {"es": "Direcci\u00f3n IPv4 no v\u00e1lida", "fr": "Adresse IPv4 invalide", "it": "Indirizzo IPv4 non valido", "de": "Ung\u00fcltige IPv4-Adresse", "nl": "Ongeldig IPv4-adres", "pt": "Endere\u00e7o IPv4 inv\u00e1lido", "sv": "Ogiltig IPv4-adress", "fi": "Virheellinen IPv4-osoite"}, "invalid ipv4 and port": {"es": "IPv4 y puerto no v\u00e1lidos", "fr": "IPv4 et port invalides", "it": "IPv4 e porta non validi", "de": "Ung\u00fcltige IPv4 und Port", "nl": "Ongeldige IPv4 en poort", "pt": "IPv4 e porta inv\u00e1lidos", "sv": "Ogiltig IPv4 och port", "fi": "Virheellinen IPv4 ja portti"}, "invalid port  (use 1024-65535)": {"fr": "Port invalide (utilisez 1024-65535)", "it": "Porta non valida (usa 1024-65535)", "pt": "Porta inv\u00e1lida (use 1024-65535)", "de": "Ung\u00fcltiger Port (verwenden Sie 1024-65535)", "nl": "Ongeldige poort (gebruik 1024-65535)", "sv": "Ogiltig port (anv\u00e4nd 1024-65535)", "fi": "Virheellinen portti (k\u00e4yt\u00e4 numeroa 1024-65535)", "es": "Puerto no v\u00e1lido (use 1024-65535)"}, "configure memory above": {"es": "Configurar la memoria arriba", "fr": "Configurer la m\u00e9moire ci-dessus", "it": "Configura la memoria sopra", "de": "Speicher oben konfigurieren", "nl": "Configureer het geheugen hierboven", "pt": "Configure a mem\u00f3ria acima", "sv": "Konfigurera minnet ovan", "fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 muisti yll\u00e4"}, "[size=": {"es": "[tama\u00f1o=", "fr": "[taille=", "it": "[dimensione=", "de": "[Gr\u00f6\u00dfe=", "nl": "[maat=", "pt": "[tamanho=", "sv": "[storlek=", "fi": "[koko="}, "]  \u25b8  [/font][/size]": {"it": "] \u25b8 [/carattere][/dimensione]", "fi": "] \u25b8 [/font][/size]", "es": "] \u25b8 [/fuente][/tama\u00f1o]", "de": "] \u25b8 [/font][/size]", "pt": "] \u25b8 [/fonte][/tamanho]", "sv": "] \u25b8 [/font][/size]", "fr": "] \u25b8 [/font][/taille]", "nl": "] \u25b8 [/lettertype][/grootte]"}, "support us": {"es": "ap\u00f3yanos", "fr": "soutenez-nous", "it": "sostenerci", "de": "Unterst\u00fctzen Sie uns", "nl": "steun ons", "pt": "nos apoie", "sv": "st\u00f6dja oss", "fi": "tukea meit\u00e4"}, "no connection": {"it": "nessuna connessione", "es": "sin conexi\u00f3n", "fr": "pas de connexion", "nl": "geen verbinding", "pt": "sem conex\u00e3o", "sv": "ingen anslutning", "fi": "ei yhteytt\u00e4", "de": "keine Verbindung"}, "bold": {"es": "atrevido", "fr": "audacieux", "it": "grassetto", "de": "deutlich", "nl": "vetgedrukt", "pt": "audacioso", "sv": "dj\u00e4rv", "fi": "rohkea"}, "llbi.otf": {"es": "LLBI.otf", "fr": "LLBI.otf", "it": "LLBI.otf", "de": "LLBI.otf", "nl": "LLBI.otf", "pt": "LLBI.otf", "sv": "LLBI.otf", "fi": "LLBI.otf"}, "gamemode": {"es": "modo de juego", "fi": "pelitila", "de": "Spielmodus", "nl": "spelmodus", "pt": "modo de jogo", "sv": "spell\u00e4ge", "fr": "mode de jeu", "it": "modalit\u00e0 di gioco"}, "serverdiffinput": {"es": "EntradaDifServidor", "fr": "ServerDiffInput", "it": "ServerDiffInput", "de": "ServerDiffInput", "nl": "ServerDiffInvoer", "pt": "ServerDiffInput", "sv": "ServerDiffInput", "fi": "ServerDiffInput"}, "numberslider": {"fr": "Curseur de nombre", "nl": "NummerSlider", "fi": "NumberSlider", "de": "NumberSlider", "sv": "NumberSlider", "it": "NumberSlider", "es": "Control deslizante num\u00e9rico", "pt": "N\u00fameroSlider"}, "button": {"es": "bot\u00f3n", "fr": "bouton", "it": "pulsante", "de": "Taste", "nl": "knop", "pt": "bot\u00e3o", "sv": "knapp", "fi": "-painiketta"}, "mono-bold": {"es": "mono negrita", "fr": "mono-gras", "it": "mono-grassetto", "de": "monofett", "nl": "mono-vet", "pt": "mono-negrito", "sv": "mono-fet", "fi": "mono-lihavoitu"}, "desc": {"es": "desc", "fr": "desc", "it": "desc", "de": "absteigend", "nl": "besch", "pt": "desc", "sv": "besk", "fi": "desc"}, "help access control": {"sv": "hj\u00e4lpa \u00e5tkomstkontroll", "es": "ayuda al control de acceso", "fr": "aide au contr\u00f4le d'acc\u00e8s", "it": "aiutare il controllo degli accessi", "de": "helfen bei der Zugangskontrolle", "nl": "hulp bij toegangscontrole", "pt": "ajuda no controle de acesso", "fi": "auttaa p\u00e4\u00e4syn hallintaan"}, "popupwidget (": {"es": "Widget emergente (", "fr": "PopupWidget (", "it": "Widget popup (", "de": "PopupWidget (", "nl": "PopupWidget (", "pt": "PopupWidget (", "sv": "PopupWidget (", "fi": "PopupWidget ("}, "escape": {"es": "escapar", "fr": "s'\u00e9chapper", "it": "fuga", "de": "Flucht", "nl": "ontsnappen", "pt": "escapar", "sv": "fly", "fi": "paeta"}, "n": {"es": "norte", "fr": "n", "it": "N", "de": "N", "nl": "N", "pt": "n", "sv": "n", "fi": "n"}, "enter": {"es": "ingresar", "fr": "entrer", "it": "entrare", "de": "eingeben", "nl": "binnenkomen", "pt": "digitar", "sv": "skriva in", "fi": "sy\u00f6t\u00e4"}, "step 1": {"es": "Paso 1", "fr": "\u00c9tape 1", "it": "Passaggio 1", "de": "Schritt 1", "nl": "Stap 1", "pt": "Passo 1", "sv": "Steg 1", "fi": "Vaihe 1"}, "step 2": {"es": "Paso 2", "fr": "\u00c9tape 2", "it": "Passaggio 2", "de": "Schritt 2", "nl": "Stap 2", "pt": "Etapa 2", "sv": "Steg 2", "fi": "Vaihe 2"}, "step 3": {"es": "Paso 3", "fr": "\u00c9tape 3", "it": "Passaggio 3", "de": "Schritt 3", "nl": "Stap 3", "pt": "Etapa 3", "sv": "Steg 3", "fi": "Vaihe 3"}, "step 4": {"es": "Paso 4", "fr": "\u00c9tape 4", "it": "Passaggio 4", "de": "Schritt 4", "nl": "Stap 4", "pt": "Etapa 4", "sv": "Steg 4", "fi": "Vaihe 4"}, "server-name": {"fr": "nom du serveur", "fi": "palvelimen nimi", "es": "nombre-servidor", "nl": "servernaam", "pt": "nome do servidor", "sv": "servernamn", "de": "Servername", "it": "nome-server"}, "error:": {"es": "Error:", "fr": "Erreur:", "it": "Errore:", "de": "Fehler:", "nl": "Fout:", "pt": "Erro:", "sv": "Fel:", "fi": "Virhe:"}, "error": {"fi": "Virhe", "es": "Error", "it": "Errore", "de": "Fehler", "nl": "Fout", "pt": "Erro", "sv": "Fel", "fr": "Erreur"}, "privilege warning": {"es": "Advertencia de privilegios", "fr": "Avertissement de privil\u00e8ge", "it": "Avviso sui privilegi", "de": "Warnung vor Privilegien", "nl": "Privilegewaarschuwing", "pt": "Aviso de privil\u00e9gio", "sv": "Privilegevarning", "fi": "Etuoikeusvaroitus"}, "donate": {"es": "donar", "fr": "faire un don", "it": "donare", "de": "spenden", "nl": "doneren", "pt": "doar", "sv": "donera", "fi": "lahjoittaa"}, "u": {"it": "tu", "es": "tu", "fr": "toi", "de": "u", "pt": "voc\u00ea", "sv": "u", "fi": "u", "nl": "u"}, "alt": {"es": "alternativo", "fr": "alt", "it": "alt", "de": "alt", "nl": "alt", "pt": "alternativo", "sv": "alt", "fi": "alt"}, "an internet connection is required to continue\n\nverify connectivity and try again": {"es": "Se requiere una conexi\u00f3n a Internet para continuar.\n\nVerifica la conectividad y vuelve a intentarlo.", "fr": "Une connexion Internet est requise pour continuer\n\nV\u00e9rifiez la connectivit\u00e9 et r\u00e9essayez", "it": "Per continuare \u00e8 necessaria una connessione Internet\n\nVerifica la connettivit\u00e0 e riprova", "de": "Zum Fortfahren ist eine Internetverbindung erforderlich\n\n\u00dcberpr\u00fcfen Sie die Verbindung und versuchen Sie es erneut", "nl": "Er is een internetverbinding vereist om door te gaan\n\nControleer de connectiviteit en probeer het opnieuw", "pt": "\u00c9 necess\u00e1ria uma conex\u00e3o com a Internet para continuar\n\nVerifique a conectividade e tente novamente", "sv": "En internetanslutning kr\u00e4vs f\u00f6r att forts\u00e4tta\n\nVerifiera anslutningen och f\u00f6rs\u00f6k igen", "fi": "Jatkamiseen tarvitaan Internet-yhteys\n\nTarkista yhteys ja yrit\u00e4 uudelleen"}, "downloading auto-mcs v": {"es": "Descargando auto-mcs v", "fr": "T\u00e9l\u00e9chargement de auto-mcs v", "it": "Download di auto-mcs v", "de": "Herunterladen von Auto-MCS v", "nl": "Auto-mcs v downloaden", "pt": "Baixando auto-mcs v", "sv": "Ladda ner auto-mcs v", "fi": "Lataa auto-mcs v"}, "height": {"es": "altura", "fr": "hauteur", "it": "altezza", "de": "H\u00f6he", "nl": "hoogte", "pt": "altura", "sv": "h\u00f6jd", "fi": "korkeus"}, "server creation requires an internet connection": {"es": "La creaci\u00f3n del servidor requiere una conexi\u00f3n a Internet", "fr": "La cr\u00e9ation de serveur n\u00e9cessite une connexion Internet", "it": "La creazione del server richiede una connessione Internet", "de": "F\u00fcr die Servererstellung ist eine Internetverbindung erforderlich", "nl": "Voor het maken van een server is een internetverbinding vereist", "pt": "A cria\u00e7\u00e3o do servidor requer uma conex\u00e3o com a Internet", "sv": "Skapande av server kr\u00e4ver en internetanslutning", "fi": "Palvelimen luominen vaatii Internet-yhteyden"}, "what would you like to name your server?": {"es": "\u00bfC\u00f3mo le gustar\u00eda nombrar su servidor?", "fr": "Comment souhaiteriez-vous nommer votre serveur\u00a0?", "it": "Come vuoi chiamare il tuo server?", "de": "Wie m\u00f6chten Sie Ihren Server nennen?", "nl": "Hoe wilt u uw server noemen?", "pt": "Como voc\u00ea gostaria de nomear seu servidor?", "sv": "Vad skulle du vilja d\u00f6pa din server till?", "fi": "Mink\u00e4 nimen haluaisit palvelimellesi?"}, "what version of minecraft do you wish to play?": {"es": "\u00bfQu\u00e9 versi\u00f3n de Minecraft deseas jugar?", "fr": "\u00c0 quelle version de Minecraft souhaitez-vous jouer ?", "it": "A quale versione di Minecraft desideri giocare?", "de": "Welche Minecraft-Version m\u00f6chtest du spielen?", "nl": "Welke versie van Minecraft wil je spelen?", "pt": "Qual vers\u00e3o do Minecraft voc\u00ea deseja jogar?", "sv": "Vilken version av Minecraft vill du spela?", "fi": "Mit\u00e4 Minecraft-versiota haluat pelata?"}, "createserverworldinput": {"es": "CrearServerWorldEntrada", "fr": "CreateServerWorldInput", "it": "CreaServerWorldInput", "de": "CreateServerWorldInput", "nl": "MaakServerWorldInput", "pt": "CreateServerWorldInput", "sv": "CreateServerWorldInput", "fi": "CreateServerWorldInput"}, "select a world file": {"es": "Seleccione un archivo mundial", "fr": "S\u00e9lectionnez un fichier mondial", "it": "Seleziona un file mondiale", "de": "W\u00e4hlen Sie eine Weltdatei aus", "nl": "Selecteer een wereldbestand", "pt": "Selecione um arquivo mundial", "sv": "V\u00e4lj en v\u00e4rldsfil", "fi": "Valitse maailman tiedosto"}, "amplified": {"es": "amplificado", "fr": "amplifi\u00e9", "it": "amplificato", "de": "verst\u00e4rkt", "nl": "versterkt", "pt": "amplificado", "sv": "f\u00f6rst\u00e4rkt", "fi": "vahvistettu"}, "demote": {"es": "DEGRADAR", "fr": "R\u00c9TROGRADER", "it": "DEMOSTRARE", "de": "DEGRADIEREN", "nl": "DEMOTIE", "pt": "REBAIXAR", "sv": "DEGRADERA", "fi": "ALENTAA"}, "promote": {"pt": "PROMOVER", "es": "PROMOVER", "fr": "PROMOUVOIR", "it": "PROMUOVERE", "de": "F\u00d6RDERN", "nl": "BEVORDEREN", "sv": "FR\u00c4MJA", "fi": "EDIST\u00c4\u00c4"}, "operator access": {"es": "Acceso del operador", "fr": "Acc\u00e8s op\u00e9rateur", "it": "Accesso operatore", "de": "Bedienerzugang", "nl": "Toegang voor operators", "pt": "Acesso do operador", "sv": "Operat\u00f6rs\u00e5tkomst", "fi": "Operaattorin p\u00e4\u00e4sy"}, "latest-ip": {"es": "ip m\u00e1s reciente", "fr": "derni\u00e8re adresse IP", "it": "ultimo-ip", "de": "neueste-ip", "nl": "nieuwste-ip", "pt": "IP mais recente", "sv": "senaste ip", "fi": "uusin-ip"}, "ip-geo": {"es": "ip-geo", "fr": "ip-g\u00e9o", "it": "ip-geo", "de": "IP-Geo", "nl": "ip-geo", "pt": "ip-geo", "sv": "ip-geo", "fi": "ip-geo"}, "localize rule": {"es": "localizar regla", "fr": "localiser la r\u00e8gle", "it": "regola di localizzazione", "de": "Lokalisierungsregel", "nl": "regel lokaliseren", "pt": "regra de localiza\u00e7\u00e3o", "sv": "lokalisera regel", "fi": "lokalisointis\u00e4\u00e4nt\u00f6"}, "globalize rule": {"es": "globalizar la regla", "fr": "r\u00e8gle de mondialisation", "de": "Herrschaft globalisieren", "nl": "globalisering van de heerschappij", "pt": "regra de globaliza\u00e7\u00e3o", "sv": "globalisera styret", "fi": "globalisoida s\u00e4\u00e4nt\u00f6", "it": "regola della globalizzazione"}, "subnets": {"sv": "subn\u00e4t", "es": "subredes", "fr": "sous-r\u00e9seaux", "it": "sottoreti", "de": "Subnetze", "nl": "subnetten", "pt": "sub-redes", "fi": "aliverkot"}, "unaffected": {"es": "Inafectado", "fr": "Non affect\u00e9", "it": "Inalterato", "de": "Unber\u00fchrt", "nl": "Onaangetast", "pt": "N\u00e3o afetado", "sv": "Op\u00e5verkad", "fi": "Ei vaikuta"}, "subnet": {"es": "subred", "fr": "sous-r\u00e9seau", "it": "sottorete", "de": "Subnetz", "nl": "subnet", "pt": "sub-rede", "sv": "subn\u00e4t", "fi": "aliverkko"}, "'$$' is now locally applied": {"es": "'$$' ahora se aplica localmente", "fr": "'$$' est d\u00e9sormais appliqu\u00e9 localement", "it": "'$$' \u00e8 ora applicato localmente", "de": "\u201e$$\u201c wird jetzt lokal angewendet", "nl": "'$$' wordt nu lokaal toegepast", "pt": "'$$' agora \u00e9 aplicado localmente", "sv": "'$$' till\u00e4mpas nu lokalt", "fi": "$$ on nyt k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 paikallisesti"}, "globalize": {"fi": "globalisoitua", "es": "globalizar", "it": "globalizzare", "de": "globalisieren", "nl": "globaliseren", "pt": "globalizar", "sv": "globalisera", "fr": "mondialiser"}, "no results for '": {"es": "No hay resultados para '", "fr": "Aucun r\u00e9sultat pour '", "it": "Nessun risultato per '", "de": "Keine Ergebnisse f\u00fcr '", "nl": "Geen resultaat voor '", "pt": "Nenhum resultado para '", "sv": "Inga resultat f\u00f6r '", "fi": "Ei tuloksia haulle"}, "]1[/font]": {"es": "]1[/fuente]", "fr": "]1[/police]", "it": "]1[/carattere]", "de": "]1[/font]", "nl": "]1[/lettertype]", "pt": "]1[/font]", "sv": "]1[/font]", "fi": "]1[/font]"}, "aclinput": {"es": "Entrada Acl", "fr": "Entr\u00e9eAcl", "it": "AclInput", "de": "AclInput", "nl": "AclInvoer", "pt": "AcInput", "sv": "AclInput", "fi": "AclInput"}, "access control manager": {"nl": "Toegangscontrole beheerder", "es": "Administrador de control de acceso", "fr": "Gestionnaire de contr\u00f4le d'acc\u00e8s", "it": "Responsabile del controllo degli accessi", "de": "Zugriffskontrollmanager", "sv": "Access Control Manager", "fi": "Access Control Manager", "pt": "Gerenciador de controle de acesso"}, "'$$' and": {"es": "'$$' y", "fr": "'$$' et", "it": "'$$' e", "de": "'$$' und", "nl": "'$$' en", "pt": "'$$' e", "sv": "'$$' och", "fi": "'$$' ja"}, "optionally, configure additional properties": {"sv": "Alternativt kan du konfigurera ytterligare egenskaper", "es": "Opcionalmente, configure propiedades adicionales", "fr": "Facultativement, configurez des propri\u00e9t\u00e9s suppl\u00e9mentaires", "it": "Facoltativamente, configurare propriet\u00e0 aggiuntive", "de": "Konfigurieren Sie optional zus\u00e4tzliche Eigenschaften", "nl": "Configureer eventueel aanvullende eigenschappen", "pt": "Opcionalmente, configure propriedades adicionais", "fi": "Voit halutessasi m\u00e4\u00e4ritt\u00e4\u00e4 lis\u00e4ominaisuuksia"}, "difficulty": {"es": "dificultad", "fr": "difficult\u00e9", "it": "difficolt\u00e0", "de": "Schwierigkeit", "nl": "moeilijkheid", "pt": "dificuldade", "sv": "sv\u00e5righet", "fi": "vaikeus"}, "enable pvp": {"es": "habilitar PvP", "fr": "activer le PvP", "it": "abilita il PvP", "de": "PVP aktivieren", "nl": "schakel PVP in", "pt": "habilitar PVP", "sv": "aktivera PVP", "fi": "ota PVP k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n"}, "spawn creatures": {"fi": "kutemaan olentoja", "es": "generar criaturas", "it": "generare creature", "de": "Kreaturen hervorbringen", "nl": "wezens voortbrengen", "pt": "gerar criaturas", "sv": "leka varelser", "fr": "faire appara\u00eetre des cr\u00e9atures"}, "please verify your configuration": {"es": "Por favor verifique su configuraci\u00f3n", "fr": "Veuillez v\u00e9rifier votre configuration", "it": "Verifica la tua configurazione", "de": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie Ihre Konfiguration", "nl": "Controleer uw configuratie", "pt": "Verifique sua configura\u00e7\u00e3o", "sv": "V\u00e4nligen verifiera din konfiguration", "fi": "Tarkista m\u00e4\u00e4ritykset"}, "spawn protection": {"es": "Protecci\u00f3n de generaci\u00f3n", "fr": "Protection contre l'apparition", "it": "Protezione delle uova", "de": "Spawn-Schutz", "nl": "Spawn-bescherming", "pt": "Prote\u00e7\u00e3o de desova", "sv": "Spawn skydd", "fi": "Kutusuojelu"}, "command blocks": {"es": "Bloques de comando", "fr": "Blocs de commande", "it": "Blocchi di comando", "de": "Befehlsbl\u00f6cke", "nl": "Commandoblokken", "pt": "Blocos de comando", "sv": "Kommandoblock", "fi": "Komentolohkot"}, "players": {"es": "jugadores", "fr": "joueurs", "it": "giocatori", "de": "Spieler", "nl": "spelers", "pt": "jogadores", "sv": "spelare", "fi": "pelaajia"}, "server ip": {"es": "IP del servidor", "fr": "IP du serveur", "it": "IP del server", "de": "Server-IP", "nl": "Server-IP", "pt": "IP do servidor", "sv": "Server IP", "fi": "Palvelimen IP"}, ", verify": {"es": ", Verificar", "fr": ", V\u00e9rifier", "it": ", Verifica", "de": ", Verifizieren", "nl": ", Verifieer", "pt": ", Verifique", "sv": ", Verifiera", "fi": ", Vahvista"}, "add-oning add-ons": {"es": "Complementos complementarios", "fr": "Ajout de modules compl\u00e9mentaires", "it": "Componenti aggiuntivi aggiuntivi", "de": "Add-on-Add-ons", "nl": "Add-on-add-ons", "pt": "Adicionando complementos", "sv": "Till\u00e4ggstill\u00e4gg", "fi": "Lis\u00e4osat"}, "importing a server requires an internet connection": {"es": "Importar un servidor requiere una conexi\u00f3n a Internet", "fr": "L'importation d'un serveur n\u00e9cessite une connexion Internet", "it": "L'importazione di un server richiede una connessione Internet", "de": "F\u00fcr den Import eines Servers ist eine Internetverbindung erforderlich", "nl": "Voor het importeren van een server is een internetverbinding vereist", "pt": "A importa\u00e7\u00e3o de um servidor requer uma conex\u00e3o com a Internet", "sv": "Att importera en server kr\u00e4ver en internetanslutning", "fi": "Palvelimen tuonti vaatii Internet-yhteyden"}, "what do you wish to import?": {"es": "\u00bfQu\u00e9 deseas importar?", "fr": "Que souhaitez-vous importer ?", "it": "Cosa desideri importare?", "de": "Was m\u00f6chten Sie importieren?", "nl": "Wat wilt u importeren?", "pt": "O que voc\u00ea deseja importar?", "sv": "Vad vill du importera?", "fi": "Mit\u00e4 haluat tuoda?"}, "import external server": {"sv": "Importera extern server", "fr": "Importer un serveur externe", "it": "Importa server esterno", "de": "Externen Server importieren", "nl": "Externe server importeren", "pt": "Importar servidor externo", "fi": "Tuo ulkoinen palvelin", "es": "Importar servidor externo"}, "import auto-mcs back-up": {"es": "Importar copia de seguridad de Auto-MCS", "fr": "Importer la sauvegarde Auto-MCS", "it": "Importa il backup Auto-MCS", "de": "Auto-MCS-Backup importieren", "nl": "Importeer Auto-MCS-back-up", "pt": "Importar backup do Auto-MCS", "sv": "Importera Auto-MCS-backup", "fi": "Tuo Auto-MCS-varmuuskopio"}, "serverimportmodpackinput": {"es": "ServidorImportarModpackEntrada", "fr": "ServerImportModpackInput", "it": "ServerImportModpackInput", "de": "ServerImportModpackInput", "nl": "ServerImportModpackInput", "pt": "ServerImportModpackInput", "sv": "ServerImportModpackInput", "fi": "ServerImportModpackInput"}, "select a modpack": {"es": "Seleccione un paquete de modificaciones", "fr": "S\u00e9lectionnez un pack de modules", "it": "Seleziona un pacchetto mod", "de": "W\u00e4hlen Sie ein Modpack aus", "nl": "Selecteer een modpack", "pt": "Selecione um modpack", "sv": "V\u00e4lj ett modpack", "fi": "Valitse modpack"}, "readme": {"pt": "leia-me", "es": "L\u00e9ame", "fr": "lis-moi", "it": "leggimi", "de": "Readme", "nl": "lees mij", "sv": "l\u00e4s mig", "fi": "lue minua"}, "author's notes": {"pt": "Notas do autor", "es": "Notas del autor", "fr": "Notes de l'auteur", "it": "Note dell'autore", "de": "Anmerkungen des Autors", "nl": "Notities van de auteur", "fi": "Tekij\u00e4n muistiinpanot", "sv": "F\u00f6rfattarens anteckningar"}, "auto-mcs has limited functionality from low disk space. further changes can lead to corruption in your servers.\n\nplease free up space on": {"es": "auto-mcs tiene una funcionalidad limitada debido a poco espacio en disco. Otros cambios pueden provocar da\u00f1os en sus servidores.\n\nPor favor libera espacio en", "fr": "auto-mcs a des fonctionnalit\u00e9s limit\u00e9es en raison du faible espace disque. D'autres changements peuvent entra\u00eener une corruption de vos serveurs.\n\nVeuillez lib\u00e9rer de l'espace sur", "it": "auto-mcs ha funzionalit\u00e0 limitate a causa dello spazio su disco insufficiente. Ulteriori modifiche possono portare alla corruzione dei tuoi server.\n\nLibera spazio su", "de": "auto-mcs verf\u00fcgt aufgrund des geringen Speicherplatzes \u00fcber eine eingeschr\u00e4nkte Funktionalit\u00e4t. Weitere \u00c4nderungen k\u00f6nnen zu einer Besch\u00e4digung Ihrer Server f\u00fchren.\n\nBitte geben Sie Speicherplatz frei", "nl": "auto-mcs heeft beperkte functionaliteit vanwege weinig schijfruimte. Verdere wijzigingen kunnen leiden tot corruptie op uw servers.\n\nMaak ruimte vrij op", "pt": "auto-mcs tem funcionalidade limitada devido ao pouco espa\u00e7o em disco. Outras altera\u00e7\u00f5es podem causar corrup\u00e7\u00e3o em seus servidores.\n\nPor favor, libere espa\u00e7o em", "sv": "auto-mcs har begr\u00e4nsad funktionalitet fr\u00e5n l\u00e5gt diskutrymme. Ytterligare \u00e4ndringar kan leda till korruption p\u00e5 dina servrar.\n\nFrig\u00f6r utrymme p\u00e5", "fi": "auto-mcs:n toiminnallisuus on rajoitettua v\u00e4h\u00e4isen levytilan vuoksi. Muut muutokset voivat johtaa korruptioon palvelimissasi.\n\nVapauta tilaa"}, "to continue": {"de": "weitermachen", "es": "continuar", "fr": "continuer", "it": "per continuare", "pt": "continuar", "sv": "att forts\u00e4tta", "fi": "jatkaaksesi", "nl": "doorgaan"}, "[ref=": {"es": "[referencia=", "fr": "[r\u00e9f=", "it": "[rif=", "de": "[ref=", "nl": "[ref=", "pt": "[ref=", "sv": "[ref=", "fi": "[viite="}, "copied ip address": {"es": "Direcci\u00f3n IP copiada", "fr": "Adresse IP copi\u00e9e", "it": "Indirizzo IP copiato", "de": "Kopierte IP-Adresse", "nl": "Gekopieerd IP-adres", "pt": "Endere\u00e7o IP copiado", "sv": "Kopierad IP-adress", "fi": "Kopioitu IP-osoite"}, "copied lan ip address": {"es": "Direcci\u00f3n IP de LAN copiada", "fr": "Adresse IP du r\u00e9seau local copi\u00e9e", "it": "Indirizzo IP LAN copiato", "de": "Kopierte LAN-IP-Adresse", "nl": "Gekopieerd LAN IP-adres", "pt": "Endere\u00e7o IP da LAN copiado", "sv": "Kopierad LAN IP-adress", "fi": "Kopioitu LAN IP-osoite"}, "copy local ip": {"es": "Copiar IP local", "fr": "Copier l'adresse IP locale", "it": "Copia IP locale", "de": "Lokale IP kopieren", "nl": "Kopieer het lokale IP-adres", "pt": "Copiar IP local", "sv": "Kopiera lokal IP", "fi": "Kopioi paikallinen IP"}, "copy public ip": {"es": "Copiar IP p\u00fablica", "fr": "Copier l'adresse IP publique", "it": "Copia IP pubblico", "de": "\u00d6ffentliche IP kopieren", "nl": "Kopieer het openbare IP-adres", "pt": "Copiar IP p\u00fablico", "sv": "Kopiera offentlig IP", "fi": "Kopioi julkinen IP"}, "performance": {"es": "actuaci\u00f3n", "fr": "performance", "it": "prestazione", "de": "Leistung", "nl": "prestatie", "pt": "desempenho", "sv": "prestanda", "fi": "suorituskyky\u00e4"}, "crash": {"es": "chocar", "fr": "accident", "it": "incidente", "de": "Absturz", "nl": "neerstorten", "pt": "colidir", "sv": "krascha", "fi": "kaatua"}, "process-hooks": {"es": "ganchos de proceso", "fr": "crochets de processus", "it": "ganci di processo", "de": "Prozess-Hooks", "nl": "proces-haken", "pt": "ganchos de processo", "sv": "processkrokar", "fi": "prosessikoukut"}, "close-hooks": {"es": "ganchos cerrados", "fr": "crochets rapproch\u00e9s", "it": "ganci stretti", "de": "Close-Hooks", "nl": "dichte haken", "pt": "ganchos pr\u00f3ximos", "sv": "n\u00e4ra krokar", "fi": "tiiviit koukut"}, "connecting to '": {"es": "Conect\u00e1ndose a '", "fr": "Connexion \u00e0 '", "it": "Collegamento a'", "de": "Verbindung herstellen mit '", "nl": "Verbinding maken met '", "pt": "Conectando-se a '", "sv": "Ansluter till '", "fi": "Yhdistet\u00e4\u00e4n kohteeseen"}, "', please wait...": {"es": "', espere por favor...", "fr": "', S'il vous pla\u00eet, attendez...", "it": "', attendere prego...", "de": "', Bitte warten...", "nl": "', even geduld a.u.b....", "pt": "', por favor, aguarde...", "sv": "', sn\u00e4lla v\u00e4nta...", "fi": "', odota..."}, "launching '": {"es": "Lanzamiento '", "fr": "Lancement '", "it": "Lancio '", "de": "Starten '", "nl": "Lancering '", "pt": "Lan\u00e7amento '", "sv": "Lanserar '", "fi": "k\u00e4ynnistet\u00e4\u00e4n '"}, "hide log": {"es": "ocultar registro", "fr": "masquer le journal", "it": "nascondi registro", "de": "Protokoll ausblenden", "nl": "logboek verbergen", "pt": "ocultar registro", "sv": "d\u00f6lj loggen", "fi": "piilota loki"}, "minimize": {"es": "minimizar", "fr": "minimiser", "it": "minimizzare", "de": "minimieren", "nl": "minimaliseren", "pt": "minimizar", "sv": "minimera", "fi": "minimoida"}, "kill server": {"it": "uccidere il server", "es": "matar servidor", "fr": "tuer le serveur", "nl": "dood server", "pt": "matar servidor", "sv": "d\u00f6da servern", "fi": "tappaa palvelin", "de": "Server t\u00f6ten"}, "player-list": {"es": "lista de jugadores", "fr": "liste des joueurs", "it": "elenco dei giocatori", "de": "Spielerliste", "nl": "spelerslijst", "pt": "lista de jogadores", "sv": "spelarlista", "fi": "pelaajaluettelo"}, "view crash log": {"es": "VER REGISTRO DE ACCIDENTES", "fr": "VOIR LE JOURNAL DES ACCIDENTS", "it": "VISUALIZZA REGISTRO ARRESTI", "de": "ABSTURZLOG ANZEIGEN", "nl": "BEKIJK CRASHLOGBOEK", "pt": "VER LOG DE CRASH", "sv": "VISA KRASCHLOGG", "fi": "N\u00c4YT\u00c4 KATSOLOKI"}, "maximum back-ups": {"it": "backup massimi", "fr": "sauvegardes maximales", "de": "maximale Backups", "nl": "maximale back-ups", "pt": "backups m\u00e1ximos", "sv": "maximala backuper", "fi": "maksimi varmuuskopiot", "es": "copias de seguridad m\u00e1ximas"}, "backupmaxinput": {"fr": "SauvegardeMaxEntr\u00e9e", "es": "Entrada m\u00e1xima de copia de seguridad", "de": "BackupMaxInput", "nl": "BackupMaxInvoer", "pt": "BackupMaxInput", "sv": "BackupMaxInput", "fi": "BackupMaxInput", "it": "BackupMaxInput"}, "select a new back-up directory": {"sv": "V\u00e4lj en ny s\u00e4kerhetskopieringskatalog", "es": "Seleccione un nuevo directorio de respaldo", "it": "Seleziona una nuova directory di backup", "de": "W\u00e4hlen Sie ein neues Sicherungsverzeichnis", "nl": "Selecteer een nieuwe back-upmap", "pt": "Selecione um novo diret\u00f3rio de backup", "fi": "Valitse uusi varmuuskopiohakemisto", "fr": "S\u00e9lectionnez un nouveau r\u00e9pertoire de sauvegarde"}, "back-up": {"es": "respaldo", "fr": "sauvegarde", "it": "backup", "de": "Backup", "nl": "back-up", "pt": "backup", "sv": "s\u00e4kerhetskopiering", "fi": "varmuuskopio"}, "uninstall add-on": {"es": "DESINSTALAR EL COMPLEMENTO", "fr": "D\u00c9SINSTALLER LE ADD-ON", "it": "DISINSTALLA IL COMPONENTE AGGIUNTIVO", "de": "ADD-ON DEINSTALLIEREN", "nl": "ADVERTENTIE VERWIJDEREN", "pt": "DESINSTALAR COMPLEMENTO", "sv": "AVINSTALLERA TILL\u00c4GG", "fi": "POISTA LIS\u00c4ASENNUS"}, "do you want to permanently uninstall this add-on?\n\nyou'll need to re-import or download it again": {"es": "\u00bfQuieres desinstalar permanentemente este complemento?\n\nTendr\u00e1s que volver a importarlo o descargarlo nuevamente.", "fr": "Voulez-vous d\u00e9sinstaller d\u00e9finitivement ce module compl\u00e9mentaire\u00a0?\n\nVous devrez le r\u00e9importer ou le t\u00e9l\u00e9charger \u00e0 nouveau", "it": "Vuoi disinstallare permanentemente questo componente aggiuntivo?\n\nDovrai reimportarlo o scaricarlo di nuovo", "de": "M\u00f6chten Sie dieses Add-on dauerhaft deinstallieren?\n\nSie m\u00fcssen es erneut importieren oder herunterladen", "nl": "Wilt u deze add-on definitief verwijderen?\n\nU moet het opnieuw importeren of downloaden", "pt": "Deseja desinstalar permanentemente este complemento?\n\nVoc\u00ea precisar\u00e1 reimport\u00e1-lo ou baix\u00e1-lo novamente", "sv": "Vill du avinstallera det h\u00e4r till\u00e4gget permanent?\n\nDu m\u00e5ste importera om eller ladda ner den igen", "fi": "Haluatko poistaa t\u00e4m\u00e4n lis\u00e4osan pysyv\u00e4sti?\n\nSinun on tuotava se uudelleen tai ladattava se uudelleen"}, "an amscript reload is required to apply changes": {"es": "Se requiere una recarga de amscript para aplicar los cambios.", "fr": "Un rechargement amscript est requis pour appliquer les modifications", "it": "Per applicare le modifiche \u00e8 necessario ricaricare amscript", "de": "Um die \u00c4nderungen zu \u00fcbernehmen, ist ein Neuladen des Amscripts erforderlich", "nl": "Om wijzigingen toe te passen, is het opnieuw laden van het amscript vereist", "pt": "Uma recarga amscript \u00e9 necess\u00e1ria para aplicar altera\u00e7\u00f5es", "sv": "En amscript-omladdning kr\u00e4vs f\u00f6r att till\u00e4mpa \u00e4ndringar", "fi": "Muutosten k\u00e4ytt\u00f6\u00f6notto edellytt\u00e4\u00e4 amscriptin uudelleenlatausta"}, "return the x value of the ref/anchor relative to the canvas": {"es": "Devuelve el valor x de la referencia/ancla relativa al lienzo", "fr": "Renvoie la valeur x de la r\u00e9f\u00e9rence/ancre par rapport au canevas", "it": "Restituisce il valore x del ref/anchor relativo alla tela", "de": "Gibt den x-Wert des Ref/Ankers relativ zur Leinwand zur\u00fcck", "nl": "Retourneert de x-waarde van de ref/anker ten opzichte van het canvas", "pt": "Retorne o valor x da refer\u00eancia/\u00e2ncora em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 tela", "sv": "Returnera x-v\u00e4rdet f\u00f6r ref/ankare i f\u00f6rh\u00e5llande till duken", "fi": "Palauttaa ref/ankkurin x-arvon suhteessa kankaaseen"}, "return the y value of the ref/anchor relative to the canvas": {"es": "Devuelve el valor y de la referencia/ancla relativa al lienzo", "fr": "Renvoie la valeur y de la r\u00e9f\u00e9rence/ancre par rapport au canevas", "it": "Restituisce il valore y del ref/anchor relativo alla tela", "de": "Gibt den y-Wert des Ref/Ankers relativ zur Leinwand zur\u00fcck", "nl": "Retourneert de y-waarde van de ref/anker ten opzichte van het canvas", "pt": "Retorne o valor y da refer\u00eancia/\u00e2ncora em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 tela", "sv": "Returnera y-v\u00e4rdet f\u00f6r ref/ankare i f\u00f6rh\u00e5llande till duken", "fi": "Palauttaa viitteen/ankkurin y-arvon suhteessa kankaaseen"}, ", settings, edit 'server.properties'": {"es": ", Configuraci\u00f3n, Editar 'server.properties'", "fr": ", Param\u00e8tres, Modifier 'server.properties'", "it": ", Impostazioni, Modifica 'server.properties'", "de": ", Einstellungen, \u201eserver.properties\u201c bearbeiten", "nl": ", Instellingen, Bewerk 'server.properties'", "pt": ", Configura\u00e7\u00f5es, Editar 'server.properties'", "sv": ", Inst\u00e4llningar, Redigera 'server.properties'", "fi": ", Asetukset, Muokkaa 'server.properties'"}, "'server.properties' was saved successfully": {"es": "'server.properties' se guard\u00f3 correctamente", "fr": "'server.properties' a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 avec succ\u00e8s", "it": "\"server.properties\" \u00e8 stato salvato correttamente", "de": "\u201eserver.properties\u201c wurde erfolgreich gespeichert", "nl": "'server.properties' is succesvol opgeslagen", "pt": "'server.properties' foi salvo com sucesso", "sv": "'server.properties' sparades framg\u00e5ngsrikt", "fi": "'server.properties' tallennettiin onnistuneesti"}, "y": {"fi": "y", "es": "y", "it": "s\u00ec", "de": "j", "nl": "j", "pt": "sim", "sv": "y", "fr": "oui"}, "playit proxy is": {"es": "playit proxy es", "fr": "le proxy de lecture est", "it": "il proxy playit \u00e8", "de": "Playit-Proxy ist", "nl": "playit-proxy is", "pt": "proxy playit \u00e9", "sv": "playit proxy \u00e4r", "fi": "playit-v\u00e4lityspalvelin on"}, "abled": {"es": "capacitado", "fr": "capable", "it": "abile", "de": "f\u00e4hig", "nl": "in staat", "pt": "capaz", "sv": "kapabel", "fi": "kykenev\u00e4"}, "serverworldinput": {"es": "ServidorMundoEntrada", "fr": "Entr\u00e9eServeurMonde", "it": "ServerWorldInput", "de": "ServerWorldInput", "nl": "ServerWereldInvoer", "pt": "ServerWorldInput", "sv": "ServerWorldInput", "fi": "ServerWorldInput"}, ", settings, change world": {"es": ", Configuraci\u00f3n, Cambiar mundo", "fr": ", Param\u00e8tres, Changer de monde", "it": ", Impostazioni, Cambia mondo", "de": ", Einstellungen, Welt \u00e4ndern", "nl": ", Instellingen, Verander de wereld", "pt": ", Configura\u00e7\u00f5es, Mudar mundo", "sv": ", Inst\u00e4llningar, Byt v\u00e4rld", "fi": ", Asetukset, Muuta maailmaa"}, "memory usage  (gb)": {"es": "uso de memoria (GB)", "fr": "utilisation de la m\u00e9moire (Go)", "it": "utilizzo della memoria (GB)", "de": "Speichernutzung (GB)", "nl": "geheugengebruik (GB)", "pt": "uso de mem\u00f3ria (GB)", "sv": "minnesanv\u00e4ndning (GB)", "fi": "muistin k\u00e4ytt\u00f6 (GB)"}, "raminput": {"fi": "RamInput", "es": "Entrada de RAM", "it": "RamInput", "de": "RamInput", "nl": "RamInvoer", "pt": "RamInput", "sv": "RamInput", "fr": "Entr\u00e9e Ram"}, "up to date": {"es": "A hoy", "fr": "\u00c0 jour", "it": "Aggiornato", "de": "Auf dem neuesten Stand", "nl": "Up-to-date", "pt": "Atualizado", "sv": "Uppdaterad", "fi": "Ajan tasalla"}, "do you want to permanently delete this server?\n\nthis action cannot be undone\n(your server can be re-imported from a back-up later)": {"es": "\u00bfQuieres eliminar permanentemente este servidor?\n\nEsta acci\u00f3n no se puede deshacer.\n(Su servidor puede volver a importarse desde una copia de seguridad m\u00e1s adelante)", "fr": "Voulez-vous supprimer d\u00e9finitivement ce serveur\u00a0?\n\nCette action ne peut pas \u00eatre annul\u00e9e\n(Votre serveur peut \u00eatre r\u00e9import\u00e9 \u00e0 partir d'une sauvegarde ult\u00e9rieurement)", "it": "Vuoi eliminare permanentemente questo server?\n\nQuesta azione non pu\u00f2 essere annullata\n(Il tuo server pu\u00f2 essere reimportato da un backup in un secondo momento)", "de": "M\u00f6chten Sie diesen Server dauerhaft l\u00f6schen?\n\nDiese Aktion kann nicht r\u00fcckg\u00e4ngig gemacht werden\n(Ihr Server kann sp\u00e4ter aus einem Backup wieder importiert werden)", "nl": "Wilt u deze server definitief verwijderen?\n\nDeze actie kan niet ongedaan worden gemaakt\n(Uw server kan later opnieuw worden ge\u00efmporteerd vanuit een back-up)", "pt": "Deseja excluir permanentemente este servidor?\n\nEsta a\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser desfeita\n(Seu servidor pode ser reimportado de um backup posteriormente)", "sv": "Vill du ta bort den h\u00e4r servern permanent?\n\nDenna \u00e5tg\u00e4rd kan inte \u00e5ngras\n(Din server kan \u00e5terimporteras fr\u00e5n en s\u00e4kerhetskopia senare)", "fi": "Haluatko poistaa t\u00e4m\u00e4n palvelimen pysyv\u00e4sti?\n\nT\u00e4t\u00e4 toimintoa ei voi kumota\n(Palvelimesi voidaan tuoda uudelleen varmuuskopiosta my\u00f6hemmin)"}, ", settings, change 'server.jar'": {"fi": ", Asetukset, Muuta 'server.jar'", "es": ", Configuraci\u00f3n, Cambiar 'server.jar'", "it": ", Impostazioni, Modifica 'server.jar'", "de": ", Einstellungen, \u201eserver.jar\u201c \u00e4ndern", "nl": ", Instellingen, 'server.jar' wijzigen", "pt": ", Configura\u00e7\u00f5es, Alterar 'server.jar'", "sv": ", Inst\u00e4llningar, \u00c4ndra 'server.jar'", "fr": ", Param\u00e8tres, Modifier 'server.jar'"}, "changing the 'server.jar' requires an internet connection": {"fi": "Server.jar-tiedoston muuttaminen vaatii Internet-yhteyden", "es": "Cambiar el 'server.jar' requiere una conexi\u00f3n a Internet", "it": "La modifica di \"server.jar\" richiede una connessione Internet", "de": "F\u00fcr die \u00c4nderung der Datei \u201eserver.jar\u201c ist eine Internetverbindung erforderlich", "nl": "Voor het wijzigen van de 'server.jar' is een internetverbinding vereist", "pt": "Alterar o 'server.jar' requer uma conex\u00e3o com a internet", "sv": "F\u00f6r att \u00e4ndra 'server.jar' kr\u00e4vs en internetanslutning", "fr": "Changer le 'server.jar' n\u00e9cessite une connexion Internet"}, "what version of minecraft would you like to switch to?": {"es": "\u00bfA qu\u00e9 versi\u00f3n de Minecraft te gustar\u00eda cambiar?", "fr": "Vers quelle version de Minecraft souhaiteriez-vous passer ?", "it": "A quale versione di Minecraft vorresti passare?", "de": "Zu welcher Minecraft-Version w\u00fcrden Sie gerne wechseln?", "nl": "Naar welke versie van Minecraft wilt u overstappen?", "pt": "Para qual vers\u00e3o do Minecraft voc\u00ea gostaria de mudar?", "sv": "Vilken version av Minecraft skulle du vilja byta till?", "fi": "Mihin Minecraft-versioon haluaisit vaihtaa?"}, "updated '$$' successfully": {"es": "actualizado '$$' exitosamente", "fr": "'$$' a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour avec succ\u00e8s", "it": "aggiornato '$$' con successo", "de": "'$$' erfolgreich aktualisiert", "nl": "'$$' succesvol bijgewerkt", "pt": "atualizado '$$' com sucesso", "sv": "uppdaterade '$$' framg\u00e5ngsrikt", "fi": "'$$' p\u00e4ivitetty onnistuneesti"}, "reinstalling": {"es": "Reinstalar", "fr": "R\u00e9installation", "it": "Reinstallazione", "de": "Neuinstallation", "nl": "Opnieuw installeren", "pt": "Reinstalando", "sv": "Installerar om", "fi": "Uudelleenasentaminen"}, "reinstalled": {"es": "Reinstalado", "de": "Neu installiert", "pt": "Reinstalado", "fr": "R\u00e9install\u00e9", "sv": "Ominstallerad", "it": "Reinstallato", "nl": "Opnieuw ge\u00efnstalleerd", "fi": "Asennettu uudelleen"}, "reinstalling '$$'": {"pt": "reinstalando '$$'", "es": "reinstalando '$$'", "fr": "r\u00e9installer '$$'", "it": "reinstallare \"$$\"", "de": "'$$' neu installieren", "nl": "'$$' opnieuw installeren", "fi": "'$$' uudelleenasentaminen", "sv": "installera om '$$'"}, "reinstalled '$$' successfully": {"es": "reinstalado '$$' exitosamente", "fr": "r\u00e9install\u00e9 '$$' avec succ\u00e8s", "it": "reinstallato \"$$\" con successo", "de": "'$$' erfolgreich neu installiert", "nl": "'$$' succesvol opnieuw ge\u00efnstalleerd", "pt": "reinstalado '$$' com sucesso", "sv": "ominstallerade '$$' framg\u00e5ngsrikt", "fi": "$$ on asennettu uudelleen onnistuneesti"}, "'$$' successfully": {"es": "'$$' exitosamente", "fr": "'$$' avec succ\u00e8s", "it": "'$$' con successo", "de": "'$$' erfolgreich", "nl": "'$$' succesvol", "pt": "'$$' com sucesso", "sv": "'$$' framg\u00e5ngsrikt", "fi": "$$ onnistui"}, "'updated '$$' successfully": {"es": "'Actualizado '$$' exitosamente", "fr": "'$$' a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour avec succ\u00e8s", "it": "'Aggiornato '$$' con successo", "de": "'$$' erfolgreich aktualisiert", "nl": "'$$' succesvol bijgewerkt", "pt": "'Atualizado '$$' com sucesso", "sv": "'$$' har uppdaterats", "fi": "'$$' p\u00e4ivitetty onnistuneesti"}, "os": {"es": "sistema operativo", "fr": "syst\u00e8me d'exploitation", "it": "os", "de": "os", "nl": "os", "pt": "sistema operacional", "sv": "os", "fi": "os"}, "telepath,": {"es": "tel\u00e9pata,", "fr": "T\u00e9l\u00e9pathe,", "it": "Telepate,", "de": "Telepath,", "nl": "Telepaat,", "pt": "Telepata,", "sv": "Telepat,", "fi": "Telepath,"}, "detail": {"es": "detalle", "fr": "d\u00e9tail", "it": "dettaglio", "de": "Detail", "nl": "detail", "pt": "detalhe", "sv": "detalj", "fi": "yksityiskohta"}, "failed to connect": {"pt": "Falha ao conectar", "es": "No se pudo conectar", "fr": "\u00c9chec de la connexion", "it": "Impossibile connettersi", "de": "Verbindung konnte nicht hergestellt werden", "nl": "Kan geen verbinding maken", "sv": "Det gick inte att ansluta", "fi": "Yhteyden muodostaminen ep\u00e4onnistui"}, "unable to connect": {"es": "No se puede conectar", "fr": "Impossible de se connecter", "it": "Impossibile connettersi", "de": "Es kann keine Verbindung hergestellt werden", "nl": "Kan geen verbinding maken", "pt": "N\u00e3o foi poss\u00edvel conectar", "sv": "Det g\u00e5r inte att ansluta", "fi": "Yhteyden muodostaminen ei onnistu"}, "enter an ipv4 address": {"es": "Introduzca una direcci\u00f3n IPv4", "fr": "Entrez une adresse IPv4", "it": "Inserisci un indirizzo IPv4", "de": "Geben Sie eine IPv4-Adresse ein", "nl": "Voer een IPv4-adres in", "pt": "Insira um endere\u00e7o IPv4", "sv": "Ange en IPv4-adress", "fi": "Anna IPv4-osoite"}, "unable to connect or invalid code": {"es": "No se puede conectar o c\u00f3digo no v\u00e1lido", "fr": "Impossible de se connecter ou code invalide", "it": "Impossibile connettersi o codice non valido", "de": "Es konnte keine Verbindung hergestellt werden oder der Code ist ung\u00fcltig", "nl": "Kan geen verbinding maken of ongeldige code", "pt": "N\u00e3o foi poss\u00edvel conectar ou c\u00f3digo inv\u00e1lido", "sv": "Det g\u00e5r inte att ansluta eller ogiltig kod", "fi": "Yhteyden muodostaminen ep\u00e4onnistui tai koodi on virheellinen"}, "o": {"es": "oh", "fr": "\u00d4", "it": "O", "de": "O", "nl": "O", "pt": "\u00d3", "sv": "O", "fi": "O"}, "enter the ipv4/port you wish to connect": {"es": "Ingrese el IPv4/puerto que desea conectar", "fr": "Entrez l'IPv4/le port auquel vous souhaitez vous connecter", "it": "Inserisci l'IPv4/porta a cui desideri connetterti", "de": "Geben Sie die IPv4/den Port ein, mit dem/der Sie eine Verbindung herstellen m\u00f6chten", "nl": "Voer de IPv4/poort in die u wilt verbinden", "pt": "Digite o IPv4/porta que voc\u00ea deseja conectar", "sv": "Ange den IPv4/port du vill ansluta", "fi": "Anna IPv4/portti, jonka haluat yhdist\u00e4\u00e4"}, "make sure \"share this instance\" is enabled on the server": {"sv": "se till att \"dela denna instans\" \u00e4r aktiverat p\u00e5 servern", "fr": "assurez-vous que \"partager cette instance\" est activ\u00e9 sur le serveur", "it": "assicurati che \"condividi questa istanza\" sia abilitato sul server", "de": "Stellen Sie sicher, dass \u201eDiese Instanz teilen\u201c auf dem Server aktiviert ist", "nl": "zorg ervoor dat \"deel deze instantie\" is ingeschakeld op de server", "pt": "certifique-se de que \"compartilhar esta inst\u00e2ncia\" esteja habilitado no servidor", "fi": "varmista, ett\u00e4 \"jaa t\u00e4m\u00e4 esiintym\u00e4\" on k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 palvelimella", "es": "aseg\u00farese de que \"compartir esta instancia\" est\u00e9 habilitado en el servidor"}, "if headless, use the \"$$\" command": {"es": "si no tiene cabeza, use el comando \"$telepath pair$\"", "fr": "si sans t\u00eate, utilisez la commande \"$telepath pair$\"", "it": "se senza testa, usa il comando \"$coppia di telepati$\".", "de": "Wenn es kopflos ist, verwenden Sie den Befehl \u201e$telepath pair$\u201c.", "nl": "als je geen hoofd hebt, gebruik dan het commando \"$telepath pair$\".", "pt": "se estiver sem cabe\u00e7a, use o comando \"$telepath pair$\"", "sv": "om huvudl\u00f6s, anv\u00e4nd kommandot \"$telepath pair$\".", "fi": "jos p\u00e4\u00e4t\u00f6n, k\u00e4yt\u00e4 \"$telepat pair$\" -komentoa"}, "about $$": {"fi": "Tietoja $Telepath$:sta", "fr": "\u00c0 propos de $T\u00e9l\u00e9pathe$", "it": "A proposito di $Telepate$", "de": "\u00dcber $Telepath$", "nl": "Over $Telepath$", "pt": "Sobre $Telepata$", "sv": "Om $Telepath$", "es": "Acerca de $Tel\u00e9pata$"}, "server warning": {"it": "Avviso del server", "pt": "Aviso do servidor", "es": "Advertencia del servidor", "fr": "Avertissement du serveur", "nl": "Serverwaarschuwing", "fi": "Palvelimen varoitus", "de": "Serverwarnung", "sv": "Servervarning"}, "discord presence: connected": {"pt": "Presen\u00e7a de disc\u00f3rdia: conectado", "es": "Presencia de discordia: conectado", "fr": "Pr\u00e9sence Discord\u00a0: Connect\u00e9", "it": "Presenza Discord: Connesso", "de": "Discord-Pr\u00e4senz: Verbunden", "nl": "Discord-aanwezigheid: verbonden", "fi": "Erimielisyydet: yhdistetty", "sv": "Discord-n\u00e4rvaro: Ansluten"}, "warning: failed to focus input box (": {"es": "Advertencia: No se pudo enfocar el cuadro de entrada (", "fr": "Avertissement\u00a0: \u00c9chec de la mise au point de la zone de saisie (", "it": "Avviso: impossibile mettere a fuoco la casella di input (", "de": "Warnung: Eingabefeld konnte nicht fokussiert werden (", "nl": "Waarschuwing: Kan het invoervak \u200b\u200bniet scherpstellen (", "pt": "Aviso: Falha ao focar a caixa de entrada (", "sv": "Varning: Det gick inte att fokusera inmatningsrutan (", "fi": "Varoitus: Sy\u00f6tt\u00f6ruudun tarkentaminen ep\u00e4onnistui ("}, "this server already exists!": {"es": "\u00a1Este servidor ya existe!", "fr": "Ce serveur existe d\u00e9j\u00e0 !", "it": "Questo server esiste gi\u00e0!", "de": "Dieser Server existiert bereits!", "nl": "Deze server bestaat al!", "pt": "Este servidor j\u00e1 existe!", "sv": "Denna server finns redan!", "fi": "T\u00e4m\u00e4 palvelin on jo olemassa!"}, "\" server.properties": {"es": "\"servidor.propiedades", "fr": "\" serveur.propri\u00e9t\u00e9s", "it": "\" server.propriet\u00e0", "de": "\" server.properties", "nl": "\" server.eigenschappen", "pt": "\"servidor.propriedades", "sv": "\" server.properties", "fi": "\"server.properties"}, "update now": {"es": "actualizar ahora", "fr": "mettre \u00e0 jour maintenant", "it": "aggiorna ora", "de": "Jetzt aktualisieren", "nl": "nu bijwerken", "pt": "atualize agora", "sv": "uppdatera nu", "fi": "p\u00e4ivit\u00e4 nyt"}, "forward": {"fr": "avant", "es": "adelante", "it": "inoltrare", "nl": "vooruit", "pt": "avan\u00e7ar", "sv": "fram", "fi": "eteenp\u00e4in", "de": "nach vorne"}, "serverleveltypeinput": {"es": "Tipo de nivel de servidorEntrada", "fr": "ServerLevelTypeInput", "it": "ServerLevelTypeInput", "de": "ServerLevelTypeInput", "nl": "ServerLevelTypeInvoer", "pt": "ServerLevelTypeInput", "sv": "ServerLevelTypeInput", "fi": "ServerLevelTypeInput"}, "contextmenu": {"nl": "ContextMenu", "fi": "Kontekstivalikko", "fr": "Menu contextuel", "it": "Menu contestuale", "de": "Kontextmen\u00fc", "sv": "ContextMenu", "es": "Men\u00fa contextual", "pt": "Menu de Contexto"}, "popup": {"sv": "Popup", "es": "ventana emergente", "fr": "Surgir", "it": "Apparire", "de": "Popup", "nl": "Pop-up", "pt": "Aparecer", "fi": "Ponnahdusikkuna"}, "popupfile": {"es": "Archivo emergente", "fr": "Fichier contextuel", "it": "PopupFile", "de": "PopupFile", "nl": "Pop-upbestand", "pt": "Arquivo pop-up", "sv": "Popup-fil", "fi": "PopupFile"}, "manage": {"es": "administrar", "fr": "g\u00e9rer", "it": "maneggio", "de": "verwalten", "nl": "beheren", "pt": "gerenciar", "sv": "hantera", "fi": "hallita"}, "return": {"es": "devolver", "fr": "retour", "it": "ritorno", "de": "zur\u00fcckkehren", "nl": "opbrengst", "pt": "retornar", "sv": "\u00e5terv\u00e4nda", "fi": "palata"}, "finished": {"es": "finalizado", "it": "finito", "de": "fertig", "nl": "afgerond", "pt": "finalizado", "sv": "f\u00e4rdig", "fi": "valmis", "fr": "fini"}, "started": {"es": "comenz\u00f3", "fr": "commenc\u00e9", "it": "iniziato", "de": "begonnen", "nl": "begonnen", "pt": "iniciado", "sv": "startade", "fi": "alkoi"}, "allow": {"es": "permitir", "fr": "permettre", "it": "permettere", "de": "erlauben", "nl": "toestaan", "pt": "permitir", "sv": "till\u00e5ta", "fi": "sallia"}, "banner": {"es": "bandera", "fr": "banni\u00e8re", "it": "bandiera", "de": "Banner", "nl": "spandoek", "pt": "bandeira", "sv": "baner", "fi": "banneri"}, "' failed on step": {"es": "' fall\u00f3 en el paso", "fr": "' a \u00e9chou\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tape", "it": "' non riuscito al passaggio", "de": "' scheiterte an der Stufe", "nl": "' mislukte op stap", "pt": "' falhou na etapa", "sv": "' misslyckades i steget", "fi": "' ep\u00e4onnistui vaiheessa"}, "running auto-mcs as $$ can expose your system to security vulnerabilities.\n\nproceed with caution, this configuration is unsupported": {"es": "Ejecutar auto-mcs como $$ puede exponer su sistema a vulnerabilidades de seguridad.\n\nProceda con precauci\u00f3n, esta configuraci\u00f3n no es compatible", "fr": "L'ex\u00e9cution d'auto-mcs en tant que $$ peut exposer votre syst\u00e8me \u00e0 des vuln\u00e9rabilit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9.\n\nProc\u00e9dez avec prudence, cette configuration n'est pas prise en charge", "it": "L'esecuzione di auto-mcs come $$ pu\u00f2 esporre il tuo sistema a vulnerabilit\u00e0 della sicurezza.\n\nProcedi con cautela, questa configurazione non \u00e8 supportata", "de": "Das Ausf\u00fchren von auto-mcs als $$ kann Ihr System Sicherheitsl\u00fccken aussetzen.\n\nGehen Sie vorsichtig vor, diese Konfiguration wird nicht unterst\u00fctzt", "nl": "Het uitvoeren van auto-mcs als $$ kan uw systeem blootstellen aan beveiligingsproblemen.\n\nGa voorzichtig te werk, deze configuratie wordt niet ondersteund", "pt": "Executar auto-mcs como $$ pode expor seu sistema a vulnerabilidades de seguran\u00e7a.\n\nTenha cuidado, esta configura\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel", "sv": "Att k\u00f6ra auto-mcs som $$ kan uts\u00e4tta ditt system f\u00f6r s\u00e4kerhetsbrister.\n\nForts\u00e4tt med f\u00f6rsiktighet, den h\u00e4r konfigurationen st\u00f6ds inte", "fi": "Auto-mcs:n suorittaminen nimell\u00e4 $$ voi altistaa j\u00e4rjestelm\u00e4si tietoturva-aukoille.\n\nJatka varovasti, t\u00e4t\u00e4 kokoonpanoa ei tueta"}, "privilege error": {"es": "Error de privilegio", "fr": "Erreur de privil\u00e8ge", "it": "Errore di privilegio", "de": "Berechtigungsfehler", "nl": "Privilegefout", "pt": "Erro de privil\u00e9gio", "sv": "Privilege fel", "fi": "Etuoikeusvirhe"}, "spacebar": {"es": "barra espaciadora", "fr": "barre d'espace", "it": "barra spaziatrice", "de": "Leertaste", "nl": "spatiebalk", "pt": "barra de espa\u00e7o", "sv": "mellanslagstangenten", "fi": "v\u00e4lily\u00f6nti"}, "your primary disk is almost full\n\nfree up space and try again": {"es": "Su disco principal est\u00e1 casi lleno\n\nLibera espacio e int\u00e9ntalo de nuevo", "fr": "Votre disque principal est presque plein\n\nLib\u00e9rez de l'espace et r\u00e9essayez", "it": "Il tuo disco primario \u00e8 quasi pieno\n\nLibera spazio e riprova", "de": "Ihre prim\u00e4re Festplatte ist fast voll\n\nGeben Sie Speicherplatz frei und versuchen Sie es erneut", "nl": "Uw primaire schijf is bijna vol\n\nMaak ruimte vrij en probeer het opnieuw", "pt": "Seu disco principal est\u00e1 quase cheio\n\nLibere espa\u00e7o e tente novamente", "sv": "Din prim\u00e4ra disk \u00e4r n\u00e4stan full\n\nFrig\u00f6r utrymme och f\u00f6rs\u00f6k igen", "fi": "Ensisijainen levysi on melkein t\u00e4ynn\u00e4\n\nVapauta tilaa ja yrit\u00e4 uudelleen"}, "regular": {"es": "regular", "fr": "r\u00e9gulier", "it": "regolare", "de": "regul\u00e4r", "nl": "normaal", "pt": "regular", "sv": "regelbunden", "fi": "s\u00e4\u00e4nn\u00f6llinen"}, "flat": {"es": "departamento", "fr": "plat", "it": "Piatto", "de": "Wohnung", "nl": "vlak", "pt": "plano", "sv": "platt", "fi": "tasainen"}, "pardon": {"pt": "PERD\u00c3O", "es": "INDULTO", "fr": "PARDON", "it": "PERDONO", "de": "BEGNADIGUNG", "nl": "PARDON", "sv": "F\u00d6RL\u00c5TA", "fi": "ANTEEKSI"}, "'$$' was": {"nl": "'$$' was", "es": "'$$' era", "fr": "'$$' \u00e9tait", "it": "\"$$\" era", "de": "'$$' war", "pt": "'$$' era", "fi": "'$$' oli", "sv": "'$$' var"}, "'$$' rule is now locally applied": {"pt": "A regra '$$' agora \u00e9 aplicada localmente", "fi": "$$-s\u00e4\u00e4nt\u00f6\u00e4 sovelletaan nyt paikallisesti", "es": "La regla '$$' ahora se aplica localmente", "it": "La regola '$$' \u00e8 ora applicata localmente", "de": "Die Regel \u201e$$\u201c wird jetzt lokal angewendet", "nl": "De regel '$$' wordt nu lokaal toegepast", "fr": "La r\u00e8gle '$$' est d\u00e9sormais appliqu\u00e9e localement", "sv": "'$$'-regeln till\u00e4mpas nu lokalt"}, "no access": {"es": "Sin acceso", "fr": "Pas d'acc\u00e8s", "it": "Nessun accesso", "de": "Kein Zugang", "nl": "Geen toegang", "pt": "Sem acesso", "sv": "Ingen tillg\u00e5ng", "fi": "Ei p\u00e4\u00e4sy\u00e4"}, "days": {"it": "giorni", "es": "d\u00edas", "fr": "jours", "nl": "dagen", "pt": "dias", "sv": "dagar", "fi": "p\u00e4iv\u00e4\u00e4", "de": "Tage"}, "seconds": {"nl": "seconden", "es": "art\u00edculos de segunda clase", "fr": "secondes", "it": "secondi", "de": "Sekunden", "sv": "sekunder", "fi": "sekuntia", "pt": "segundos"}, "last online $$ago": {"es": "\u00daltima conexi\u00f3n hace $$", "fr": "Derni\u00e8re connexion il y a $$", "it": "Ultimo online $$fa", "de": "Zuletzt online vor $$", "nl": "Laatste online $$geleden", "pt": "On-line pela \u00faltima vez $$ atr\u00e1s", "sv": "Senast online f\u00f6r $$ sedan", "fi": "Viimeksi verkossa $$ sitten"}, "last online unknown": {"es": "\u00daltima conexi\u00f3n desconocida", "fr": "Derni\u00e8re connexion inconnue", "it": "Ultimo sconosciuto online", "de": "Zuletzt online unbekannt", "nl": "Laatste online onbekend", "pt": "\u00daltima on-line desconhecida", "sv": "Senast online ok\u00e4nd", "fi": "Viimeisin verkossa tuntematon"}, "headerlabel": {"es": "Etiqueta de encabezado", "fr": "\u00c9tiquette d'en-t\u00eate", "it": "Etichettaintestazione", "de": "HeaderLabel", "nl": "KopLabel", "pt": "HeaderLabel", "sv": "HeaderLabel", "fi": "HeaderLabel"}, "paragraphlabel": {"es": "Etiqueta de p\u00e1rrafo", "fr": "\u00c9tiquette de paragraphe", "it": "Etichetta di paragrafo", "de": "Absatzbezeichnung", "nl": "ParagraafLabel", "pt": "ParagraphLabel", "sv": "ParagraphLabel", "fi": "kohtaLabel"}, "'$$' is now globally applied": {"es": "'$$' ahora se aplica globalmente", "fr": "'$$' est d\u00e9sormais appliqu\u00e9 globalement", "it": "'$$' \u00e8 ora applicato a livello globale", "de": "\u201e$$\u201c wird jetzt global angewendet", "nl": "'$$' wordt nu wereldwijd toegepast", "pt": "'$$' agora \u00e9 aplicado globalmente", "sv": "'$$' anv\u00e4nds nu globalt", "fi": "$$ on nyt k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 maailmanlaajuisesti"}, "'$$' was demoted": {"fi": "'$$' alennettiin", "es": "'$$' fue degradado", "it": "\"$$\" \u00e8 stato retrocesso", "de": "\u201e$$\u201c wurde herabgestuft", "nl": "'$$' werd gedegradeerd", "pt": "'$$' foi rebaixado", "sv": "'$$' degraderades", "fr": "'$$' a \u00e9t\u00e9 r\u00e9trograd\u00e9"}, "h": {"es": "h", "fr": "h", "it": "H", "de": "H", "nl": "H", "pt": "h", "sv": "h", "fi": "h"}, "no rules": {"es": "Sin reglas", "fr": "Aucune r\u00e8gle", "it": "Nessuna regola", "de": "Keine Regeln", "nl": "Geen regels", "pt": "Sem regras", "sv": "Inga regler", "fi": "Ei s\u00e4\u00e4nt\u00f6j\u00e4"}, "inactive": {"es": "inactivo", "fr": "inactif", "it": "inattivo", "de": "inaktiv", "nl": "inactief", "pt": "inativo", "sv": "inaktiv", "fi": "ei-aktiivinen"}, "server whitelist": {"es": "Lista blanca de servidores", "fr": "Liste blanche des serveurs", "it": "Lista bianca del server", "de": "Server-Whitelist", "nl": "Witte lijst van servers", "pt": "Lista de permiss\u00f5es de servidor", "sv": "Server vitlista", "fi": "Palvelimen sallittujen luettelo"}, "survival": {"de": "\u00dcberleben", "es": "supervivencia", "fr": "survie", "it": "sopravvivenza", "nl": "overleven", "sv": "\u00f6verlevnad", "fi": "selviytymist\u00e4", "pt": "sobreviv\u00eancia"}, "adventure": {"es": "aventura", "fr": "aventure", "it": "avventura", "de": "Abenteuer", "nl": "avontuur", "pt": "aventura", "sv": "\u00e4ventyr", "fi": "seikkailu"}, "creative": {"es": "creativo", "fr": "cr\u00e9atif", "it": "creativo", "de": "kreativ", "nl": "creatief", "pt": "criativo", "sv": "kreativ", "fi": "luova"}, "peaceful": {"es": "pac\u00edfico", "fr": "pacifique", "it": "tranquillo", "de": "friedlich", "nl": "vredevol", "pt": "pac\u00edfico", "sv": "fredlig", "fi": "rauhallinen"}, "easy": {"es": "f\u00e1cil", "fr": "facile", "it": "facile", "de": "einfach", "nl": "eenvoudig", "pt": "f\u00e1cil", "sv": "l\u00e4tt", "fi": "helppo"}, "hard": {"es": "duro", "fr": "dur", "it": "difficile", "de": "hart", "nl": "moeilijk", "pt": "duro", "sv": "h\u00e5rd", "fi": "kovaa"}, "hardcore": {"sv": "hardcore", "es": "duro", "fr": "hardcore", "it": "hardcore", "de": "Hardcore", "nl": "hardcore", "pt": "incondicional", "fi": "hardcore"}, "disable chat reporting": {"es": "desactivar los informes de chat", "fr": "d\u00e9sactiver les rapports de chat", "it": "disabilitare il reporting della chat", "de": "Chat-Berichte deaktivieren", "nl": "schakel chatrapportage uit", "pt": "desativar relat\u00f3rios de bate-papo", "sv": "inaktivera chattrapportering", "fi": "poista chat-raportointi k\u00e4yt\u00f6st\u00e4"}, "keep inventory": {"es": "mantener inventario", "fr": "tenir l'inventaire", "it": "tenere l'inventario", "de": "Inventar f\u00fchren", "nl": "inventaris bijhouden", "pt": "manter invent\u00e1rio", "sv": "h\u00e5lla inventering", "fi": "pit\u00e4\u00e4 varastoa"}, "enable command blocks": {"es": "habilitar bloques de comando", "fr": "activer les blocs de commande", "it": "abilitare i blocchi di comandi", "de": "Befehlsbl\u00f6cke aktivieren", "nl": "opdrachtblokken inschakelen", "pt": "habilitar blocos de comando", "sv": "aktivera kommandoblock", "fi": "ota komentolohkot k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n"}, "add-on queue": {"es": "Cola adicional", "fr": "File d'attente des modules compl\u00e9mentaires", "it": "Coda aggiuntiva", "de": "Add-on-Warteschlange", "nl": "Add-onwachtrij", "pt": "Fila de complementos", "sv": "Till\u00e4ggsk\u00f6", "fi": "Lis\u00e4osien jono"}, "mono-medium": {"es": "mono-medio", "fr": "mono-milieu", "it": "mono-medio", "de": "Mono-Medium", "nl": "mono-medium", "pt": "mono-m\u00e9dio", "sv": "mono-medium", "fi": "mono-medium"}, "chat reporting": {"es": "Informes de chat", "fr": "Rapports de chat", "it": "Reporting della chat", "de": "Chat-Berichte", "nl": "Chatrapportage", "pt": "Relat\u00f3rios de bate-papo", "sv": "Chattrapportering", "fi": "Chat-raportointi"}, "random tick speed": {"es": "Velocidad de tick aleatoria", "fr": "Vitesse de tick al\u00e9atoire", "it": "Velocit\u00e0 di tick casuale", "de": "Zuf\u00e4llige Tickgeschwindigkeit", "nl": "Willekeurige tiksnelheid", "pt": "Velocidade aleat\u00f3ria de tick", "sv": "Slumpm\u00e4ssig tickhastighet", "fi": "Satunnainen tikitusnopeus"}, "ticks": {"fi": "punkkeja", "es": "garrapatas", "it": "zecche", "de": "Zecken", "nl": "teken", "pt": "carrapatos", "sv": "f\u00e4stingar", "fr": "tiques"}, "access control rules": {"es": "Reglas de control de acceso", "fr": "R\u00e8gles de contr\u00f4le d'acc\u00e8s", "it": "Regole di controllo degli accessi", "de": "Zugriffskontrollregeln", "nl": "Toegangscontroleregels", "pt": "Regras de controle de acesso", "sv": "Regler f\u00f6r \u00e5tkomstkontroll", "fi": "Kulunvalvontas\u00e4\u00e4nn\u00f6t"}, "installing $$": {"es": "Instalando $$", "fr": "Installation $$", "it": "Installazione di $$", "de": "$$ installieren", "nl": "$$ installeren", "pt": "Instalando $$", "sv": "Installerar $$", "fi": "Asennetaan $$"}, "serverimportpathinput": {"es": "ServidorImportPathEntrada", "fr": "ServerImportPathInput", "it": "ServerImportPathInput", "de": "ServerImportPathInput", "nl": "ServerImportPathInvoer", "pt": "ServidorImportPathInput", "sv": "ServerImportPathInput", "fi": "ServerImportPathInput"}, "select a server folder": {"es": "Seleccione una carpeta del servidor", "fr": "S\u00e9lectionnez un dossier de serveur", "it": "Seleziona una cartella del server", "de": "W\u00e4hlen Sie einen Serverordner aus", "nl": "Selecteer een servermap", "pt": "Selecione uma pasta do servidor", "sv": "V\u00e4lj en servermapp", "fi": "Valitse palvelinkansio"}, "copied ip address  (right-click for lan)": {"es": "Direcci\u00f3n IP copiada (haga clic derecho para LAN)", "fr": "Adresse IP copi\u00e9e (clic droit pour LAN)", "it": "Indirizzo IP copiato (fare clic con il tasto destro per LAN)", "de": "Kopierte IP-Adresse (Rechtsklick f\u00fcr LAN)", "nl": "Gekopieerd IP-adres (klik met de rechtermuisknop voor LAN)", "pt": "Endere\u00e7o IP copiado (clique com o bot\u00e3o direito para LAN)", "sv": "Kopierad IP-adress (h\u00f6gerklicka f\u00f6r LAN)", "fi": "Kopioitu IP-osoite (napsauta hiiren kakkospainikkeella l\u00e4hiverkkoa varten)"}, "copied lan ip address  (left-click for public)": {"de": "Kopierte LAN-IP-Adresse (Linksklick f\u00fcr \u00f6ffentliche)", "es": "Direcci\u00f3n IP de LAN copiada (haga clic con el bot\u00f3n izquierdo para hacer p\u00fablica)", "fr": "Adresse IP LAN copi\u00e9e (clic gauche pour public)", "it": "Indirizzo IP LAN copiato (fare clic con il pulsante sinistro del mouse per pubblico)", "nl": "Gekopieerd LAN IP-adres (klik met de linkermuisknop voor openbaar)", "sv": "Kopierad LAN IP-adress (v\u00e4nsterklicka f\u00f6r offentligt)", "fi": "Kopioitu LAN-IP-osoite (napsauta hiiren vasenta painiketta julkistaaksesi)", "pt": "Endere\u00e7o IP da LAN copiado (clique com o bot\u00e3o esquerdo para p\u00fablico)"}, "restart": {"es": "Reanudar", "fr": "Red\u00e9marrage", "it": "Ricomincia", "de": "Neustart", "nl": "Opnieuw opstarten", "pt": "Reiniciar", "sv": "Starta om", "fi": "K\u00e4ynnist\u00e4 uudelleen"}, "copy ip": {"es": "Copiar IP", "fr": "Copier l'adresse IP", "it": "Copia IP", "de": "IP kopieren", "nl": "Kopieer IP", "pt": "Copiar IP", "sv": "Kopiera IP", "fi": "Kopioi IP"}, "current-players": {"es": "jugadores-actuales", "fr": "joueurs actuels", "it": "giocatori attuali", "de": "Aktuelle Spieler", "nl": "huidige spelers", "pt": "jogadores atuais", "sv": "nuvarande spelare", "fi": "nykyiset pelaajat"}, "0 /": {"sv": "0 /", "es": "0 /", "fr": "0 /", "it": "0/", "de": "0 /", "nl": "0 /", "pt": "0 /", "fi": "0 /"}, "message": {"es": "mensaje", "fr": "message", "it": "messaggio", "de": "Nachricht", "nl": "bericht", "pt": "mensagem", "sv": "meddelande", "fi": "viesti"}, "share your feedback": {"pt": "Compartilhe seu feedback", "es": "Comparte tus comentarios", "fr": "Partagez vos commentaires", "it": "Condividi il tuo feedback", "de": "Teilen Sie Ihr Feedback", "nl": "Deel uw feedback", "fi": "Jaa palautettasi", "sv": "Dela din feedback"}, "thanks for using $$!\n\nwhile your server is launching, please take a moment to leave us your feedback": {"es": "\u00a1Gracias por usar $auto-mcs$!\n\nMientras se inicia su servidor, t\u00f3mese un momento para dejarnos sus comentarios", "fr": "Merci d'utiliser $auto-mcs$\u00a0!\n\nPendant le lancement de votre serveur, veuillez prendre un moment pour nous laisser vos commentaires", "it": "Grazie per aver utilizzato $auto-mcs$!\n\nDurante l'avvio del tuo server, prenditi un momento per lasciarci il tuo feedback", "de": "Vielen Dank, dass Sie $auto-mcs$ verwenden!\n\nW\u00e4hrend Ihr Server startet, nehmen Sie sich bitte einen Moment Zeit, um uns Ihr Feedback zu hinterlassen", "nl": "Bedankt voor het gebruiken van $auto-mcs$!\n\nTerwijl uw server aan het opstarten is, kunt u even de tijd nemen om uw feedback achter te laten", "pt": "Obrigado por usar $auto-mcs$!\n\nEnquanto seu servidor est\u00e1 sendo lan\u00e7ado, reserve um momento para nos deixar seus coment\u00e1rios", "sv": "Tack f\u00f6r att du anv\u00e4nder $auto-mcs$!\n\nMedan din server startar, l\u00e4gg en stund p\u00e5 att l\u00e4mna oss din feedback", "fi": "Kiitos, ett\u00e4 k\u00e4yt\u00e4t $auto-mcs$!\n\nKun palvelimesi k\u00e4ynnistyy, anna meille palautetta"}, "d": {"es": "d", "fr": "d", "it": "D", "de": "D", "nl": "D", "pt": "d", "sv": "d", "fi": "d"}, "q": {"es": "q", "fr": "q", "it": "Q", "de": "Q", "nl": "Q", "pt": "q", "sv": "q", "fi": "q"}, "latest back-up": {"es": "\u00daltima copia de seguridad", "fr": "Derni\u00e8re sauvegarde", "it": "Ultimo backup", "de": "Neuestes Backup", "nl": "Laatste back-up", "pt": "Backup mais recente", "sv": "Senaste s\u00e4kerhetskopian", "fi": "Uusin varmuuskopio"}, "uninstall $$": {"es": "Desinstalar $$", "fr": "D\u00e9sinstaller $$", "it": "Disinstallare $$", "de": "$$ deinstallieren", "nl": "Verwijder $$", "pt": "Desinstalar $$", "sv": "Avinstallera $$", "fi": "Poista $$ asennus"}, "add-ons...": {"es": "Complementos...", "fr": "Les modules compl\u00e9mentaires...", "it": "Componenti aggiuntivi...", "de": "Add-ons...", "nl": "Add-ons...", "pt": "Complementos...", "sv": "Till\u00e4gg...", "fi": "Lis\u00e4osat..."}, "installed add-ons": {"es": "Complementos instalados", "fr": "Modules compl\u00e9mentaires install\u00e9s", "it": "Componenti aggiuntivi installati", "de": "Installierte Add-ons", "nl": "Ge\u00efnstalleerde add-ons", "pt": "Complementos instalados", "sv": "Installerade till\u00e4gg", "fi": "Asennetut lis\u00e4osat"}, "]y[/font]": {"es": "]y[/fuente]", "fr": "]y[/font]", "it": "]y[/carattere]", "de": "]y[/font]", "nl": "]j[/lettertype]", "pt": "]y[/font]", "sv": "]y[/font]", "fi": "]y[/font]"}, "a server restart is required to apply changes": {"es": "Es necesario reiniciar el servidor para aplicar los cambios.", "fr": "Un red\u00e9marrage du serveur est requis pour appliquer les modifications", "it": "Per applicare le modifiche \u00e8 necessario il riavvio del server", "de": "Um die \u00c4nderungen zu \u00fcbernehmen, ist ein Serverneustart erforderlich", "nl": "Een herstart van de server is vereist om wijzigingen toe te passen", "pt": "\u00c9 necess\u00e1ria uma reinicializa\u00e7\u00e3o do servidor para aplicar as altera\u00e7\u00f5es", "sv": "En omstart av servern kr\u00e4vs f\u00f6r att till\u00e4mpa \u00e4ndringar", "fi": "Palvelin on k\u00e4ynnistett\u00e4v\u00e4 uudelleen, jotta muutokset voidaan ottaa k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n"}, "edit script": {"es": "EDITAR GUI\u00d3N", "fr": "MODIFIER LE SCRIPT", "it": "MODIFICA SCRITTURA", "de": "SKRIPT BEARBEITEN", "nl": "BEWERK SCRIPT", "pt": "EDITAR ROTEIRO", "sv": "REDIGERA SKRIPT", "fi": "MUOKKAA Skripti\u00e4"}, "uninstall script": {"es": "DESINSTALAR EL GUI\u00d3N", "fr": "D\u00c9SINSTALLER LE SCRIPT", "it": "DISINSTALLA SCRIPT", "de": "SCRIPT DEINSTALLIEREN", "nl": "SCRIPT VERWIJDEREN", "pt": "DESINSTALAR SCRIPT", "sv": "AVINSTALLERA SKRIPT", "fi": "POISTA Skripti"}, "uninstalling this script will render it unavailable for every server.\n\ndo you want to permanently uninstall this script?": {"es": "La desinstalaci\u00f3n de este script har\u00e1 que no est\u00e9 disponible para todos los servidores.\n\n\u00bfQuieres desinstalar permanentemente este script?", "fr": "La d\u00e9sinstallation de ce script le rendra indisponible pour chaque serveur.\n\nVoulez-vous d\u00e9sinstaller d\u00e9finitivement ce script\u00a0?", "it": "La disinstallazione di questo script lo render\u00e0 non disponibile per ogni server.\n\nVuoi disinstallare permanentemente questo script?", "de": "Wenn Sie dieses Skript deinstallieren, ist es f\u00fcr alle Server nicht mehr verf\u00fcgbar.\n\nM\u00f6chten Sie dieses Skript dauerhaft deinstallieren?", "nl": "Als u dit script verwijdert, is het voor elke server niet meer beschikbaar.\n\nWilt u dit script definitief verwijderen?", "pt": "A desinstala\u00e7\u00e3o deste script o tornar\u00e1 indispon\u00edvel para todos os servidores.\n\nDeseja desinstalar permanentemente este script?", "sv": "Om du avinstallerar det h\u00e4r skriptet blir det otillg\u00e4ngligt f\u00f6r alla servrar.\n\nVill du avinstallera det h\u00e4r skriptet permanent?", "fi": "T\u00e4m\u00e4n komentosarjan asennuksen poistaminen tekee siit\u00e4 poissa k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 kaikilla palvelimilla.\n\nHaluatko poistaa t\u00e4m\u00e4n ohjelman pysyv\u00e4sti?"}, "welcome to the amscript ide!": {"es": "\u00a1Bienvenido al IDE de amscript!", "fr": "Bienvenue dans l'EDI amscript\u00a0!", "it": "Benvenuti nell'IDE amscript!", "de": "Willkommen in der amscript-IDE!", "nl": "Welkom bij de amscript-IDE!", "pt": "Bem-vindo ao IDE amscript!", "sv": "V\u00e4lkommen till amscript IDE!", "fi": "Tervetuloa amscript IDE:hen!"}, "right-click > help to learn more about the capabilities of amscript": {"es": "Haga clic derecho > Ayuda para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre las capacidades de amscript", "fr": "Cliquez avec le bouton droit\u00a0> Aide pour en savoir plus sur les capacit\u00e9s d'amscript", "it": "Fare clic con il tasto destro > Guida per ulteriori informazioni sulle funzionalit\u00e0 di amscript", "de": "Klicken Sie mit der rechten Maustaste auf > Hilfe, um mehr \u00fcber die Funktionen von amscript zu erfahren", "nl": "Klik met de rechtermuisknop > Help voor meer informatie over de mogelijkheden van amscript", "pt": "Clique com o bot\u00e3o direito > Ajuda para saber mais sobre os recursos do amscript", "sv": "H\u00f6gerklicka p\u00e5 > Hj\u00e4lp f\u00f6r att l\u00e4ra dig mer om funktionerna i amscript", "fi": "Napsauta hiiren kakkospainikkeella > Ohje saadaksesi lis\u00e4tietoja amscriptin ominaisuuksista"}, "welcome to": {"es": "Bienvenido a", "fr": "Bienvenue \u00e0", "it": "Benvenuto a", "de": "Willkommen bei", "nl": "Welkom bij", "pt": "Bem-vindo ao", "sv": "V\u00e4lkommen till", "fi": "Tervetuloa"}, "installed scripts": {"es": "Guiones instalados", "fr": "Scripts install\u00e9s", "it": "Script installati", "de": "Installierte Skripte", "nl": "Ge\u00efnstalleerde scripts", "pt": "Scripts instalados", "sv": "Installerade skript", "fi": "Asennetut skriptit"}, "end": {"es": "fin", "fr": "fin", "it": "FINE", "de": "Ende", "nl": "einde", "pt": "fim", "sv": "avsluta", "fi": "loppu"}, "page": {"es": "p\u00e1gina", "fr": "page", "it": "pagina", "de": "Seite", "nl": "pagina", "pt": "p\u00e1gina", "sv": "sida", "fi": "sivu"}, "es": {"nl": "es", "es": "es", "fr": "es", "it": "es", "de": "es", "pt": "\u00e9", "fi": "es", "sv": "es"}, "editing 'server.properties'": {"es": "Editando 'servidor.properties'", "fr": "Modification de 'server.properties'", "it": "Modifica di \"server.properties\"", "de": "Bearbeiten von \u201eserver.properties\u201c", "nl": "'server.properties' bewerken", "pt": "Editando 'server.properties'", "sv": "Redigera 'server.properties'", "fi": "\"server.properties\" muokkaaminen"}, "serversettingsleveltypeinput": {"es": "Configuraci\u00f3n del servidor Nivel Tipo Entrada", "fr": "ServerSettingsLevelTypeInput", "it": "ServerSettingsLevelTypeInput", "de": "ServerSettingsLevelTypeInput", "nl": "ServerSettingsLevelTypeInvoer", "pt": "ServerSettingsLevelTypeInput", "sv": "ServerSettingsLevelTypeInput", "fi": "ServerSettingsLevelTypeInput"}, "advanced-hash": {"es": "hash avanzado", "fr": "hachage avanc\u00e9", "it": "hash avanzato", "de": "fortgeschrittener Hash", "nl": "geavanceerde hasj", "pt": "hash avan\u00e7ado", "sv": "avancerad-hash", "fi": "Advanced-hash"}, "an internet connection is required to install playit\n\nplease check your connection and try again": {"es": "Se requiere una conexi\u00f3n a Internet para instalar playit.\n\nPor favor revisa tu conexi\u00f3n y vuelve a intentarlo.", "fr": "Une connexion Internet est requise pour installer Playit\n\nVeuillez v\u00e9rifier votre connexion et r\u00e9essayer", "it": "Per installare playit \u00e8 necessaria una connessione Internet\n\nControlla la connessione e riprova", "de": "F\u00fcr die Installation von playit ist eine Internetverbindung erforderlich\n\nBitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie Ihre Verbindung und versuchen Sie es erneut", "nl": "Om playit te installeren is een internetverbinding vereist\n\nControleer uw verbinding en probeer het opnieuw", "pt": "\u00c9 necess\u00e1ria uma conex\u00e3o com a Internet para instalar o playit\n\nVerifique sua conex\u00e3o e tente novamente", "sv": "En internetanslutning kr\u00e4vs f\u00f6r att installera playit\n\nKontrollera din anslutning och f\u00f6rs\u00f6k igen", "fi": "Playitin asentamiseen tarvitaan Internet-yhteys\n\nTarkista yhteys ja yrit\u00e4 uudelleen"}, "automatic server updates": {"es": "Actualizaciones autom\u00e1ticas del servidor", "fr": "Mises \u00e0 jour automatiques du serveur", "it": "Aggiornamenti automatici del server", "de": "Automatische Server-Updates", "nl": "Automatische serverupdates", "pt": "Atualiza\u00e7\u00f5es autom\u00e1ticas do servidor", "sv": "Automatiska serveruppdateringar", "fi": "Automaattiset palvelinp\u00e4ivitykset"}, "select a modpack update": {"es": "Seleccione una actualizaci\u00f3n de modpack", "fr": "S\u00e9lectionnez une mise \u00e0 jour du modpack", "it": "Seleziona un aggiornamento del modpack", "de": "W\u00e4hlen Sie ein Modpack-Update aus", "nl": "Selecteer een modpack-update", "pt": "Selecione uma atualiza\u00e7\u00e3o do modpack", "sv": "V\u00e4lj en modpack-uppdatering", "fi": "Valitse modpack-p\u00e4ivitys"}, "update to $$": {"es": "Actualizar a $$", "fr": "Mettre \u00e0 jour vers $$", "it": "Aggiorna a $$", "de": "Auf $$ aktualisieren", "nl": "Bijwerken naar $$", "pt": "Atualizar para $$", "sv": "Uppdatera till $$", "fi": "P\u00e4ivit\u00e4 arvoon $$"}, "delete '$$'": {"es": "Eliminar '$$'", "fr": "Supprimer '$$'", "it": "Elimina \"$$\"", "de": "\u201e$$\u201c l\u00f6schen", "nl": "'$$' verwijderen", "pt": "Excluir '$$'", "sv": "Ta bort '$$'", "fi": "Poista '$$'"}, "current version:  $$": {"es": "Versi\u00f3n actual: $$", "fr": "Version actuelle\u00a0: $$", "it": "Versione attuale: $$", "de": "Aktuelle Version: $$", "nl": "Huidige versie: $$", "pt": "Vers\u00e3o atual: $$", "sv": "Aktuell version: $$", "fi": "Nykyinen versio: $$"}, "app-version": {"es": "versi\u00f3n de la aplicaci\u00f3n", "fr": "version de l'application", "it": "versione dell'app", "de": "App-Version", "nl": "app-versie", "pt": "vers\u00e3o do aplicativo", "sv": "app-version", "fi": "app-versio"}, "un-pairing this instance will prevent you from accessing it via $$ until it's paired again.\n\nare you sure you want to un-pair from '$": {"es": "Desemparejar esta instancia evitar\u00e1 que puedas acceder a ella a trav\u00e9s de $Telepath$ hasta que se vuelva a emparejar.\n\n\u00bfEst\u00e1s seguro de que deseas desvincularte de '$?", "fr": "Le fait de dissocier cette instance vous emp\u00eachera d'y acc\u00e9der via $Telepath$ jusqu'\u00e0 ce qu'elle soit \u00e0 nouveau coupl\u00e9e.\n\nEtes-vous s\u00fbr de vouloir dissocier '$", "it": "L'annullamento dell'abbinamento di questa istanza ti impedir\u00e0 di accedervi tramite $Telepath$ finch\u00e9 non verr\u00e0 nuovamente accoppiato.\n\nSei sicuro di voler annullare l'abbinamento da '$", "de": "Wenn Sie die Kopplung dieser Instanz aufheben, k\u00f6nnen Sie \u00fcber $Telepath$ nicht mehr darauf zugreifen, bis sie erneut gekoppelt ist.\n\nSind Sie sicher, dass Sie die Kopplung mit \u201e$\u201c aufheben m\u00f6chten?", "nl": "Als u deze instantie ontkoppelt, kunt u er geen toegang meer toe krijgen via $Telepath$ totdat deze opnieuw is gekoppeld.\n\nWeet u zeker dat u de koppeling met '$", "pt": "Desemparelhar esta inst\u00e2ncia impedir\u00e1 que voc\u00ea a acesse via $Telepath$ at\u00e9 que seja emparelhada novamente.\n\nTem certeza de que deseja desemparelhar de '$", "sv": "Om du tar bort parkopplingen med den h\u00e4r instansen hindrar du dig fr\u00e5n att komma \u00e5t den via $Telepath$ tills den har parats igen.\n\n\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort parkopplingen fr\u00e5n '$", "fi": "T\u00e4m\u00e4n ilmentym\u00e4n parin purkaminen est\u00e4\u00e4 sinua k\u00e4ytt\u00e4m\u00e4st\u00e4 sit\u00e4 $Telepath$:n kautta, ennen kuin se on paritettu uudelleen.\n\nOletko varma, ett\u00e4 haluat purkaa laiteparin kohteesta '$"}, "enter the pair code from:   $$": {"es": "Ingrese el c\u00f3digo de par de: $[color=#AAAAEE][/color]$", "fr": "Entrez le code de la paire \u00e0 partir de\u00a0: $[color=#AAAAEE][/color]$", "it": "Inserisci il codice della coppia da: $[color=#AAAAEE][/color]$", "de": "Geben Sie den Paarcode ein von: $[color=#AAAAEE][/color]$", "nl": "Voer de paarcode in: $[color=#AAAAEE][/color]$", "pt": "Digite o c\u00f3digo do par de: $[color=#AAAAEE][/color]$", "sv": "Ange parkoden fr\u00e5n: $[color=#AAAAEE][/color]$", "fi": "Sy\u00f6t\u00e4 parikoodi: $[color=#AAAAEE][/color]$"}, "$$ api is now": {"es": "La API $Telepath$ ya est\u00e1 disponible", "fr": "L'API $Telepath$ est maintenant disponible", "it": "L'API $Telepath$ \u00e8 ora", "de": "Die $Telepath$-API ist jetzt verf\u00fcgbar", "nl": "$Telepath$ API is nu", "pt": "A API $Telepath$ agora est\u00e1 dispon\u00edvel", "sv": "$Telepath$ API \u00e4r nu", "fi": "$Telepath$ API on nyt"}, "lost connection to $$": {"es": "Se perdi\u00f3 la conexi\u00f3n con $''$", "fr": "Connexion perdue \u00e0 $''$", "it": "Connessione persa a $''$", "de": "Verbindung zu $''$ verloren", "nl": "Verbinding met $''$ verbroken", "pt": "Conex\u00e3o perdida com $''$", "sv": "F\u00f6rlorade anslutningen till $''$", "fi": "Yhteys verkkoon $''$ katkesi"}, "discord presence: failed to connect": {"sv": "Discord-n\u00e4rvaro: Det gick inte att ansluta", "es": "Presencia de discordia: no se pudo conectar", "fr": "Pr\u00e9sence Discord\u00a0: \u00e9chec de la connexion", "it": "Presenza Discord: connessione non riuscita", "de": "Discord-Pr\u00e4senz: Verbindung konnte nicht hergestellt werden", "nl": "Discord-aanwezigheid: Kan geen verbinding maken", "pt": "Presen\u00e7a do Discord: Falha ao conectar", "fi": "Erimielisyydet: Yhteyden muodostaminen ep\u00e4onnistui"}, "running '": {"es": "Correr '", "fr": "En cours d'ex\u00e9cution '", "it": "Corsa '", "de": "L\u00e4uft '", "nl": "Rennen '", "pt": "Correndo '", "sv": "springer '", "fi": "juoksemassa"}, "level.dat": {"es": "nivel.dat", "fr": "niveau.dat", "it": "livello.dat", "de": "level.dat", "nl": "niveau.dat", "pt": "n\u00edvel.dat", "sv": "niv\u00e5.dat", "fi": "taso.dat"}, "' was created in version": {"pt": "' foi criado na vers\u00e3o", "es": "'fue creado en la versi\u00f3n", "fr": "' a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 dans la version", "it": "' \u00e8 stato creato nella versione", "de": "' wurde in der Version erstellt", "nl": "' is gemaakt in versie", "sv": "' skapades i version", "fi": "' luotiin versiossa"}, ", which is newer than your server. this may cause a crash.\n\nwould you like to use this world anyway?": {"de": ", das neuer als Ihr Server ist. Dies kann zu einem Absturz f\u00fchren.\n\nM\u00f6chten Sie diese Welt trotzdem nutzen?", "sv": ", som \u00e4r nyare \u00e4n din server. Detta kan orsaka en krasch.\n\nSkulle du vilja anv\u00e4nda den h\u00e4r v\u00e4rlden \u00e4nd\u00e5?", "fr": ", qui est plus r\u00e9cent que votre serveur. Cela pourrait provoquer un crash.\n\nSouhaitez-vous quand m\u00eame utiliser ce monde ?", "it": ", che \u00e8 pi\u00f9 recente del tuo server. Ci\u00f2 potrebbe causare un arresto anomalo.\n\nTi piacerebbe comunque usare questo mondo?", "pt": ", que \u00e9 mais recente que o seu servidor. Isto pode causar uma falha.\n\nVoc\u00ea gostaria de usar este mundo de qualquer maneira?", "fi": ", joka on uudempi kuin palvelimesi. T\u00e4m\u00e4 voi aiheuttaa onnettomuuden.\n\nHaluaisitko silti k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 t\u00e4t\u00e4 maailmaa?", "es": ", que es m\u00e1s nuevo que su servidor. Esto puede provocar un accidente.\n\n\u00bfTe gustar\u00eda usar este mundo de todos modos?", "nl": ", die nieuwer is dan uw server. Dit kan een crash veroorzaken.\n\nWil jij toch graag gebruik maken van deze wereld?"}, "<java": {"es": "<java", "fr": "<java", "it": "<Java", "de": "<Java", "nl": "<java", "pt": "<java", "sv": "<java", "fi": "<java"}, "osascript -e 'set myfile to choose file": {"sv": "osascript -e 'st\u00e4ll in myFile f\u00f6r att v\u00e4lja fil", "fr": "osascript -e 'set myFile pour choisir le fichier", "it": "osascript -e 'imposta myFile per scegliere il file", "de": "osascript -e 'myFile festlegen, um eine Datei auszuw\u00e4hlen", "nl": "osascript -e 'stel mijnBestand in om een \u200b\u200bbestand te kiezen", "pt": "osascript -e 'set myFile para escolher o arquivo", "fi": "osascript -e 'asettaa myFile valitsemaan tiedoston", "es": "osascript -e 'configura miArchivo para elegir el archivo"}, "posix path of myfile'": {"es": "Ruta POSIX de myFile'", "fr": "Chemin POSIX de monFichier'", "it": "Percorso POSIX di mioFile'", "de": "POSIX-Pfad von myFile'", "nl": "POSIX-pad van mijnBestand'", "pt": "Caminho POSIX do meuArquivo'", "sv": "POSIX s\u00f6kv\u00e4g f\u00f6r myFile'", "fi": "myFile'n POSIX-polku'"}, "window contextmenu error: failed to delete menu as the parent window doesn't exist": {"es": "Error de men\u00fa contextual de ventana: no se pudo eliminar el men\u00fa porque la ventana principal no existe", "fr": "Erreur de menu contextuel de la fen\u00eatre\u00a0: \u00e9chec de la suppression du menu car la fen\u00eatre parent n'existe pas", "it": "Errore del menu contestuale della finestra: impossibile eliminare il menu poich\u00e9 la finestra principale non esiste", "de": "Fenster-Kontextmen\u00fc-Fehler: Das L\u00f6schen des Men\u00fcs ist fehlgeschlagen, da das \u00fcbergeordnete Fenster nicht vorhanden ist", "nl": "VenstercontextMenu-fout: Kan het menu niet verwijderen omdat het bovenliggende venster niet bestaat", "pt": "Erro de ContextMenu da janela: falha ao excluir o menu porque a janela pai n\u00e3o existe", "sv": "Window ContextMenu Error: Det gick inte att ta bort menyn eftersom det \u00f6verordnade f\u00f6nstret inte existerar", "fi": "Ikkunan kontekstivalikkovirhe: Valikon poistaminen ep\u00e4onnistui, koska p\u00e4\u00e4ikkunaa ei ole olemassa"}, "ok": {"es": "OK", "fr": "d'accord", "it": "OK", "de": "OK", "nl": "OK", "pt": "OK", "sv": "ok", "fi": "okei"}, "window popup error: failed to delete popup as the parent window doesn't exist": {"es": "Error de ventana emergente: no se pudo eliminar la ventana emergente porque la ventana principal no existe", "fr": "Erreur de fen\u00eatre contextuelle\u00a0: \u00e9chec de la suppression de la fen\u00eatre contextuelle car la fen\u00eatre parent n'existe pas", "it": "Errore finestra popup: impossibile eliminare il popup poich\u00e9 la finestra principale non esiste", "de": "Fenster-Popup-Fehler: Popup konnte nicht gel\u00f6scht werden, da das \u00fcbergeordnete Fenster nicht vorhanden ist", "nl": "Vensterpop-upfout: Kan de pop-up niet verwijderen omdat het bovenliggende venster niet bestaat", "pt": "Erro de pop-up da janela: falha ao excluir o pop-up porque a janela pai n\u00e3o existe", "sv": "F\u00f6nster popup-fel: Det gick inte att ta bort popup eftersom det \u00f6verordnade f\u00f6nstret inte finns", "fi": "Ikkunan ponnahdusikkunan virhe: Ponnahdusikkunan poistaminen ep\u00e4onnistui, koska p\u00e4\u00e4ikkunaa ei ole olemassa"}, "body": {"es": "cuerpo", "fr": "corps", "it": "corpo", "de": "K\u00f6rper", "nl": "lichaam", "pt": "corpo", "sv": "kropp", "fi": "kehon"}, "a critical operation is currently running locally on '$$'.\n\nplease try again later": {"es": "Actualmente se est\u00e1 ejecutando una operaci\u00f3n cr\u00edtica localmente en '$$'.\n\nPor favor int\u00e9ntalo de nuevo m\u00e1s tarde.", "fr": "Une op\u00e9ration critique est actuellement en cours d'ex\u00e9cution localement sur '$$'.\n\nVeuillez r\u00e9essayer plus tard", "it": "Un'operazione critica \u00e8 attualmente in esecuzione localmente su \"$$\".\n\nPer favore riprova pi\u00f9 tardi", "de": "Ein kritischer Vorgang wird derzeit lokal auf \u201e$$\u201c ausgef\u00fchrt.\n\nBitte versuchen Sie es sp\u00e4ter noch einmal", "nl": "Er wordt momenteel lokaal een kritieke bewerking uitgevoerd op '$$'.\n\nProbeer het later opnieuw", "pt": "Uma opera\u00e7\u00e3o cr\u00edtica est\u00e1 sendo executada localmente em '$$'.\n\nPor favor, tente novamente mais tarde", "sv": "En kritisk operation k\u00f6rs f\u00f6r n\u00e4rvarande lokalt p\u00e5 '$$'.\n\nF\u00f6rs\u00f6k igen senare", "fi": "Kriittinen toiminto on parhaillaan k\u00e4ynniss\u00e4 paikallisesti osoitteessa '$$'.\n\nYrit\u00e4 my\u00f6hemmin uudelleen"}, "running auto-mcs as $$ can expose your system to security vulnerabilities.\n\nplease restart with standard user privileges to continue": {"es": "Ejecutar auto-mcs como $$ puede exponer su sistema a vulnerabilidades de seguridad.\n\nReinicie con privilegios de usuario est\u00e1ndar para continuar", "fr": "L'ex\u00e9cution d'auto-mcs en tant que $$ peut exposer votre syst\u00e8me \u00e0 des vuln\u00e9rabilit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9.\n\nVeuillez red\u00e9marrer avec les privil\u00e8ges utilisateur standard pour continuer", "it": "L'esecuzione di auto-mcs come $$ pu\u00f2 esporre il tuo sistema a vulnerabilit\u00e0 della sicurezza.\n\nRiavviare con i privilegi utente standard per continuare", "de": "Das Ausf\u00fchren von auto-mcs als $$ kann Ihr System Sicherheitsl\u00fccken aussetzen.\n\nBitte starten Sie mit Standardbenutzerrechten neu, um fortzufahren", "nl": "Het uitvoeren van auto-mcs als $$ kan uw systeem blootstellen aan beveiligingsproblemen.\n\nStart opnieuw op met standaardgebruikersrechten om door te gaan", "pt": "Executar auto-mcs como $$ pode expor seu sistema a vulnerabilidades de seguran\u00e7a.\n\nReinicie com privil\u00e9gios de usu\u00e1rio padr\u00e3o para continuar", "sv": "Att k\u00f6ra auto-mcs som $$ kan uts\u00e4tta ditt system f\u00f6r s\u00e4kerhetsbrister.\n\nV\u00e4nligen starta om med vanliga anv\u00e4ndarr\u00e4ttigheter f\u00f6r att forts\u00e4tta", "fi": "Auto-mcs:n suorittaminen nimell\u00e4 $$ voi altistaa j\u00e4rjestelm\u00e4si tietoturva-aukoille.\n\nJatka k\u00e4ynnist\u00e4m\u00e4ll\u00e4 uudelleen tavallisilla k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4oikeuksilla"}, "auto-mcs has limited functionality from low disk space. further changes can lead to corruption in your servers.\n\nplease free up space on your disk to minimize issues": {"es": "auto-mcs tiene una funcionalidad limitada debido a poco espacio en disco. Otros cambios pueden provocar da\u00f1os en sus servidores.\n\nLibere espacio en su disco para minimizar los problemas", "fr": "auto-mcs a des fonctionnalit\u00e9s limit\u00e9es en raison du faible espace disque. D'autres changements peuvent entra\u00eener une corruption de vos serveurs.\n\nVeuillez lib\u00e9rer de l'espace sur votre disque pour minimiser les probl\u00e8mes", "it": "auto-mcs ha funzionalit\u00e0 limitate a causa dello spazio su disco insufficiente. Ulteriori modifiche possono portare alla corruzione dei tuoi server.\n\nLiberare spazio sul disco per ridurre al minimo i problemi", "de": "auto-mcs verf\u00fcgt aufgrund des geringen Speicherplatzes \u00fcber eine eingeschr\u00e4nkte Funktionalit\u00e4t. Weitere \u00c4nderungen k\u00f6nnen zu einer Besch\u00e4digung Ihrer Server f\u00fchren.\n\nBitte geben Sie Speicherplatz auf Ihrer Festplatte frei, um Probleme zu minimieren", "nl": "auto-mcs heeft beperkte functionaliteit vanwege weinig schijfruimte. Verdere wijzigingen kunnen leiden tot corruptie op uw servers.\n\nMaak ruimte vrij op uw schijf om problemen te minimaliseren", "pt": "auto-mcs tem funcionalidade limitada devido ao pouco espa\u00e7o em disco. Outras altera\u00e7\u00f5es podem causar corrup\u00e7\u00e3o em seus servidores.\n\nLibere espa\u00e7o em seu disco para minimizar problemas", "sv": "auto-mcs har begr\u00e4nsad funktionalitet fr\u00e5n l\u00e5gt diskutrymme. Ytterligare \u00e4ndringar kan leda till korruption p\u00e5 dina servrar.\n\nFrig\u00f6r utrymme p\u00e5 din disk f\u00f6r att minimera problem", "fi": "auto-mcs:n toiminnallisuus on rajoitettua v\u00e4h\u00e4isen levytilan vuoksi. Muut muutokset voivat johtaa korruptioon palvelimissasi.\n\nVapauta levytilaa ongelmien minimoimiseksi"}, "switched language to $$": {"es": "Idioma cambiado a $$", "fr": "Langue chang\u00e9e en $$", "it": "Ho cambiato lingua in $$", "de": "Sprache auf $$ umgestellt", "nl": "Taal gewijzigd naar $$", "pt": "Idioma alterado para $$", "sv": "Bytte spr\u00e5k till $$", "fi": "Kieleksi vaihdettu $$"}, "remove": {"es": "ELIMINAR", "fr": "RETIRER", "it": "RIMUOVERE", "de": "ENTFERNEN", "nl": "VERWIJDEREN", "pt": "REMOVER", "sv": "TA BORT", "fi": "POISTAA"}, "restrict": {"es": "RESTRINGIR", "fr": "LIMITER", "it": "LIMITARE", "de": "BESCHR\u00c4NKEN", "nl": "BEPERKEN", "pt": "RESTRINGIR", "sv": "BEGR\u00c4NSA", "fi": "RAJOITTAA"}, "permit": {"es": "PERMISO", "fr": "PERMIS", "it": "PERMESSO", "de": "ERLAUBEN", "nl": "VERGUNNING", "pt": "PERMITIR", "sv": "TILL\u00c5TA", "fi": "LUPA"}, "'$$' is now": {"es": "'$$' es ahora", "fr": "'$$' est maintenant", "it": "'$$' \u00e8 adesso", "de": "'$$' ist jetzt", "nl": "'$$' is nu", "pt": "'$$' \u00e9 agora", "sv": "'$$' \u00e4r nu", "fi": "'$$' on nyt"}, "ly applied": {"es": "ly aplicado", "fr": "ly appliqu\u00e9", "it": "ly applicato", "de": "ly angewendet", "nl": "ly toegepast", "pt": "aplicado", "sv": "till\u00e4mpas", "fi": "ly sovellettu"}, "copied text to clipboard": {"es": "Texto copiado al portapapeles", "fr": "Texte copi\u00e9 dans le presse-papiers", "it": "Testo copiato negli appunti", "de": "Text in die Zwischenablage kopiert", "nl": "Gekopieerde tekst naar klembord", "pt": "Texto copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia", "sv": "Kopierade text till urklipp", "fi": "Teksti kopioitu leikep\u00f6yd\u00e4lle"}, "years": {"es": "a\u00f1os", "fr": "ann\u00e9es", "it": "anni", "de": "Jahre", "nl": "jaar", "pt": "anos", "sv": "\u00e5r", "fi": "vuotta"}, "months": {"es": "meses", "fr": "mois", "it": "mesi", "de": "Monate", "nl": "maanden", "pt": "meses", "sv": "m\u00e5nader", "fi": "kuukautta"}, "hours": {"es": "horas", "fr": "heures", "it": "ore", "de": "Std.", "nl": "uur", "pt": "horas", "sv": "timmar", "fi": "tuntia"}, "minutes": {"es": "minutos", "fr": "minutes", "it": "minuti", "de": "Minuten", "nl": "notulen", "pt": "minutos", "sv": "minuter", "fi": "minuuttia"}, "banned ip & user": {"es": "IP y usuario prohibidos", "fr": "IP et utilisateur bannis", "it": "IP e utente bannati", "de": "Gesperrte IP und Benutzer", "nl": "Verboden IP en gebruiker", "pt": "IP e usu\u00e1rio banidos", "sv": "F\u00f6rbjuden IP och anv\u00e4ndare", "fi": "Kielletty IP ja k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4"}, "operator": {"es": "Operador", "fr": "Op\u00e9rateur", "it": "Operatore", "de": "Operator", "nl": "Exploitant", "pt": "Operador", "sv": "Operat\u00f6r", "fi": "Operaattori"}, "pardon ip & user": {"fr": "pardonner l'IP et l'utilisateur", "nl": "pardon IP en gebruiker", "pt": "perd\u00e3o IP e usu\u00e1rio", "es": "perdonar IP y usuario", "it": "scusa IP e utente", "de": "Verzeihen Sie IP und Benutzer", "sv": "urs\u00e4kta IP och anv\u00e4ndare", "fi": "anteeksi IP ja k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4"}, "ban ip": {"es": "prohibir propiedad intelectual", "fr": "interdire la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "it": "vietare l'IP", "de": "IP verbieten", "nl": "IP verbieden", "pt": "banir IP", "sv": "f\u00f6rbjuda IP", "fi": "kielt\u00e4\u00e4 IP"}, "remove rule": {"es": "eliminar regla", "fr": "supprimer la r\u00e8gle", "it": "rimuovere la regola", "de": "Regel entfernen", "nl": "regel verwijderen", "pt": "remover regra", "sv": "ta bort regeln", "fi": "poista s\u00e4\u00e4nt\u00f6"}, "'$$' was promoted": {"es": "'$$' fue promocionado", "fr": "'$$' a \u00e9t\u00e9 promu", "it": "\"$$\" \u00e8 stato promosso", "de": "\u201e$$\u201c wurde hochgestuft", "nl": "'$$' werd gepromoot", "pt": "'$$' foi promovido", "sv": "'$$' befordrades", "fi": "'$$' ylennettiin"}, "ban user": {"pt": "banir usu\u00e1rio", "fi": "kielt\u00e4\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4", "fr": "bannir l'utilisateur", "it": "bannare l'utente", "de": "Benutzer sperren", "nl": "gebruiker verbieden", "es": "prohibir usuario", "sv": "blockera anv\u00e4ndare"}, "rules": {"es": "normas", "fr": "r\u00e8gles", "it": "regole", "de": "Regeln", "nl": "regels", "pt": "regras", "sv": "regler", "fi": "s\u00e4\u00e4nn\u00f6t"}, "no results for": {"es": "No hay resultados para", "fr": "Aucun r\u00e9sultat pour", "it": "Nessun risultato per", "de": "Keine Ergebnisse f\u00fcr", "nl": "Geen resultaten voor", "pt": "Nenhum resultado para", "sv": "Inga resultat f\u00f6r", "fi": "Ei tuloksia haulle"}, "standard": {"it": "standard", "pt": "padr\u00e3o", "es": "est\u00e1ndar", "fr": "standard", "de": "Standard", "sv": "standard", "nl": "standaard", "fi": "standardi"}, "no items": {"de": "Keine Artikel", "sv": "Inga f\u00f6rem\u00e5l", "es": "Sin art\u00edculos", "fr": "Aucun article", "it": "Nessun articolo", "pt": "Nenhum item", "nl": "Geen artikelen", "fi": "Ei kohteita"}, "do you want to remove this add-on from the queue?": {"fr": "Voulez-vous supprimer ce module compl\u00e9mentaire de la file d'attente\u00a0?", "it": "Vuoi rimuovere questo componente aggiuntivo dalla coda?", "es": "\u00bfQuieres eliminar este complemento de la cola?", "pt": "Deseja remover este complemento da fila?", "sv": "Vill du ta bort detta till\u00e4gg fr\u00e5n k\u00f6n?", "fi": "Haluatko poistaa t\u00e4m\u00e4n lis\u00e4osan jonosta?", "de": "M\u00f6chten Sie dieses Add-on aus der Warteschlange entfernen?", "nl": "Wilt u deze add-on uit de wachtrij verwijderen?"}, "search for": {"nl": "Zoeken naar", "es": "Buscar", "fr": "Rechercher", "it": "Cercare", "de": "Suchen nach", "sv": "Leta efter", "fi": "Etsi", "pt": "Procurar"}, "daylight/weather": {"es": "Luz del d\u00eda/clima", "fr": "Lumi\u00e8re du jour/m\u00e9t\u00e9o", "it": "Luce del giorno/tempo", "de": "Tageslicht/Wetter", "nl": "Daglicht/weer", "pt": "Luz do dia/clima", "sv": "Dagsljus/v\u00e4der", "fi": "P\u00e4iv\u00e4nvalo/s\u00e4\u00e4"}, "add-ons to download": {"es": "Complementos para descargar", "fr": "Modules compl\u00e9mentaires \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger", "it": "Componenti aggiuntivi da scaricare", "de": "Add-ons zum Herunterladen", "nl": "Add-ons om te downloaden", "pt": "Complementos para download", "sv": "Till\u00e4gg att ladda ner", "fi": "Ladattavat lis\u00e4osat"}, "add-ons to import": {"it": "Componenti aggiuntivi da importare", "es": "Complementos para importar", "fr": "Modules compl\u00e9mentaires \u00e0 importer", "nl": "Add-ons om te importeren", "pt": "Complementos para importar", "sv": "Till\u00e4gg att importera", "fi": "Tuotavat lis\u00e4osat", "de": "Add-ons zum Importieren"}, "serverimportbackupinput": {"es": "ServidorImportarCopia de seguridadEntrada", "fr": "ServerImportBackupInput", "it": "ServerImportBackupInput", "de": "ServerImportBackupInput", "nl": "ServerImportBackupInvoer", "pt": "ServerImportBackupInput", "sv": "ServerImportBackupInput", "fi": "ServerImportBackupInput"}, "select an auto-mcs back-up file": {"es": "Seleccione un archivo de copia de seguridad de auto-mcs", "fr": "S\u00e9lectionnez un fichier de sauvegarde auto-mcs", "it": "Seleziona un file di backup automatico-mcs", "de": "W\u00e4hlen Sie eine Auto-MCS-Sicherungsdatei aus", "nl": "Selecteer een auto-mcs-back-upbestand", "pt": "Selecione um arquivo de backup auto-mcs", "sv": "V\u00e4lj en auto-mcs backup-fil", "fi": "Valitse automaattinen mcs-varmuuskopiotiedosto"}, "this $$ instance": {"es": "esta instancia de $Telepath$", "fr": "cette instance de $Telepath$", "it": "questa istanza di $Telepath$", "de": "diese $Telepath$-Instanz", "nl": "deze $Telepath$-instantie", "pt": "esta inst\u00e2ncia $Telepath$", "sv": "denna $Telepath$-instans", "fi": "t\u00e4m\u00e4 $Telepath$ -esiintym\u00e4"}, "your disk": {"es": "tu disco", "fr": "votre disque", "it": "il tuo disco", "de": "Ihre Festplatte", "nl": "jouw schijf", "pt": "seu disco", "sv": "din disk", "fi": "levyllesi"}, "kv.image": {"es": "kv.imagen", "fr": "kv.image", "it": "kv.immagine", "de": "kv.image", "nl": "kv.afbeelding", "pt": "kv.imagem", "sv": "kv.bild", "fi": "kv.image"}, "kv.texture": {"es": "kv.textura", "fr": "kv.texture", "it": "kv.texture", "de": "kv.textur", "nl": "kv.textuur", "pt": "kv.textura", "sv": "kv.textur", "fi": "kv.tekstuuri"}, "remove icon": {"de": "Symbol entfernen", "es": "Eliminar icono", "fr": "Supprimer l'ic\u00f4ne", "it": "Rimuovi icona", "pt": "Remover \u00edcone", "sv": "Ta bort ikon", "fi": "Poista kuvake", "nl": "Pictogram verwijderen"}, "do you want to remove this icon?\n\nyou'll need to re-import it again later": {"es": "\u00bfQuieres eliminar este icono?\n\nTendr\u00e1s que volver a importarlo m\u00e1s tarde.", "fr": "Voulez-vous supprimer cette ic\u00f4ne\u00a0?\n\nVous devrez le r\u00e9importer plus tard", "it": "Vuoi rimuovere questa icona?\n\nDovrai reimportarlo nuovamente in seguito", "de": "M\u00f6chten Sie dieses Symbol entfernen?\n\nSie m\u00fcssen es sp\u00e4ter erneut importieren", "nl": "Wilt u dit pictogram verwijderen?\n\nU moet het later opnieuw importeren", "pt": "Deseja remover este \u00edcone?\n\nVoc\u00ea precisar\u00e1 import\u00e1-lo novamente mais tarde", "sv": "Vill du ta bort den h\u00e4r ikonen?\n\nDu m\u00e5ste importera den igen senare", "fi": "Haluatko poistaa t\u00e4m\u00e4n kuvakkeen?\n\nSinun on tuotava se uudelleen my\u00f6hemmin"}, "deadlocked": {"es": "estancado", "fr": "dans l'impasse", "it": "bloccato", "de": "festgefahren", "nl": "vastgelopen", "pt": "em impasse", "sv": "l\u00e5st", "fi": "umpikujassa"}, "uptime": {"es": "tiempo de actividad", "fr": "disponibilit\u00e9", "it": "tempo di attivit\u00e0", "de": "Betriebszeit", "nl": "uptime", "pt": "tempo de atividade", "sv": "upptid", "fi": "k\u00e4ytt\u00f6aika"}, "up-time": {"es": "tiempo de actividad", "fr": "temps de disponibilit\u00e9", "it": "tempo di attivit\u00e0", "de": "Betriebszeit", "nl": "up-time", "pt": "tempo de atividade", "sv": "upptid", "fi": "k\u00e4ytt\u00f6aika"}, "capacity": {"es": "capacidad", "fr": "capacit\u00e9", "it": "capacit\u00e0", "de": "Kapazit\u00e4t", "nl": "capaciteit", "pt": "capacidade", "sv": "kapacitet", "fi": "kapasiteettia"}, "connected players": {"es": "jugadores conectados", "fr": "joueurs connect\u00e9s", "it": "giocatori connessi", "de": "verbundene Spieler", "nl": "aangesloten spelers", "pt": "jogadores conectados", "sv": "anslutna spelare", "fi": "yhdistettyj\u00e4 pelaajia"}, "$$ action: launched '$$'": {"es": "Acci\u00f3n $Telepath$: Lanzada '$$'", "fr": "Action $Telepath$\u00a0: lancement de '$$'", "it": "Azione $Telepath$: lanciato '$$'", "de": "$Telepath$-Aktion: \u201e$$\u201c gestartet", "nl": "$Telepath$-actie: '$$' gelanceerd", "pt": "A\u00e7\u00e3o $Telepata$: Lan\u00e7ado '$$'", "sv": "$Telepath$-\u00e5tg\u00e4rd: Lanserade '$$'", "fi": "$Telepath$ -toiminto: '$$' k\u00e4ynnistettiin"}, "initializing playit agent...": {"es": "Inicializando agente playit...", "fr": "Initialisation de l'agent Playit...", "it": "Inizializzazione dell'agente Playit in corso...", "de": "Playit-Agent wird initialisiert...", "nl": "Playit-agent initialiseren...", "pt": "Inicializando agente playit...", "sv": "Initierar playit-agent...", "fi": "Alustetaan playit-agenttia..."}, "uh oh, '$$' has crashed": {"es": "Uh oh, '$$' se ha bloqueado", "fr": "Oh oh, '$$' s'est \u00e9cras\u00e9", "it": "Uh oh, \"$$\" si \u00e8 bloccato", "de": "Oh oh, '$$' ist abgest\u00fcrzt", "nl": "Oh, '$$' is gecrasht", "pt": "Uh oh, '$$' travou", "sv": "\u00c5h, '$$' har kraschat", "fi": "Ohoh, '$$' on kaatunut"}, "consoleinput (sub-server": {"es": "ConsoleInput (subservidor", "fr": "ConsoleInput (Sous-serveur", "it": "ConsoleInput (server secondario", "de": "ConsoleInput (Subserver", "nl": "ConsoleInput (subserver", "pt": "ConsoleInput (subservidor", "sv": "ConsoleInput (Subserver", "fi": "ConsoleInput (alipalvelin"}, "send-command": {"es": "enviar comando", "fr": "envoyer-commande", "it": "comando-invio", "de": "Sendebefehl", "nl": "verzendopdracht", "pt": "comando de envio", "sv": "skicka-kommando", "fi": "l\u00e4het\u00e4-komento"}, "command-history": {"es": "historial de comandos", "fr": "historique des commandes", "it": "cronologia dei comandi", "de": "Befehlsgeschichte", "nl": "commando-geschiedenis", "pt": "hist\u00f3rico de comando", "sv": "kommandohistorik", "fi": "komento-historia"}, "backed up '$$' successfully": {"es": "Se realiz\u00f3 una copia de seguridad de '$$' exitosamente", "fr": "'$$' a \u00e9t\u00e9 sauvegard\u00e9 avec succ\u00e8s", "it": "Backup di \"$$\" riuscito", "de": "\u201e$$\u201c wurde erfolgreich gesichert", "nl": "Er is met succes een back-up gemaakt van '$$'", "pt": "Backup de '$$' com sucesso", "sv": "S\u00e4kerhetskopierade '$$' framg\u00e5ngsrikt", "fi": "Varmuuskopioi '$$' onnistuneesti"}, "migrated back-up directory successfully": {"es": "Directorio de copia de seguridad migrado correctamente", "fr": "R\u00e9pertoire de sauvegarde migr\u00e9 avec succ\u00e8s", "it": "Directory di backup migrata correttamente", "de": "Backup-Verzeichnis erfolgreich migriert", "nl": "De gemigreerde back-upmap is succesvol gemigreerd", "pt": "Diret\u00f3rio de backup migrado com sucesso", "sv": "Migrerade s\u00e4kerhetskopieringskatalogen framg\u00e5ngsrikt", "fi": "Varmuuskopiohakemiston siirto onnistui"}, "failed to migrate back-up directory": {"es": "No se pudo migrar el directorio de respaldo", "fr": "\u00c9chec de la migration du r\u00e9pertoire de sauvegarde", "it": "Impossibile migrare la directory di backup", "de": "Das Backup-Verzeichnis konnte nicht migriert werden", "nl": "Kan de back-upmap niet migreren", "pt": "Falha ao migrar o diret\u00f3rio de backup", "sv": "Det gick inte att migrera backupkatalogen", "fi": "Varmuuskopiohakemiston siirto ep\u00e4onnistui"}, "never": {"es": "Nunca", "fr": "Jamais", "it": "Mai", "de": "Niemals", "nl": "Nooit", "pt": "Nunca", "sv": "Aldrig", "fi": "Ei koskaan"}, "stop & restore back-up": {"es": "Detener y restaurar copia de seguridad", "fr": "Arr\u00eater et restaurer la sauvegarde", "it": "Interrompi e ripristina il backup", "de": "Backup stoppen und wiederherstellen", "nl": "Back-up stoppen en herstellen", "pt": "Parar e restaurar backup", "sv": "Stoppa och \u00e5terst\u00e4lla s\u00e4kerhetskopiering", "fi": "Pys\u00e4yt\u00e4 ja palauta varmuuskopiointi"}, "restore back-up": {"es": "Restaurar copia de seguridad", "fr": "Restaurer la sauvegarde", "it": "Ripristina backup", "de": "Backup wiederherstellen", "nl": "Back-up herstellen", "pt": "Restaurar backup", "sv": "\u00c5terst\u00e4ll s\u00e4kerhetskopia", "fi": "Palauta varmuuskopio"}, "add-ons successfully": {"es": "complementos con \u00e9xito", "fr": "modules compl\u00e9mentaires avec succ\u00e8s", "it": "componenti aggiuntivi con successo", "de": "Add-ons erfolgreich installiert", "nl": "add-ons succesvol", "pt": "complementos com sucesso", "sv": "till\u00e4gg framg\u00e5ngsrikt", "fi": "lis\u00e4osat onnistuneesti"}, "add-on updates are available": {"fi": "Lis\u00e4osien p\u00e4ivitykset ovat saatavilla", "fr": "Des mises \u00e0 jour compl\u00e9mentaires sont disponibles", "it": "Sono disponibili aggiornamenti aggiuntivi", "de": "Add-on-Updates sind verf\u00fcgbar", "nl": "Add-on-updates zijn beschikbaar", "pt": "Atualiza\u00e7\u00f5es complementares est\u00e3o dispon\u00edveis", "sv": "Till\u00e4ggsuppdateringar \u00e4r tillg\u00e4ngliga", "es": "Hay actualizaciones adicionales disponibles"}, "' has been created": {"es": "' ha sido creado", "fr": "' a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9", "it": "\u00e8 stato creato", "de": "' wurde erstellt", "nl": "' is gemaakt", "pt": "' foi criado", "sv": "' har skapats", "fi": "' on luotu"}, "amscript engine was restarted successfully": {"es": "El motor amscript se reinici\u00f3 exitosamente.", "fr": "Le moteur amscript a \u00e9t\u00e9 red\u00e9marr\u00e9 avec succ\u00e8s", "it": "il motore amscript \u00e8 stato riavviato correttamente", "de": "Die Amscript-Engine wurde erfolgreich neu gestartet", "nl": "amscript-engine is succesvol opnieuw opgestart", "pt": "mecanismo amscript foi reiniciado com sucesso", "sv": "amscript-motorn startades om", "fi": "amscript-moottori k\u00e4ynnistettiin uudelleen onnistuneesti"}, "unsaved changes": {"es": "Cambios no guardados", "fr": "Modifications non enregistr\u00e9es", "it": "Modifiche non salvate", "de": "Nicht gespeicherte \u00c4nderungen", "nl": "Niet-opgeslagen wijzigingen", "pt": "Altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o salvas", "sv": "Osparade \u00e4ndringar", "fi": "Tallentamattomat muutokset"}, "there are unsaved changes in your configuration.\n\nwould you like to save the file before quitting?": {"es": "Hay cambios no guardados en su configuraci\u00f3n.\n\n\u00bfLe gustar\u00eda guardar el archivo antes de salir?", "fr": "Il y a des modifications non enregistr\u00e9es dans votre configuration.\n\nSouhaitez-vous enregistrer le fichier avant de quitter\u00a0?", "it": "Sono presenti modifiche non salvate nella configurazione.\n\nVuoi salvare il file prima di uscire?", "de": "Es gibt nicht gespeicherte \u00c4nderungen in Ihrer Konfiguration.\n\nM\u00f6chten Sie die Datei vor dem Beenden speichern?", "nl": "Er zijn niet-opgeslagen wijzigingen in uw configuratie.\n\nWilt u het bestand opslaan voordat u afsluit?", "pt": "Existem altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o salvas na sua configura\u00e7\u00e3o.\n\nGostaria de salvar o arquivo antes de sair?", "sv": "Det finns osparade \u00e4ndringar i din konfiguration.\n\nVill du spara filen innan du avslutar?", "fi": "M\u00e4\u00e4rityksiss\u00e4si on tallentamattomia muutoksia.\n\nHaluatko tallentaa tiedoston ennen lopettamista?"}, "dis": {"es": "dis", "fr": "dis", "it": "dis", "de": "dis", "nl": "af", "pt": "dis", "sv": "dis", "fi": "dis"}, "the destination world can't be the current world": {"es": "El mundo de destino no puede ser el mundo actual.", "fr": "Le monde de destination ne peut pas \u00eatre le monde actuel", "it": "Il mondo di destinazione non pu\u00f2 essere il mondo attuale", "de": "Die Zielwelt kann nicht die aktuelle Welt sein", "nl": "De bestemmingswereld kan niet de huidige wereld zijn", "pt": "O mundo de destino n\u00e3o pode ser o mundo atual", "sv": "Destinationsv\u00e4rlden kan inte vara den nuvarande v\u00e4rlden", "fi": "Kohdemaailma ei voi olla nykyinen maailma"}, "the server world has been changed successfully": {"fr": "Le monde des serveurs a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9 avec succ\u00e8s", "es": "El mundo del servidor ha sido cambiado con \u00e9xito.", "it": "Il mondo del server \u00e8 stato modificato con successo", "nl": "De serverwereld is met succes veranderd", "pt": "O mundo do servidor foi alterado com sucesso", "sv": "Serverv\u00e4rlden har f\u00f6r\u00e4ndrats framg\u00e5ngsrikt", "fi": "Palvelinmaailmaa on muutettu onnistuneesti", "de": "Die Serverwelt wurde erfolgreich umgestellt"}, "playit is a free proxy service that creates a tunnel to the internet. it can be used to bypass isp port blocking or conflicts in which the client refuses to connect (e.g. strict nat).\n\nwould you like to install playit?": {"es": "playit es un servicio proxy gratuito que crea un t\u00fanel hacia Internet. Se puede utilizar para evitar el bloqueo de puertos del ISP o conflictos en los que el cliente se niega a conectarse (por ejemplo, NAT estricta).\n\n\u00bfQuieres instalar playit?", "fr": "playit est un service proxy gratuit qui cr\u00e9e un tunnel vers Internet. Il peut \u00eatre utilis\u00e9 pour contourner le blocage des ports du FAI ou les conflits dans lesquels le client refuse de se connecter (par exemple NAT strict).\n\nSouhaitez-vous installer Playit\u00a0?", "it": "playit \u00e8 un servizio proxy gratuito che crea un tunnel verso Internet. Pu\u00f2 essere utilizzato per aggirare il blocco delle porte dell'ISP o i conflitti in cui il client rifiuta di connettersi (ad esempio NAT rigoroso).\n\nDesideri installare playit?", "de": "Playit ist ein kostenloser Proxy-Dienst, der einen Tunnel zum Internet erstellt. Es kann verwendet werden, um ISP-Portblockierungen oder Konflikte zu umgehen, bei denen der Client die Verbindung verweigert (z. B. striktes NAT).\n\nM\u00f6chten Sie Playit installieren?", "nl": "playit is een gratis proxyservice die een tunnel naar internet cre\u00ebert. Het kan worden gebruikt om ISP-poortblokkering of conflicten waarbij de client weigert verbinding te maken (bijvoorbeeld strikte NAT) te omzeilen.\n\nWil je playit installeren?", "pt": "playit \u00e9 um servi\u00e7o de proxy gratuito que cria um t\u00fanel para a Internet. Ele pode ser usado para contornar bloqueios de portas do ISP ou conflitos nos quais o cliente se recusa a se conectar (por exemplo, NAT estrito).\n\nGostaria de instalar o playit?", "sv": "playit \u00e4r en gratis proxytj\u00e4nst som skapar en tunnel till internet. Den kan anv\u00e4ndas f\u00f6r att kringg\u00e5 ISP-portblockering eller konflikter d\u00e4r klienten v\u00e4grar att ansluta (t.ex. strikt NAT).\n\nVill du installera playit?", "fi": "playit on ilmainen v\u00e4lityspalvelinpalvelu, joka luo tunnelin Internetiin. Sit\u00e4 voidaan k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 ohittamaan ISP-porttien esto tai ristiriidat, joissa asiakas kielt\u00e4ytyy muodostamasta yhteytt\u00e4 (esim. tiukka NAT).\n\nHaluatko asentaa playitin?"}, "invalid file type": {"es": "Tipo de archivo no v\u00e1lido", "fr": "Type de fichier invalide", "it": "Tipo di file non valido", "de": "Ung\u00fcltiger Dateityp", "nl": "Ongeldig bestandstype", "pt": "Tipo de arquivo inv\u00e1lido", "sv": "Ogiltig filtyp", "fi": "Virheellinen tiedostotyyppi"}, "server renamed to '$$' successfully!": {"es": "\u00a1El servidor cambi\u00f3 de nombre a '$$' exitosamente!", "nl": "Server hernoemd naar '$$' succesvol!", "it": "Server rinominato in '$$' con successo!", "de": "Server erfolgreich in \u201e$$\u201c umbenannt!", "pt": "Servidor renomeado para '$$' com sucesso!", "fi": "Palvelimen uudelleennime\u00e4minen '$$' onnistui!", "fr": "Le serveur a \u00e9t\u00e9 renomm\u00e9 '$$' avec succ\u00e8s\u00a0!", "sv": "Servern har bytt namn till '$$'!"}, "'$$' was deleted successfully": {"es": "'$$' se elimin\u00f3 exitosamente", "fr": "'$$' a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 avec succ\u00e8s", "it": "\"$$\" \u00e8 stato eliminato correttamente", "de": "\u201e$$\u201c wurde erfolgreich gel\u00f6scht", "nl": "'$$' is succesvol verwijderd", "pt": "'$$' foi exclu\u00eddo com sucesso", "sv": "'$$' raderades framg\u00e5ngsrikt", "fi": "$$ poistettiin onnistuneesti"}, "api version mismatch": {"es": "La versi\u00f3n de API no coincide", "fr": "Incompatibilit\u00e9 de version de l'API", "it": "Mancata corrispondenza della versione API", "de": "Nicht\u00fcbereinstimmung der API-Version", "nl": "API-versie komt niet overeen", "pt": "Incompatibilidade de vers\u00e3o da API", "sv": "API-versionen matchar inte", "fi": "API-versio ei t\u00e4sm\u00e4\u00e4"}, "authentication failure": {"es": "Fallo de autenticaci\u00f3n", "fr": "\u00c9chec d'authentification", "it": "Errore di autenticazione", "de": "Authentifizierungsfehler", "nl": "Authenticatiefout", "pt": "Falha de autentica\u00e7\u00e3o", "sv": "Autentiseringsfel", "fi": "Todennus ep\u00e4onnistui"}, "successfully paired '$$'": {"es": "Emparejado exitosamente '$$'", "fr": "'$$' a \u00e9t\u00e9 associ\u00e9 avec succ\u00e8s", "it": "'$$' abbinato correttamente", "de": "'$$' erfolgreich gepaart", "nl": "Succesvol gekoppeld '$$'", "pt": "Pareado '$$' com sucesso", "sv": "Har parat '$$'", "fi": "Pariliitos $$ onnistui"}, "telepath - running '": {"es": "Tel\u00e9pata - corriendo '", "fr": "T\u00e9l\u00e9pathe - en cours d'ex\u00e9cution '", "it": "Telepate - correndo '", "de": "Telepath - Laufen '", "nl": "Telepaat - rennen '", "pt": "Telepata - correndo '", "sv": "Telepath - springer '", "fi": "Telepath - juokseminen"}, "this server already exists": {"es": "Este servidor ya existe", "fr": "Ce serveur existe d\u00e9j\u00e0", "it": "Questo server esiste gi\u00e0", "de": "Dieser Server existiert bereits", "nl": "Deze server bestaat al", "pt": "Este servidor j\u00e1 existe", "sv": "Den h\u00e4r servern finns redan", "fi": "T\u00e4m\u00e4 palvelin on jo olemassa"}, "this script already exists": {"es": "Este script ya existe", "pt": "Este script j\u00e1 existe", "it": "Questo script esiste gi\u00e0", "de": "Dieses Skript existiert bereits", "nl": "Dit script bestaat al", "sv": "Det h\u00e4r skriptet finns redan", "fr": "Ce script existe d\u00e9j\u00e0", "fi": "T\u00e4m\u00e4 kirjoitus on jo olemassa"}, "type a directory, or click browse...": {"es": "escriba un directorio o haga clic en Examinar...", "fr": "tapez un r\u00e9pertoire ou cliquez sur Parcourir...", "it": "digitare una directory o fare clic su Sfoglia...", "de": "Geben Sie ein Verzeichnis ein oder klicken Sie auf Durchsuchen...", "nl": "typ een map of klik op Bladeren...", "pt": "digite um diret\u00f3rio ou clique em procurar...", "sv": "skriv en katalog eller klicka p\u00e5 bl\u00e4ddra...", "fi": "kirjoita hakemisto tai napsauta selaa..."}, "this world is invalid or corrupt": {"pt": "Este mundo \u00e9 inv\u00e1lido ou corrompido", "es": "Este mundo es inv\u00e1lido o corrupto.", "fr": "Ce monde est invalide ou corrompu", "it": "Questo mondo non \u00e8 valido o \u00e8 corrotto", "de": "Diese Welt ist ung\u00fcltig oder korrupt", "nl": "Deze wereld is ongeldig of corrupt", "sv": "Den h\u00e4r v\u00e4rlden \u00e4r ogiltig eller korrupt", "fi": "T\u00e4m\u00e4 maailma on virheellinen tai korruptoitunut"}, "' was created in a version prior to 1.9 and may be incompatible.\n\nwould you like to use this world anyway?": {"es": "' fue creado en una versi\u00f3n anterior a la 1.9 y puede ser incompatible.\n\n\u00bfTe gustar\u00eda usar este mundo de todos modos?", "fr": "' a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 dans une version ant\u00e9rieure \u00e0 1.9 et peut \u00eatre incompatible.\n\nSouhaitez-vous quand m\u00eame utiliser ce monde ?", "it": "' \u00e8 stato creato in una versione precedente alla 1.9 e potrebbe essere incompatibile.\n\nTi piacerebbe comunque usare questo mondo?", "de": "' wurde in einer Version vor 1.9 erstellt und ist m\u00f6glicherweise inkompatibel.\n\nM\u00f6chten Sie diese Welt trotzdem nutzen?", "nl": "' is gemaakt in een versie v\u00f3\u00f3r 1.9 en is mogelijk incompatibel.\n\nWil jij toch graag gebruik maken van deze wereld?", "pt": "' foi criado em uma vers\u00e3o anterior a 1.9 e pode ser incompat\u00edvel.\n\nVoc\u00ea gostaria de usar este mundo de qualquer maneira?", "sv": "' skapades i en version f\u00f6re 1.9 och kan vara inkompatibel.\n\nSkulle du vilja anv\u00e4nda den h\u00e4r v\u00e4rlden \u00e4nd\u00e5?", "fi": "' luotiin versiota 1.9 aikaisemmassa versiossa, ja se saattaa olla yhteensopimaton.\n\nHaluaisitko silti k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 t\u00e4t\u00e4 maailmaa?"}, "potential incompatibility": {"es": "Posible incompatibilidad", "fr": "Incompatibilit\u00e9 potentielle", "it": "Potenziale incompatibilit\u00e0", "de": "M\u00f6gliche Inkompatibilit\u00e4t", "nl": "Potenti\u00eble incompatibiliteit", "pt": "Potencial incompatibilidade", "sv": "Potentiell inkompatibilitet", "fi": "Mahdollinen yhteensopimattomuus"}, "this server is invalid or corrupt": {"fr": "Ce serveur est invalide ou corrompu", "pt": "Este servidor \u00e9 inv\u00e1lido ou corrompido", "es": "Este servidor no es v\u00e1lido o est\u00e1 corrupto", "de": "Dieser Server ist ung\u00fcltig oder besch\u00e4digt", "nl": "Deze server is ongeldig of beschadigd", "sv": "Denna server \u00e4r ogiltig eller korrupt", "it": "Questo server non \u00e8 valido o \u00e8 danneggiato", "fi": "T\u00e4m\u00e4 palvelin on virheellinen tai vioittunut"}, "type a path...": {"es": "escribe una ruta...", "fr": "tapez un chemin...", "it": "digita un percorso...", "de": "Geben Sie einen Pfad ein...", "nl": "typ een pad...", "pt": "digite um caminho...", "sv": "skriv en v\u00e4g...", "fi": "kirjoita polku..."}, "with prompt \"": {"es": "con mensaje \"", "fr": "avec l'invite \"", "it": "con sollecitazione\"", "de": "mit Aufforderung \u201e", "nl": "met prompt \"", "pt": "com prompt \"", "sv": "med uppmaning\"", "fi": "kehotuksella\""}, "expire": {"es": "expirar", "fr": "expirer", "it": "scadere", "de": "erl\u00f6schen", "nl": "verlopen", "pt": "expirar", "sv": "upph\u00f6ra", "fi": "vanhentua"}, "supported": {"es": "Apoyado", "fr": "Soutenu", "it": "Supportato", "de": "Unterst\u00fctzt", "nl": "Ondersteund", "pt": "Suportado", "sv": "St\u00f6ds", "fi": "Tuettu"}, "unsupported": {"es": "No compatible", "fr": "Non pris en charge", "it": "Non supportato", "de": "Nicht unterst\u00fctzt", "nl": "Niet ondersteund", "pt": "N\u00e3o compat\u00edvel", "sv": "Utan st\u00f6d", "fi": "Ei tuettu"}, "mode": {"sv": "L\u00e4ge", "fr": "Mode", "it": "Modalit\u00e0", "de": "Modus", "nl": "Modus", "pt": "Modo", "fi": "tila", "es": "Modo"}, "would you like to return to the main menu?\n\nyour progress will not be saved": {"es": "\u00bfQuieres volver al men\u00fa principal?\n\nTu progreso no se guardar\u00e1", "fr": "Souhaitez-vous revenir au menu principal\u00a0?\n\nVotre progression ne sera pas enregistr\u00e9e", "it": "Vuoi tornare al menu principale?\n\nI tuoi progressi non verranno salvati", "de": "M\u00f6chten Sie zum Hauptmen\u00fc zur\u00fcckkehren?\n\nIhr Fortschritt wird nicht gespeichert", "nl": "Wilt u terugkeren naar het hoofdmenu?\n\nJe voortgang wordt niet opgeslagen", "pt": "Gostaria de voltar ao menu principal?\n\nSeu progresso n\u00e3o ser\u00e1 salvo", "sv": "Vill du g\u00e5 tillbaka till huvudmenyn?\n\nDina framsteg kommer inte att sparas", "fi": "Haluatko palata p\u00e4\u00e4valikkoon?\n\nEdistymist\u00e4si ei tallenneta"}, "administrator": {"es": "administrador", "fr": "administrateur", "it": "amministratore", "de": "Administrator", "nl": "beheerder", "pt": "administrador", "sv": "administrat\u00f6r", "fi": "yll\u00e4pit\u00e4j\u00e4"}, "root": {"es": "ra\u00edz", "fr": "racine", "it": "radice", "de": "Wurzel", "nl": "wortel", "pt": "raiz", "sv": "rot", "fi": "juuri"}, "%y%m": {"es": "%y%m", "fr": "%a%m", "it": "%y%m", "de": "%y%m", "nl": "%y%m", "pt": "%y%m", "sv": "%y%m", "fi": "%y%m"}, "createserverseedinput": {"es": "CrearServidorSemillaEntrada", "fr": "CreateServerSeedInput", "it": "CreaServerSeedInput", "de": "CreateServerSeedInput", "nl": "MaakServerSeedInput", "pt": "CreateServerSeedInput", "sv": "CreateServerSeedInput", "fi": "CreateServerSeedInput"}, "create new world instead": {"es": "En su lugar, crea un mundo nuevo.", "fr": "Cr\u00e9ez plut\u00f4t un nouveau monde", "it": "Crea invece un nuovo mondo", "de": "Erschaffe stattdessen eine neue Welt", "nl": "Cre\u00eber in plaats daarvan een nieuwe wereld", "pt": "Em vez disso, crie um novo mundo", "sv": "Skapa en ny v\u00e4rld ist\u00e4llet", "fi": "Luo sen sijaan uusi maailma"}, "demoted": {"es": "degradado", "fr": "r\u00e9trograd\u00e9", "it": "retrocesso", "de": "degradiert", "nl": "gedegradeerd", "pt": "rebaixado", "sv": "degraderas", "fi": "alennettu"}, "promoted": {"es": "promovido", "fr": "promu", "it": "promosso", "de": "gef\u00f6rdert", "nl": "gepromoot", "pt": "promovido", "sv": "fr\u00e4mjas", "fi": "ylennetty"}, "'$$' was removed": {"es": "'$$' fue eliminado", "fr": "'$$' a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9", "it": "\"$$\" \u00e8 stato rimosso", "de": "\u201e$$\u201c wurde entfernt", "nl": "'$$' is verwijderd", "pt": "'$$' foi removido", "sv": "'$$' togs bort", "fi": "'$$' poistettiin"}, "' is": {"de": "' Ist", "es": "' es", "fr": "' est", "it": "' \u00c8", "nl": "' is", "sv": "' \u00e4r", "fi": "' on", "pt": "' \u00e9"}, "'$$' is": {"es": "'$$' es", "fr": "'$$' est", "it": "'$$' lo \u00e8", "de": "'$$' ist", "nl": "'$$' betekent", "pt": "'$$' \u00e9", "sv": "'$$' \u00e4r", "fi": "'$$' on"}, "online": {"es": "en l\u00ednea", "fr": "en ligne", "it": "in linea", "de": "online", "nl": "online", "pt": "on-line", "sv": "online", "fi": "verkossa"}, "access": {"es": "acceso", "fr": "acc\u00e9der", "it": "accesso", "de": "Zugang", "nl": "toegang", "pt": "acesso", "sv": "tilltr\u00e4de", "fi": "p\u00e4\u00e4sy"}, "latest-login": {"es": "\u00faltimo inicio de sesi\u00f3n", "fr": "derni\u00e8re connexion", "it": "ultimo-accesso", "de": "neuestes-login", "nl": "nieuwste login", "pt": "login mais recente", "sv": "senaste inloggning", "fi": "viimeisin kirjautuminen"}, "banned ip": {"es": "IP prohibida", "fr": "IP interdite", "it": "IP vietato", "de": "Verbotene IP", "nl": "Verboden IP", "pt": "IP banido", "sv": "F\u00f6rbjuden IP", "fi": "Kielletty IP"}, "pardon ip": {"es": "perdonar IP", "fr": "pardonner IP", "it": "scusa IP", "de": "Entschuldigung, IP", "nl": "pardon IP", "pt": "perd\u00e3o IP", "sv": "urs\u00e4kta IP", "fi": "anteeksi IP"}, "'$$' is banned": {"es": "'$$' est\u00e1 prohibido", "fr": "'$$' est interdit", "it": "'$$' \u00e8 vietato", "de": "\u201e$$\u201c ist verboten", "nl": "'$$' is verboden", "pt": "'$$' foi banido", "sv": "'$$' \u00e4r f\u00f6rbjuden", "fi": "'$$' on kielletty"}, "'$$' is pardoned": {"es": "'$$' es perdonado", "fr": "'$$' est graci\u00e9", "it": "'$$' \u00e8 graziato", "de": "'$$' wird begnadigt", "nl": "'$$' wordt vergeven", "pt": "'$$' est\u00e1 perdoado", "sv": "'$$' \u00e4r ben\u00e5dad", "fi": "'$$' on anteeksi"}, "pardon user": {"es": "perdonar usuario", "fr": "pardonner l'utilisateur", "it": "scusa utente", "de": "Entschuldigung, Benutzer", "nl": "sorry gebruiker", "pt": "perd\u00e3o usu\u00e1rio", "sv": "urs\u00e4kta anv\u00e4ndare", "fi": "anteeksi k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4"}, "' is restricted": {"es": "'est\u00e1 restringido", "fr": "' est restreint", "it": "\u00e8 limitato", "de": "' ist eingeschr\u00e4nkt", "nl": "'is beperkt", "pt": "'\u00e9 restrito", "sv": "' \u00e4r begr\u00e4nsad", "fi": "' on rajoitettu"}, "banned": {"es": "prohibido", "fr": "interdit", "it": "vietato", "de": "verboten", "nl": "verboden", "pt": "banido", "sv": "f\u00f6rbjuden", "fi": "kielletty"}, "allowed": {"es": "permitido", "fr": "autoris\u00e9", "it": "consentito", "de": "erlaubt", "nl": "toegestaan", "pt": "permitido", "sv": "till\u00e5ten", "fi": "sallittu"}, "restricted": {"pt": "restrito", "es": "restringido", "fr": "limit\u00e9", "it": "limitato", "de": "eingeschr\u00e4nkt", "nl": "beperkt", "sv": "begr\u00e4nsat", "fi": "rajoitettu"}, "item": {"es": "art\u00edculo", "fr": "article", "it": "articolo", "de": "Artikel", "nl": "item", "pt": "item", "sv": "punkt", "fi": "kohde"}, "items": {"sv": "f\u00f6rem\u00e5l", "fr": "articles", "it": "elementi", "de": "Artikel", "nl": "artikelen", "pt": "Unid", "fi": "kohteita", "es": "elementos"}, "removed '$$' from the queue": {"es": "Se elimin\u00f3 '$$' de la cola", "fr": "Suppression de '$$' de la file d'attente", "it": "Rimosso '$$' dalla coda", "de": "\u201e$$\u201c wurde aus der Warteschlange entfernt", "nl": "'$$' uit de wachtrij verwijderd", "pt": "Removido '$$' da fila", "sv": "Tog bort '$$' fr\u00e5n k\u00f6n", "fi": "Poistettiin '$$' jonosta"}, "no results": {"es": "Sin resultados", "fr": "Aucun r\u00e9sultat", "it": "Nessun risultato", "de": "Keine Ergebnisse", "nl": "Geen resultaten", "pt": "Nenhum resultado", "sv": "Inga resultat", "fi": "Ei tuloksia"}, "'$$' has crashed": {"es": "'$$' ha fallado", "fr": "'$$' s'est \u00e9cras\u00e9", "it": "\"$$\" si \u00e8 bloccato", "de": "'$$' ist abgest\u00fcrzt", "nl": "'$$' is gecrasht", "pt": "'$$' travou", "sv": "'$$' har kraschat", "fi": "'$$' on kaatunut"}, "vertical": {"es": "vertical", "fr": "verticale", "it": "verticale", "de": "Vertikale", "nl": "verticaal", "pt": "vertical", "sv": "vertikal", "fi": "pystysuoraan"}, "are you sure you want to stop and revert '": {"es": "\u00bfEst\u00e1 seguro de que desea detenerse y revertir?", "fr": "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir arr\u00eater et revenir en arri\u00e8re\u00a0?", "it": "Sei sicuro di voler interrompere e ripristinare '", "de": "Sind Sie sicher, dass Sie anhalten und zur\u00fcckkehren m\u00f6chten?", "nl": "Weet je zeker dat je wilt stoppen en terug wilt keren '", "pt": "Tem certeza de que deseja parar e reverter?", "sv": "\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill stoppa och \u00e5terg\u00e5 '", "fi": "Oletko varma, ett\u00e4 haluat pys\u00e4hty\u00e4 ja palata"}, "' to": {"es": "' a", "fr": "' \u00e0", "it": "' A", "de": "' Zu", "nl": "' naar", "pt": "' para", "sv": "'till", "fi": "'"}, "?\n\nthis action can't be undone": {"es": "?\n\nEsta acci\u00f3n no se puede deshacer.", "fr": "?\n\nCette action ne peut pas \u00eatre annul\u00e9e", "it": "?\n\nQuesta azione non pu\u00f2 essere annullata", "de": "?\n\nDiese Aktion kann nicht r\u00fcckg\u00e4ngig gemacht werden", "nl": "?\n\nDeze actie kan niet ongedaan worden gemaakt", "pt": "?\n\nEsta a\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser desfeita", "sv": "?\n\nDen h\u00e4r \u00e5tg\u00e4rden kan inte \u00e5ngras", "fi": "?\n\nT\u00e4t\u00e4 toimintoa ei voi kumota"}, "are you sure you want to revert '$$' to $$?\n\nthis action can't be undone": {"fr": "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir r\u00e9tablir \u00ab\u00a0$$\u00a0\u00bb en $$\u00a0?\n\nCette action ne peut pas \u00eatre annul\u00e9e", "es": "\u00bfEst\u00e1 seguro de que desea revertir '$$' a $$?\n\nEsta acci\u00f3n no se puede deshacer.", "it": "Sei sicuro di voler ripristinare \"$$\" in $$?\n\nQuesta azione non pu\u00f2 essere annullata", "nl": "Weet u zeker dat u '$$' wilt terugzetten naar $$?\n\nDeze actie kan niet ongedaan worden gemaakt", "pt": "Tem certeza de que deseja reverter '$$' para $$?\n\nEsta a\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser desfeita", "sv": "\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill \u00e5terst\u00e4lla '$$' till $$?\n\nDen h\u00e4r \u00e5tg\u00e4rden kan inte \u00e5ngras", "fi": "Haluatko varmasti palauttaa '$$' arvoon $$?\n\nT\u00e4t\u00e4 toimintoa ei voi kumota", "de": "Sind Sie sicher, dass Sie \u201e$$\u201c auf $$ zur\u00fccksetzen m\u00f6chten?\n\nDiese Aktion kann nicht r\u00fcckg\u00e4ngig gemacht werden"}, "'$$' was uninstalled": {"es": "'$$' fue desinstalado", "fr": "'$$' a \u00e9t\u00e9 d\u00e9sinstall\u00e9", "it": "'$$' \u00e8 stato disinstallato", "de": "\u201e$$\u201c wurde deinstalliert", "nl": "'$$' is verwijderd", "pt": "'$$' foi desinstalado", "sv": "'$$' avinstallerades", "fi": "'$$' poistettiin"}, "'$$' is now disabled": {"es": "'$$' ahora est\u00e1 deshabilitado", "fr": "'$$' est maintenant d\u00e9sactiv\u00e9", "it": "'$$' \u00e8 ora disabilitato", "de": "\u201e$$\u201c ist jetzt deaktiviert", "nl": "'$$' is nu uitgeschakeld", "pt": "'$$' agora est\u00e1 desabilitado", "sv": "'$$' \u00e4r nu inaktiverad", "fi": "$$ on nyt poistettu k\u00e4yt\u00f6st\u00e4"}, "'$$' is now enabled": {"es": "'$$' ahora est\u00e1 habilitado", "fr": "'$$' est maintenant activ\u00e9", "it": "'$$' \u00e8 ora abilitato", "de": "\u201e$$\u201c ist jetzt aktiviert", "nl": "'$$' is nu ingeschakeld", "pt": "'$$' agora est\u00e1 ativado", "sv": "'$$' \u00e4r nu aktiverat", "fi": "'$$' on nyt k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4"}, "available scripts": {"es": "Guiones disponibles", "fr": "Scripts disponibles", "it": "Script disponibili", "de": "Verf\u00fcgbare Skripte", "nl": "Beschikbare scripts", "pt": "Scripts Dispon\u00edveis", "sv": "Tillg\u00e4ngliga skript", "fi": "Saatavilla olevat skriptit"}, "serverseedinput": {"es": "ServidorSemillaEntrada", "fr": "Entr\u00e9eServeurSeed", "it": "ServerSeedInput", "de": "ServerSeedInput", "nl": "ServerSeedInvoer", "pt": "ServidorSeedInput", "sv": "ServerSeedInput", "fi": "ServerSeedInput"}, "bedrock support": {"es": "Soporte de roca", "fr": "Support rocheux", "it": "Supporto roccioso", "de": "Grundgesteinsunterst\u00fctzung", "nl": "Ondersteuning van gesteente", "pt": "Suporte rochoso", "sv": "Berggrundsst\u00f6d", "fi": "Kallioper\u00e4n tuki"}, "telepath-version": {"es": "versi\u00f3n tel\u00e9pata", "fr": "version t\u00e9l\u00e9pathe", "it": "versione telepatica", "de": "Telepath-Version", "nl": "telepath-versie", "pt": "vers\u00e3o telepata", "sv": "telepat-version", "fi": "telepath-versio"}, "un-paired from '$$'": {"es": "Desemparejado de '$$'", "fr": "Non-appari\u00e9 \u00e0 partir de '$$'", "it": "Annullamento dell'abbinamento da \"$$\"", "de": "Von \u201e$$\u201c entkoppelt", "nl": "Ontkoppeld van '$$'", "pt": "N\u00e3o emparelhado de '$$'", "sv": "Avparad fr\u00e5n '$$'", "fi": "irrotettu laiteparista '$$'"}, "un-pair instance": {"es": "Instancia de desemparejamiento", "fr": "Dissocier l'instance", "it": "Istanza di disaccoppiamento", "de": "Instanz entkoppeln", "nl": "Ontkoppel exemplaar", "pt": "Desemparelhar inst\u00e2ncia", "sv": "Ta bort parkoppling av instans", "fi": "Pura pari-instanssi"}, "default location posix file \"": {"es": "ubicaci\u00f3n predeterminada del archivo POSIX \"", "fr": "emplacement par d\u00e9faut du fichier POSIX \"", "it": "posizione predefinita del file POSIX \"", "de": "Standardspeicherort POSIX-Datei \u201e", "nl": "standaardlocatie POSIX-bestand \"", "pt": "arquivo POSIX de localiza\u00e7\u00e3o padr\u00e3o \"", "sv": "standardplats POSIX-fil \"", "fi": "oletussijainti POSIX-tiedosto \""}, "osascript -e 'set myfolder to choose folder": {"es": "osascript -e 'configura miCarpeta para elegir la carpeta", "fr": "osascript -e 'd\u00e9finit myFolder pour choisir le dossier", "it": "osascript -e 'imposta myFolder per scegliere la cartella", "de": "osascript -e 'myFolder auf Ordnerauswahl festlegen", "nl": "osascript -e 'stel mijnFolder in om een \u200b\u200bmap te kiezen", "pt": "osascript -e 'set myFolder para escolher a pasta", "sv": "osascript -e 'st\u00e4ll in myFolder f\u00f6r att v\u00e4lja mapp", "fi": "osascript -e 'asettaa myFolderin valitsemaan kansion"}, "posix path of myfolder'": {"es": "Ruta POSIX de miCarpeta'", "fr": "Chemin POSIX de myFolder'", "it": "Percorso POSIX di miaCartella'", "de": "POSIX-Pfad von myFolder'", "nl": "POSIX-pad van myFolder'", "pt": "Caminho POSIX de myFolder'", "sv": "POSIX s\u00f6kv\u00e4g f\u00f6r myFolder'", "fi": "myFolderin POSIX-polku"}, "earth-": {"es": "tierra-", "fr": "Terre-", "it": "terra-", "de": "Erde-", "nl": "aarde-", "pt": "terra-", "sv": "jord-", "fi": "maa-"}, "banned user": {"es": "Usuario baneado", "fr": "Utilisateur banni", "it": "Utente bannato", "de": "Gesperrter Benutzer", "nl": "Verbannen gebruiker", "pt": "Usu\u00e1rio banido", "sv": "Banad anv\u00e4ndare", "fi": "Kielletty k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4"}, "]whitelisted": {"es": "]En la lista blanca", "fr": "]Sur liste blanche", "it": "] Autorizzato", "de": "]Auf die Wei\u00dfe Liste gesetzt", "nl": "]Op de witte lijst gezet", "pt": "]Na lista de permiss\u00f5es", "sv": "]Vitlistad", "fi": "]Sallittujen luetteloon"}, "]not whitelisted": {"es": "]No incluido en la lista blanca", "fr": "]Pas sur liste blanche", "it": "]Non incluso nella lista bianca", "de": "]Nicht auf der Whitelist", "nl": "]Niet op de witte lijst", "pt": "]N\u00e3o est\u00e1 na lista de permiss\u00f5es", "sv": "]Inte vitlistad", "fi": "]Ei sallittujen luettelossa"}, "' is permitted": {"es": "'est\u00e1 permitido", "fr": "' est autoris\u00e9", "it": "' \u00e8 consentito", "de": "' ist erlaubt", "nl": "' is toegestaan", "pt": "'\u00e9 permitido", "sv": "' \u00e4r till\u00e5tet", "fi": "' on sallittua"}, "addonbutton": {"es": "Bot\u00f3n adicional", "fr": "Bouton compl\u00e9mentaire", "it": "Pulsante aggiuntivo", "de": "AddonButton", "nl": "Addon-knop", "pt": "AddonButton", "sv": "Addon Button", "fi": "AddonButton"}, "serverbutton": {"es": "Bot\u00f3n Servidor", "fr": "Bouton Serveur", "it": "ServerButton", "de": "ServerButton", "nl": "Serverknop", "pt": "Bot\u00e3o Servidor", "sv": "Serverknapp", "fi": "Palvelinpainike"}, "taskbarbutton (": {"es": "Bot\u00f3n de la barra de tareas (", "fr": "Bouton de la barre des t\u00e2ches (", "it": "Pulsante della barra delle applicazioni (", "de": "TaskbarButton (", "nl": "TaakbalkKnop (", "pt": "Bot\u00e3o da barra de tarefas (", "sv": "Aktivitetsf\u00e4ltsknapp (", "fi": "Teht\u00e4v\u00e4palkin painike ("}, "backupbutton": {"es": "Bot\u00f3n de copia de seguridad", "fr": "Bouton de sauvegarde", "it": "Pulsante Backup", "de": "BackupButton", "nl": "Back-upknop", "pt": "Bot\u00e3o Backup", "sv": "Backup-knapp", "fi": "Backup Button"}, "can't disable while the server is running": {"es": "No se puede desactivar mientras el servidor se est\u00e1 ejecutando.", "fr": "ne peut pas d\u00e9sactiver pendant que le serveur est en cours d'ex\u00e9cution", "it": "non \u00e8 possibile disabilitarlo mentre il server \u00e8 in esecuzione", "de": "kann nicht deaktiviert werden, w\u00e4hrend der Server l\u00e4uft", "nl": "kan niet worden uitgeschakeld terwijl de server actief is", "pt": "n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel desativar enquanto o servidor est\u00e1 em execu\u00e7\u00e3o", "sv": "kan inte inaktivera medan servern k\u00f6rs", "fi": "ei voi poistaa k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 palvelimen ollessa k\u00e4ynniss\u00e4"}, "downloaded $$ successfully": {"es": "Descargado $''$ exitosamente", "fr": "$''$ t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 avec succ\u00e8s", "it": "Scaricato $''$ con successo", "de": "$''$ erfolgreich heruntergeladen", "nl": "$''$ succesvol gedownload", "pt": "$''$ baixado com sucesso", "sv": "Laddade ned $''$ framg\u00e5ngsrikt", "fi": "$''$ ladattu onnistuneesti"}, "playit was": {"es": "jugar fue", "fr": "jouer c'\u00e9tait", "it": "era un gioco", "de": "Playit war", "nl": "speel het was", "pt": "brincar foi", "sv": "lek det var", "fi": "pelata se oli"}, "a server update is available": {"es": "Hay una actualizaci\u00f3n del servidor disponible", "fr": "Une mise \u00e0 jour du serveur est disponible", "it": "\u00c8 disponibile un aggiornamento del server", "de": "Ein Server-Update ist verf\u00fcgbar", "nl": "Er is een serverupdate beschikbaar", "pt": "Uma atualiza\u00e7\u00e3o do servidor est\u00e1 dispon\u00edvel", "sv": "En serveruppdatering \u00e4r tillg\u00e4nglig", "fi": "Palvelinp\u00e4ivitys on saatavilla"}, "downgrading can corrupt the save file and crash until it's replaced.\n\ndo you really wish to downgrade?": {"es": "La degradaci\u00f3n puede da\u00f1ar el archivo guardado y bloquearlo hasta que se reemplace.\n\n\u00bfRealmente deseas bajar de categor\u00eda?", "fr": "La r\u00e9trogradation peut corrompre le fichier de sauvegarde et planter jusqu'\u00e0 ce qu'il soit remplac\u00e9.\n\nSouhaitez-vous vraiment r\u00e9trograder ?", "it": "Il downgrade pu\u00f2 corrompere il file di salvataggio e bloccarlo finch\u00e9 non viene sostituito.\n\nDesideri davvero eseguire il downgrade?", "de": "Ein Downgrade kann die Sicherungsdatei besch\u00e4digen und zum Absturz f\u00fchren, bis sie ersetzt wird.\n\nM\u00f6chten Sie wirklich ein Downgrade durchf\u00fchren?", "nl": "Downgraden kan het opslagbestand beschadigen en crashen totdat het wordt vervangen.\n\nWilt u echt downgraden?", "pt": "O downgrade pode corromper o arquivo salvo e travar at\u00e9 que seja substitu\u00eddo.\n\nVoc\u00ea realmente deseja fazer o downgrade?", "sv": "Nedgradering kan f\u00f6rst\u00f6ra sparfilen och krascha tills den ers\u00e4tts.\n\nVill du verkligen nedgradera?", "fi": "Vanheneminen voi vahingoittaa tallennustiedostoa ja kaatua, kunnes se korvataan.\n\nHaluatko todella alentaa luokitusta?"}, "added '$$' to the queue": {"fi": "'$$' lis\u00e4tty jonoon", "fr": "Ajout de '$$' \u00e0 la file d'attente", "it": "Aggiunto \"$$\" alla coda", "de": "\u201e$$\u201c zur Warteschlange hinzugef\u00fcgt", "nl": "'$$' aan de wachtrij toegevoegd", "pt": "Adicionado '$$' \u00e0 fila", "sv": "Lade till '$$' i k\u00f6n", "es": "Se agreg\u00f3 '$$' a la cola"}, "added $$ add-ons to the queue": {"es": "Se agregaron $$ complementos a la cola", "fr": "Ajout de modules compl\u00e9mentaires $$ \u00e0 la file d'attente", "it": "Aggiunti componenti aggiuntivi $$ alla coda", "de": "$$-Add-ons zur Warteschlange hinzugef\u00fcgt", "nl": "$$ add-ons toegevoegd aan de wachtrij", "pt": "Adicionados complementos $$ \u00e0 fila", "sv": "Lade till $$-till\u00e4gg i k\u00f6n", "fi": "Lis\u00e4tty $$ lis\u00e4osia jonoon"}, "imported '$$'": {"es": "Importado '$$'", "fr": "'$$' import\u00e9", "it": "Importato '$$'", "de": "'$$' importiert", "nl": "Ge\u00efmporteerd '$$'", "pt": "'$$' importado", "sv": "Importerade '$$'", "fi": "Tuotu '$$'"}, "imported $$ add-ons": {"es": "Complementos $$ importados", "fr": "Modules compl\u00e9mentaires $$ import\u00e9s", "it": "Componenti aggiuntivi $$ importati", "de": "Importierte $$-Add-ons", "nl": "Ge\u00efmporteerde $$ add-ons", "pt": "Complementos $$ importados", "sv": "Importerade $$-till\u00e4gg", "fi": "Tuodut $$ lis\u00e4osat"}, "of type {\"": {"es": "de tipo {\"", "fr": "de type {\"", "it": "di tipo {\"", "de": "vom Typ {\"", "nl": "van type {\"", "pt": "do tipo {\"", "sv": "av typen {\"", "fi": "tyyppi\u00e4 {\""}, "sponsor.webp": {"es": "patrocinador.webp", "fr": "sponsor.webp", "it": "sponsor.webp", "de": "sponsor.webp", "nl": "sponsor.webp", "pt": "patrocinador.webp", "sv": "sponsor.webp", "fi": "sponsor.webp"}, "pardoned": {"es": "perdonado", "fr": "pardonn\u00e9", "it": "perdonato", "de": "begnadigt", "nl": "vergeven", "pt": "perdoado", "sv": "ben\u00e5dad", "fi": "anteeksi"}, "permitted": {"es": "permitido", "fr": "permis", "it": "consentito", "de": "gestattet", "nl": "toegestaan", "pt": "permitido", "sv": "till\u00e5tet", "fi": "sallittu"}, "copy username": {"es": "Copiar nombre de usuario", "fr": "Copier le nom d'utilisateur", "it": "Copia nome utente", "de": "Benutzernamen kopieren", "nl": "Kopieer gebruikersnaam", "pt": "Copiar nome de usu\u00e1rio", "sv": "Kopiera anv\u00e4ndarnamn", "fi": "Kopioi k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4tunnus"}, "copy uuid": {"es": "Copiar UUID", "fr": "Copier l'UUID", "it": "Copia l'UUID", "de": "UUID kopieren", "nl": "Kopieer UUID", "pt": "Copiar UUID", "sv": "Kopiera UUID", "fi": "Kopioi UUID"}, "permissions": {"pt": "Permiss\u00f5es", "es": "Permisos", "fr": "Autorisations", "it": "Autorizzazioni", "de": "Berechtigungen", "nl": "Machtigingen", "fi": "K\u00e4ytt\u00f6oikeudet", "sv": "Beh\u00f6righeter"}, "kick player": {"es": "jugador de patada", "fr": "Joueur de kick", "it": "Calcia il giocatore", "de": "Kick-Spieler", "nl": "Schop speler", "pt": "Chutar jogador", "sv": "Sparka spelare", "fi": "Kick pelaaja"}, "before": {"es": "antes", "fr": "avant", "it": "Prima", "de": "vor", "nl": "voor", "pt": "antes", "sv": "f\u00f6re", "fi": "ennen"}, "downloaded back-up successfully": {"es": "Copia de seguridad descargada exitosamente", "fr": "Sauvegarde t\u00e9l\u00e9charg\u00e9e avec succ\u00e8s", "it": "Backup scaricato correttamente", "de": "Backup erfolgreich heruntergeladen", "nl": "Back-up succesvol gedownload", "pt": "Backup baixado com sucesso", "sv": "S\u00e4kerhetskopieringen har laddats ned", "fi": "Varmuuskopion lataus onnistui"}, "scriptbutton": {"es": "Bot\u00f3n de secuencia de comandos", "fr": "Bouton de script", "it": "PulsanteScript", "de": "ScriptButton", "nl": "Scriptknop", "pt": "Bot\u00e3o Script", "sv": "ScriptButton", "fi": "ScriptButton"}, "mono-italic": {"es": "mono-cursiva", "fr": "mono-italique", "it": "mono-corsivo", "de": "monokursiv", "nl": "mono-cursief", "pt": "mono-it\u00e1lico", "sv": "mono-kursiv", "fi": "yksikursivoinen"}, "downgrade warning": {"es": "Advertencia de degradaci\u00f3n", "fr": "Avertissement de r\u00e9trogradation", "it": "Avviso di downgrade", "de": "Downgrade-Warnung", "nl": "Downgrade-waarschuwing", "pt": "Aviso de downgrade", "sv": "Varning f\u00f6r nedgradering", "fi": "Varoitus alempaan versioon"}, "imported $$ scripts": {"es": "Scripts $$ importados", "fr": "Scripts $$ import\u00e9s", "it": "Script $$ importati", "de": "Importierte $$-Skripte", "nl": "$$-scripts ge\u00efmporteerd", "pt": "Scripts $$ importados", "sv": "Importerade $$-skript", "fi": "Tuodut $$-skriptit"}, "logged-in": {"nl": "ingelogd", "es": "iniciado sesi\u00f3n", "fr": "connect\u00e9", "it": "effettuato l'accesso", "de": "eingeloggt", "pt": "logado", "fi": "kirjautunut sis\u00e4\u00e4n", "sv": "inloggad"}, "strike": {"es": "huelga", "fr": "gr\u00e8ve", "it": "sciopero", "de": "schlagen", "nl": "staking", "pt": "batida", "sv": "strejk", "fi": "lakko"}, "sharp": {"es": "afilado", "fr": "pointu", "it": "affilato", "de": "scharf", "nl": "scherp", "pt": "afiado", "sv": "skarp", "fi": "ter\u00e4v\u00e4"}, "denied": {"es": "Denegado", "fr": "Refus\u00e9", "it": "Negato", "de": "Bestritten", "nl": "Geweigerd", "pt": "Negado", "sv": "Nekad", "fi": "Kielletty"}, "'$$' is whitelisted": {"es": "'$$' est\u00e1 en la lista blanca", "fr": "'$$' est sur liste blanche", "it": "\"$$\" \u00e8 nella lista bianca", "de": "\u201e$$\u201c steht auf der Whitelist", "nl": "'$$' staat op de witte lijst", "pt": "'$$' est\u00e1 na lista de permiss\u00f5es", "sv": "'$$' \u00e4r vitlistad", "fi": "'$$' on sallittujen luettelossa"}, "copied $$ to clipboard": {"es": "Copiado $$ al portapapeles", "fr": "$$ copi\u00e9 dans le presse-papiers", "it": "Copiato $$ negli appunti", "de": "$$ in die Zwischenablage kopiert", "nl": "$$ naar klembord gekopieerd", "pt": "Copiado $$ para a \u00e1rea de transfer\u00eancia", "sv": "Kopierade $$ till urklipp", "fi": "Kopioitu $$ leikep\u00f6yd\u00e4lle"}, "installed '$$'": {"nl": "'$$' ge\u00efnstalleerd", "es": "Instalado '$$'", "fr": "'$$' install\u00e9", "it": "Installato '$$'", "de": "\u201e$$\u201c installiert", "sv": "Installerade '$$'", "fi": "Asennettu $$", "pt": "'$$' instalado"}, "installed successfully": {"es": "instalado exitosamente", "fr": "install\u00e9 avec succ\u00e8s", "it": "installato con successo", "de": "erfolgreich installiert", "nl": "succesvol ge\u00efnstalleerd", "pt": "instalado com sucesso", "sv": "installerat framg\u00e5ngsrikt", "fi": "asennettu onnistuneesti"}, "not installed": {"de": "nicht installiert", "es": "no instalado", "fr": "non install\u00e9", "it": "non installato", "pt": "n\u00e3o instalado", "sv": "inte installerat", "fi": "ei asennettu", "nl": "niet ge\u00efnstalleerd"}, "createservernetwork": {"es": "Crear red de servidores", "fr": "Cr\u00e9er un r\u00e9seau de serveurs", "it": "Creareteserver", "de": "CreateServerNetwork", "nl": "Maak een servernetwerk", "pt": "CriarServerNetwork", "sv": "SkapaServerNetwork", "fi": "CreateServerNetwork"}, "there is no data available for this add-on": {"es": "No hay datos disponibles para este complemento", "fr": "Aucune donn\u00e9e n'est disponible pour ce module compl\u00e9mentaire", "it": "Non sono disponibili dati per questo componente aggiuntivo", "de": "F\u00fcr dieses Add-on sind keine Daten verf\u00fcgbar", "nl": "Er zijn geen gegevens beschikbaar voor deze add-on", "pt": "N\u00e3o h\u00e1 dados dispon\u00edveis para este complemento", "sv": "Det finns ingen tillg\u00e4nglig data f\u00f6r detta till\u00e4gg", "fi": "T\u00e4lle lis\u00e4osalle ei ole saatavilla tietoja"}, "month": {"es": "mes", "fr": "mois", "it": "mese", "de": "Monat", "nl": "maand", "pt": "m\u00eas", "sv": "m\u00e5nad", "fi": "kuukausi"}, "telepath - '": {"es": "Tel\u00e9pata - '", "fr": "T\u00e9l\u00e9pathe - '", "it": "Telepate - '", "de": "Telepath - '", "nl": "Telepaat - '", "pt": "Telepata - '", "sv": "Telepath - '", "fi": "Telepath -'"}, "server manager - '": {"es": "Administrador del servidor - '", "fr": "Gestionnaire de serveur - '", "it": "Gestione server - '", "de": "Server-Manager - '", "nl": "Serverbeheer - '", "pt": "Gerenciador de Servidores - '", "sv": "Serverhanterare - '", "fi": "Palvelimen hallinta - '"}, "there is no data available for this script": {"es": "No hay datos disponibles para este script", "fr": "Il n'y a aucune donn\u00e9e disponible pour ce script", "it": "Non ci sono dati disponibili per questo script", "de": "F\u00fcr dieses Skript sind keine Daten verf\u00fcgbar", "nl": "Er zijn geen gegevens beschikbaar voor dit script", "pt": "N\u00e3o h\u00e1 dados dispon\u00edveis para este script", "sv": "Det finns ingen tillg\u00e4nglig data f\u00f6r detta skript", "fi": "T\u00e4lle skriptille ei ole saatavilla tietoja"}, "error: 'dropbutton' does not exist, can't remove": {"es": "Error: 'DropButton' no existe, no se puede eliminar", "fr": "Erreur\u00a0:\u00a0\u00ab\u00a0DropButton\u00a0\u00bb n'existe pas, impossible de le supprimer", "it": "Errore: \"DropButton\" non esiste, impossibile rimuoverlo", "de": "Fehler: \u201eDropButton\u201c existiert nicht, kann nicht entfernt werden", "nl": "Fout: 'DropButton' bestaat niet, kan niet worden verwijderd", "pt": "Erro: 'DropButton' n\u00e3o existe, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel remover", "sv": "Fel: 'DropButton' finns inte, kan inte ta bort", "fi": "Virhe: \"DropButtonia\" ei ole olemassa, ei voi poistaa"}, "web": {"es": "web", "fr": "la toile", "it": "web", "de": "Web", "nl": "web", "pt": "rede", "sv": "web", "fi": "web"}, "username": {"fr": "nom d'utilisateur", "es": "nombre de usuario", "it": "nome utente", "nl": "gebruikersnaam", "pt": "nome de usu\u00e1rio", "sv": "anv\u00e4ndarnamn", "fi": "k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4tunnus", "de": "Benutzername"}, "ascii": {"es": "ascii", "fr": "ascii", "it": "ascii", "de": "ASCII", "nl": "ascii", "pt": "ascii", "sv": "ascii", "fi": "ascii"}, "nextbutton": {"es": "Bot\u00f3n Siguiente", "fr": "Bouton Suivant", "it": "Pulsante successivo", "de": "WeiterButton", "nl": "VolgendeKnop", "pt": "Pr\u00f3ximo bot\u00e3o", "sv": "N\u00e4staknapp", "fi": "Seuraava-painike"}, "dropbutton": {"es": "Bot\u00f3n de ca\u00edda", "fr": "Bouton Drop", "it": "Pulsante Drop", "de": "DropButton", "nl": "Drop-knop", "pt": "Bot\u00e3o Drop", "sv": "DropButton", "fi": "DropButton"}, "createserveroptions": {"fr": "Cr\u00e9er des options de serveur", "it": "CreaOpzioniServer", "de": "CreateServerOptions", "nl": "Serveropties maken", "pt": "CriarServerOptions", "sv": "CreateServerOptions", "fi": "CreateServerOptions", "es": "Crear opciones de servidor"}, "createserveraddon": {"de": "CreateServerAddon", "es": "CrearServidorAddon", "fr": "Cr\u00e9er un module compl\u00e9mentaire de serveur", "it": "CreaServerAddon", "nl": "CreateServerAddon", "sv": "CreateServerAddon", "fi": "CreateServerAddon", "pt": "CriarServidorAddon"}, "select add-on files (.jar)": {"es": "Seleccione archivos complementarios (.jar)", "fr": "S\u00e9lectionnez les fichiers compl\u00e9mentaires (.jar)", "it": "Seleziona file aggiuntivi (.jar)", "de": "W\u00e4hlen Sie Add-on-Dateien (.jar) aus.", "nl": "Selecteer Add-on-bestanden (.jar)", "pt": "Selecione arquivos complementares (.jar)", "sv": "V\u00e4lj till\u00e4ggsfiler (.jar)", "fi": "Valitse lis\u00e4tiedostot (.jar)"}, "select amscripts (.ams)": {"it": "Seleziona amscript (.ams)", "es": "Seleccione amscripts (.ams)", "fr": "S\u00e9lectionnez des amscripts (.ams)", "de": "Amscripts (.ams) ausw\u00e4hlen", "pt": "Selecione amscripts (.ams)", "sv": "V\u00e4lj amscripts (.ams)", "fi": "Valitse amscripts (.ams)", "nl": "Selecteer amscripts (.ams)"}, "createserverreview": {"es": "Crear revisi\u00f3n del servidor", "fr": "CreateServerReview", "it": "CreaRevisioneServer", "de": "ServerReview erstellen", "nl": "Maak ServerReview", "pt": "Revis\u00e3o do CreateServer", "sv": "CreateServerReview", "fi": "CreateServerReview"}, "- acl  <": {"es": "- LCA <", "fr": "-LCA <", "it": "-ACL <", "de": "- ACL <", "nl": "- ACL <", "pt": "-LCA <", "sv": "- ACL <", "fi": "- ACL <"}, "uuid-temp": {"es": "temperatura-uuid", "fr": "temp\u00e9rature uuide", "it": "uuid-temp", "de": "UUID-Temp", "nl": "uuid-temp", "pt": "uuid-temp", "sv": "uuid-temp", "fi": "uuid-temp"}, "lan device": {"es": "dispositivo LAN", "fr": "P\u00e9riph\u00e9rique r\u00e9seau", "it": "Dispositivo LAN", "de": "LAN-Ger\u00e4t", "nl": "LAN-apparaat", "pt": "Dispositivo LAN", "sv": "LAN-enhet", "fi": "LAN-laite"}, "white-list": {"es": "lista blanca", "fr": "liste blanche", "it": "lista bianca", "de": "Wei\u00dfe Liste", "nl": "witte lijst", "pt": "lista branca", "sv": "vitlista", "fi": "valkoinen lista"}, "operators -": {"es": "Operadores -", "fr": "Op\u00e9rateurs -", "it": "Operatori -", "de": "Betreiber -", "nl": "Operators -", "pt": "Operadores -", "sv": "Operat\u00f6rer -", "fi": "Operaattorit -"}, "rule(s):": {"es": "normas):", "fr": "r\u00e8gles):", "it": "regole):", "de": "Regeln):", "nl": "regel(s):", "pt": "regras):", "sv": "regel(er):", "fi": "s\u00e4\u00e4nt\u00f6(t):"}, "bans -": {"es": "Prohibiciones -", "fr": "Interdictions -", "it": "Divieti -", "de": "Verbote -", "nl": "Verboden -", "pt": "Proibi\u00e7\u00f5es -", "sv": "F\u00f6rbud -", "fi": "Kiellot -"}, "whitelist -": {"es": "Lista blanca -", "fr": "Liste blanche -", "it": "Lista bianca -", "de": "Whitelist -", "nl": "Witte lijst -", "pt": "Lista branca -", "sv": "Vitlista -", "fi": "Valkoinen lista -"}, "banned ips -": {"es": "IP prohibidas -", "fr": "IP interdites -", "it": "IP vietati -", "de": "Gesperrte IPs -", "nl": "Verboden IP's -", "pt": "IP banidos -", "sv": "F\u00f6rbjudna IP-adresser -", "fi": "Kielletyt IP-osoitteet -"}, "playerdata": {"de": "Spielerdaten", "es": "datos del jugador", "fr": "donn\u00e9es du joueur", "it": "playerdata", "pt": "dados do jogador", "sv": "spelardata", "fi": "pelaajatiedot", "nl": "spelergegevens"}, "view": {"es": "vista", "fr": "voir", "it": "visualizzazione", "de": "Sicht", "nl": "weergave", "pt": "visualizar", "sv": "se", "fi": "n\u00e4kym\u00e4"}, "normal access": {"es": "Acceso normal", "fr": "Acc\u00e8s normal", "it": "Accesso normale", "de": "Normaler Zugang", "nl": "Normale toegang", "pt": "Acesso normal", "sv": "Normal \u00e5tkomst", "fi": "Normaali p\u00e4\u00e4sy"}, "city": {"es": "ciudad", "fr": "ville", "it": "citt\u00e0", "de": "Stadt", "nl": "stad", "pt": "cidade", "sv": "stad", "fi": "kaupunki"}, "country": {"es": "pa\u00eds", "fr": "pays", "it": "Paese", "de": "Land", "nl": "land", "pt": "pa\u00eds", "sv": "land", "fi": "maassa"}, "value": {"es": "valor", "fr": "valeur", "it": "valore", "de": "Wert", "nl": "waarde", "pt": "valor", "sv": "v\u00e4rde", "fi": "arvo"}, "ips": {"es": "ips", "fr": "IPS", "it": "ips", "de": "ips", "nl": "ips", "pt": "ips", "sv": "ips", "fi": "ips"}, "subnet whitelist": {"es": "Lista blanca de subred", "fr": "Liste blanche de sous-r\u00e9seau", "it": "Whitelist della sottorete", "de": "Subnetz-Whitelist", "nl": "Witte lijst voor subnetwerken", "pt": "Lista de permiss\u00f5es de sub-rede", "sv": "Vitlista f\u00f6r subn\u00e4t", "fi": "Aliverkon sallittujen luettelo"}, "ip whitelist": {"es": "lista blanca de IP", "fr": "Liste blanche IP", "it": "Lista bianca IP", "de": "IP-Whitelist", "nl": "IP-witte lijst", "pt": "Lista de permiss\u00f5es de IP", "sv": "IP vitlista", "fi": "IP sallittujen luettelo"}, "subnet ban": {"es": "Prohibici\u00f3n de subred", "fr": "Interdiction de sous-r\u00e9seau", "it": "Divieto di sottorete", "de": "Subnetzverbot", "nl": "Subnetverbod", "pt": "Proibi\u00e7\u00e3o de sub-rede", "sv": "Subn\u00e4tf\u00f6rbud", "fi": "Aliverkkokielto"}, "ip ban": {"es": "prohibici\u00f3n de propiedad intelectual", "fr": "Interdiction IP", "it": "Divieto IP", "de": "IP-Verbot", "nl": "IP-verbod", "pt": "Banimento de IP", "sv": "IP-f\u00f6rbud", "fi": "IP-kielto"}, "kick": {"es": "patada", "fr": "coup", "it": "calcio", "de": "Kick", "nl": "trap", "pt": "chute", "sv": "sparka", "fi": "potkia"}, "enforce-whitelist": {"de": "Erzwingen-Whitelist", "fi": "pakottaa sallittujen luetteloon", "fr": "appliquer la liste blanche", "it": "imporre-whitelist", "nl": "handhaving-witte lijst", "sv": "enforce-whitelist", "es": "hacer cumplir la lista blanca", "pt": "impor lista de permiss\u00f5es"}, "server information:": {"es": "Informaci\u00f3n del servidor:", "it": "Informazioni sul server:", "de": "Serverinformationen:", "nl": "Serverinformatie:", "pt": "Informa\u00e7\u00f5es do servidor:", "sv": "Serverinformation:", "fi": "Palvelimen tiedot:", "fr": "Informations sur le serveur\u00a0:"}, "forever": {"es": "para siempre", "fr": "pour toujours", "it": "per sempre", "de": "f\u00fcr immer", "nl": "voor altijd", "pt": "para sempre", "sv": "evigt", "fi": "ikuisesti"}, "date": {"sv": "datum", "fr": "date", "it": "data", "de": "Datum", "nl": "datum", "pt": "data", "fi": "p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4", "es": "fecha"}, "whitelist reload": {"es": "recarga de lista blanca", "fr": "rechargement de la liste blanche", "it": "ricarica della lista bianca", "de": "Whitelist neu laden", "nl": "witte lijst herladen", "pt": "recarga da lista de permiss\u00f5es", "sv": "ladda om vitlistan", "fi": "sallittujen luettelon uudelleenlataus"}, "new server:": {"es": "Nuevo servidor:", "fr": "Nouveau serveur\u00a0:", "it": "Nuovo server:", "de": "Neuer Server:", "nl": "Nieuwe server:", "pt": "Novo servidor:", "sv": "Ny server:", "fi": "Uusi palvelin:"}, "bypassesplayerlimit": {"es": "omitesPlayerLimit", "fr": "contournePlayerLimit", "it": "ignora PlayerLimit", "de": "umgeht PlayerLimit", "nl": "omzeiltPlayerLimit", "pt": "ignoraPlayerLimit", "sv": "f\u00f6rbig\u00e5r PlayerLimit", "fi": "ohittaa PlayerLimitin"}, "created": {"es": "creado", "fr": "cr\u00e9\u00e9", "it": "creato", "de": "erstellt", "nl": "gemaakt", "pt": "criado", "sv": "skapas", "fi": "luotu"}, "expires": {"es": "expira", "fr": "expire", "it": "scade", "de": "l\u00e4uft ab", "nl": "verloopt", "pt": "expira", "sv": "l\u00f6per ut", "fi": "vanhenee"}, "reason": {"es": "raz\u00f3n", "fr": "raison", "it": "motivo", "de": "Grund", "nl": "reden", "pt": "raz\u00e3o", "sv": "resonera", "fi": "syy"}, "banned by an operator.": {"es": "Prohibido por un operador.", "fr": "Interdit par un op\u00e9rateur.", "it": "Bannato da un operatore.", "de": "Von einem Betreiber verboten.", "nl": "Verboden door een operator.", "pt": "Banido por uma operadora.", "sv": "Banad av en operat\u00f6r.", "fi": "Operaattorin kielt\u00e4m\u00e4."}, "uuid-": {"es": "uuid-", "fr": "uuid-", "it": "uuid-", "de": "uuid-", "nl": "uuid-", "pt": "uuid-", "sv": "uuid-", "fi": "uuid-"}, "attempting to fix 'uuid-db.json' due to formatting error": {"es": "Intentando arreglar 'uuid-db.json' debido a un error de formato", "fr": "Tentative de correction de \u00ab uuid-db.json \u00bb en raison d'une erreur de formatage", "it": "Tentativo di correggere 'uuid-db.json' a causa di un errore di formattazione", "de": "Es wird versucht, \u201euuid-db.json\u201c aufgrund eines Formatierungsfehlers zu reparieren", "nl": "Er wordt geprobeerd 'uuid-db.json' te repareren vanwege een formatteringsfout", "pt": "Tentativa de corrigir 'uuid-db.json' devido a erro de formata\u00e7\u00e3o", "sv": "F\u00f6rs\u00f6ker fixa 'uuid-db.json' p\u00e5 grund av formateringsfel", "fi": "Yritet\u00e4\u00e4n korjata \"uuid-db.json\" muotoiluvirheen vuoksi"}, "error: could not delete cache": {"es": "Error: no se pudo eliminar el cach\u00e9", "fr": "Erreur\u00a0: impossible de supprimer le cache", "it": "Errore: impossibile eliminare la cache", "de": "Fehler: Cache konnte nicht gel\u00f6scht werden", "nl": "Fout: kon de cache niet verwijderen", "pt": "Erro: n\u00e3o foi poss\u00edvel excluir o cache", "sv": "Fel: kunde inte ta bort cacheminnet", "fi": "Virhe: v\u00e4limuistia ei voitu poistaa"}, "off": {"it": "spento", "pt": "desligado", "es": "apagado", "fr": "d\u00e9sactiv\u00e9", "de": "aus", "sv": "av", "nl": "uit", "fi": "pois"}, "'uuid-db.json' reset due to formatting error": {"fi": "\"uuid-db.json\" nollattu muotoiluvirheen vuoksi", "es": "Restablecimiento de 'uuid-db.json' debido a un error de formato", "it": "Reimpostazione 'uuid-db.json' a causa di un errore di formattazione", "de": "\u201euuid-db.json\u201c wurde aufgrund eines Formatierungsfehlers zur\u00fcckgesetzt", "nl": "'uuid-db.json' opnieuw ingesteld vanwege formatteringsfout", "pt": "'uuid-db.json' redefinido devido a erro de formata\u00e7\u00e3o", "sv": "'uuid-db.json' \u00e5terst\u00e4lld p\u00e5 grund av formateringsfel", "fr": "'uuid-db.json' est r\u00e9initialis\u00e9 en raison d'une erreur de formatage"}, "ban-ip": {"es": "prohibici\u00f3n-ip", "fr": "ban-ip", "it": "ban-ip", "de": "ban-ip", "nl": "ban-ip", "pt": "ban-ip", "sv": "ban-ip", "fi": "ban-ip"}, "whitelist add": {"es": "agregar a la lista blanca", "fr": "ajouter \u00e0 la liste blanche", "it": "aggiunta alla lista bianca", "de": "Whitelist hinzuf\u00fcgen", "nl": "witte lijst toevoegen", "pt": "adicionar \u00e0 lista de permiss\u00f5es", "sv": "vitlista l\u00e4gga till", "fi": "lis\u00e4ys sallittujen luetteloon"}, "deop": {"es": "deop", "fr": "d\u00e9op", "it": "deop", "de": "deop", "nl": "deo", "pt": "desop", "sv": "deop", "fi": "deop"}, "pardon-ip": {"sv": "f\u00f6rl\u00e5t-ip", "fr": "pardon-ip", "it": "scusa-ip", "de": "Verzeihung-ip", "nl": "pardon-ip", "pt": "perd\u00e3o-ip", "es": "perd\u00f3n-ip", "fi": "anteeksi-ip"}, "whitelist remove": {"it": "rimozione della lista bianca", "es": "eliminar lista blanca", "fr": "supprimer la liste blanche", "nl": "witte lijst verwijderen", "pt": "remover lista de permiss\u00f5es", "sv": "vitlista ta bort", "fi": "sallittujen listan poistaminen", "de": "Whitelist entfernen"}, "you are not whitelisted on this server!": {"es": "\u00a1No est\u00e1s en la lista blanca de este servidor!", "fr": "Vous n'\u00eates pas sur liste blanche sur ce serveur\u00a0!", "it": "Non sei nella whitelist su questo server!", "de": "Sie sind auf diesem Server nicht auf der Whitelist!", "nl": "U staat niet op de witte lijst op deze server!", "pt": "Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 na lista de permiss\u00f5es deste servidor!", "sv": "Du \u00e4r inte vitlistad p\u00e5 denna server!", "fi": "Et ole sallittujen luettelossa t\u00e4ll\u00e4 palvelimella!"}, "control": {"es": "Control", "fr": "Contr\u00f4le", "it": "Controllare", "de": "Kontrolle", "nl": "Controle", "pt": "Controlar", "sv": "Kontrollera", "fi": "Ohjaus"}, "consolas": {"de": "Konsolen", "sv": "Konsoler", "fr": "Consoles", "it": "Consolati", "pt": "Consolas", "fi": "Consolas", "es": "Consolas", "nl": "Consola's"}, "nt": {"it": "nt", "pt": "n\u00e3o", "es": "Nuevo Testamento", "fr": "tn", "de": "nt", "sv": "nt", "nl": "nt", "fi": "nt"}, "command": {"es": "Dominio", "fr": "Commande", "it": "Comando", "de": "Befehl", "nl": "Commando", "pt": "Comando", "sv": "Kommando", "fi": "Komento"}, "menlo": {"es": "menlo", "fr": "Menlo", "it": "Menlo", "de": "Menlo", "nl": "Menlo", "pt": "Menlo", "sv": "Menlo", "fi": "Menlo"}, "hex": {"de": "verhexen", "es": "maleficio", "fr": "hexad\u00e9cimal", "it": "esadecimale", "nl": "hex", "sv": "hex", "fi": "hex", "pt": "hexadecimal"}, "wm": {"es": "wm", "fr": "wm", "it": "w.m", "de": "wm", "nl": "wm", "pt": "uh", "sv": "wm", "fi": "wm"}, "iconphoto": {"es": "iconofoto", "fr": "ic\u00f4nephoto", "it": "iconafoto", "de": "Symbolfoto", "nl": "icoonfoto", "pt": "foto de \u00edcone", "sv": "ikonfoto", "fi": "kuvakekuva"}, "highlight": {"es": "destacar", "fr": "souligner", "it": "evidenziare", "de": "hervorheben", "nl": "hoogtepunt", "pt": "destaque", "sv": "markera", "fi": "kohokohta"}, "x": {"es": "inc\u00f3gnita", "fr": "x", "it": "X", "de": "X", "nl": "X", "pt": "x", "sv": "x", "fi": "x"}, "placeholder": {"fr": "EMPLACEMENT", "fi": "PAIKKAANTIJA", "it": "SEGNAPOSTO", "nl": "TIJDELIJKE HOUDER", "pt": "LUGAR", "sv": "PLATSH\u00c5LLARE", "es": "MARCADOR DE LUGAR", "de": "PLATZHALTER"}, "black": {"es": "negro", "fr": "noir", "it": "nero", "de": "Schwarz", "nl": "zwart", "pt": "preto", "sv": "svart", "fi": "musta"}, "nw": {"es": "noroeste", "fr": "maintenant", "it": "ora", "de": "jetzt", "nl": "nw", "pt": "agora", "sv": "nw", "fi": "nw"}, "error: failed to set dpi context": {"es": "Error: no se pudo establecer el contexto DPI", "fr": "Erreur\u00a0: \u00e9chec de la d\u00e9finition du contexte DPI", "it": "Errore: impossibile impostare il contesto DPI", "de": "Fehler: DPI-Kontext konnte nicht festgelegt werden", "nl": "Fout: kan de DPI-context niet instellen", "pt": "Erro: falha ao definir o contexto de DPI", "sv": "Fel: Det gick inte att st\u00e4lla in DPI-kontext", "fi": "Virhe: DPI-kontekstin asettaminen ep\u00e4onnistui"}, "ff": {"es": "FF", "fr": "FR", "it": "FF", "de": "FF", "nl": "FF", "pt": "FF", "sv": "FF", "fi": "FF"}, "fg": {"es": "fg", "fr": "fg", "it": "fig", "de": "fg", "nl": "fg", "pt": "fg", "sv": "fg", "fi": "fg"}, "search for text": {"pt": "procure por texto", "es": "buscar texto", "fr": "rechercher du texte", "it": "cercare testo", "de": "Suche nach Text", "nl": "zoeken naar tekst", "fi": "etsi teksti\u00e4", "sv": "s\u00f6ka efter text"}, "slider": {"es": "control deslizante", "fr": "curseur", "it": "cursore", "de": "Schieberegler", "nl": "schuifregelaar", "pt": "controle deslizante", "sv": "reglaget", "fi": "liukus\u00e4\u00e4dint\u00e4"}, "matchstart": {"pt": "partidaStart", "es": "partidoInicio", "fr": "matchStart", "it": "inizio partita", "de": "matchStart", "nl": "matchStart", "sv": "matchStart", "fi": "matchStart"}, "matchend": {"es": "partidoFin", "fr": "fin du match", "it": "finepartita", "de": "matchEnd", "nl": "matchEnd", "pt": "fim da partida", "sv": "matchEnd", "fi": "ottelun loppu"}, "searchlimit": {"es": "l\u00edmite de b\u00fasqueda", "fr": "limite de recherche", "it": "searchLimit", "de": "Suchlimit", "nl": "zoeklimiet", "pt": "limite de pesquisa", "sv": "s\u00f6kgr\u00e4ns", "fi": "searchLimit"}, "scroll": {"es": "voluta", "fr": "rouleau", "it": "scorrere", "de": "scrollen", "nl": "rol", "pt": "rolar", "sv": "rulla", "fi": "rullaa"}, "units": {"es": "unidades", "fr": "unit\u00e9s", "it": "unit\u00e0", "de": "Einheiten", "nl": "eenheden", "pt": "unidades", "sv": "enheter", "fi": "yksik\u00f6it\u00e4"}, "moveto": {"es": "moverse a", "fr": "d\u00e9m\u00e9nager", "it": "moveto", "de": "moveto", "nl": "verhuizen naar", "pt": "mudar para", "sv": "flytta till", "fi": "muuttaa"}, "se": {"es": "s\u00ed", "fr": "se", "it": "se", "de": "se", "nl": "z", "pt": "se", "sv": "se", "fi": "se"}, "%s+%sc": {"es": "%s+%sc", "fr": "%s+%sc", "it": "%s+%sc", "de": "%s+%sc", "nl": "%s+%sc", "pt": "%s+%sc", "sv": "%s+%sc", "fi": "%s+%sc"}, "0x": {"nl": "0x", "es": "0x", "fr": "0x", "it": "0x", "de": "0x", "pt": "0x", "fi": "0x", "sv": "0x"}, "result(s)": {"es": "resultados)", "fr": "r\u00e9sultats)", "it": "risultato(i)", "de": "Ergebnis(se)", "nl": "resultaat(en)", "pt": "resultado(s)", "sv": "resultat)", "fi": "tulos (tulokset)"}, "[amscript ide] ipc connection opened": {"es": "[amscript IDE] Conexi\u00f3n IPC abierta", "fr": "[amscript IDE] Connexion IPC ouverte", "it": "[amscript IDE] Connessione IPC aperta", "de": "[amscript IDE] IPC-Verbindung ge\u00f6ffnet", "nl": "[amscript IDE] IPC-verbinding geopend", "pt": "[amscript IDE] Conex\u00e3o IPC aberta", "sv": "[amscript IDE] IPC-anslutning \u00f6ppnad", "fi": "[amscript IDE] IPC-yhteys avattu"}, "parentheses": {"es": "par\u00e9ntesis", "fr": "parenth\u00e8ses", "it": "parentesi", "de": "Klammern", "nl": "haakjes", "pt": "par\u00eanteses", "sv": "parentes", "fi": "suluissa"}, "[amscript ide] ipc connection closed": {"es": "[amscript IDE] Conexi\u00f3n IPC cerrada", "fr": "[amscript IDE] Connexion IPC ferm\u00e9e", "it": "[amscript IDE] Connessione IPC chiusa", "de": "[amscript IDE] IPC-Verbindung geschlossen", "nl": "[amscript IDE] IPC-verbinding gesloten", "pt": "[amscript IDE] Conex\u00e3o IPC fechada", "sv": "[amscript IDE] IPC-anslutning st\u00e4ngd", "fi": "[amscript IDE] IPC-yhteys suljettu"}, "redraws the widget": {"es": "Vuelve a dibujar el widget", "fr": "Redessine le widget", "it": "Ridisegna il widget", "de": "Zeichnet das Widget neu", "nl": "Tekent de widget opnieuw", "pt": "Redesenha o widget", "sv": "Ritar om widgeten", "fi": "Piirt\u00e4\u00e4 widgetin uudelleen"}, "break": {"fr": "casser", "it": "rottura", "de": "brechen", "nl": "pauze ", "pt": "quebrar", "sv": "bryta", "fi": "tauko", "es": "romper"}, "must be a dictionary or a built-in color scheme": {"es": "Debe ser un diccionario o una combinaci\u00f3n de colores incorporada.", "fr": "Doit \u00eatre un dictionnaire ou un jeu de couleurs int\u00e9gr\u00e9", "it": "Deve essere un dizionario o una combinazione di colori incorporata", "de": "Muss ein W\u00f6rterbuch oder ein integriertes Farbschema sein", "nl": "Moet een woordenboek of een ingebouwd kleurenschema zijn", "pt": "Deve ser um dicion\u00e1rio ou um esquema de cores integrado", "sv": "M\u00e5ste vara en ordbok eller ett inbyggt f\u00e4rgschema", "fi": "On oltava sanakirja tai sis\u00e4\u00e4nrakennettu v\u00e4riteema"}, "word": {"es": "palabra", "fr": "mot", "it": "parola", "de": "Wort", "nl": "woord", "pt": "palavra", "sv": "ord", "fi": "sana"}, "yscrollcommand": {"es": "comando yscroll", "fr": "commande yscroll", "it": "yscrollcommand", "de": "yscrollcommand", "nl": "yscrollopdracht", "pt": "comando yscroll", "sv": "yscrollcommand", "fi": "yscrollcommand"}, "sel": {"pt": "sel", "es": "sel", "fr": "sel", "it": "sel", "de": "sel", "nl": "zel", "fi": "sel", "sv": "sel"}, "insert": {"es": "insertar", "fr": "ins\u00e9rer", "it": "inserire", "de": "einf\u00fcgen", "nl": "invoegen", "pt": "inserir", "sv": "infoga", "fi": "lis\u00e4\u00e4"}, "insert + 1 line": {"fi": "lis\u00e4\u00e4 + 1 rivi", "es": "insertar + 1 l\u00ednea", "it": "inserire + 1 riga", "de": "+ 1 Zeile einf\u00fcgen", "nl": "invoegen + 1 regel", "pt": "inserir + 1 linha", "sv": "infoga + 1 rad", "fr": "ins\u00e9rer + 1 ligne"}, "1234": {"es": "1234", "fr": "1234", "it": "1234", "de": "1234", "nl": "1234", "pt": "1234", "sv": "1234", "fi": "1234"}, "wrap": {"es": "envoltura", "fr": "envelopper", "it": "avvolgere", "de": "wickeln", "nl": "wrap", "pt": "enrolar", "sv": "sjal", "fi": "k\u00e4\u00e4ri"}, "font": {"es": "fuente", "fr": "fonte", "it": "font", "de": "Schriftart", "nl": "lettertype", "pt": "fonte", "sv": "font", "fi": "fontti"}, "lexer": {"es": "lexer", "fr": "lexer", "it": "lesser", "de": "Lexer", "nl": "lexer", "pt": "lexer", "sv": "lexer", "fi": "lexer"}, "start": {"es": "comenzar", "fr": "commencer", "it": "inizio", "de": "Start", "nl": "begin", "pt": "come\u00e7ar", "sv": "start", "fi": "aloita"}, "sel.first": {"es": "sel.primero", "fr": "sel.premier", "it": "sel.prima", "de": "sel.first", "nl": "sel.eerst", "pt": "sel.primeiro", "sv": "sel.first", "fi": "itse.ensin"}, "sel.last": {"it": "sel.ultimo", "es": "sel.\u00faltimo", "fr": "sel.dernier", "nl": "sel.laatste", "pt": "sel.\u00faltimo", "sv": "sel.sist", "fi": "sel.last", "de": "sel.last"}, "parenleft": {"es": "padre izquierdo", "fr": "parengauche", "it": "parentleft", "de": "parenleft", "nl": "ouderlinks", "pt": "parenleft", "sv": "parenv\u00e4nster", "fi": "vanhemman vasen"}, "active": {"es": "activo", "fr": "actif", "it": "attivo", "de": "aktiv", "nl": "actief", "pt": "ativo", "sv": "aktiv", "fi": "aktiivinen"}, "replace with...": {"es": "reemplazar con...", "fr": "remplacer par...", "it": "sostituire con...", "de": "ersetzen durch...", "nl": "vervangen door...", "pt": "substitua por...", "sv": "ers\u00e4tt med...", "fi": "korvaa..."}, "linespace": {"es": "espacio de linea", "fr": "espace de ligne", "it": "interlinea", "de": "Zeilenraum", "nl": "lijnruimte", "pt": "espa\u00e7o de linha", "sv": "linjeutrymme", "fi": "rivitila"}, "cut": {"nl": "Snee", "es": "Cortar", "fr": "Couper", "it": "Taglio", "de": "Schneiden", "pt": "Corte", "fi": "Leikata", "sv": "Sk\u00e4ra"}, "pixels": {"es": "p\u00edxeles", "fr": "pixels", "it": "pixel", "de": "Pixel", "nl": "pixels", "pt": "pixels", "sv": "pixlar", "fi": "pikseli\u00e4"}, "bg": {"fr": "bg", "nl": "bg", "es": "bg", "it": "bg", "sv": "bg", "fi": "bg", "de": "bg", "pt": "obrigado"}, "monospace": {"fr": "monospace", "es": "monoespacio", "it": "monospazio", "nl": "monoruimte", "pt": "monoespa\u00e7ado", "sv": "monospace", "fi": "monospace", "de": "Monoraum"}, "nswe": {"fr": "nswe", "es": "Nueva Zelanda", "it": "nswe", "nl": "nswe", "pt": "novo", "sv": "nswe", "fi": "nswe", "de": "nswe"}, "ns": {"it": "ns", "de": "ns", "fi": "ns", "es": "ns", "sv": "ns", "fr": "ns", "nl": "ns", "pt": "ns"}, "lineend": {"es": "final de l\u00ednea", "fr": "fin de ligne", "it": "lineend", "de": "Zeilenende", "nl": "lijneind", "pt": "fim de linha", "sv": "linje\u00e4nde", "fi": "rivinp\u00e4\u00e4"}, "token": {"es": "Simb\u00f3lico", "fr": "Jeton", "it": "Gettone", "de": "Token", "nl": "Token", "pt": "S\u00edmbolo", "sv": "Tecken", "fi": "Token"}, "index": {"es": "\u00edndice", "fr": "indice", "it": "indice", "de": "Index", "nl": "index", "pt": "\u00edndice", "sv": "index", "fi": "indeksi"}, "insert-1c wordstart": {"es": "insertar-1c inicio de palabra", "fr": "insert-1c d\u00e9but de mot", "it": "insert-1c inizio parola", "de": "insert-1c Wortanfang", "nl": "insert-1c woordstart", "pt": "inserir-1c in\u00edcio de palavra", "sv": "insert-1c wordstart", "fi": "insert-1c sanaaloitus"}, "insert+1c wordend": {"es": "insertar+1c final de palabra", "fr": "ins\u00e9rer + 1c fin de mot", "it": "inserisci+1c fine parola", "de": "einf\u00fcgen+1c ge\u00e4ndert", "nl": "insert+1c worden geplaatst", "pt": "inserir + 1c final de palavra", "sv": "infoga+1c blid", "fi": "insert+1c sananp\u00e4\u00e4"}, "[line": {"es": "[L\u00ednea", "fr": "[Doubler", "it": "[Linea", "de": "[Linie", "nl": "[Lijn", "pt": "[Linha", "sv": "[Linje", "fi": "[Linja"}, "lines": {"fr": "lignes", "es": "pauta", "de": "Linien", "nl": "lijnen", "pt": "linhas", "sv": "rader", "fi": "rivit", "it": "linee"}, "insert linestart": {"es": "insertar inicio de l\u00ednea", "fr": "ins\u00e9rer un d\u00e9but de ligne", "it": "inserire inizio riga", "de": "Zeilenanfang einf\u00fcgen", "nl": "regelbegin invoegen", "pt": "inserir in\u00edcio de linha", "sv": "infoga linjestart", "fi": "lis\u00e4\u00e4 rivin alku"}, "insert lineend": {"es": "insertar final de l\u00ednea", "fr": "ins\u00e9rer une fin de ligne", "it": "inserire fine linea", "de": "Zeilenende einf\u00fcgen", "nl": "lijneinde invoegen", "pt": "inserir linha final", "sv": "infoga lin\u00e4nde", "fi": "lis\u00e4\u00e4 rivinp\u00e4\u00e4"}, "linestart": {"es": "inicio de l\u00ednea", "fr": "d\u00e9but de ligne", "it": "inizio linea", "de": "Linienstart", "nl": "lijnbegin", "pt": "in\u00edcio de linha", "sv": "linjestart", "fi": "rivin aloitus"}, "+1c": {"es": "+1c", "fr": "+1c", "it": "+1c", "de": "+1c", "nl": "+1c", "pt": "+1c", "sv": "+1c", "fi": "+1c"}, "period": {"es": "per\u00edodo", "sv": "period", "it": "periodo", "de": "Zeitraum", "nl": "periode", "pt": "per\u00edodo", "fi": "ajanjaksoa", "fr": "p\u00e9riode"}, "parenright": {"fi": "vanhempainoikeus", "fr": "droit parental", "it": "diritto dei genitori", "de": "parenright", "nl": "ouderrecht", "pt": "direitos parentais", "sv": "f\u00f6r\u00e4ldrar\u00e4tt", "es": "derecho de paternidad"}, "state": {"es": "estado", "fr": "\u00c9tat", "it": "stato", "de": "Zustand", "nl": "staat", "pt": "estado", "sv": "ange", "fi": "osavaltio"}, "copy": {"es": "Copiar", "fr": "Copie", "it": "Copia", "de": "Kopie", "nl": "Kopi\u00ebren", "pt": "C\u00f3pia", "sv": "Kopiera", "fi": "Kopioida"}, "width": {"es": "ancho", "fr": "largeur", "it": "larghezza", "de": "Breite", "nl": "breedte", "pt": "largura", "sv": "bredd", "fi": "leveys"}, "highlightthickness": {"es": "resaltar espesor", "fr": "\u00e9paisseur de surbrillance", "it": "spessore dell'evidenziazione", "de": "Highlightthickness", "nl": "markeer de dikte", "pt": "espessura do destaque", "sv": "h\u00f6jdpunktstjocklek", "fi": "korostuspaksuus"}, "borderwidth": {"nl": "grensbreedte", "es": "ancho de borde", "fr": "largeur de bordure", "it": "larghezza del confine", "de": "Randbreite", "pt": "largura da borda", "fi": "rajanleveys", "sv": "gr\u00e4nsbredd"}, "relief": {"fr": "relief", "es": "alivio", "it": "sollievo", "nl": "opluchting", "pt": "al\u00edvio", "sv": "l\u00e4ttnad", "fi": "helpotus", "de": "Erleichterung"}, "ridge": {"es": "cresta", "fr": "cr\u00eate", "it": "cresta", "de": "Grat", "nl": "nok", "pt": "cume", "sv": "\u00e5s", "fi": "harjanne"}, "line": {"es": "l\u00ednea", "fr": "doubler", "it": "linea", "de": "Linie", "nl": "lijn", "pt": "linha", "sv": "linje", "fi": "linja"}, "elide": {"es": "elidir", "fr": "\u00e9lider", "it": "elidere", "de": "Elide", "nl": "elideren", "pt": "elide", "sv": "glida", "fi": "j\u00e4tt\u00e4\u00e4 lausumatta"}, "justify": {"fr": "justifier", "es": "justificar", "it": "giustificare", "nl": "verantwoorden", "pt": "justificar", "sv": "r\u00e4ttf\u00e4rdiga", "fi": "perustella", "de": "rechtfertigen"}, "replace": {"sv": "ers\u00e4tta", "es": "reemplazar", "it": "sostituire", "de": "ersetzen", "nl": "vervangen", "pt": "substituir", "fr": "remplacer", "fi": "korvata"}, "1.0 +": {"es": "1.0 +", "fr": "1,0 +", "it": "1.0+", "de": "1,0 +", "nl": "1,0 +", "pt": "1,0 +", "sv": "1,0+", "fi": "1,0+"}, "chars": {"es": "caracteres", "fr": "caract\u00e8res", "it": "caratteri", "de": "Zeichen", "nl": "tekens", "pt": "caracteres", "sv": "r\u00f6dingar", "fi": "merkki\u00e4"}, "indices": {"fi": "indeksit", "es": "\u00edndices", "it": "indici", "de": "Indizes", "nl": "indexen", "pt": "\u00edndices", "sv": "index", "fr": "indices"}, "1c": {"es": "1c", "fr": "1c", "it": "1c", "de": "1c", "nl": "1c", "pt": "1c", "sv": "1c", "fi": "1c"}, "+3c": {"es": "+3c", "fr": "+3c", "it": "+3c", "de": "+3c", "nl": "+3c", "pt": "+3c", "sv": "+3c", "fi": "+3c"}, "quotedbl": {"es": "citadobl", "fr": "cit\u00e9bl", "it": "citatobl", "de": "zitiertbl", "nl": "geciteerdbl", "pt": "citadodbl", "sv": "citerad bl", "fi": "lainattubl"}, "continue": {"es": "continuar", "fr": "continuer", "it": "continuare", "de": "weitermachen", "nl": "doorgaan", "pt": "continuar", "sv": "forts\u00e4tta", "fi": "jatkaa"}, "yield": {"es": "producir", "fr": "rendement", "it": "prodotto", "de": "Ertrag", "nl": "opbrengst", "pt": "colheita", "sv": "avkastning", "fi": "tuotto"}, "raise": {"es": "aumentar", "fr": "augmenter", "it": "aumentare", "de": "erheben", "nl": "salarisverhoging", "pt": "eleva\u00e7\u00e3o", "sv": "h\u00f6ja", "fi": "nostaa"}, "pass": {"es": "aprobar", "fr": "passer", "it": "passaggio", "de": "passieren", "nl": "doorgang ", "pt": "passar", "sv": "passera", "fi": "sy\u00f6tt\u00f6"}, "braceright": {"it": "braceright", "sv": "braceright", "es": "braceright", "fr": "bracedroit", "de": "braceright", "pt": "chave direita", "nl": "goed", "fi": "bracerright"}, "paste": {"pt": "Colar", "sv": "Klistra", "fr": "Coller", "it": "Impasto", "de": "Paste", "nl": "Plakken", "es": "Pasta", "fi": "Liit\u00e4"}, "undo": {"es": "Deshacer", "fr": "D\u00e9faire", "it": "Disfare", "de": "R\u00fcckg\u00e4ngig machen", "nl": "Ongedaan maken", "pt": "Desfazer", "sv": "\u00c5ngra", "fi": "Kumoa"}, "redo": {"sv": "G\u00f6ra om", "es": "Rehacer", "fr": "Refaire", "it": "Rifare", "de": "Wiederholen", "nl": "Opnieuw uitvoeren", "pt": "Refazer", "fi": "Toista"}, "comment": {"es": "Comentario", "fr": "Commentaire", "it": "Commento", "de": "Kommentar", "nl": "Opmerking", "pt": "Coment\u00e1rio", "sv": "Kommentar", "fi": "Kommentti"}, "zoom in": {"es": "Dar un golpe de zoom", "sv": "Zooma in", "fr": "Zoomer", "de": "Vergr\u00f6\u00dfern", "nl": "Zoom in", "pt": "Ampliar", "it": "Ingrandisci", "fi": "L\u00e4henn\u00e4"}, "zoom out": {"sv": "Zooma ut", "fr": "Zoom arri\u00e8re", "it": "Rimpicciolisci", "de": "Herauszoomen", "nl": "Uitzoomen", "pt": "Diminuir zoom", "fi": "Loitonna", "es": "alejar"}, "tagged with \"sel\"": {"es": "etiquetado con \"sel\"", "fr": "\u00e9tiquet\u00e9 avec \"sel\"", "it": "contrassegnato con \"sel\"", "de": "markiert mit \u201esel\u201c", "nl": "getagd met \"sel\"", "pt": "marcado com \"sel\"", "sv": "taggad med \"sel\"", "fi": "merkitty sanalla \"sel\""}, "nothing to": {"pt": "nada para", "es": "nada que", "fr": "rien \u00e0", "it": "niente da fare", "de": "nichts zu", "nl": "niets aan", "sv": "inget till", "fi": "ei mit\u00e4\u00e4n"}, "keyword": {"sv": "nyckelord", "es": "palabra clave", "fr": "mot-cl\u00e9", "it": "parola chiave", "de": "Stichwort", "nl": "trefwoord", "pt": "palavra-chave", "fi": "avainsana"}, "builtin": {"es": "incorporado", "fr": "int\u00e9gr\u00e9", "it": "incorporato", "de": "eingebaut", "nl": "ingebouwd", "pt": "embutido", "sv": "inbyggt", "fi": "sis\u00e4\u00e4nrakennettu"}, "single": {"es": "Soltero", "fr": "C\u00e9libataire", "it": "Separare", "de": "Einzel", "nl": "Enkel", "pt": "Solteiro", "sv": "Enda", "fi": "Sinkku"}, "double": {"sv": "Dubbel", "fr": "Double", "it": "Raddoppiare", "de": "Doppelt", "nl": "Dubbele", "pt": "Dobro", "fi": "Kaksinkertainen", "es": "Doble"}, "braceleft": {"es": "abrazadera izquierda", "fr": "accoladegauche", "it": "braceleft", "de": "Klammer links", "nl": "beugellinks", "pt": "pulseira esquerda", "sv": "armband", "fi": "rannekoru"}, "bracketright": {"es": "soporte derecho", "fr": "supportdroit", "it": "parentesi destra", "de": "Klammer rechts", "nl": "beugelrechts", "pt": "colchete direito", "sv": "bracketright", "fi": "hakasulku"}, "log()": {"es": "registro()", "fr": "enregistrer()", "it": "tronco d'albero()", "de": "Protokoll()", "nl": "log()", "pt": "registro()", "sv": "logga()", "fi": "loki()"}, "execute()": {"es": "ejecutar()", "fr": "ex\u00e9cuter()", "it": "eseguire()", "de": "ausf\u00fchren()", "nl": "uitvoeren()", "pt": "executar()", "sv": "utf\u00f6ra()", "fi": "suorittaa()"}, "broadcast()": {"it": "trasmissione()", "es": "transmisi\u00f3n()", "fr": "diffuser()", "de": "\u00fcbertragen()", "pt": "transmiss\u00e3o()", "sv": "uts\u00e4nda()", "fi": "l\u00e4hett\u00e4\u00e4()", "nl": "uitzending()"}, "verdana": {"es": "Verdana", "fr": "Verdane", "it": "Verdana", "de": "Verdana", "nl": "Verdana", "pt": "Verdana", "sv": "Verdana", "fi": "Verdana"}, "ne": {"es": "nordeste", "fr": "ne", "it": "ne", "de": "ne", "nl": "ne", "pt": "n\u00e3o", "sv": "ne", "fi": "ei"}, "token.": {"es": "Simb\u00f3lico.", "fr": "Jeton.", "it": "Gettone.", "de": "Token.", "nl": "Token.", "pt": "S\u00edmbolo.", "sv": "Tecken.", "fi": "Token."}, "quoteright": {"es": "cita derecha", "fr": "citation correcte", "it": "quoteright", "de": "quoteright", "nl": "citaatrecht", "pt": "cita\u00e7\u00e3o \u00e0 direita", "sv": "citatr\u00e4tt", "fi": "lainausoikeus"}, "apostrophe": {"es": "ap\u00f3strofe", "fr": "apostrophe", "it": "apostrofo", "de": "Apostroph", "nl": "apostrof", "pt": "ap\u00f3strofo", "sv": "apostrof", "fi": "heittomerkki"}, "bracketleft": {"es": "par\u00e9ntesisizquierdo", "fr": "supportgauche", "it": "parentesi sinistra", "de": "Klammer links", "nl": "beugellinks", "pt": "colchete esquerdo", "sv": "f\u00e4ste v\u00e4nster", "fi": "kiinnike vasen"}, "object": {"es": "objeto", "fr": "objet", "it": "oggetto", "de": "Objekt", "nl": "voorwerp", "pt": "objeto", "sv": "objekt", "fi": "esine"}, "fold-regions": {"sv": "vikomr\u00e5den", "fi": "taittoalueet", "fr": "r\u00e9gions pli\u00e9es", "de": "Faltregionen", "nl": "vouwgebieden", "pt": "regi\u00f5es dobradas", "es": "regiones plegadas", "it": "regioni di piegatura"}, "installer.jar": {"de": "installer.jar", "nl": "installer.jar", "es": "instalador.jar", "fr": "installer.jar", "it": "installer.jar", "fi": "installer.jar", "pt": "instalador.jar", "sv": "installer.jar"}, "failed to remove script cache: \"": {"es": "No se pudo eliminar el cach\u00e9 del script: \"", "fr": "\u00c9chec de la suppression du cache de script\u00a0: \"", "it": "Impossibile rimuovere la cache degli script: \"", "de": "Skript-Cache konnte nicht entfernt werden: \u201e", "nl": "Kan de scriptcache niet verwijderen: \"", "pt": "Falha ao remover cache de script: \"", "sv": "Det gick inte att ta bort skriptcache: \"", "fi": "Skriptiv\u00e4limuistin poistaminen ep\u00e4onnistui: \""}, "md5": {"sv": "md5", "fr": "md5", "it": "md5", "de": "md5", "nl": "md5", "pt": "md5", "fi": "md5", "es": "md5"}, "launch-time": {"pt": "hora de lan\u00e7amento", "es": "tiempo de lanzamiento", "fr": "heure de lancement", "it": "ora di lancio", "de": "Startzeit", "nl": "lanceringstijd", "sv": "lanseringstid", "fi": "k\u00e4ynnistysaika"}, "failed to load \"latest.log\"": {"fr": "\u00c9chec du chargement de \"latest.log\"", "nl": "Kan 'latest.log' niet laden", "es": "No se pudo cargar \"latest.log\"", "de": "\u201elatest.log\u201c konnte nicht geladen werden.", "sv": "Det gick inte att ladda \"latest.log\"", "fi": "\"Latest.log\" -tiedoston lataus ep\u00e4onnistui", "it": "Impossibile caricare \"latest.log\"", "pt": "Falha ao carregar \"latest.log\""}, "failed to load add-on": {"nl": "Kan add-on niet laden", "pt": "Falha ao carregar o complemento", "es": "No se pudo cargar el complemento", "fr": "\u00c9chec du chargement du module compl\u00e9mentaire", "it": "Impossibile caricare il componente aggiuntivo", "de": "Das Add-on konnte nicht geladen werden", "sv": "Det gick inte att ladda till\u00e4gget", "fi": "Lis\u00e4osan lataaminen ep\u00e4onnistui"}, "failed to load modpack": {"es": "No se pudo cargar el paquete de mods", "fr": "\u00c9chec du chargement du modpack", "it": "Impossibile caricare il modpack", "de": "Modpack konnte nicht geladen werden", "nl": "Kan modpack niet laden", "pt": "Falha ao carregar modpack", "sv": "Det gick inte att ladda modpack", "fi": "Modpackin lataaminen ep\u00e4onnistui"}, "mo": {"es": "mes", "pt": "mo", "fr": "mo", "de": "Mo", "nl": "ma", "fi": "mo", "sv": "mo", "it": "mo"}, "custom backspace handler to delete entire emojis.": {"es": "Controlador de retroceso personalizado para eliminar emojis completos.", "fr": "Gestionnaire de retour arri\u00e8re personnalis\u00e9 pour supprimer des emojis entiers.", "it": "Gestore backspace personalizzato per eliminare interi emoji.", "de": "Benutzerdefinierter Backspace-Handler zum L\u00f6schen ganzer Emojis.", "nl": "Aangepaste backspace-handler om volledige emoji's te verwijderen.", "pt": "Manipulador de backspace personalizado para excluir emojis inteiros.", "sv": "Anpassad backstegshanterare f\u00f6r att ta bort hela emojis.", "fi": "Mukautettu askelpalautink\u00e4sittelij\u00e4 kokonaisten hymi\u00f6iden poistamiseen."}, "redraws the widget, updating line numbers and fold icons.": {"pt": "Redesenha o widget, atualizando n\u00fameros de linha e \u00edcones de dobra.", "es": "Vuelve a dibujar el widget, actualizando los n\u00fameros de l\u00ednea y los \u00edconos de pliegue.", "fr": "Redessine le widget, met \u00e0 jour les num\u00e9ros de ligne et les ic\u00f4nes de pliage.", "it": "Ridisegna il widget, aggiornando i numeri di riga e le icone di piegatura.", "de": "Zeichnet das Widget neu und aktualisiert die Zeilennummern und Faltsymbole.", "nl": "Tekent de widget opnieuw, waarbij regelnummers en vouwpictogrammen worden bijgewerkt.", "sv": "Ritar om widgeten, uppdaterar radnummer och vikikoner.", "fi": "Piirt\u00e4\u00e4 widgetin uudelleen, p\u00e4ivitt\u00e4\u00e4 rivinumerot ja taittokuvakkeet."}, "re:": {"es": "re:", "fr": "concernant:", "it": "Rif:", "de": "Re:", "nl": "met betrekking tot:", "pt": "r\u00e9:", "sv": "re:", "fi": "re:"}, "folded": {"es": "doblado", "fr": "pli\u00e9", "it": "piegato", "de": "gefaltet", "nl": "gevouwen", "pt": "dobrado", "sv": "vikta", "fi": "taitettuna"}, "foldicon": {"fr": "ic\u00f4ne de pliage", "es": "icono plegable", "it": "foldicon", "de": "Foldicon", "pt": "\u00edcone dobr\u00e1vel", "sv": "foldikon", "fi": "folicon", "nl": "vouwpictogram"}, "skip": {"es": "saltar", "nl": "overslaan", "fr": "sauter", "it": "saltare", "pt": "pular", "sv": "hoppa", "fi": "ohita", "de": "\u00fcberspringen"}, "length": {"es": "longitud", "nl": "lengte", "sv": "l\u00e4ngd", "it": "lunghezza", "de": "L\u00e4nge", "fr": "longueur", "pt": "comprimento", "fi": "pituus"}, "failed to restore cursor position after": {"it": "Impossibile ripristinare la posizione del cursore dopo", "es": "No se pudo restaurar la posici\u00f3n del cursor despu\u00e9s", "fr": "\u00c9chec de la restauration de la position du curseur apr\u00e8s", "nl": "Kan de cursorpositie daarna niet herstellen", "pt": "Falha ao restaurar a posi\u00e7\u00e3o do cursor ap\u00f3s", "sv": "Det gick inte att \u00e5terst\u00e4lla mark\u00f6rens position efter", "fi": "Kohdistimen paikan palauttaminen ep\u00e4onnistui", "de": "Die Cursorposition konnte danach nicht wiederhergestellt werden"}, "attempts. error:": {"it": "tentativi. Errore:", "fi": "yrityksi\u00e4. Virhe:", "fr": "tentatives. Erreur:", "nl": "pogingen. Fout:", "pt": "tentativas. Erro:", "sv": "f\u00f6rs\u00f6k. Fel:", "es": "intentos. Error:", "de": "Versuche. Fehler:"}, "invalid search pattern:": {"es": "Patr\u00f3n de b\u00fasqueda no v\u00e1lido:", "de": "Ung\u00fcltiges Suchmuster:", "nl": "Ongeldig zoekpatroon:", "fr": "Mod\u00e8le de recherche non valide\u00a0:", "sv": "Ogiltigt s\u00f6km\u00f6nster:", "fi": "Virheellinen hakumalli:", "pt": "Padr\u00e3o de pesquisa inv\u00e1lido:", "it": "Modello di ricerca non valido:"}, "end-1c": {"es": "final-1c", "fr": "fin-1c", "de": "Ende-1c", "nl": "eind-1c", "pt": "fim-1c", "sv": "slut-1c", "fi": "loppu-1c", "it": "fine-1c"}}